{"annotations": {"lemmas": {"Classic": {"docid_Classic-C_": {"0": 7, "43": 50, "190": 197, "318": 325, "412": 419, "442": 449, "463": 470, "491": 498, "512": 519, "524": 531, "569": 576}}, "C": {"docid_Classic-C_": {"8": 9, "471": 472, "532": 533, "577": 578}}, "aegumatu": {"docid_Classic-C_": {"11": 19}}, "ehitus_klassika": {"docid_Classic-C_": {"20": 34}}, "Ruukk": {"docid_Classic-C_": {"36": 42, "405": 411}, "docid_Katuseprofiilid_": {"86": 92, "213": 219}, "docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"138": 146}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"510": 516}}, "Ruukki": {"docid_Classic-C_": {"36": 42, "405": 411}, "docid_Katuseprofiilid_": {"86": 92, "213": 219}, "docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"138": 146}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"510": 516}}, "\u00ae": {"docid_Classic-C_": {"50": 51, "587": 588}}, "katuse_profiil": {"docid_Classic-C_": {"52": 68}, "docid_Katuseprofiilid_": {"0": 15, "318": 332}, "docid_Katuse-turvatooted_": {"689": 707}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"226": 239}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"44": 60, "206": 222, "767": 781}, "docid_Uudised_": {"24": 37, "135": 148}}, "disain": {"docid_Classic-C_": {"69": 75}, "docid_Milline-pinnakate-valida_": {"306": 312}}, "j\u00e4rgima": {"docid_Classic-C_": {"76": 82}}, "valts_katus": {"docid_Classic-C_": {"83": 95}}, "traditsioon": {"docid_Classic-C_": {"96": 108}}, "tall": {"docid_Classic-C_": {"110": 115}}, "tema": {"docid_Classic-C_": {"110": 115, "215": 219}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"657": 664}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"376": 379}}, "olema": {"docid_Classic-C_": {"116": 118, "198": 200, "220": 222, "276": 278, "420": 422, "539": 541, "579": 581, "628": 630, "711": 713, "739": 741, "882": 884}, "docid_Katuseprofiilid_": {"22": 24, "123": 125, "233": 235, "271": 276}, "docid_Katuse-turvatooted_": {"31": 36, "539": 541, "592": 594}, "docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"14": 16, "267": 269}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"284": 286, "406": 408, "494": 496, "517": 519, "623": 625}, "docid_Milline-pinnakate-valida_": {"82": 84, "146": 148, "278": 280, "382": 384}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"602": 604}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"36": 38, "336": 338, "682": 684}, "docid_Uudised_": {"110": 112, "177": 179, "311": 313}}, "ise_loomulik": {"docid_Classic-C_": {"119": 130}}, "sile": {"docid_Classic-C_": {"131": 135, "432": 440}}, "pind": {"docid_Classic-C_": {"136": 140, "915": 919}}, "piki_suuna=line": {"docid_Classic-C_": {"146": 160}}, "korra_p\u00e4rane": {"docid_Classic-C_": {"161": 173}}, "valts_\u00fchendus": {"docid_Classic-C_": {"174": 188}}, "vastu_pidav": {"docid_Classic-C_": {"201": 211}, "docid_Katuse-turvatooted_": {"554": 567}}, "kerge": {"docid_Classic-C_": {"223": 228}, "docid_Katuseprofiilid_": {"169": 174, "181": 186, "199": 204}, "docid_Milline-pinnakate-valida_": {"47": 54}}, "hooldama": {"docid_Classic-C_": {"229": 237}}, "t\u00e4nu": {"docid_Classic-C_": {"239": 243}}, "uuenduslik": {"docid_Classic-C_": {"244": 257}}, "kinnitus_tehnika": {"docid_Classic-C_": {"258": 275}}, "profiil": {"docid_Classic-C_": {"279": 287}, "docid_Uudised_": {"269": 277}}, "profiilima": {"docid_Classic-C_": {"279": 287}, "docid_Uudised_": {"269": 277}}, "paigaldamine": {"docid_Classic-C_": {"288": 300}}, "kiir": {"docid_Classic-C_": {"301": 306}}, "kiire": {"docid_Classic-C_": {"301": 306}}, "lihtne": {"docid_Classic-C_": {"310": 316}}, "sobima": {"docid_Classic-C_": {"326": 331}}, "v\u00e4ga": {"docid_Classic-C_": {"332": 336}, "docid_Milline-pinnakate-valida_": {"201": 205}}, "erinev": {"docid_Classic-C_": {"337": 344}, "docid_Katuseprofiilid_": {"308": 317}, "docid_Katuse-turvatooted_": {"677": 688}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"406": 414}}, "arhitektuur": {"docid_Classic-C_": {"345": 359}}, "hoone": {"docid_Classic-C_": {"360": 369}}, "ka": {"docid_Classic-C_": {"373": 375, "885": 887}, "docid_Katuse-turvatooted_": {"433": 435}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"718": 720}, "docid_Milline-pinnakate-valida_": {"331": 333}}, "v\u00e4iksem": {"docid_Classic-C_": {"376": 384}}, "kalle": {"docid_Classic-C_": {"385": 392}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"400": 405}}, "katus": {"docid_Classic-C_": {"393": 402, "761": 767, "926": 934}, "docid_Katuseprofiilid_": {"68": 73}, "docid_Katuse-turvatooted_": {"0": 6, "20": 25, "79": 85, "168": 177, "374": 382}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"8": 15, "109": 118, "219": 227, "573": 581}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"57": 63, "147": 153, "254": 260, "316": 322, "392": 398, "469": 476}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"0": 6, "348": 354, "399": 405, "475": 481, "562": 569, "616": 624}, "docid_Uudised_": {"251": 257}}, "saadav": {"docid_Classic-C_": {"423": 431}}, "saadaval": {"docid_Classic-C_": {"423": 431}}, "Economy": {"docid_Classic-C_": {"450": 457, "499": 506}}, "A": {"docid_Classic-C_": {"458": 459}}, "kaks": {"docid_Classic-C_": {"477": 481}}, "soon": {"docid_Classic-C_": {"482": 489}}, "B": {"docid_Classic-C_": {"507": 508}}, "D": {"docid_Classic-C_": {"520": 521, "537": 538}}, "tagasi_valtsi=tu": {"docid_Classic-C_": {"542": 557}}, "tagasi_valtsi=tud": {"docid_Classic-C_": {"542": 557}}, "esi_osa": {"docid_Classic-C_": {"558": 566}}, "pura": {"docid_Classic-C_": {"582": 587, "592": 597, "700": 705, "733": 738, "888": 893}}, "matt": {"docid_Classic-C_": {"598": 602, "706": 710, "894": 899}, "docid_Milline-pinnakate-valida_": {"67": 71}}, "pinna_kate": {"docid_Classic-C_": {"603": 615, "689": 698, "722": 731, "768": 781}, "docid_Milline-pinnakate-valida_": {"72": 81, "134": 145, "360": 372}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"243": 252}}, "toode": {"docid_Classic-C_": {"621": 627}, "docid_Milline-pinnakate-valida_": {"373": 381}, "docid_Uudised_": {"304": 310}}, "50_aastane": {"docid_Classic-C_": {"631": 641}}, "tehniline": {"docid_Classic-C_": {"642": 651, "816": 826}, "docid_Milline-pinnakate-valida_": {"396": 405}}, "20_aastane": {"docid_Classic-C_": {"655": 665}}, "esteetiline": {"docid_Classic-C_": {"666": 677}, "docid_Milline-pinnakate-valida_": {"429": 440}}, "garantii": {"docid_Classic-C_": {"678": 686}, "docid_Milline-pinnakate-valida_": {"406": 414, "441": 449}}, "l\u00e4ige": {"docid_Classic-C_": {"714": 721, "907": 914}}, "turg": {"docid_Classic-C_": {"742": 747}}, "pakutav": {"docid_Classic-C_": {"748": 760}}, "k\u00f5ige": {"docid_Classic-C_": {"782": 787}, "docid_Katuseprofiilid_": {"39": 44}}, "k\u00f5ik": {"docid_Classic-C_": {"782": 787}, "docid_Katuseprofiilid_": {"39": 44}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"464": 468}}, "n\u00f5u=tum": {"docid_Classic-C_": {"788": 794}}, "vastu_pidavam": {"docid_Classic-C_": {"796": 808}}, "oma": {"docid_Classic-C_": {"812": 815}, "docid_Katuseprofiilid_": {"345": 348}, "docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"178": 181}}, "omama": {"docid_Classic-C_": {"812": 815}, "docid_Katuseprofiilid_": {"205": 210, "345": 348}, "docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"178": 181}}, "omadus": {"docid_Classic-C_": {"827": 835, "873": 881}}, "pool": {"docid_Classic-C_": {"836": 843}}, "poolene": {"docid_Classic-C_": {"836": 843}}, "poolest": {"docid_Classic-C_": {"836": 843}}, "parim": {"docid_Classic-C_": {"844": 849}}, "sama": {"docid_Classic-C_": {"851": 856}}, "esma_klassiline": {"docid_Classic-C_": {"857": 872}}, "mill": {"docid_Classic-C_": {"901": 906}}, "mis": {"docid_Classic-C_": {"901": 906}, "docid_Katuse-turvatooted_": {"588": 591}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"631": 638}, "docid_Uudised_": {"221": 224, "362": 365}}, "lisama": {"docid_Classic-C_": {"920": 925}}, "vaos_hoitu": {"docid_Classic-C_": {"935": 946}}, "vaos_hoitud": {"docid_Classic-C_": {"935": 946}}, "vaos_hoitus": {"docid_Classic-C_": {"935": 946}}, "v\u00e4\u00e4rik": {"docid_Classic-C_": {"950": 959}}, "v\u00e4\u00e4rikus": {"docid_Classic-C_": {"950": 959}}, "kodu": {"docid_Katuseprofiilid_": {"17": 21, "117": 121}}, "inimene": {"docid_Katuseprofiilid_": {"25": 32}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"654": 664}}, "jagu": {"docid_Katuseprofiilid_": {"33": 38, "79": 84}, "docid_Milline-pinnakate-valida_": {"127": 132}}, "jaoks": {"docid_Katuseprofiilid_": {"33": 38, "79": 84}, "docid_Milline-pinnakate-valida_": {"127": 132}}, "t\u00e4htsam": {"docid_Katuseprofiilid_": {"45": 52}}, "koht": {"docid_Katuseprofiilid_": {"53": 57}, "docid_Katuse-turvatooted_": {"362": 368}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"427": 432, "477": 482, "580": 585}}, "just": {"docid_Katuseprofiilid_": {"58": 62}}, "nagu": {"docid_Katuseprofiilid_": {"63": 67}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"213": 217}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"496": 500}}, "katt": {"docid_Katuseprofiilid_": {"68": 73}, "docid_Katuse-turvatooted_": {"20": 25}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"57": 63}}, "maja": {"docid_Katuseprofiilid_": {"74": 78, "349": 355}, "docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"182": 186}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"246": 250}}, "teras_katt": {"docid_Katuseprofiilid_": {"93": 103}}, "teras_katus": {"docid_Katuseprofiilid_": {"93": 103, "220": 232}}, "kaitsma": {"docid_Katuseprofiilid_": {"104": 111}, "docid_Katuse-turvatooted_": {"465": 473}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"686": 693}}, "kaitsema": {"docid_Katuseprofiilid_": {"104": 111}, "docid_Katuse-turvatooted_": {"465": 473}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"686": 693}}, "sina": {"docid_Katuseprofiilid_": {"112": 116}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"52": 56, "552": 557}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"764": 766}, "docid_Uudised_": {"246": 250}}, "eesteeti=line": {"docid_Katuseprofiilid_": {"126": 140}}, "eesteeti=liselt": {"docid_Katuseprofiilid_": {"126": 140}}, "kaunis": {"docid_Katuseprofiilid_": {"141": 147}}, "stiil": {"docid_Katuseprofiilid_": {"153": 161}}, "ajatu": {"docid_Katuseprofiilid_": {"162": 167}}, "ostma": {"docid_Katuseprofiilid_": {"175": 179}}, "paigaldama": {"docid_Katuseprofiilid_": {"187": 197}, "docid_Katuse-turvatooted_": {"281": 291, "666": 676}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"582": 595, "635": 645}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"169": 180}}, "looma": {"docid_Katuseprofiilid_": {"236": 242}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"39": 43}, "docid_Uudised_": {"366": 370}}, "loodu": {"docid_Katuseprofiilid_": {"236": 242}}, "loodud": {"docid_Katuseprofiilid_": {"236": 242}}, "see": {"docid_Katuseprofiilid_": {"243": 250}, "docid_Katuse-turvatooted_": {"119": 122}, "docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"35": 39, "304": 311}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"60": 63, "657": 664, "676": 679}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"428": 433}}, "kodu_omanik": {"docid_Katuseprofiilid_": {"255": 266}}, "elu": {"docid_Katuseprofiilid_": {"267": 270}}, "mure_vaba": {"docid_Katuseprofiilid_": {"277": 285}}, "vaatama": {"docid_Katuseprofiilid_": {"288": 295}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"445": 452}}, "v\u00f5rdlema": {"docid_Katuseprofiilid_": {"299": 307}}, "valima": {"docid_Katuseprofiilid_": {"338": 344}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"218": 225}}, "sobi=vaim": {"docid_Katuseprofiilid_": {"356": 364}}, "turva_toode": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"7": 18, "653": 665}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"482": 493}}, "pidama": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"26": 30}, "docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"156": 164}}, "turvaline": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"37": 46, "138": 148}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"79": 89}}, "maja_omanik": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"48": 60}}, "tulema": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"61": 66, "275": 280}, "docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"40": 46}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"365": 371}}, "hoog": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"67": 72}}, "hool": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"67": 72}}, "kand": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"73": 78}}, "kandma": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"73": 78}}, "korras_olek": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"86": 97}}, "turvalisus": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"101": 112}}, "eest": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"113": 117, "499": 503}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"735": 739}}, "esi": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"113": 117, "499": 503}, "docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"53": 57}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"735": 739}}, "oma_korda": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"123": 131}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"64": 72}}, "n\u00f5udma": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"132": 137}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"73": 78}}, "k\u00e4igu_tee": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"149": 159}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"90": 100}}, "loomine": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"160": 167}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"101": 108}}, "tagama": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"182": 188}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"123": 129}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"538": 545}}, "ohutu": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"189": 194}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"130": 135}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"248": 255, "546": 551, "665": 672}}, "ligi_p\u00e4\u00e4s": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"195": 203}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"136": 144}}, "korsten": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"204": 213}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"145": 152}}, "l\u00e4bi_viik": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"215": 226}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"611": 621, "705": 717}}, "katuse_aken": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"228": 240}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"157": 167}}, "v\u00f5i": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"241": 244}, "docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"195": 198, "293": 296}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"153": 156, "259": 262}}, "v\u00f5ima": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"241": 244, "400": 404}, "docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"195": 198, "293": 296}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"153": 156, "259": 262}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"639": 643}}, "antenn": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"245": 254}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"187": 194}}, "juur": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"255": 261}}, "juurde": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"255": 261}}, "lume_t\u00f5ke": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"264": 274}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"526": 536, "571": 581}}, "sisse_k\u00e4ik": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"292": 304}}, "r\u00e4\u00e4stas": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"306": 312}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"460": 466}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"633": 639}, "docid_Uudised_": {"293": 301}}, "all": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"313": 316}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"640": 643}}, "kulgev": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"317": 326}}, "k\u00f5nni_tee": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"327": 337}}, "puhke": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"339": 345}}, "m\u00e4ngu_nurk": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"349": 361}}, "koha": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"362": 368}}, "kohale": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"362": 368}}, "kus": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"370": 373}, "docid_Milline-pinnakate-valida_": {"263": 266}}, "alla_libisev": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"383": 394, "474": 486}}, "lumi": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"395": 399, "487": 491}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"730": 734}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"593": 597}}, "p\u00f5hjustama": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"405": 415}}, "\u00f5nnetus": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"416": 424}}, "samuti": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"426": 432}}, "r\u00e4\u00e4sta_renn": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"436": 449}}, "\u00fchendus_koht": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"450": 464}}, "kaitse": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"465": 473}}, "j\u00e4\u00e4": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"495": 498}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"601": 604}}, "j\u00e4\u00e4ma": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"495": 498}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"601": 604}}, "katuse_sild": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"506": 518}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"328": 338, "506": 516, "646": 656, "694": 704}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"510": 522, "730": 742}}, "redel": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"520": 527}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"501": 508, "674": 681}}, "piire": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"531": 538}}, "valmistama": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"542": 553}}, "valmista=tu": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"542": 553}}, "valmista=tud": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"542": 553}}, "tsingi=tu": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"568": 577}}, "tsingi=tud": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"568": 577}}, "tsinkima": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"568": 577}}, "terane": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"578": 586}}, "teras": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"578": 586}}, "terasene": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"578": 586}}, "kaema": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"595": 601}}, "kae=tu": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"595": 601}}, "kaetud": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"595": 601}}, "katma": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"595": 601}}, "v\u00e4rv_kate": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"602": 613}}, "lai": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"615": 618}}, "kinnitus_detail": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"619": 636}}, "valik": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"637": 642}}, "v\u00f5imaldama": {"docid_Katuse-turvatooted_": {"643": 652}}, "katuse_projekt": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"0": 13}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"558": 572}}, "suur": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"17": 21}}, "ette_v\u00f5tmine": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"22": 33}}, "tuli": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"40": 46}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"365": 371}}, "h\u00e4sti": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"47": 52}}, "ette": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"53": 57}}, "plaanima": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"58": 66, "187": 194}}, "v\u00f5tma": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"68": 74}}, "v\u00f5te": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"68": 74}}, "arve": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"75": 82}}, "kogu": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"83": 87, "124": 128}}, "koguma": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"83": 87, "124": 128}}, "olemas_olev": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"88": 100}}, "teave": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"101": 107}}, "kui": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"110": 113}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"396": 399, "416": 419, "456": 459, "569": 572}, "docid_Milline-pinnakate-valida_": {"327": 330}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"376": 379, "506": 509}}, "otsustama": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"114": 123}}, "projekt": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"129": 137, "226": 234}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"73": 81, "289": 297}}, "Ruukkilt": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"138": 146}}, "tellima": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"147": 154}}, "esmalt": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"165": 171}}, "meil": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"172": 177}}, "mina": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"172": 177}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"0": 4}, "docid_Uudised_": {"113": 117}}, "plaan": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"187": 194}}, "pilt": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"199": 204}}, "saatma": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"205": 211}}, "saama": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"217": 225}}, "ulatus": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"235": 242}}, "hind": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"243": 250}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"622": 629}}, "hindama": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"243": 250}}, "teine": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"252": 257}}, "v\u00f5imalus": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"258": 266}}, "eel_arvestus": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"270": 283}}, "ise": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"284": 287}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"114": 119}}, "tegema": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"288": 292}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"545": 551}}, "paluma": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"297": 303}}, "abi": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"312": 315}}, "l\u00e4him": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"316": 324}}, "kohalik": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"325": 335}}, "kohaliku=lt": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"325": 335}}, "edasi_m\u00fc\u00fcja": {"docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"336": 348}}, "elamu": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"0": 7}}, "vajama": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"16": 23}}, "vajav": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"16": 23}}, "perioodiline": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"24": 36}}, "hooldus": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"37": 45}}, "kontroll": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"49": 58}}, "kontrollima": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"49": 58}}, "puhastamine": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"168": 181}}, "kinnitamine": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"195": 208}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"61": 74}}, "t\u00f5usu_tee": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"210": 218}}, "korraldama": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"228": 241}}, "kas": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"242": 245}}, "k\u00fclg": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"251": 258}}, "ots": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"263": 269}}, "soovitatav": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"271": 283}}, "katuse_redel": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"287": 298, "381": 394}}, "seina_redel": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"302": 312}}, "vajadus": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"318": 327}}, "katuse_piir": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"342": 353}}, "katuse_piire": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"342": 353, "442": 454}}, "kindlasti": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"355": 364}}, "kasutama": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"372": 380}}, "suurem": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"409": 415}}, "1": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"420": 421}}, "8": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"422": 423}}, "\u00fcle": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"425": 428, "497": 500}}, "7": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"429": 430, "501": 502}}, "kraad": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"431": 437}}, "kraadima": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"431": 437}}, "kraat": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"431": 437}}, "\u00fcla_serv": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"467": 475}}, "k\u00f5rguma": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"476": 482}}, "k\u00f5rgus": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"476": 482}}, "maa_pind": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"483": 493}}, "m": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"503": 504}}, "m\u00f5el=du": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"520": 527}}, "m\u00f5el=dud": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"520": 527}}, "m\u00f5tlema": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"520": 527}}, "liikumine": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"528": 539}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"552": 561, "644": 653}}, "katuse_hari": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"540": 553}}, "paralleelne": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"554": 567}}, "paralleelselt": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"554": 567}}, "ventilatsioon": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"596": 610}}, "soovima": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"626": 634}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"19": 27, "380": 387}}, "soovitama": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"626": 634}}, "soovitav": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"626": 634}}, "k\u00f5rgem": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"665": 674}}, "k\u00f5rgemale": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"665": 674}}, "sel": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"676": 679}}, "juht": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"680": 685}}, "libisev": {"docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"721": 729}}, "Purex": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"0": 5, "354": 359}}, "pluss": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"8": 13}}, "kvaliteet": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"14": 23}}, "ehk": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"24": 27}}, "keskmine": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"28": 36}}, "tase": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"37": 41}}, "uus": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"43": 46}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"143": 146, "388": 391}, "docid_Uudised_": {"20": 23, "131": 134}}, "kergelt": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"47": 54}}, "struktuurne": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"55": 66}}, "spetsiaalne": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"85": 98}}, "spetsiaalselt": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"85": 98}}, "v\u00e4lja_t\u00f6\u00f6tatud": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"99": 112}}, "katuse_toode": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"113": 126}, "docid_Uudised_": {"58": 71}}, "suure_p\u00e4rane": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"149": 160}}, "vastu_pidavus": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"161": 173, "314": 326}}, "mehhaaniline": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"174": 188}}, "koormus": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"189": 199}}, "hea": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"206": 209}}, "UV": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"210": 213}}, "korrosiooni_kindlus": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"217": 235}}, "kasutamine": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"237": 249}}, "rakendus": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"250": 261}}, "taotlus": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"267": 277}}, "sama_aegne": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"281": 292}}, "sama_aegselt": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"281": 292}}, "nii": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"293": 296}}, "modernne": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"297": 305}}, "sobilik": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"334": 341}}, "hinna_klass": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"342": 352}}, "40_aastane": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"385": 395}}, "15_aastane": {"docid_Milline-pinnakate-valida_": {"418": 428}}, "spetsialist": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"5": 18}}, "sooviv": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"19": 27}}, "enne": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"28": 32}}, "pakkumine": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"33": 42, "586": 595}}, "tegemine": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"43": 51, "605": 613}}, "n\u00e4gema": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"64": 68}}, "k\u00e4igus": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"82": 88}}, "k\u00e4ik": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"82": 88}}, "ei": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"89": 91}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"752": 754}}, "lisanduma": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"92": 101}}, "ootamatu": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"102": 112}}, "kulu": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"113": 120, "154": 159, "399": 406, "573": 579}}, "kuluma": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"113": 120, "154": 159, "399": 406}}, "p": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"122": 126, "355": 359, "485": 489}}, "p heading=\"0": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"127": 142, "360": 375, "490": 505}}, "kulg": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"154": 159}}, "varieeruma": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"160": 171}}, "varieeru=v": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"160": 171}}, "suuresti": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"172": 180}}, "olenev": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"181": 190}}, "olenevalt": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"181": 190}}, "selline": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"191": 201, "614": 621}}, "tegur": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"202": 212, "418": 426}}, "valitu": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"218": 225}}, "valitud": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"218": 225}}, "paigalda=ja": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"261": 271, "533": 544}}, "t\u00f6\u00f6": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"273": 276}}, "keerukus": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"277": 285}}, "asu_koht": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"298": 305}}, "vana": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"311": 315}}, "eemaldamine": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"323": 334}}, "utilisieeri=mine": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"338": 353}}, "m\u00f5jutav": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"407": 417}}, "kohta": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"427": 432, "477": 482, "580": 585}}, "kohtama": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"427": 432, "477": 482, "580": 585}}, "lisa_teave": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"433": 443}}, "sektsioon": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"453": 463}}, "sektsioonima": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"453": 463}}, "professionalne": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"517": 532}}, "professionalse": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"517": 532}}, "tee": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"552": 557}}, "siis": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"597": 601}}, "arvestama": {"docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"644": 653}}, "alus_konstruktsioon": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"7": 26, "88": 106, "181": 199}}, "\u00fcles_anne": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"27": 35}}, "luud": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"39": 43}}, "kindel": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"75": 81}}, "alg": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"82": 86}}, "alus": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"82": 86}}, "h\u00f5lmama": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"107": 113}}, "alus_kate": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"120": 129, "286": 294}}, "roovitis": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"131": 140, "298": 306}}, "tuuluutus_liist": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"144": 159}}, "\u00f5igesti": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"161": 168}}, "paigalda=tu": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"169": 180}}, "paigalda=tud": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"169": 180}}, "juhtima": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"200": 205}}, "alla": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"223": 227}}, "kogunev": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"228": 236}}, "kondens_vesi": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"237": 247}}, "ohutult": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"248": 255}}, "konstruktsioon": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"256": 273}}, "eemale": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"274": 280}}, "1.": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"283": 285}}, "2.": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"295": 297}}, "3.": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"307": 309}}, "tuulutus_liist": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"310": 323}}, "lisa_plekk": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"325": 335}}, "oluline": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"339": 347}}, "viimistlus_element": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"355": 374}}, "\u00fchendama": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"380": 389}}, "\u00fchendav": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"380": 389}}, "oma_vahel": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"390": 398}}, "erinema": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"406": 414}}, "osa": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"415": 419}}, "muude": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"421": 427, "626": 632}}, "muutma": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"421": 427, "626": 632}}, "sell": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"428": 433}}, "terviklik": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"434": 446}}, "visuaalne": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"450": 461}, "docid_Uudised_": {"371": 382}}, "visuaalselt": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"450": 461}, "docid_Uudised_": {"371": 382}}, "meeldiv": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"462": 472}, "docid_Uudised_": {"383": 391}}, "tagav": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"538": 545}}, "takistama": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"582": 592}}, "takistav": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"582": 592}}, "libisemine": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"605": 615}}, "tule_kahju": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"685": 694}}, "kord": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"695": 701}}, "korral": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"695": 701}}, "peamine": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"702": 711}}, "h\u00e4da_v\u00e4lja_p\u00e4\u00e4s": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"712": 728}}, "liik": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"743": 751}}, "liikuma": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"743": 751}}, "kahjustama": {"docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"755": 763}}, "uudis": {"docid_Uudised_": {"0": 7}}, "15.06.2012": {"docid_Uudised_": {"9": 19}}, "Finnera": {"docid_Uudised_": {"38": 45, "149": 156, "164": 171}}, "Plu": {"docid_Uudised_": {"46": 50, "157": 161, "172": 176}}, "Plus": {"docid_Uudised_": {"46": 50, "157": 161, "172": 176}}, "Ruuk": {"docid_Uudised_": {"52": 57}}, "Ruuki": {"docid_Uudised_": {"52": 57}}, "portfell": {"docid_Uudised_": {"72": 80}}, "t\u00e4ienema": {"docid_Uudised_": {"81": 88}}, "taas": {"docid_Uudised_": {"89": 93}}, "alates": {"docid_Uudised_": {"95": 101}}, "algama": {"docid_Uudised_": {"95": 101}}, "juuli": {"docid_Uudised_": {"102": 109}}, "toote_valik": {"docid_Uudised_": {"118": 130}}, "t\u00e4is_pikkune": {"docid_Uudised_": {"180": 192}}, "t\u00e4is_pikkus": {"docid_Uudised_": {"180": 192}}, "k\u00f5rge_laineline": {"docid_Uudised_": {"193": 207}}, "kivi_profiil": {"docid_Uudised_": {"208": 219}}, "tootma": {"docid_Uudised_": {"225": 235}}, "vastav": {"docid_Uudised_": {"236": 245}}, "vastavalt": {"docid_Uudised_": {"236": 245}}, "m\u00f5\u00f5t": {"docid_Uudised_": {"258": 267}}, "pikkus": {"docid_Uudised_": {"278": 284}}, "hari": {"docid_Uudised_": {"285": 292}}, "harjas": {"docid_Uudised_": {"285": 292}}, "unikaalne": {"docid_Uudised_": {"314": 323}}, "profiili_kujuline": {"docid_Uudised_": {"324": 342}}, "profiili_kujuliselt": {"docid_Uudised_": {"324": 342}}, "valtsima": {"docid_Uudised_": {"343": 352}}, "valtsi=tu": {"docid_Uudised_": {"343": 352}}, "valtsi=tud": {"docid_Uudised_": {"343": 352}}, "esi_serv": {"docid_Uudised_": {"353": 360}}, "r\u00e4\u00e4sta_joon": {"docid_Uudised_": {"392": 403}}, "harmoneeruma": {"docid_Uudised_": {"407": 418}}, "kivi_muster": {"docid_Uudised_": {"419": 429}}, "samm": {"docid_Uudised_": {"430": 437}}}}, "sources": {"docid_Classic-C_": {"filename": "Classic-C.txt", "heading": "Classic-C", "content": "Classic C\n\nAegumatu ehitusklassika\n\nRuukki Classic\u00ae katuseprofiilide disain j\u00e4rgib valtskatuste traditsiooni. Talle on iseloomulik sile pind ning pikisuunalised korrap\u00e4rased valts\u00fchendused. Classic on vastupidav ja teda on kerge hooldada. T\u00e4nu uuenduslikule kinnitustehnikale on profiili paigaldamine kiire ja lihtne. Classic sobib v\u00e4ga erineva arhitektuuriga hoonetele ja ka v\u00e4iksema kaldega katustele.\n\nRuukki Classic on saadaval siledana (Classic Economy A ja Classic C) ja kahe soonega (Classic Economy B ja Classic D). Classic C ja D on tagasivaltsitud esiosaga.\n\nClassic C on Pural\u00ae ja Pural matt pinnakattega ning tootel on 50-aastane tehniline ja 20-aastane esteetiline garantii.\n\nPinnakate\n\nPural matt on l\u00e4iketa pinnakate. Pural on turul pakutavatest katuse pinnakatetest k\u00f5ige n\u00f5utum, vastupidavam ja oma tehniliste omaduste poolest parim. Samad esmaklassilised omadused on ka Pural matil, mille l\u00e4iketa pind lisab katusele vaoshoitust ja v\u00e4\u00e4rikust.\n\n"}, "docid_Katuseprofiilid_": {"filename": "Katuseprofiilid.txt", "heading": "Katuseprofiilid", "content": "Katuseprofiilid\n\nKodu on inimese jaoks k\u00f5ige t\u00e4htsam koht just nagu katus maja jaoks. Ruukki teraskatus kaitseb Teie kodu, on eesteetiliselt kaunis ning stiililt ajatu. Kerge osta, kerge paigaldada, kerge omada \u2013 Ruukki teraskatused on loodud selleks, et koduomanike elu oleks murevaba.\n\nVaadake ja v\u00f5rrelge erinevaid katuseprofiile ning valige oma majale sobivaim.\n"}, "docid_Katuse-turvatooted_": {"filename": "Katuse-turvatooted.txt", "heading": "Katuse-turvatooted", "content": "Katuse turvatooted\n\nKatus peab olema turvaline\n\nMajaomanikul tuleb hoolt kanda katuse korrasoleku ja turvalisuse eest. See omakorda n\u00f5uab turvaliste k\u00e4iguteede loomist katustele, et tagada ohutu ligip\u00e4\u00e4s korstnate, l\u00e4biviikude, katuseakende v\u00f5i antennide juurde.\n\nLumet\u00f5kked tuleb paigaldada sissek\u00e4ikude, r\u00e4\u00e4sta all kulgevate k\u00f5nniteede, puhke- ja m\u00e4ngunurkade kohale, kus katuselt allalibisev lumi v\u00f5ib p\u00f5hjustada \u00f5nnetusi. Samuti ka r\u00e4\u00e4starennide \u00fchenduskohtade kaitseks allalibiseva lume ja j\u00e4\u00e4 eest.\n\nKatusesillad, redelid ja piirded on valmistatud vastupidavast tsingitud terasest, mis on kaetud v\u00e4rvkattega. Lai kinnitusdetailide valik v\u00f5imaldab turvatooteid paigaldada erinevatele katuseprofiilidele.\n\n"}, "docid_Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta_": {"filename": "Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta.txt", "heading": "Mida-tuleks-katuseprojekti-plaanimisel-arvesse-votta", "content": "Katuseprojekt on suur ettev\u00f5tmine. Seda tuleks h\u00e4sti ette plaanida, v\u00f5ttes arvesse kogu olemasolevat teavet.\n\nKui otsustate kogu projekti Ruukkilt tellida, peaksite esmalt meile oma maja plaanid v\u00f5i pildi saatma , et saaksime projekti ulatust hinnata. Teine v\u00f5imalus on eelarvestused ise teha v\u00f5i paluda selleks abi l\u00e4himalt kohalikult edasim\u00fc\u00fcjalt.\n\n"}, "docid_Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida_": {"filename": "Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida.txt", "heading": "Miks-turvatoodete-arvelt-ei-tohiks-kokku-hoida", "content": "Elamute katused vajavad perioodilist hooldust ja kontrolli. See omakorda n\u00f5uab turvaliste k\u00e4iguteede loomist katustele, et tagada ohutu ligip\u00e4\u00e4s korstna v\u00f5i katuseakna puhastamiseks ning antenni kinnitamiseks. T\u00f5usutee katusele korraldatakse kas maja k\u00fcljelt v\u00f5i otsalt. Soovitatavad on katuseredel ja seinaredel ning vajadusel katusesild ja katusepiire. Kindlasti tuleks kasutada katuseredelit, kui kalle on suurem kui 1:8 (\u00fcle 7 kraadi) ja katusepiiret, kui r\u00e4\u00e4sta \u00fclaserva k\u00f5rgus maapinnast on \u00fcle 7 m. Katusesild on m\u00f5eldud liikumiseks katuseharjaga paralleelselt. Kui katusele paigaldatakse ventilatsiooni l\u00e4biviigud, on soovitav paigaldada katusesild nendest k\u00f5rgemale. Sel juhul kaitseb katusesild l\u00e4biviikusid ka libiseva lume eest.\n\n"}, "docid_Milline-pinnakate-valida_": {"filename": "Milline-pinnakate-valida.txt", "heading": "Milline-pinnakate-valida", "content": "Purex - pluss kvaliteet ehk keskmine tase. Uus kergelt struktuurne matt pinnakate on spetsiaalselt v\u00e4ljat\u00f6\u00f6tatud katusetoodete jaoks. Pinnakattel on suurep\u00e4rane vastupidavus mehhaanilisele koormusele, v\u00e4ga hea UV- ja korrosioonikindlus. Kasutamiseks rakendustes, kus taotluseks on samaaegselt nii modernne disain, vastupidavus kui ka sobilik hinnaklass. Purex pinnakattega toodetel on 40-aastane tehniline garantii ja 15-aastane esteetiline garantii.\n\n"}, "docid_Millised-on-katuse-renoveerimiskulud_": {"filename": "Millised-on-katuse-renoveerimiskulud.txt", "heading": "Millised-on-katuse-renoveerimiskulud", "content": "Meie spetsialistid soovivad enne pakkumise tegemist teie katust n\u00e4ha, et projekti k\u00e4igus ei lisanduks ootamatuid kulusid.\n</p>\n<p heading=\"0\">\nUue katuse kulud varieeruvad suuresti olenevalt sellistest teguritest nagu valitud katuseprofiil ja pinnakate, katuse paigaldaja, t\u00f6\u00f6 keerukus ja projekti asukoht ning vana katuse eemaldamine ja utilisieerimine.\n</p>\n<p heading=\"0\">\nKui soovite uue katuse kulusid m\u00f5jutavate tegurite kohta lisateavet, vaadake sektsiooni k\u00f5ik katuste kohta .\n</p>\n<p heading=\"0\">\nKui Ruukki professionalsed paigaldajad teevad teile katuseprojekti kulude kohta pakkumise, siis on tegemist sellise hinnaga, millega v\u00f5ib arvestada.\n\n"}, "docid_Teraskatustest-lahemalt_": {"filename": "Teraskatustest-lahemalt.txt", "heading": "Teraskatustest-lahemalt", "content": "Katuse aluskonstruktsiooni \u00fclesanne on luua katuseprofiilide kinnitamiseks kindel alus. Aluskonstruktsioon h\u00f5lmab endas aluskatet, roovitist ja tuuluutusliiste. \u00d5igesti paigaldatud aluskonstruktsioon juhib katuseprofiilide alla koguneva kondensvee ohutult konstruktsioonist eemale.\n\n1. Aluskate 2. Roovitis 3. Tuulutusliist\n\nLisaplekid on olulised katuse viimistluselemendid. Nad \u00fchendavad omavahel katuse erinevad osad, muutes selle terviklikuks ja visuaalselt meeldivaks.\n\nKatuse turvatooted , nagu redelid, katusesillad ja lumet\u00f5kked, tagavad ohutu liikumise katusel. Lumet\u00f5kked takistavad lume ja j\u00e4\u00e4 libisemist katuselt, muutes r\u00e4\u00e4sta all liikumise inimestele ohutuks. Redelid on tulekahju korral peamiseks h\u00e4dav\u00e4ljap\u00e4\u00e4suks. Katusesillal liikudes ei kahjusta te katuseprofiile.\n"}, "docid_Uudised_": {"filename": "Uudised.txt", "heading": "Uudised", "content": "Uudised\n\n15.06.2012 Uus katuseprofiil Finnera Plus\n\nRuuki katusetoodete portfell t\u00e4ieneb taas. Alates juulist on meie tootevalikus uus katuseprofiil Finnera Plus.\n\nFinnera Plus on t\u00e4ispikkuses k\u00f5rgelaineline kiviprofiil, mis toodetakse vastavalt sinu katuse m\u00f5\u00f5tudele (profiili pikkus harjast r\u00e4\u00e4stani). Tootel on unikaalne profiilikujuliselt valtsitud esiserv, mis loob visuaalselt meeldiva r\u00e4\u00e4stajoone ja harmoneerub kivimustri sammuga.\n"}}}