{"index":{"01.01.2020":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5830,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5820},{"end":6781,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6771}]},"01.01.2022":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5629,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5619},{"end":6148,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6138}]},"01.04.2013":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":694,"liits\u00f5na_osa":false,"start":684}]},"06.08.2022":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":312,"liits\u00f5na_osa":false,"start":302},{"end":654,"liits\u00f5na_osa":false,"start":644},{"end":2387,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2377},{"end":5041,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5031},{"end":7697,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7687},{"end":9582,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9572}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":178,"liits\u00f5na_osa":false,"start":168},{"end":1417,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1407},{"end":1474,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1464},{"end":1737,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1727},{"end":2119,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2109},{"end":2850,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2840},{"end":5444,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5434}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1967,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1957},{"end":2508,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2498},{"end":2976,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2966}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":720,"liits\u00f5na_osa":false,"start":710},{"end":943,"liits\u00f5na_osa":false,"start":933},{"end":1168,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1158},{"end":2761,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2751},{"end":4220,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4210},{"end":4897,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4887}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":814,"liits\u00f5na_osa":false,"start":804},{"end":1272,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1262}]},"07.06.2019":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2350,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2340}]},"08.06.2021":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8965,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8955}]},"1":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":75,"liits\u00f5na_osa":false,"start":74},{"end":380,"liits\u00f5na_osa":false,"start":379},{"end":1493,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1492},{"end":3975,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3974},{"end":4067,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4066},{"end":5609,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5608},{"end":5810,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5809},{"end":6065,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6064},{"end":6128,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6127},{"end":6186,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6185},{"end":6413,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6412},{"end":6761,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6760},{"end":6863,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6862},{"end":7762,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7761},{"end":7904,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7903},{"end":8409,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8408},{"end":8500,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8499},{"end":8735,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8734},{"end":8971,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8970},{"end":9720,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9719}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":103,"liits\u00f5na_osa":false,"start":102},{"end":206,"liits\u00f5na_osa":false,"start":205},{"end":586,"liits\u00f5na_osa":false,"start":585},{"end":1936,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1935},{"end":2210,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2209},{"end":2343,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2342},{"end":2789,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2788},{"end":2974,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2973},{"end":3038,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3037},{"end":3504,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3503},{"end":4064,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4063},{"end":5532,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5531},{"end":5810,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5809},{"end":6473,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6472},{"end":6830,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6829},{"end":7903,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7902}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":91,"liits\u00f5na_osa":false,"start":90},{"end":1340,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1339},{"end":2381,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2380},{"end":2766,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2765}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":94,"liits\u00f5na_osa":false,"start":93},{"end":468,"liits\u00f5na_osa":false,"start":467},{"end":1239,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1238},{"end":1677,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1676},{"end":1866,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1865},{"end":2088,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2087},{"end":2897,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2896},{"end":2907,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2906},{"end":3146,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3145},{"end":3341,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3340},{"end":4290,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4289},{"end":4516,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4515}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":61,"liits\u00f5na_osa":false,"start":60},{"end":95,"liits\u00f5na_osa":false,"start":94},{"end":379,"liits\u00f5na_osa":false,"start":378},{"end":554,"liits\u00f5na_osa":false,"start":553},{"end":862,"liits\u00f5na_osa":false,"start":861}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":272,"liits\u00f5na_osa":false,"start":271},{"end":380,"liits\u00f5na_osa":false,"start":379},{"end":497,"liits\u00f5na_osa":false,"start":496},{"end":539,"liits\u00f5na_osa":false,"start":538},{"end":584,"liits\u00f5na_osa":false,"start":583},{"end":769,"liits\u00f5na_osa":false,"start":768}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":79,"liits\u00f5na_osa":false,"start":78},{"end":161,"liits\u00f5na_osa":false,"start":160},{"end":2365,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2364},{"end":2750,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2749}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":67,"liits\u00f5na_osa":false,"start":66},{"end":1285,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1284},{"end":1831,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1830}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":67,"liits\u00f5na_osa":false,"start":66},{"end":281,"liits\u00f5na_osa":false,"start":280},{"end":383,"liits\u00f5na_osa":false,"start":382},{"end":753,"liits\u00f5na_osa":false,"start":752},{"end":788,"liits\u00f5na_osa":false,"start":787},{"end":1134,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1133},{"end":1594,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1593}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":65,"liits\u00f5na_osa":false,"start":64},{"end":190,"liits\u00f5na_osa":false,"start":189},{"end":456,"liits\u00f5na_osa":false,"start":455},{"end":571,"liits\u00f5na_osa":false,"start":570},{"end":855,"liits\u00f5na_osa":false,"start":854}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":330,"liits\u00f5na_osa":false,"start":329},{"end":538,"liits\u00f5na_osa":false,"start":537},{"end":650,"liits\u00f5na_osa":false,"start":649}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":58,"liits\u00f5na_osa":false,"start":57},{"end":354,"liits\u00f5na_osa":false,"start":353},{"end":721,"liits\u00f5na_osa":false,"start":720},{"end":948,"liits\u00f5na_osa":false,"start":947}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":93,"liits\u00f5na_osa":false,"start":92},{"end":576,"liits\u00f5na_osa":false,"start":575},{"end":1077,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1076},{"end":1240,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1239},{"end":2423,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2422}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":111,"liits\u00f5na_osa":false,"start":110},{"end":253,"liits\u00f5na_osa":false,"start":252},{"end":676,"liits\u00f5na_osa":false,"start":675},{"end":949,"liits\u00f5na_osa":false,"start":948},{"end":1381,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1380}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":516,"liits\u00f5na_osa":false,"start":515},{"end":915,"liits\u00f5na_osa":false,"start":914},{"end":1110,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1109},{"end":2735,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2734},{"end":3351,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3350},{"end":3515,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3514},{"end":3976,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3975},{"end":4518,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4517}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":345,"liits\u00f5na_osa":false,"start":344},{"end":559,"liits\u00f5na_osa":false,"start":558},{"end":992,"liits\u00f5na_osa":false,"start":991},{"end":1041,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1040},{"end":2440,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2439},{"end":2970,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2969},{"end":3213,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3212},{"end":3810,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3809}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":75,"liits\u00f5na_osa":false,"start":74}]},"1.":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2,"liits\u00f5na_osa":false,"start":0},{"end":28,"liits\u00f5na_osa":false,"start":26}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":449,"liits\u00f5na_osa":false,"start":447},{"end":569,"liits\u00f5na_osa":false,"start":567}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2,"liits\u00f5na_osa":false,"start":0},{"end":28,"liits\u00f5na_osa":false,"start":26}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1786,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1784}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":2,"liits\u00f5na_osa":false,"start":0},{"end":28,"liits\u00f5na_osa":false,"start":26}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":908,"liits\u00f5na_osa":false,"start":906}]},"10":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":860,"liits\u00f5na_osa":false,"start":858},{"end":5995,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5993},{"end":6076,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6074},{"end":7196,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7194}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":336,"liits\u00f5na_osa":false,"start":334}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":513,"liits\u00f5na_osa":false,"start":511}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":229,"liits\u00f5na_osa":false,"start":227}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":797,"liits\u00f5na_osa":false,"start":795}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2428,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2426}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1236,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1234}]},"10 000":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5183,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5177}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1005,"liits\u00f5na_osa":false,"start":999}]},"10 001":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1063,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1057}]},"10.":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5475,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5472}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1538,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1535}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2372,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2369}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3533,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3530}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2710,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2707}]},"10.07.2012":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":671,"liits\u00f5na_osa":false,"start":661}]},"100 000":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1137,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1130},{"end":1201,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1194}]},"11":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7268,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7266}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2551,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2549}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":342,"liits\u00f5na_osa":false,"start":340},{"end":2558,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2556}]},"11.":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6401,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6398}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1816,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1813}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":68,"liits\u00f5na_osa":false,"start":65}]},"1148":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6283,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6279},{"end":6710,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6706},{"end":8390,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8386}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6178,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6174},{"end":7089,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7085}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":639,"liits\u00f5na_osa":false,"start":635}]},"1150":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1134,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1130}]},"12":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7308,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7306},{"end":8987,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8985}]},"12.":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":44,"liits\u00f5na_osa":false,"start":41}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":33,"liits\u00f5na_osa":false,"start":30}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":874,"liits\u00f5na_osa":false,"start":871}]},"1210":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1164,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1160}]},"1220":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1198,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1194}]},"1230":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1231,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1227}]},"13":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7379,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7377}]},"13.":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1305,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1302}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":281,"liits\u00f5na_osa":false,"start":278}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1341,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1338}]},"131.":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1999,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1995}]},"132.":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2540,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2536}]},"14":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7650,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7648}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":920,"liits\u00f5na_osa":false,"start":918}]},"14.":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":48,"liits\u00f5na_osa":false,"start":45}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":433,"liits\u00f5na_osa":false,"start":430}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":77,"liits\u00f5na_osa":false,"start":74}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":59,"liits\u00f5na_osa":false,"start":56}]},"147":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":348,"liits\u00f5na_osa":false,"start":345}]},"15":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2357,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2355}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3503,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3501},{"end":3674,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3672}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2694,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2692},{"end":2873,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2871}]},"15.":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1199,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1196}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":801,"liits\u00f5na_osa":false,"start":798}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":409,"liits\u00f5na_osa":false,"start":406}]},"16":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6189,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6187},{"end":7100,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7098}]},"16.":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1828,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1825}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1312,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1309}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2707,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2704}]},"16.08.2022":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":335,"liits\u00f5na_osa":false,"start":325},{"end":677,"liits\u00f5na_osa":false,"start":667},{"end":2410,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2400},{"end":5064,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5054},{"end":7720,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7710},{"end":9605,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9595}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":201,"liits\u00f5na_osa":false,"start":191},{"end":1440,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1430},{"end":1497,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1487},{"end":1760,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1750},{"end":2142,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2132},{"end":2873,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2863},{"end":5467,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5457}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1990,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1980},{"end":2531,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2521},{"end":2999,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2989}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":743,"liits\u00f5na_osa":false,"start":733},{"end":966,"liits\u00f5na_osa":false,"start":956},{"end":1191,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1181},{"end":2784,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2774},{"end":4243,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4233},{"end":4920,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4910}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":837,"liits\u00f5na_osa":false,"start":827},{"end":1295,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1285}]},"16.11.2010":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2144,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2134}]},"1630":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1251,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1247}]},"17.":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":3112,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3109}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":32,"liits\u00f5na_osa":false,"start":29}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3246,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3243}]},"171.":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":3981,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3977}]},"172.":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4252,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4248}]},"18":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":888,"liits\u00f5na_osa":false,"start":886},{"end":993,"liits\u00f5na_osa":false,"start":991}]},"18.":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":28,"liits\u00f5na_osa":false,"start":25}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3950,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3947}]},"18.00":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":777,"liits\u00f5na_osa":false,"start":772}]},"181":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1165,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1162}]},"181.":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":302,"liits\u00f5na_osa":false,"start":298}]},"19.":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":845,"liits\u00f5na_osa":false,"start":842}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":4491,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4488}]},"19.07.2016":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6407,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6397}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":763,"liits\u00f5na_osa":false,"start":753}]},"1996.":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":90,"liits\u00f5na_osa":false,"start":85}]},"2":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":315,"liits\u00f5na_osa":false,"start":314},{"end":342,"liits\u00f5na_osa":false,"start":341},{"end":486,"liits\u00f5na_osa":false,"start":485},{"end":657,"liits\u00f5na_osa":false,"start":656},{"end":1594,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1593},{"end":1950,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1949},{"end":2390,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2389},{"end":4161,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4160},{"end":5044,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5043},{"end":6155,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6154},{"end":6926,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6925},{"end":7700,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7699},{"end":7947,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7946},{"end":8030,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8029},{"end":9183,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9182},{"end":9438,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9437},{"end":9585,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9584},{"end":9805,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9804}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":181,"liits\u00f5na_osa":false,"start":180},{"end":241,"liits\u00f5na_osa":false,"start":240},{"end":523,"liits\u00f5na_osa":false,"start":522},{"end":897,"liits\u00f5na_osa":false,"start":896},{"end":1420,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1419},{"end":1477,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1476},{"end":1740,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1739},{"end":2005,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2004},{"end":2122,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2121},{"end":2423,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2422},{"end":2853,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2852},{"end":2880,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2879},{"end":3029,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3028},{"end":3141,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3140},{"end":3495,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3494},{"end":4215,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4214},{"end":5447,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5446},{"end":5741,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5740},{"end":5846,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5845},{"end":6058,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6057},{"end":6709,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6708},{"end":6872,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6871}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":249,"liits\u00f5na_osa":false,"start":248},{"end":1663,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1662},{"end":1970,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1969},{"end":2511,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2510},{"end":2979,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2978}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":255,"liits\u00f5na_osa":false,"start":254},{"end":525,"liits\u00f5na_osa":false,"start":524},{"end":723,"liits\u00f5na_osa":false,"start":722},{"end":946,"liits\u00f5na_osa":false,"start":945},{"end":1171,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1170},{"end":1484,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1483},{"end":2158,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2157},{"end":2764,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2763},{"end":2791,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2790},{"end":3411,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3410},{"end":3790,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3789},{"end":4223,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4222},{"end":4481,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4480},{"end":4900,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4899}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":187,"liits\u00f5na_osa":false,"start":186},{"end":452,"liits\u00f5na_osa":false,"start":451},{"end":599,"liits\u00f5na_osa":false,"start":598},{"end":689,"liits\u00f5na_osa":false,"start":688},{"end":817,"liits\u00f5na_osa":false,"start":816},{"end":963,"liits\u00f5na_osa":false,"start":962},{"end":1275,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1274}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":349,"liits\u00f5na_osa":false,"start":348}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":297,"liits\u00f5na_osa":false,"start":296},{"end":2265,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2264},{"end":2357,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2356},{"end":2824,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2823}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":286,"liits\u00f5na_osa":false,"start":285},{"end":1345,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1344},{"end":2037,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2036}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":238,"liits\u00f5na_osa":false,"start":237},{"end":314,"liits\u00f5na_osa":false,"start":313},{"end":597,"liits\u00f5na_osa":false,"start":596},{"end":859,"liits\u00f5na_osa":false,"start":858},{"end":1068,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1067},{"end":1269,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1268},{"end":1643,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1642}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":149,"liits\u00f5na_osa":false,"start":148},{"end":220,"liits\u00f5na_osa":false,"start":219},{"end":507,"liits\u00f5na_osa":false,"start":506},{"end":636,"liits\u00f5na_osa":false,"start":635},{"end":965,"liits\u00f5na_osa":false,"start":964}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":518,"liits\u00f5na_osa":false,"start":517},{"end":639,"liits\u00f5na_osa":false,"start":638}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":183,"liits\u00f5na_osa":false,"start":182},{"end":467,"liits\u00f5na_osa":false,"start":466},{"end":855,"liits\u00f5na_osa":false,"start":854},{"end":1020,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1019}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":207,"liits\u00f5na_osa":false,"start":206},{"end":762,"liits\u00f5na_osa":false,"start":761},{"end":1159,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1158},{"end":1507,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1506},{"end":2573,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2572}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":217,"liits\u00f5na_osa":false,"start":216},{"end":372,"liits\u00f5na_osa":false,"start":371},{"end":732,"liits\u00f5na_osa":false,"start":731},{"end":1121,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1120},{"end":1464,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1463}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":599,"liits\u00f5na_osa":false,"start":598},{"end":954,"liits\u00f5na_osa":false,"start":953},{"end":1315,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1314},{"end":2680,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2679},{"end":2847,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2846},{"end":3518,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3517},{"end":3694,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3693},{"end":3726,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3725},{"end":4094,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4093},{"end":4944,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4943}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":443,"liits\u00f5na_osa":false,"start":442},{"end":736,"liits\u00f5na_osa":false,"start":735},{"end":1055,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1054},{"end":1106,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1105},{"end":1666,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1665},{"end":1678,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1677},{"end":1908,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1907},{"end":1920,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1919},{"end":2147,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2146},{"end":2513,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2512},{"end":2893,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2892},{"end":3086,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3085},{"end":3407,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3406},{"end":4226,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4225},{"end":4486,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4485}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":252,"liits\u00f5na_osa":false,"start":251}]},"2.":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1411,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1409}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2,"liits\u00f5na_osa":false,"start":0}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2725,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2723}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2,"liits\u00f5na_osa":false,"start":0}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":316,"liits\u00f5na_osa":false,"start":314}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2,"liits\u00f5na_osa":false,"start":0}]},"20":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4312,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4310}]},"20 000":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4195,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4189}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":287,"liits\u00f5na_osa":false,"start":281},{"end":789,"liits\u00f5na_osa":false,"start":783}]},"20.":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":34,"liits\u00f5na_osa":false,"start":31}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":17,"liits\u00f5na_osa":false,"start":14}]},"20.05.2003":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1063,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1053}]},"200":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":167,"liits\u00f5na_osa":false,"start":164},{"end":669,"liits\u00f5na_osa":false,"start":666}]},"2003":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":963,"liits\u00f5na_osa":false,"start":959}]},"2009":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":344,"liits\u00f5na_osa":false,"start":340}]},"2010":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":286,"liits\u00f5na_osa":false,"start":282}]},"2013":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2301,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2297}]},"2016":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6278,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6274},{"end":6705,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6701},{"end":8385,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8381}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6173,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6169},{"end":7084,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7080}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":634,"liits\u00f5na_osa":false,"start":630}]},"2018.":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":166,"liits\u00f5na_osa":false,"start":161}]},"2019":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2102,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2098},{"end":2826,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2822}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":880,"liits\u00f5na_osa":false,"start":876},{"end":2698,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2694},{"end":4392,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4388}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":352,"liits\u00f5na_osa":false,"start":348},{"end":428,"liits\u00f5na_osa":false,"start":424}]},"2020.":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":440,"liits\u00f5na_osa":false,"start":435}]},"2021":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8784,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8780},{"end":9232,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9228}]},"2022.":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":560,"liits\u00f5na_osa":false,"start":555}]},"21":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2198,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2196}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":519,"liits\u00f5na_osa":false,"start":517}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":275,"liits\u00f5na_osa":false,"start":273}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2486,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2484}]},"21.":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":194,"liits\u00f5na_osa":false,"start":191}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":326,"liits\u00f5na_osa":false,"start":323}]},"22":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2738,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2736}]},"22.":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":501,"liits\u00f5na_osa":false,"start":498}]},"22.05.2018":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5606,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5596},{"end":5807,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5797},{"end":6125,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6115},{"end":6758,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6748}]},"22.07.1992":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1071,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1061}]},"23":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":416,"liits\u00f5na_osa":false,"start":414}]},"23.":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2333,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2330}]},"24":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2293,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2291},{"end":2746,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2744}]},"24.":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2926,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2923}]},"25":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":417,"liits\u00f5na_osa":false,"start":415}]},"25.":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3185,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3182}]},"26.":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3784,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3781}]},"26.01.2010":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":408,"liits\u00f5na_osa":false,"start":398}]},"26.11.2010":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2167,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2157}]},"27.":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":30,"liits\u00f5na_osa":false,"start":27}]},"28":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":529,"liits\u00f5na_osa":false,"start":527}]},"28.":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":202,"liits\u00f5na_osa":false,"start":199}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":423,"liits\u00f5na_osa":false,"start":420}]},"29.":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":245,"liits\u00f5na_osa":false,"start":242}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":431,"liits\u00f5na_osa":false,"start":428}]},"294":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":295,"liits\u00f5na_osa":false,"start":292}]},"3":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":684,"liits\u00f5na_osa":false,"start":683},{"end":2415,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2414},{"end":4458,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4457},{"end":6525,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6524},{"end":6954,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6953},{"end":7991,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7990},{"end":8446,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8445},{"end":9407,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9406},{"end":9976,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9975}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":277,"liits\u00f5na_osa":false,"start":276},{"end":1031,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1030},{"end":1504,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1503},{"end":2035,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2034},{"end":3335,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3334},{"end":3835,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3834},{"end":5907,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5906},{"end":6028,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6027},{"end":6929,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6928},{"end":6990,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6989}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":532,"liits\u00f5na_osa":false,"start":531},{"end":1806,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1805}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":614,"liits\u00f5na_osa":false,"start":613},{"end":691,"liits\u00f5na_osa":false,"start":690},{"end":2296,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2295},{"end":2889,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2888},{"end":3032,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3031},{"end":3538,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3537},{"end":3900,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3899}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":97,"liits\u00f5na_osa":false,"start":96},{"end":1138,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1137}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":124,"liits\u00f5na_osa":false,"start":123},{"end":133,"liits\u00f5na_osa":false,"start":132},{"end":372,"liits\u00f5na_osa":false,"start":371},{"end":393,"liits\u00f5na_osa":false,"start":392},{"end":401,"liits\u00f5na_osa":false,"start":400},{"end":424,"liits\u00f5na_osa":false,"start":423},{"end":466,"liits\u00f5na_osa":false,"start":465},{"end":489,"liits\u00f5na_osa":false,"start":488}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":942,"liits\u00f5na_osa":false,"start":941},{"end":1137,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1136},{"end":2442,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2441}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":239,"liits\u00f5na_osa":false,"start":238},{"end":462,"liits\u00f5na_osa":false,"start":461},{"end":1408,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1407},{"end":2430,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2429}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1485,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1484},{"end":1739,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1738}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":246,"liits\u00f5na_osa":false,"start":245},{"end":690,"liits\u00f5na_osa":false,"start":689},{"end":1024,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1023}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":620}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":257,"liits\u00f5na_osa":false,"start":256},{"end":586,"liits\u00f5na_osa":false,"start":585},{"end":674,"liits\u00f5na_osa":false,"start":673},{"end":1126,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1125},{"end":1193,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1192}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":935,"liits\u00f5na_osa":false,"start":934},{"end":1848,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1847}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":454,"liits\u00f5na_osa":false,"start":453},{"end":643,"liits\u00f5na_osa":false,"start":642}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":668,"liits\u00f5na_osa":false,"start":667},{"end":998,"liits\u00f5na_osa":false,"start":997},{"end":1509,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1508},{"end":2956,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2955},{"end":3699,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3698},{"end":3844,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3843},{"end":4203,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4202},{"end":5053,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5052}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1121,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1120},{"end":1253,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1252},{"end":2584,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2583},{"end":2706,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2705},{"end":2898,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2897},{"end":3522,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3521},{"end":4341,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4340},{"end":4478,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4477}]},"3.":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3951,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3949}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2,"liits\u00f5na_osa":false,"start":0}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2906,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2904}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":2,"liits\u00f5na_osa":false,"start":0}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":701,"liits\u00f5na_osa":false,"start":699}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":2,"liits\u00f5na_osa":false,"start":0}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":4498,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4496}]},"30":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6416,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6414}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1363,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1361}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":772,"liits\u00f5na_osa":false,"start":770}]},"30.":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1800,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1797}]},"31":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8974,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8972}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2741,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2739}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1367,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1365}]},"31.":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1903,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1900}]},"3140":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1307,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1303}]},"32":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1371,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1369}]},"33":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2747,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2745}]},"35":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2757,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2755}]},"36":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1070,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1068}]},"361":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":967,"liits\u00f5na_osa":false,"start":964}]},"4":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1081,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1080},{"end":2511,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2510},{"end":4768,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4767},{"end":6788,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6787},{"end":6974,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6973},{"end":10268,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10267}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1229,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1228},{"end":1708,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1707},{"end":3418,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3417},{"end":4033,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4032},{"end":5297,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5296},{"end":5937,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5936},{"end":6253,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6252},{"end":7190,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7189}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":723,"liits\u00f5na_osa":false,"start":722}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":750,"liits\u00f5na_osa":false,"start":749},{"end":2414,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2413},{"end":3658,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3657}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1597,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1596},{"end":2607,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2606}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1000,"liits\u00f5na_osa":false,"start":999},{"end":1463,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1462}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1051,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1050}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1002,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1001},{"end":2049,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2048}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":494,"liits\u00f5na_osa":false,"start":493},{"end":806,"liits\u00f5na_osa":false,"start":805}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":817,"liits\u00f5na_osa":false,"start":816},{"end":1036,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1035},{"end":3065,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3064},{"end":3521,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3520},{"end":4309,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4308}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1173,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1172},{"end":1188,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1187},{"end":1450,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1449},{"end":1680,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1679},{"end":1922,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1921},{"end":3627,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3626}]},"4.":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7727,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7725}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2,"liits\u00f5na_osa":false,"start":0}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":44,"liits\u00f5na_osa":false,"start":42}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":2,"liits\u00f5na_osa":false,"start":0}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1328,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1326}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2,"liits\u00f5na_osa":false,"start":0}]},"40":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":448,"liits\u00f5na_osa":false,"start":446}]},"41":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1073,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1071}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1592,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1590}]},"421":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":280,"liits\u00f5na_osa":false,"start":277}]},"43":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":968,"liits\u00f5na_osa":false,"start":966},{"end":1623,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1621}]},"48":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":290,"liits\u00f5na_osa":false,"start":288}]},"49":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1375,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1373}]},"5":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1271,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1270},{"end":2933,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2932},{"end":5069,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5068},{"end":6057,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6056},{"end":7052,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7051}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1388,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1387},{"end":1767,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1766},{"end":3687,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3686},{"end":4246,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4245},{"end":4505,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4504},{"end":5978,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5977},{"end":7352,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7351}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":936,"liits\u00f5na_osa":false,"start":935},{"end":1145,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1144}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":973,"liits\u00f5na_osa":false,"start":972}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":544,"liits\u00f5na_osa":false,"start":543}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1881,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1880}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1544,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1543}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1086,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1085}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2270,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2269}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":577,"liits\u00f5na_osa":false,"start":576}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1073,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1072},{"end":3682,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3681}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2174,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2173},{"end":2881,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2880}]},"5.":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8294,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8292}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":2,"liits\u00f5na_osa":false,"start":0}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1204,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1202}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":2,"liits\u00f5na_osa":false,"start":0}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1452,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1450}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2,"liits\u00f5na_osa":false,"start":0}]},"50":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":798,"liits\u00f5na_osa":false,"start":796}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1379,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1377}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1080,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1078}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":975,"liits\u00f5na_osa":false,"start":973}]},"50 000":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1070,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1064}]},"50 001":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1129,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1123}]},"500-se":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4903,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4897}]},"51":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1385,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1383}]},"51.":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8603,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8600}]},"5130":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1326,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1322}]},"52":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1730,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1728}]},"526":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2296,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2293}]},"53":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":443,"liits\u00f5na_osa":false,"start":441}]},"55":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":545,"liits\u00f5na_osa":false,"start":543}]},"58":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2373,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2371}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":895,"liits\u00f5na_osa":false,"start":893},{"end":2713,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2711}]},"6":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3266,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3265},{"end":5299,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5298},{"end":7073,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7072},{"end":9246,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9245}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1445,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1444},{"end":4445,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4444},{"end":7559,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7558}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1579,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1578}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1178,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1177}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1582,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1581}]},"6.":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9612,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9610}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":2,"liits\u00f5na_osa":false,"start":0}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1799,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1797}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":42,"liits\u00f5na_osa":false,"start":40}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":2,"liits\u00f5na_osa":false,"start":0}]},"60":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2844,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2842}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":781,"liits\u00f5na_osa":false,"start":779}]},"61":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2850,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2848},{"end":2866,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2864}]},"6210":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1367,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1363}]},"6270":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1413,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1409}]},"6280":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1437,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1433}]},"63":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4408,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4406}]},"6430":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1475,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1471}]},"69":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2360,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2358}]},"7":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3568,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3567},{"end":5502,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5501},{"end":7105,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7104}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3021,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3020},{"end":3487,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3486},{"end":4690,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4689},{"end":7872,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7871}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":904,"liits\u00f5na_osa":false,"start":903},{"end":1510,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1509}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":84,"liits\u00f5na_osa":false,"start":83}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":507,"liits\u00f5na_osa":false,"start":506}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":414,"liits\u00f5na_osa":false,"start":413},{"end":1077,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1076}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1601,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1600}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1248,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1247}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1695,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1694},{"end":3523,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3522}]},"7.":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":57,"liits\u00f5na_osa":false,"start":55}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":33,"liits\u00f5na_osa":false,"start":31}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":540,"liits\u00f5na_osa":false,"start":538}]},"7230":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1505,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1501}]},"78":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":107,"liits\u00f5na_osa":false,"start":105}]},"8":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1603,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1602},{"end":3749,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3748},{"end":5634,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5633},{"end":7133,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7132},{"end":8400,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8399}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4963,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4962},{"end":6197,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6196},{"end":7108,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7107}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1515,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1514},{"end":2722,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2721}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":388,"liits\u00f5na_osa":false,"start":387}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2188,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2187}]},"8.":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2149,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2147}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":344,"liits\u00f5na_osa":false,"start":342}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1054,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1052}]},"8210":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1533,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1529}]},"881":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2106,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2103},{"end":2830,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2827}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":884,"liits\u00f5na_osa":false,"start":881},{"end":2702,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2699},{"end":4396,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4393}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":356,"liits\u00f5na_osa":false,"start":353},{"end":432,"liits\u00f5na_osa":false,"start":429}]},"887":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8788,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8785},{"end":9236,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9233}]},"9":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5835,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5834},{"end":7156,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7155},{"end":8491,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8490}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5083,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5082}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":406,"liits\u00f5na_osa":false,"start":405}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2344,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2343},{"end":3526,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3525}]},"9.":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5353,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5351}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":175,"liits\u00f5na_osa":false,"start":173}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":730,"liits\u00f5na_osa":false,"start":728}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1216,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1214}]},"9.00":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":743,"liits\u00f5na_osa":false,"start":739}]},"90.":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4441,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4438}]},"9020":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1566,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1562}]},"9070":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1591,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1587}]},"92":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":965,"liits\u00f5na_osa":false,"start":963},{"end":1620,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1618}]},"Andrus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":695,"liits\u00f5na_osa":false,"start":689}]},"Angelica":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1814,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1806}]},"Ansip":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":701,"liits\u00f5na_osa":false,"start":696}]},"Anthyllis":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2020,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2011}]},"Asio":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":598,"liits\u00f5na_osa":false,"start":594}]},"Bieni":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":227,"liits\u00f5na_osa":false,"start":222}]},"Calidris":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":546,"liits\u00f5na_osa":false,"start":538}]},"Circus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":680,"liits\u00f5na_osa":false,"start":674}]},"Cochlearia":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1946,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1936}]},"Crex":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":811,"liits\u00f5na_osa":false,"start":807}]},"EL":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6272,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6270},{"end":6699,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6697},{"end":8379,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8377},{"end":8778,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8776},{"end":9226,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9224}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6167,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6165},{"end":7078,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7076}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2096,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2094},{"end":2288,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2286},{"end":2820,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2818}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":874,"liits\u00f5na_osa":false,"start":872},{"end":2692,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2690},{"end":4386,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4384}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":346,"liits\u00f5na_osa":false,"start":344},{"end":422,"liits\u00f5na_osa":false,"start":420}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":628,"liits\u00f5na_osa":false,"start":626}]},"ELT":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1045,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1042},{"end":6389,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6386},{"end":8947,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8944}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2332,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2329}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":745,"liits\u00f5na_osa":false,"start":742}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":391,"liits\u00f5na_osa":false,"start":388}]},"EM\u00dc":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":972,"liits\u00f5na_osa":false,"start":969},{"end":1627,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1624}]},"ENISAt":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2127,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2121}]},"Eesti":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5641,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5636},{"end":6002,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5997},{"end":6026,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6021},{"end":6961,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6956},{"end":9312,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9307}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1982,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1977}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":316,"liits\u00f5na_osa":false,"start":311},{"end":370,"liits\u00f5na_osa":false,"start":365}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":419,"liits\u00f5na_osa":false,"start":414}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1567,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1562}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":752,"liits\u00f5na_osa":false,"start":747},{"end":1027,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1022},{"end":1092,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1087},{"end":1159,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1154},{"end":1222,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1217},{"end":1311,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1306}]},"Eestis":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8038,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8032},{"end":8149,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8143}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":520,"liits\u00f5na_osa":false,"start":514},{"end":609,"liits\u00f5na_osa":false,"start":603},{"end":675,"liits\u00f5na_osa":false,"start":669}]},"Enne":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":582,"liits\u00f5na_osa":false,"start":578},{"end":2429,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2425}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":955,"liits\u00f5na_osa":false,"start":951}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":321,"liits\u00f5na_osa":false,"start":317}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":236,"liits\u00f5na_osa":false,"start":232}]},"Epipactis":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2213,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2204}]},"Euroopa":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":937,"liits\u00f5na_osa":false,"start":930},{"end":2578,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2571},{"end":2667,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2660},{"end":6235,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6228},{"end":6662,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6655},{"end":8078,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8071},{"end":8174,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8167},{"end":8342,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8335},{"end":8681,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8674},{"end":8744,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8737},{"end":8881,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8874},{"end":9074,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9067},{"end":9192,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9185}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3942,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3935},{"end":6130,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6123},{"end":6218,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6211},{"end":7041,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7034},{"end":7129,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7122}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":784,"liits\u00f5na_osa":false,"start":777},{"end":970,"liits\u00f5na_osa":false,"start":963},{"end":2062,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2055},{"end":2136,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2129},{"end":2786,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2779},{"end":2894,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2887}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":840,"liits\u00f5na_osa":false,"start":833},{"end":2658,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2651},{"end":4352,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4345}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":312,"liits\u00f5na_osa":false,"start":305},{"end":388,"liits\u00f5na_osa":false,"start":381}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":592,"liits\u00f5na_osa":false,"start":585}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":306,"liits\u00f5na_osa":false,"start":299}]},"E\u00dc":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":970,"liits\u00f5na_osa":false,"start":968}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":351,"liits\u00f5na_osa":false,"start":349}]},"E\u00dcT":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1053,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1050}]},"Grus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":731,"liits\u00f5na_osa":false,"start":727}]},"Herminium":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2103,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2094}]},"Hornungia":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1978,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1969}]},"I":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":300,"liits\u00f5na_osa":false,"start":299},{"end":642,"liits\u00f5na_osa":false,"start":641},{"end":2375,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2374},{"end":5029,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5028},{"end":5594,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5593},{"end":5795,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5794},{"end":6113,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6112},{"end":6746,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6745},{"end":7685,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7684},{"end":9570,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9569}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":166,"liits\u00f5na_osa":false,"start":165},{"end":1405,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1404},{"end":1462,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1461},{"end":1725,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1724},{"end":2107,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2106},{"end":2838,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2837},{"end":5432,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5431}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1955,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1954},{"end":2496,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2495},{"end":2964,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2963}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":708,"liits\u00f5na_osa":false,"start":707},{"end":931,"liits\u00f5na_osa":false,"start":930},{"end":1156,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1155},{"end":2749,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2748},{"end":4208,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4207},{"end":4885,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4884}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":802,"liits\u00f5na_osa":false,"start":801},{"end":1260,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1259}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":420,"liits\u00f5na_osa":false,"start":419},{"end":497,"liits\u00f5na_osa":false,"start":496},{"end":1083,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1082}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":659,"liits\u00f5na_osa":false,"start":658}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2132,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2131}]},"I 1996":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":271,"liits\u00f5na_osa":false,"start":265}]},"II":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6421,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6419},{"end":6713,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6711}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":627,"liits\u00f5na_osa":false,"start":625},{"end":1630,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1628},{"end":1724,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1722},{"end":1885,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1883}]},"III":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":906,"liits\u00f5na_osa":false,"start":903},{"end":1845,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1842},{"end":2157,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2154}]},"Jaanus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":728,"liits\u00f5na_osa":false,"start":722}]},"L 124":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1051,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1046}]},"L 151":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2338,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2333}]},"L 194":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6395,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6390}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":751,"liits\u00f5na_osa":false,"start":746}]},"L 20":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":396,"liits\u00f5na_osa":false,"start":392}]},"L 202":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8953,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8948}]},"L 206":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1059,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1054}]},"Lanius":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":876,"liits\u00f5na_osa":false,"start":870}]},"Liparis":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1695,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1688}]},"L\u00e4\u00e4ne-Eesti":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":250,"liits\u00f5na_osa":false,"start":239}]},"Margus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":815,"liits\u00f5na_osa":false,"start":809}]},"Melanitta":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2251,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2242}]},"Noa":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2792,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2783}]},"Noarootsi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2792,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2783}]},"Ohes":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":181,"liits\u00f5na_osa":true,"start":172},{"end":434,"liits\u00f5na_osa":false,"start":425}]},"Ohessaare":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":181,"liits\u00f5na_osa":false,"start":172},{"end":434,"liits\u00f5na_osa":false,"start":425}]},"Ophrys":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2135,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2129}]},"Osmus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":40,"liits\u00f5na_osa":true,"start":30},{"end":91,"liits\u00f5na_osa":false,"start":81},{"end":2810,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2800}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":293,"liits\u00f5na_osa":true,"start":283},{"end":395,"liits\u00f5na_osa":false,"start":385}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":119,"liits\u00f5na_osa":true,"start":109},{"end":162,"liits\u00f5na_osa":false,"start":152},{"end":384,"liits\u00f5na_osa":false,"start":374},{"end":605,"liits\u00f5na_osa":false,"start":595}]},"Osmussaare":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":40,"liits\u00f5na_osa":false,"start":30},{"end":91,"liits\u00f5na_osa":false,"start":81},{"end":2810,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2800}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":293,"liits\u00f5na_osa":false,"start":283},{"end":395,"liits\u00f5na_osa":false,"start":385}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":119,"liits\u00f5na_osa":false,"start":109},{"end":162,"liits\u00f5na_osa":false,"start":152},{"end":384,"liits\u00f5na_osa":false,"start":374},{"end":605,"liits\u00f5na_osa":false,"start":595}]},"Oxy":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2062,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2053}]},"Oxytropis":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2062,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2053}]},"Philomachus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":471,"liits\u00f5na_osa":false,"start":460}]},"RT":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":298,"liits\u00f5na_osa":false,"start":296},{"end":640,"liits\u00f5na_osa":false,"start":638},{"end":2373,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2371},{"end":5027,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5025},{"end":5592,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5590},{"end":5793,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5791},{"end":6111,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6109},{"end":6744,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6742},{"end":7683,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7681},{"end":9568,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9566}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":164,"liits\u00f5na_osa":false,"start":162},{"end":1403,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1401},{"end":1460,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1458},{"end":1723,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1721},{"end":2105,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2103},{"end":2836,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2834},{"end":5430,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5428}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1953,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1951},{"end":2494,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2492},{"end":2962,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2960}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":706,"liits\u00f5na_osa":false,"start":704},{"end":929,"liits\u00f5na_osa":false,"start":927},{"end":1154,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1152},{"end":2747,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2745},{"end":4206,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4204},{"end":4883,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4881}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":800,"liits\u00f5na_osa":false,"start":798},{"end":1258,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1256}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":264,"liits\u00f5na_osa":false,"start":262}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":657,"liits\u00f5na_osa":false,"start":655}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2130,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2128}]},"Ramsari":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2430,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2423}]},"Sisymbrium":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1784,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1774}]},"Sterna":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":755,"liits\u00f5na_osa":false,"start":749},{"end":782,"liits\u00f5na_osa":false,"start":776}]},"Sylvia":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":841,"liits\u00f5na_osa":false,"start":835}]},"Tallinna":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4606,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4598}]},"Tam":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":736,"liits\u00f5na_osa":true,"start":729}]},"Tamkivi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":736,"liits\u00f5na_osa":false,"start":729}]},"Teenuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3961,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3954},{"end":3984,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3977}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":67,"liits\u00f5na_osa":false,"start":60},{"end":112,"liits\u00f5na_osa":false,"start":105},{"end":532,"liits\u00f5na_osa":false,"start":525},{"end":2159,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2152},{"end":2219,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2212},{"end":4255,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4248},{"end":4699,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4692},{"end":5092,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5085}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":44,"liits\u00f5na_osa":false,"start":37}]},"Tetrao":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":708,"liits\u00f5na_osa":false,"start":702}]},"a":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":92,"liits\u00f5na_osa":false,"start":91}]},"aadressi":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":351,"liits\u00f5na_osa":true,"start":337}]},"aadressiruumis":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":351,"liits\u00f5na_osa":false,"start":337}]},"aasta":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":771,"liits\u00f5na_osa":true,"start":758},{"end":821,"liits\u00f5na_osa":false,"start":816},{"end":848,"liits\u00f5na_osa":false,"start":838},{"end":6574,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6569}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":172,"liits\u00f5na_osa":false,"start":167},{"end":446,"liits\u00f5na_osa":false,"start":441},{"end":566,"liits\u00f5na_osa":false,"start":561}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":977,"liits\u00f5na_osa":true,"start":967}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":905,"liits\u00f5na_osa":false,"start":900}]},"aastak\u00e4ive":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":848,"liits\u00f5na_osa":false,"start":838}]},"aastat":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":455,"liits\u00f5na_osa":false,"start":449}]},"abi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5441,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5430},{"end":5471,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5456},{"end":5486,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5479},{"end":5576,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5565},{"end":9971,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9962},{"end":10095,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10086}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":892,"liits\u00f5na_osa":true,"start":883},{"end":1255,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1248},{"end":3682,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3673},{"end":4924,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4916}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":716,"liits\u00f5na_osa":true,"start":707}]},"abibrigaadi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5471,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5456}]},"abin\u00f5ud":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1255,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1248}]},"abin\u00f5ude":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4924,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4916}]},"abin\u00f5usid":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9971,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9962},{"end":10095,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10086}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":892,"liits\u00f5na_osa":false,"start":883},{"end":3682,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3673}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":716,"liits\u00f5na_osa":false,"start":707}]},"adressaati":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2864,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2854},{"end":3863,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3853}]},"adru":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":794,"liits\u00f5na_osa":false,"start":790}]},"aeg":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4284,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4277}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":715,"liits\u00f5na_osa":false,"start":712}]},"aega":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4733,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4725}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":571,"liits\u00f5na_osa":true,"start":562}]},"aegse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":994,"liits\u00f5na_osa":true,"start":981}]},"aero":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4684,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4660},{"end":4734,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4717}]},"aeronavigatsiooni":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4684,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4660},{"end":4734,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4717}]},"aeronavigatsiooniteenuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4684,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4660}]},"aeruginosus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":692,"liits\u00f5na_osa":false,"start":681}]},"ainult":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1058,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1052}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1713,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1707}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":633,"liits\u00f5na_osa":false,"start":627},{"end":4841,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4835},{"end":4927,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4921}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2549,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2543},{"end":4123,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4117},{"end":4209,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4203}]},"aja":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1026,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1015},{"end":3319,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3316},{"end":4301,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4298},{"end":4550,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4547},{"end":4901,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4898}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4737,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4734},{"end":4822,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4815}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1390,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1383}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":838,"liits\u00f5na_osa":true,"start":830}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1457,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1450}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1927,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1910},{"end":2327,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2320},{"end":3125,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3117},{"end":4372,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4364}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":222,"liits\u00f5na_osa":false,"start":219},{"end":3716,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3708}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":227,"liits\u00f5na_osa":true,"start":219}]},"ajaga":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2181,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2171}]},"ajakohasuse":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1026,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1015}]},"ajal":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2205,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2201},{"end":3458,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3454}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":255,"liits\u00f5na_osa":false,"start":251}]},"ajutiselt":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":351,"liits\u00f5na_osa":false,"start":342}]},"ajutiste":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":610,"liits\u00f5na_osa":false,"start":602}]},"aktide":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1557,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1546}]},"aktides":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":156,"liits\u00f5na_osa":true,"start":144},{"end":1035,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1023}]},"aktis":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1773,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1763},{"end":2918,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2905}]},"ala":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":69,"liits\u00f5na_osa":true,"start":56}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":58,"liits\u00f5na_osa":true,"start":41},{"end":109,"liits\u00f5na_osa":false,"start":92},{"end":129,"liits\u00f5na_osa":false,"start":120},{"end":2387,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2378},{"end":2421,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2414},{"end":2434,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2431},{"end":2453,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2444},{"end":2468,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2462},{"end":2736,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2727},{"end":2761,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2752},{"end":2835,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2826},{"end":2917,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2908},{"end":2940,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2931}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":473,"liits\u00f5na_osa":true,"start":464},{"end":523,"liits\u00f5na_osa":false,"start":514},{"end":762,"liits\u00f5na_osa":false,"start":753},{"end":824,"liits\u00f5na_osa":false,"start":815},{"end":1084,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1075},{"end":1235,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1226},{"end":1636,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1629},{"end":1842,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1833},{"end":1922,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1913},{"end":1978,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1969},{"end":2020,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2011},{"end":2068,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2059},{"end":2137,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2128},{"end":2223,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2214},{"end":2265,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2256},{"end":2542,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2533},{"end":2618,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2609},{"end":2660,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2651}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":78,"liits\u00f5na_osa":true,"start":69},{"end":107,"liits\u00f5na_osa":false,"start":98},{"end":924,"liits\u00f5na_osa":false,"start":915},{"end":1040,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1031},{"end":1079,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1070},{"end":1346,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1337},{"end":1714,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1705}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":93,"liits\u00f5na_osa":true,"start":84},{"end":518,"liits\u00f5na_osa":false,"start":509},{"end":756,"liits\u00f5na_osa":false,"start":747}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":137,"liits\u00f5na_osa":true,"start":120},{"end":402,"liits\u00f5na_osa":false,"start":385},{"end":648,"liits\u00f5na_osa":false,"start":640}]},"alade":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2303,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2294}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":201,"liits\u00f5na_osa":true,"start":182},{"end":454,"liits\u00f5na_osa":false,"start":435}]},"aladel":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1897,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1883}]},"alal":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2619,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2609}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":191,"liits\u00f5na_osa":true,"start":181},{"end":531,"liits\u00f5na_osa":false,"start":524},{"end":1043,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1033},{"end":1271,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1261}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":250,"liits\u00f5na_osa":true,"start":240}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":161,"liits\u00f5na_osa":true,"start":151},{"end":1389,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1377}]},"alaliselt":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":145,"liits\u00f5na_osa":false,"start":136}]},"alapunkt":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":648,"liits\u00f5na_osa":false,"start":640}]},"alas":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":522,"liits\u00f5na_osa":true,"start":508},{"end":6614,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6600}]},"alati":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3993,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3988}]},"algab":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":716,"liits\u00f5na_osa":false,"start":711},{"end":3774,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3769}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3036,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3031}]},"algus":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3125,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3117},{"end":4372,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4364}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3716,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3708}]},"algusaja":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3125,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3117},{"end":4372,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4364}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3716,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3708}]},"algust":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3837,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3831},{"end":3942,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3936}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3079,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3073}]},"all":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1500,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1492}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1031,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1022},{"end":1157,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1147},{"end":1362,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1352},{"end":2044,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2036}]},"alla":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":795,"liits\u00f5na_osa":false,"start":791}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1553,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1536}]},"allakirjutamisega":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1553,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1536}]},"allkirja":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1500,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1492}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2044,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2036}]},"allkirjad":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1031,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1022}]},"allkirjaga":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1157,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1147},{"end":1362,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1352}]},"alpina":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":553,"liits\u00f5na_osa":false,"start":547}]},"alune":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":520,"liits\u00f5na_osa":true,"start":509},{"end":1747,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1736}]},"alus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":202,"liits\u00f5na_osa":true,"start":185}]},"alused":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":293,"liits\u00f5na_osa":false,"start":287}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":651,"liits\u00f5na_osa":true,"start":639},{"end":930,"liits\u00f5na_osa":false,"start":918},{"end":1869,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1857}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":52,"liits\u00f5na_osa":false,"start":46}]},"aluseid":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1910,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1897},{"end":2182,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2169}]},"alusel":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3489,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3483},{"end":7212,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7206}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3045,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3039},{"end":3511,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3505},{"end":6204,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6198},{"end":7115,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7109}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2873,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2867}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":131,"liits\u00f5na_osa":false,"start":125},{"end":1010,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1004},{"end":1467,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1461},{"end":1533,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1527},{"end":1810,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1804}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1394,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1388}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":411,"liits\u00f5na_osa":false,"start":405}]},"alusp\u00f5hja":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":202,"liits\u00f5na_osa":true,"start":185}]},"alusp\u00f5hjakivimite":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":202,"liits\u00f5na_osa":false,"start":185}]},"aluste":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":468,"liits\u00f5na_osa":true,"start":456},{"end":692,"liits\u00f5na_osa":false,"start":680},{"end":1212,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1200}]},"alvarid":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1430,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1423}]},"amet":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6550,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6546},{"end":8595,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8591}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4588,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4584},{"end":7480,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7476},{"end":7723,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7719}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":242,"liits\u00f5na_osa":false,"start":238},{"end":274,"liits\u00f5na_osa":false,"start":270},{"end":557,"liits\u00f5na_osa":false,"start":553},{"end":1197,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1193},{"end":2164,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2160},{"end":2489,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2485}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":248,"liits\u00f5na_osa":false,"start":244},{"end":795,"liits\u00f5na_osa":false,"start":791},{"end":1891,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1887},{"end":2603,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2599},{"end":3171,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3167},{"end":4335,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4331}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":956,"liits\u00f5na_osa":false,"start":952},{"end":1253,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1249}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":93,"liits\u00f5na_osa":false,"start":89}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2967,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2954}]},"ameti":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7411,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7397},{"end":7441,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7429},{"end":7525,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7511},{"end":7561,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7549}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1416,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1411}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":571,"liits\u00f5na_osa":true,"start":562},{"end":838,"liits\u00f5na_osa":false,"start":830}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1419,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1407}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":146,"liits\u00f5na_osa":true,"start":136},{"end":227,"liits\u00f5na_osa":false,"start":219},{"end":326,"liits\u00f5na_osa":false,"start":316}]},"ameti+sse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":69,"liits\u00f5na_osa":true,"start":53}]},"ameti+sseastumine":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":69,"liits\u00f5na_osa":false,"start":53}]},"ametiaega":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":571,"liits\u00f5na_osa":false,"start":562}]},"ametiaja":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":838,"liits\u00f5na_osa":false,"start":830}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":227,"liits\u00f5na_osa":false,"start":219}]},"ametiasutuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7441,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7429},{"end":7561,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7549}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1419,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1407}]},"ametiasutusele":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7411,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7397},{"end":7525,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7511}]},"ametil":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":750,"liits\u00f5na_osa":false,"start":744}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4686,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4680}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2475,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2460}]},"ametile":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7630,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7619}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1224,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1217},{"end":4801,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4794}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":817,"liits\u00f5na_osa":true,"start":801}]},"ametisse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":135,"liits\u00f5na_osa":false,"start":127},{"end":315,"liits\u00f5na_osa":false,"start":307}]},"ametit":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2262,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2256},{"end":4152,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4146},{"end":5150,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5144}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":419,"liits\u00f5na_osa":false,"start":413}]},"ametivande":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":146,"liits\u00f5na_osa":false,"start":136},{"end":326,"liits\u00f5na_osa":false,"start":316}]},"anal\u00fc\u00fcsi":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":619,"liits\u00f5na_osa":true,"start":606},{"end":944,"liits\u00f5na_osa":false,"start":931}]},"anal\u00fc\u00fcsib":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":420,"liits\u00f5na_osa":false,"start":411}]},"anal\u00fc\u00fcsida":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1559,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1549}]},"anal\u00fc\u00fcsima":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5653,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5643}]},"anal\u00fc\u00fcsimist":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3874,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3862}]},"anal\u00fc\u00fcsis":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3079,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3065},{"end":3545,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3531}]},"anda":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1469,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1465},{"end":1550,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1546},{"end":1585,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1581},{"end":1721,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1717}]},"ande":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6096,"liits\u00f5na_osa":true,"start":6088}]},"andeid":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8564,"liits\u00f5na_osa":true,"start":8554},{"end":9299,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9289}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1110,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1100}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":383,"liits\u00f5na_osa":true,"start":373}]},"andeks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3829,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3819}]},"andme":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3261,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3242},{"end":3666,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3643},{"end":6874,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6865}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1433,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1424}]},"andmed":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1790,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1784},{"end":8287,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8274}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1493,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1487},{"end":1717,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1703}]},"andmekogu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6874,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6865}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1433,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1424}]},"andmete":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1744,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1737},{"end":2071,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2064},{"end":2309,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2302}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1036,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1024},{"end":1116,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1104}]},"andmet\u00f6\u00f6tlus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3261,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3242},{"end":3666,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3643}]},"andmet\u00f6\u00f6tlusressursside":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3666,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3643}]},"andmet\u00f6\u00f6tlusteenust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3261,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3242}]},"andmisega":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":156,"liits\u00f5na_osa":false,"start":147},{"end":336,"liits\u00f5na_osa":false,"start":327}]},"andmisele":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2685,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2676}]},"andnud":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1504,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1498},{"end":1504,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1498}]},"annab":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1263,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1258},{"end":1459,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1454},{"end":1915,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1910}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2009,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2004}]},"annete":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9495,"liits\u00f5na_osa":true,"start":9485}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":958,"liits\u00f5na_osa":true,"start":948}]},"annetes":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":808,"liits\u00f5na_osa":true,"start":797}]},"antakse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1377,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1370}]},"antud":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6210,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6205},{"end":6210,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6205},{"end":7121,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7116},{"end":7121,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7116}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":624,"liits\u00f5na_osa":false,"start":619},{"end":624,"liits\u00f5na_osa":false,"start":619}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1995,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1990},{"end":1995,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1990}]},"aprillist":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1796,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1787}]},"arengu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6939,"liits\u00f5na_osa":true,"start":6928}]},"arenguseire":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6939,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6928}]},"arst":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5564,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5556}]},"arsti":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5441,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5430},{"end":5576,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5565}]},"arstiabi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5441,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5430},{"end":5576,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5565}]},"artikli":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8398,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8391},{"end":8489,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8482},{"end":8984,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8977},{"end":9244,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9237}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6186,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6179},{"end":7097,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7090}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2370,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2363},{"end":2863,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2856}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":892,"liits\u00f5na_osa":false,"start":885},{"end":2710,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2703}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":440,"liits\u00f5na_osa":false,"start":433},{"end":542,"liits\u00f5na_osa":false,"start":535},{"end":590,"liits\u00f5na_osa":false,"start":583}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2355,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2348}]},"artiklis":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4405,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4397}]},"artiklites":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2841,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2831}]},"arv":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":976,"liits\u00f5na_osa":false,"start":973}]},"arvamuse":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4776,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4768}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":401,"liits\u00f5na_osa":false,"start":393}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":318,"liits\u00f5na_osa":false,"start":310}]},"arvates":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4474,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4467}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":943,"liits\u00f5na_osa":false,"start":936},{"end":1269,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1262}]},"arvatud":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":206,"liits\u00f5na_osa":false,"start":199},{"end":206,"liits\u00f5na_osa":false,"start":199}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1685,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1678},{"end":1685,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1678}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":601,"liits\u00f5na_osa":false,"start":594},{"end":601,"liits\u00f5na_osa":false,"start":594},{"end":883,"liits\u00f5na_osa":false,"start":876},{"end":883,"liits\u00f5na_osa":false,"start":876},{"end":1155,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1148},{"end":1155,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1148}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2555,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2548},{"end":2555,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2548}]},"arvele":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2135,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2129}]},"arvesse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10408,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10401}]},"arvest":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1542,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1528}]},"arvestab":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1173,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1165}]},"arvestada":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5805,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5796}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2635,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2626}]},"arvestades":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":887,"liits\u00f5na_osa":false,"start":877},{"end":1378,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1368}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2778,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2768}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":398,"liits\u00f5na_osa":false,"start":388}]},"arvestatakse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9694,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9682}]},"arvestatud":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2127,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2117},{"end":2127,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2117}]},"arvestust":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1543,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1534}]},"arvu":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":328,"liits\u00f5na_osa":false,"start":324},{"end":367,"liits\u00f5na_osa":false,"start":363},{"end":449,"liits\u00f5na_osa":false,"start":445},{"end":489,"liits\u00f5na_osa":false,"start":485},{"end":525,"liits\u00f5na_osa":false,"start":521},{"end":636,"liits\u00f5na_osa":false,"start":632}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":4705,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4701}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":710,"liits\u00f5na_osa":false,"start":706},{"end":2007,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2003},{"end":3990,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3986}]},"arvust":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":821,"liits\u00f5na_osa":false,"start":815}]},"ase":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":200,"liits\u00f5na_osa":true,"start":190},{"end":326,"liits\u00f5na_osa":false,"start":316},{"end":421,"liits\u00f5na_osa":false,"start":410}]},"aseesi":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":200,"liits\u00f5na_osa":true,"start":190},{"end":326,"liits\u00f5na_osa":false,"start":316},{"end":421,"liits\u00f5na_osa":false,"start":410}]},"aseesimees":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":200,"liits\u00f5na_osa":false,"start":190},{"end":326,"liits\u00f5na_osa":false,"start":316}]},"aseesimehed":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":421,"liits\u00f5na_osa":false,"start":410}]},"asemel":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2847,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2841}]},"asendus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9123,"liits\u00f5na_osa":true,"start":9110}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4095,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4080}]},"asendusliikme":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9123,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9110}]},"asendust\u00e4itmise":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4095,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4080}]},"asja":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6303,"liits\u00f5na_osa":true,"start":6291}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1132,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1122}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":417,"liits\u00f5na_osa":true,"start":400}]},"asjakohane":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1132,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1122}]},"asjakohaseid":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6303,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6291}]},"asjal":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":365,"liits\u00f5na_osa":true,"start":354}]},"asja\u00f5igus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":417,"liits\u00f5na_osa":true,"start":400}]},"asja\u00f5igusseaduses":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":417,"liits\u00f5na_osa":false,"start":400}]},"aste":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":838,"liits\u00f5na_osa":true,"start":828}]},"astme":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3112,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3101}]},"astmele":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2546,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2539}]},"astub":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":126,"liits\u00f5na_osa":false,"start":121},{"end":306,"liits\u00f5na_osa":false,"start":301}]},"astumine":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":69,"liits\u00f5na_osa":true,"start":53}]},"asu":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2744,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2737}]},"asub":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2766,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2762}]},"asukoht":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2744,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2737}]},"asutab":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1823,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1817}]},"asutatud":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7221,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7213},{"end":7221,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7213},{"end":8093,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8085},{"end":8093,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8085}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6867,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6859},{"end":6867,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6859},{"end":6898,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6890},{"end":6898,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6890}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":513,"liits\u00f5na_osa":false,"start":505},{"end":513,"liits\u00f5na_osa":false,"start":505},{"end":602,"liits\u00f5na_osa":false,"start":594},{"end":602,"liits\u00f5na_osa":false,"start":594}]},"asutus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2758,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2752},{"end":8331,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8325}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2051,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2045},{"end":2442,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2436},{"end":2592,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2570}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1149,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1133}]},"asutuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7346,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7331},{"end":7441,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7429},{"end":7561,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7549},{"end":8434,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8427}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1744,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1729}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1053,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1036},{"end":4767,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4760}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1419,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1407}]},"asutusega":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4636,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4627}]},"asutusel":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7251,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7243}]},"asutusele":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7068,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7054},{"end":7327,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7310},{"end":7373,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7359},{"end":7411,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7397},{"end":7463,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7454},{"end":7525,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7511},{"end":7583,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7574},{"end":7644,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7635}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6768,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6759}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2664,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2639}]},"asutusena":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2621,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2596}]},"asutusesiseseks":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1744,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1729}]},"asutust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10263,"liits\u00f5na_osa":true,"start":10245}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6526,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6519}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2995,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2988}]},"asuv":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2590,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2586}]},"asuva":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2679,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2674}]},"auditeerimist":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5960,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5947}]},"aurus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":570,"liits\u00f5na_osa":true,"start":562}]},"autentsust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2158,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2148}]},"automaatne":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1755,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1745}]},"avaldamisele":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":325,"liits\u00f5na_osa":false,"start":313}]},"avalduda":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":474,"liits\u00f5na_osa":false,"start":466}]},"avalduva":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":360,"liits\u00f5na_osa":false,"start":352}]},"avalik-\u00f5iguslikule":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7240,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7222}]},"avalikes":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7651,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7643}]},"avalikku":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4230,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4222}]},"avalikkuse":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7681,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7671}]},"avalikkust":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4382,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4372},{"end":4620,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4610},{"end":7811,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7801}]},"avaliku":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":162,"liits\u00f5na_osa":false,"start":155},{"end":4366,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4359},{"end":4411,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4404}]},"avalikult":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8249,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8240}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":150,"liits\u00f5na_osa":false,"start":141}]},"avatud":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4543,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4537},{"end":4543,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4537}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1214,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1208},{"end":1214,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1208}]},"bilansi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":833,"liits\u00f5na_osa":true,"start":822}]},"bilansimaht":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":833,"liits\u00f5na_osa":false,"start":822}]},"biotsiidi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1097,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1088}]},"bot":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":570,"liits\u00f5na_osa":true,"start":562}]},"botaurus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":570,"liits\u00f5na_osa":false,"start":562}]},"brigaadi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5471,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5456}]},"coccinea":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2029,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2021}]},"collurio":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":885,"liits\u00f5na_osa":false,"start":877}]},"crex":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":816,"liits\u00f5na_osa":false,"start":812}]},"danica":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1953,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1947}]},"de":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1508,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1506}]},"dega":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":333,"liits\u00f5na_osa":false,"start":329}]},"deklaratsiooni":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":512,"liits\u00f5na_osa":true,"start":490}]},"des":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1360,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1357}]},"detail":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1439,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1421}]},"detailplaneeringut":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1439,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1421}]},"digitaalse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":728,"liits\u00f5na_osa":false,"start":718},{"end":2523,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2513},{"end":2690,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2680},{"end":2824,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2814},{"end":2865,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2855},{"end":7740,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7730},{"end":7774,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7764},{"end":8104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8094}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5161,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5151},{"end":5320,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5310},{"end":5488,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5478},{"end":5544,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5534},{"end":6085,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6075},{"end":6265,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6255},{"end":6414,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6404},{"end":6485,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6475},{"end":6842,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6832},{"end":7401,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7391},{"end":7491,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7481},{"end":7741,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7731},{"end":7848,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7838},{"end":7932,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7922}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1228,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1218}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":290,"liits\u00f5na_osa":false,"start":280},{"end":480,"liits\u00f5na_osa":false,"start":470},{"end":554,"liits\u00f5na_osa":false,"start":544},{"end":641,"liits\u00f5na_osa":false,"start":631}]},"digitaalsed":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1783,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1772}]},"digitaalsele":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6640,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6628}]},"digitaalsete":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1736,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1724}]},"direktiiv":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":624,"liits\u00f5na_osa":false,"start":615}]},"direktiivi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6268,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6258},{"end":6507,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6497},{"end":6695,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6685},{"end":8375,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8365}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6163,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6153},{"end":7074,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7064}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":339,"liits\u00f5na_osa":false,"start":329},{"end":962,"liits\u00f5na_osa":false,"start":952},{"end":1617,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1607}]},"dokumendi":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1420,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1411}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3166,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3157}]},"dokumendid":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1521,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1511},{"end":1632,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1622},{"end":1887,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1877},{"end":1964,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1954},{"end":2060,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2050}]},"dokumendis":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3652,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3642}]},"dokument":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2607,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2599}]},"dokumente":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1771,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1762},{"end":3719,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3710}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2918,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2909}]},"dokumenteeritud":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":921,"liits\u00f5na_osa":false,"start":906},{"end":921,"liits\u00f5na_osa":false,"start":906}]},"dokumentide":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1806,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1795}]},"domeeni":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5686,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5673}]},"domeenide":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":400,"liits\u00f5na_osa":false,"start":391}]},"domeeninimede":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5686,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5673}]},"e":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2735,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2734}]},"eba":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2544,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2524},{"end":3777,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3757}]},"ebaproportsionaalset":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2544,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2524},{"end":3777,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3757}]},"edas":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1526,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1518},{"end":2558,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2550}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1378,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1370}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":119,"liits\u00f5na_osa":true,"start":111}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1428,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1420}]},"edaspidi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1526,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1518},{"end":2558,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2550}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1378,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1370}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":119,"liits\u00f5na_osa":false,"start":111}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1428,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1420}]},"edastab":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":565,"liits\u00f5na_osa":false,"start":558}]},"edastada":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":854,"liits\u00f5na_osa":false,"start":846}]},"edastama":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1132,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1124},{"end":4774,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4766}]},"edastamiseks":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1620,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1608}]},"edastamisel":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1164,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1153}]},"edastatakse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1859,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1848}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2294,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2283}]},"edastatav":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1079,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1070},{"end":1079,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1070}]},"eel":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1872,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1860}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1542,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1528}]},"eelarvest":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1542,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1528}]},"eeldada":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2543,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2536}]},"eelnimetatud":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1872,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1860}]},"ees":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":961,"liits\u00f5na_osa":true,"start":946}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1504,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1494}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":932,"liits\u00f5na_osa":false,"start":928}]},"eeskirjade":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":961,"liits\u00f5na_osa":true,"start":946}]},"eesm\u00e4rgiga":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1504,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1494}]},"eest":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9146,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9142},{"end":9535,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9531}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1645,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1641},{"end":2692,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2688},{"end":5048,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5044}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1869,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1865}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":130,"liits\u00f5na_osa":false,"start":126},{"end":202,"liits\u00f5na_osa":false,"start":198},{"end":530,"liits\u00f5na_osa":false,"start":526},{"end":632,"liits\u00f5na_osa":false,"start":628},{"end":704,"liits\u00f5na_osa":false,"start":700}]},"eesti":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5641,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5636},{"end":6002,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5997},{"end":6026,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6021},{"end":6961,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6956},{"end":9312,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9307}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1982,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1977}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":316,"liits\u00f5na_osa":false,"start":311},{"end":370,"liits\u00f5na_osa":false,"start":365}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":419,"liits\u00f5na_osa":false,"start":414}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1567,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1562}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":752,"liits\u00f5na_osa":false,"start":747},{"end":1027,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1022},{"end":1092,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1087},{"end":1159,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1154},{"end":1222,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1217},{"end":1311,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1306}]},"ega":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2360,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2357},{"end":3590,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3587}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":293,"liits\u00f5na_osa":false,"start":290}]},"ehitamiseks":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1539,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1528},{"end":1792,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1781}]},"ehitise":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1493,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1481},{"end":1780,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1768}]},"ehitiste":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1518,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1510},{"end":1658,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1650}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":586,"liits\u00f5na_osa":false,"start":578},{"end":619,"liits\u00f5na_osa":false,"start":611}]},"ehitus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1596,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1586},{"end":1752,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1742}]},"ehitusluba":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1596,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1586},{"end":1752,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1742}]},"ei":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":365,"liits\u00f5na_osa":false,"start":363},{"end":707,"liits\u00f5na_osa":false,"start":705},{"end":851,"liits\u00f5na_osa":false,"start":849}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2497,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2495},{"end":3167,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3165},{"end":4087,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4085},{"end":4181,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4179},{"end":4408,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4406},{"end":4469,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4467},{"end":7906,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7904}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1088,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1086},{"end":1776,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1774}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":457,"liits\u00f5na_osa":false,"start":455},{"end":2179,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2177},{"end":2190,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2188},{"end":2344,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2342},{"end":2506,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2504},{"end":3432,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3430},{"end":3443,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3441},{"end":3574,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3572},{"end":3739,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3737}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1707,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1705},{"end":1855,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1853},{"end":2054,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2052},{"end":2112,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2110},{"end":2204,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2202},{"end":2279,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2277}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":116,"liits\u00f5na_osa":false,"start":114}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":505,"liits\u00f5na_osa":false,"start":503},{"end":624,"liits\u00f5na_osa":false,"start":622}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":245,"liits\u00f5na_osa":false,"start":243}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":536,"liits\u00f5na_osa":false,"start":534}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2468,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2466},{"end":2642,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2640},{"end":2980,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2978},{"end":3615,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3613},{"end":4227,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4225},{"end":4864,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4862},{"end":5077,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5075}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1418,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1416},{"end":2025,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2023},{"end":2814,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2812},{"end":3546,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3544},{"end":4146,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4144},{"end":4365,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4363}]},"ekspertide":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3805,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3795}]},"elektroonilise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1552,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1538},{"end":1577,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1563},{"end":5085,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5071},{"end":5939,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5925}]},"elu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4111,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4102},{"end":4137,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4128}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2953,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2944}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":994,"liits\u00f5na_osa":true,"start":984},{"end":1113,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1100},{"end":1673,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1665},{"end":2332,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2322}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":487,"liits\u00f5na_osa":true,"start":477},{"end":711,"liits\u00f5na_osa":false,"start":701},{"end":1234,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1221}]},"elupaiga":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1113,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1100}]},"elupaigat\u00fc\u00fcpe":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1113,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1100}]},"elupaikade":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":994,"liits\u00f5na_osa":false,"start":984},{"end":2332,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2322}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":487,"liits\u00f5na_osa":false,"start":477},{"end":711,"liits\u00f5na_osa":false,"start":701}]},"elupaiku":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1673,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1665}]},"elustiku":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":497,"liits\u00f5na_osa":false,"start":489},{"end":662,"liits\u00f5na_osa":false,"start":654}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":383,"liits\u00f5na_osa":false,"start":375}]},"eluta":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":197,"liits\u00f5na_osa":false,"start":192}]},"elutingimuste":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1234,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1221}]},"elut\u00e4htsa":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4111,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4102},{"end":4137,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4128}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2953,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2944}]},"ema":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6921,"liits\u00f5na_osa":true,"start":6909}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":590,"liits\u00f5na_osa":true,"start":578}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1804,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1797}]},"emaette":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6921,"liits\u00f5na_osa":true,"start":6909}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":590,"liits\u00f5na_osa":true,"start":578}]},"emaettev\u00f5tja":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6921,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6909}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":590,"liits\u00f5na_osa":false,"start":578}]},"emaputk":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1804,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1797}]},"enama":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4912,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4907}]},"enamus":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2949,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2943},{"end":4196,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4190},{"end":5046,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5040}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3515,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3509},{"end":4334,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4328}]},"enamust":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3007,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2994},{"end":4254,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4241},{"end":4891,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4878},{"end":5104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5091}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3573,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3560},{"end":4173,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4160},{"end":4392,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4379}]},"energia":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1010,"liits\u00f5na_osa":true,"start":995}]},"energiapuistute":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1010,"liits\u00f5na_osa":false,"start":995}]},"enim":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1852,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1848},{"end":1944,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1940},{"end":3889,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3885}]},"enne":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":808,"liits\u00f5na_osa":false,"start":804},{"end":994,"liits\u00f5na_osa":false,"start":981}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":582,"liits\u00f5na_osa":false,"start":578},{"end":2085,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2081},{"end":2429,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2425}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":955,"liits\u00f5na_osa":false,"start":951}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":321,"liits\u00f5na_osa":false,"start":317},{"end":782,"liits\u00f5na_osa":false,"start":778},{"end":1909,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1905},{"end":3810,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3806},{"end":3915,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3911}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":236,"liits\u00f5na_osa":false,"start":232},{"end":1535,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1531},{"end":3052,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3048}]},"ennetamise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":271,"liits\u00f5na_osa":false,"start":261}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":881,"liits\u00f5na_osa":false,"start":871}]},"ennetamiseks":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":236,"liits\u00f5na_osa":false,"start":224},{"end":378,"liits\u00f5na_osa":false,"start":366},{"end":498,"liits\u00f5na_osa":false,"start":486},{"end":7593,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7581}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":604,"liits\u00f5na_osa":false,"start":592}]},"ennetamist":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5874,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5864}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":150,"liits\u00f5na_osa":false,"start":140}]},"ennetus":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":70,"liits\u00f5na_osa":false,"start":63}]},"ennet\u00e4ht":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":994,"liits\u00f5na_osa":true,"start":981}]},"ennet\u00e4htaegse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":994,"liits\u00f5na_osa":false,"start":981}]},"era":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3672,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3660}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":320,"liits\u00f5na_osa":true,"start":308}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":890,"liits\u00f5na_osa":true,"start":878}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":271,"liits\u00f5na_osa":true,"start":259}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":268,"liits\u00f5na_osa":true,"start":254},{"end":268,"liits\u00f5na_osa":false,"start":254}]},"erakorraline":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":890,"liits\u00f5na_osa":false,"start":878}]},"erakorralise":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":271,"liits\u00f5na_osa":false,"start":259}]},"erakorraliselt":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":268,"liits\u00f5na_osa":false,"start":254},{"end":268,"liits\u00f5na_osa":false,"start":254}]},"erakorralisi":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3672,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3660}]},"eraldi":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4428,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4422}]},"era\u00f5igusliku":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":320,"liits\u00f5na_osa":false,"start":308}]},"eri":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5441,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5430}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2071,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2062}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1233,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1223},{"end":1429,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1418},{"end":1701,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1688},{"end":1772,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1763}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2508,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2499}]},"eriarsti":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5441,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5430}]},"eriarstiabi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5441,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5430}]},"erimeedet":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1772,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1763}]},"erimeetmed":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1233,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1223}]},"erimeetmeid":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1429,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1418}]},"erimeetmetele":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1701,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1688}]},"erin\u00f5uded":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2071,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2062}]},"erip\u00e4rale":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2508,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2499}]},"erisused":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1860,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1852}]},"erisusi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1404,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1397}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2957,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2950}]},"erisustega":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1264,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1254}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2718,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2708}]},"eriti":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2310,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2305}]},"esi":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":185,"liits\u00f5na_osa":true,"start":178},{"end":200,"liits\u00f5na_osa":false,"start":190},{"end":311,"liits\u00f5na_osa":false,"start":304},{"end":326,"liits\u00f5na_osa":false,"start":316},{"end":406,"liits\u00f5na_osa":false,"start":399},{"end":421,"liits\u00f5na_osa":false,"start":410},{"end":646,"liits\u00f5na_osa":false,"start":639},{"end":841,"liits\u00f5na_osa":false,"start":832}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":866,"liits\u00f5na_osa":true,"start":859},{"end":1591,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1584}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":145,"liits\u00f5na_osa":true,"start":138},{"end":371,"liits\u00f5na_osa":false,"start":364},{"end":5130,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5123}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":112,"liits\u00f5na_osa":true,"start":105},{"end":288,"liits\u00f5na_osa":false,"start":281}]},"esildise":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":896,"liits\u00f5na_osa":false,"start":888},{"end":1046,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1038}]},"esildisele":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1105,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1095},{"end":3635,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3625}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2834,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2824}]},"esimees":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":185,"liits\u00f5na_osa":false,"start":178},{"end":200,"liits\u00f5na_osa":false,"start":190},{"end":311,"liits\u00f5na_osa":false,"start":304},{"end":326,"liits\u00f5na_osa":false,"start":316},{"end":406,"liits\u00f5na_osa":false,"start":399},{"end":646,"liits\u00f5na_osa":false,"start":639}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":866,"liits\u00f5na_osa":false,"start":859},{"end":1591,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1584}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":145,"liits\u00f5na_osa":false,"start":138},{"end":371,"liits\u00f5na_osa":false,"start":364},{"end":5130,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5123}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":112,"liits\u00f5na_osa":false,"start":105},{"end":288,"liits\u00f5na_osa":false,"start":281}]},"esimehed":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":421,"liits\u00f5na_osa":true,"start":410}]},"esimehele":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":841,"liits\u00f5na_osa":false,"start":832}]},"esimene":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2716,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2709}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3194,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3187}]},"esimese":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":790,"liits\u00f5na_osa":false,"start":783},{"end":3190,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3183}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3736,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3729}]},"esimeseks":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":494,"liits\u00f5na_osa":false,"start":485},{"end":2746,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2737},{"end":3543,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3534}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2418,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2409},{"end":2730,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2721},{"end":3224,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3215},{"end":3350,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3341}]},"esimesel":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":3004,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2996},{"end":3872,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3864}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":165,"liits\u00f5na_osa":false,"start":157},{"end":345,"liits\u00f5na_osa":false,"start":337}]},"esimeses":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3877,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3869},{"end":3933,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3925},{"end":4089,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4081}]},"esindaja":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2548,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2540},{"end":2567,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2559},{"end":8142,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8134},{"end":8273,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8265},{"end":9106,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9098}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6983,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6975}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":684,"liits\u00f5na_osa":false,"start":676}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1050,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1042},{"end":1294,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1286},{"end":1501,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1493},{"end":1633,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1625},{"end":2252,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2244}]},"esindajad":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2055,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2046}]},"esindajaks":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1415,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1405}]},"esindajat":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1116,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1107},{"end":1183,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1174},{"end":1246,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1237}]},"esindajate":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":544,"liits\u00f5na_osa":false,"start":534},{"end":705,"liits\u00f5na_osa":false,"start":695},{"end":972,"liits\u00f5na_osa":false,"start":962},{"end":1711,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1701},{"end":2267,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2257}]},"esindajatest":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":436,"liits\u00f5na_osa":false,"start":424}]},"esinemis":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1897,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1883}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1389,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1377}]},"esinemisaladel":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1897,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1883}]},"esinemisalal":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1389,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1377}]},"esinevad":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2057,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2049},{"end":3310,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3302}]},"esitab":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1639,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1633}]},"esitada":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":641,"liits\u00f5na_osa":false,"start":634},{"end":6730,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6723}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1374,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1367}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":814,"liits\u00f5na_osa":false,"start":807},{"end":2496,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2489}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1039,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1032}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1895,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1888}]},"esitaja":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2035,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2028}]},"esitajale":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1856,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1847}]},"esitajat":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4866,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4858}]},"esitamine":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":465,"liits\u00f5na_osa":false,"start":456},{"end":710,"liits\u00f5na_osa":false,"start":701},{"end":3302,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3293},{"end":3442,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3433},{"end":3768,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3759}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2389,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2380},{"end":2626,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2617}]},"esitamise":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2158,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2149},{"end":2319,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2310},{"end":2408,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2399},{"end":3605,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3596}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2804,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2795}]},"esitamisel":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1431,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1421}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1740,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1730}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3177,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3167}]},"esitatakse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2071,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2061},{"end":2598,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2588}]},"esitatavatele":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1280,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1267}]},"esitatud":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6436,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6428},{"end":6728,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6720}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7516,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7508}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2876,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2868}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1953,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1945},{"end":2242,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2234},{"end":3898,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3890}]},"esitatuks":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2116,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2107}]},"esitavad":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":856,"liits\u00f5na_osa":false,"start":848},{"end":856,"liits\u00f5na_osa":false,"start":848}]},"esma":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2106,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2094}]},"esmakordselt":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2106,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2094}]},"esmased":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1146,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1139}]},"ette":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":604,"liits\u00f5na_osa":true,"start":586},{"end":918,"liits\u00f5na_osa":false,"start":907},{"end":1021,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1010},{"end":5124,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5111}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6921,"liits\u00f5na_osa":true,"start":6909},{"end":6965,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6956}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1045,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1035}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":590,"liits\u00f5na_osa":true,"start":578},{"end":4052,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4039}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2707,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2697}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1110,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1106}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":911,"liits\u00f5na_osa":true,"start":896}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":743,"liits\u00f5na_osa":true,"start":727}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":570,"liits\u00f5na_osa":true,"start":554}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":242,"liits\u00f5na_osa":true,"start":231},{"end":1867,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1857}]},"ettekirjutuse":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4052,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4039}]},"etten\u00e4htud":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1045,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1035}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2707,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2697}]},"ettepaneku":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1867,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1857}]},"ettepanekul":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":242,"liits\u00f5na_osa":false,"start":231}]},"ettevalmistamata":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":743,"liits\u00f5na_osa":false,"start":727}]},"ettevalmistamine":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":570,"liits\u00f5na_osa":false,"start":554}]},"ettevalmistamiseks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":604,"liits\u00f5na_osa":false,"start":586}]},"ettevalmistatud":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":911,"liits\u00f5na_osa":false,"start":896}]},"ettev\u00f5tja":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5124,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5111}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6921,"liits\u00f5na_osa":true,"start":6909},{"end":6965,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6956}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":590,"liits\u00f5na_osa":true,"start":578}]},"ettev\u00f5tjate":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":918,"liits\u00f5na_osa":false,"start":907},{"end":1021,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1010}]},"euroopa":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":937,"liits\u00f5na_osa":false,"start":930},{"end":2578,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2571},{"end":2667,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2660},{"end":6235,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6228},{"end":6662,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6655},{"end":8078,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8071},{"end":8174,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8167},{"end":8342,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8335},{"end":8681,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8674},{"end":8744,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8737},{"end":8881,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8874},{"end":9074,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9067},{"end":9192,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9185}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3942,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3935},{"end":6130,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6123},{"end":6218,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6211},{"end":7041,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7034},{"end":7129,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7122}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":784,"liits\u00f5na_osa":false,"start":777},{"end":970,"liits\u00f5na_osa":false,"start":963},{"end":2062,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2055},{"end":2136,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2129},{"end":2786,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2779},{"end":2894,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2887}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":840,"liits\u00f5na_osa":false,"start":833},{"end":2658,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2651},{"end":4352,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4345}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":312,"liits\u00f5na_osa":false,"start":305},{"end":388,"liits\u00f5na_osa":false,"start":381}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":592,"liits\u00f5na_osa":false,"start":585}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":306,"liits\u00f5na_osa":false,"start":299}]},"eurot":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":875,"liits\u00f5na_osa":false,"start":870}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4201,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4196}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":293,"liits\u00f5na_osa":false,"start":288},{"end":795,"liits\u00f5na_osa":false,"start":790}]},"flammeus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":607,"liits\u00f5na_osa":false,"start":599}]},"fraasi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3451,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3445}]},"fusca":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2257,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2252}]},"f\u00fc\u00fcsiline":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2600,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2591}]},"f\u00fc\u00fcsilise":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":297,"liits\u00f5na_osa":false,"start":288}]},"f\u00fc\u00fcsilised":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2260,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2250}]},"geoloogilisi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":175,"liits\u00f5na_osa":false,"start":163}]},"geoloogiliste":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":444,"liits\u00f5na_osa":false,"start":431}]},"grupp":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3811,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3806}]},"grus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":736,"liits\u00f5na_osa":false,"start":732}]},"haigla":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5364,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5353},{"end":5394,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5388},{"end":5408,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5398}]},"haiglav\u00f5rku":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5364,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5353}]},"haldaja":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5703,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5696}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2176,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2169},{"end":3429,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3422}]},"haldamise":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1552,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1543},{"end":2599,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2590}]},"haldamist":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5932,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5923}]},"haldus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1321,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1304},{"end":1350,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1335}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":40,"liits\u00f5na_osa":true,"start":23},{"end":80,"liits\u00f5na_osa":false,"start":63},{"end":224,"liits\u00f5na_osa":false,"start":206},{"end":832,"liits\u00f5na_osa":false,"start":814},{"end":1121,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1103},{"end":3132,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3115},{"end":3192,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3175}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2355,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2340}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":869,"liits\u00f5na_osa":true,"start":849}]},"halduse":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1955,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1948}]},"haldusj\u00e4rele":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":40,"liits\u00f5na_osa":true,"start":23},{"end":80,"liits\u00f5na_osa":false,"start":63},{"end":224,"liits\u00f5na_osa":false,"start":206},{"end":832,"liits\u00f5na_osa":false,"start":814},{"end":1121,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1103},{"end":3132,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3115},{"end":3192,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3175}]},"haldusj\u00e4relevalve":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":40,"liits\u00f5na_osa":false,"start":23},{"end":80,"liits\u00f5na_osa":false,"start":63},{"end":3132,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3115},{"end":3192,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3175}]},"haldusj\u00e4relevalvet":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":224,"liits\u00f5na_osa":false,"start":206},{"end":832,"liits\u00f5na_osa":false,"start":814},{"end":1121,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1103}]},"haldusmenetluse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1350,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1335}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2355,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2340}]},"haldusmenetlusele":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1321,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1304}]},"haldusterritooriumil":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":869,"liits\u00f5na_osa":false,"start":849}]},"hallatavale":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7358,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7347},{"end":7453,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7442},{"end":7573,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7562}]},"harilikku":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2081,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2072}]},"harvendamine":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":2044,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2032}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1520,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1508}]},"heidetakse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2076,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2066}]},"heina":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1970,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1965}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1453,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1448}]},"hernest":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2051,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2040}]},"hiilakas":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1686,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1675}]},"hiljemalt":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2290,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2281},{"end":2743,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2734}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4437,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4428}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":794,"liits\u00f5na_osa":false,"start":785}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":122,"liits\u00f5na_osa":false,"start":113},{"end":1511,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1502}]},"hindamis":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2592,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2570},{"end":2621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2596},{"end":2664,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2639}]},"hindamisasutus":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2592,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2570}]},"hindamisasutusele":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2664,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2639}]},"hindamisasutusena":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2621,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2596}]},"hindamise":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2502,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2493}]},"hirundo":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":763,"liits\u00f5na_osa":false,"start":756}]},"hoidmise":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1285,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1277}]},"hoiu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5319,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5301},{"end":5522,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5504}]},"hoiuteenuste":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5319,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5301},{"end":5522,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5504}]},"hooldamise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1939,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1929}]},"hooldamiseks":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":913,"liits\u00f5na_osa":false,"start":901}]},"hooldus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1530,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1519}]},"hooldust\u00f6\u00f6d":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1530,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1519}]},"hoolsust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10082,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10074}]},"hulgas":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":154,"liits\u00f5na_osa":true,"start":144}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1312,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1302}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1505,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1495}]},"huve":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1252,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1245}]},"huvides":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7659,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7652}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2306,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2299}]},"h\u00e4da":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4081,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4069}]},"h\u00e4daolu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4081,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4069}]},"h\u00e4daolukorra":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4081,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4069}]},"h\u00e4iritud":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3370,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3362},{"end":3370,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3362},{"end":3915,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3907},{"end":3915,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3907}]},"h\u00e4\u00e4l":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":250,"liits\u00f5na_osa":false,"start":246}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1830,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1826}]},"h\u00e4\u00e4le":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":767,"liits\u00f5na_osa":true,"start":753},{"end":1021,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1006},{"end":1086,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1071},{"end":1153,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1138},{"end":1216,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1202}]},"h\u00e4\u00e4led":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":140,"liits\u00f5na_osa":false,"start":134},{"end":1326,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1320}]},"h\u00e4\u00e4letab":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1672,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1664},{"end":1824,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1816}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2903,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2895},{"end":4150,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4142},{"end":5000,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4992}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3463,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3455},{"end":4282,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4274}]},"h\u00e4\u00e4letaja":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1888,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1879},{"end":2021,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2012}]},"h\u00e4\u00e4letamis":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":712,"liits\u00f5na_osa":false,"start":701},{"end":879,"liits\u00f5na_osa":false,"start":868},{"end":1071,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1056},{"end":1097,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1079},{"end":1177,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1161},{"end":1351,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1335},{"end":1524,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1509},{"end":1554,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1536},{"end":1696,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1678},{"end":2070,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2055}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":23,"liits\u00f5na_osa":false,"start":12},{"end":88,"liits\u00f5na_osa":false,"start":70},{"end":354,"liits\u00f5na_osa":false,"start":338},{"end":484,"liits\u00f5na_osa":false,"start":466},{"end":520,"liits\u00f5na_osa":false,"start":502},{"end":671,"liits\u00f5na_osa":false,"start":656},{"end":826,"liits\u00f5na_osa":false,"start":808},{"end":904,"liits\u00f5na_osa":false,"start":886},{"end":1075,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1057},{"end":1263,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1245}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2491,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2473},{"end":2790,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2772},{"end":4029,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4011},{"end":4574,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4556},{"end":4740,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4722},{"end":4920,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4902}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3268,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3250},{"end":3863,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3845},{"end":4025,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4007},{"end":4202,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4184}]},"h\u00e4\u00e4letamise":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":23,"liits\u00f5na_osa":false,"start":12},{"end":553,"liits\u00f5na_osa":false,"start":542},{"end":594,"liits\u00f5na_osa":false,"start":583},{"end":695,"liits\u00f5na_osa":false,"start":684},{"end":862,"liits\u00f5na_osa":false,"start":851},{"end":1015,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1004},{"end":1229,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1218},{"end":2309,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2298},{"end":2347,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2336},{"end":2395,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2384},{"end":2544,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2533},{"end":2625,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2614},{"end":2714,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2703}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":174,"liits\u00f5na_osa":false,"start":163}]},"h\u00e4\u00e4letamisest":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":425,"liits\u00f5na_osa":false,"start":412}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3477,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3464},{"end":4296,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4283}]},"h\u00e4\u00e4letamiskabiinis":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1554,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1536}]},"h\u00e4\u00e4letamissedel":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1071,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1056},{"end":1524,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1509},{"end":2070,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2055}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":671,"liits\u00f5na_osa":false,"start":656}]},"h\u00e4\u00e4letamissedeli":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1177,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1161},{"end":1351,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1335}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":354,"liits\u00f5na_osa":false,"start":338}]},"h\u00e4\u00e4letamissedelile":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1097,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1079},{"end":1696,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1678}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2491,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2473},{"end":2790,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2772},{"end":4029,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4011},{"end":4574,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4556},{"end":4740,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4722},{"end":4920,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4902}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3268,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3250},{"end":3863,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3845},{"end":4025,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4007},{"end":4202,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4184}]},"h\u00e4\u00e4letamissedelite":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":484,"liits\u00f5na_osa":false,"start":466},{"end":520,"liits\u00f5na_osa":false,"start":502}]},"h\u00e4\u00e4letamistulemuse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":88,"liits\u00f5na_osa":false,"start":70},{"end":826,"liits\u00f5na_osa":false,"start":808},{"end":904,"liits\u00f5na_osa":false,"start":886},{"end":1075,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1057},{"end":1263,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1245}]},"h\u00e4\u00e4letus":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":241,"liits\u00f5na_osa":true,"start":227},{"end":1303,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1290}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":510,"liits\u00f5na_osa":true,"start":495},{"end":804,"liits\u00f5na_osa":false,"start":791},{"end":2729,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2717},{"end":2762,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2747},{"end":3058,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3046},{"end":3116,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3103},{"end":3204,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3191},{"end":3345,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3330},{"end":3376,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3361},{"end":3830,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3817},{"end":3935,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3922},{"end":3970,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3958},{"end":4001,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3986},{"end":4053,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4038},{"end":4302,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4290},{"end":4363,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4350},{"end":4449,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4436},{"end":4512,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4500},{"end":4546,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4531},{"end":4663,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4649},{"end":4822,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4808}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":170,"liits\u00f5na_osa":true,"start":157},{"end":608,"liits\u00f5na_osa":false,"start":595},{"end":1795,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1781},{"end":2434,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2419},{"end":3207,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3195},{"end":3240,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3225},{"end":3303,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3289},{"end":3366,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3351},{"end":3620,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3608},{"end":3707,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3694},{"end":3804,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3792},{"end":3835,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3820},{"end":3948,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3934},{"end":4104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4090}]},"h\u00e4\u00e4letuse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2784,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2769}]},"h\u00e4\u00e4letusel":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":309,"liits\u00f5na_osa":false,"start":299}]},"h\u00e4\u00e4letusvoor":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2729,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2717},{"end":3058,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3046},{"end":3970,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3958},{"end":4302,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4290},{"end":4512,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4500}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3207,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3195},{"end":3620,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3608},{"end":3804,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3792}]},"h\u00e4\u00e4letusvooru":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1303,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1290}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":804,"liits\u00f5na_osa":false,"start":791},{"end":3116,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3103},{"end":3204,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3191},{"end":3830,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3817},{"end":3935,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3922},{"end":4363,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4350},{"end":4449,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4436}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":170,"liits\u00f5na_osa":false,"start":157},{"end":608,"liits\u00f5na_osa":false,"start":595},{"end":3707,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3694}]},"h\u00e4\u00e4letusvooruks":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":510,"liits\u00f5na_osa":false,"start":495},{"end":2762,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2747},{"end":3345,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3330},{"end":3376,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3361},{"end":4001,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3986},{"end":4053,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4038},{"end":4546,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4531}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2434,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2419},{"end":3240,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3225},{"end":3366,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3351},{"end":3835,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3820}]},"h\u00e4\u00e4letusvoorus":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":241,"liits\u00f5na_osa":false,"start":227}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":4663,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4649},{"end":4822,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4808}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1795,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1781},{"end":3303,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3289},{"end":3948,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3934},{"end":4104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4090}]},"h\u00e4\u00e4le\u00f5iguslike":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":767,"liits\u00f5na_osa":false,"start":753}]},"h\u00e4\u00e4le\u00f5iguslikku":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1021,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1006},{"end":1086,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1071},{"end":1153,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1138}]},"h\u00e4\u00e4le\u00f5igusliku":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1216,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1202}]},"h\u00e4\u00e4li":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":4612,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4607},{"end":4711,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4706}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1858,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1853},{"end":1950,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1945},{"end":2091,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2086},{"end":3895,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3890},{"end":3996,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3991}]},"h\u00e4\u00e4ling":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6020,"liits\u00f5na_osa":true,"start":6003}]},"h\u00e4\u00e4lingu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5219,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5202},{"end":5275,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5258},{"end":6045,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6027}]},"h\u00e4\u00e4linguv\u00f5rgu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5219,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5202},{"end":5275,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5258}]},"h\u00e4\u00e4lte":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2436,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2430}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":631,"liits\u00f5na_osa":false,"start":625},{"end":1168,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1162}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3007,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2994},{"end":4254,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4241},{"end":4891,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4878},{"end":5104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5091}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2002,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1996},{"end":3573,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3560},{"end":4173,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4160},{"end":4392,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4379}]},"h\u00e4\u00e4lteenamust":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3007,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2994},{"end":4254,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4241},{"end":4891,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4878},{"end":5104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5091}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3573,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3560},{"end":4173,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4160},{"end":4392,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4379}]},"h\u00fc\u00fcp":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":560,"liits\u00f5na_osa":false,"start":556}]},"iga":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6563,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6560}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4179,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4170}]},"igakordne":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4179,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4170}]},"ilme":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":527,"liits\u00f5na_osa":true,"start":515},{"end":652,"liits\u00f5na_osa":false,"start":640},{"end":1165,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1161},{"end":1916,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1912}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":413,"liits\u00f5na_osa":true,"start":401},{"end":1408,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1404}]},"ilmne":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2507,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2502}]},"info":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":195,"liits\u00f5na_osa":true,"start":181},{"end":1109,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1097},{"end":1516,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1505},{"end":2278,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2264},{"end":2980,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2967},{"end":3310,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3297},{"end":3608,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3595},{"end":4626,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4607},{"end":6339,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6325},{"end":6545,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6533},{"end":7836,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7823},{"end":7878,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7865},{"end":8590,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8578}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1216,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1204},{"end":1947,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1938},{"end":2000,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1983},{"end":2255,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2243},{"end":4145,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4133},{"end":4583,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4571},{"end":4793,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4781},{"end":5143,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5131},{"end":7475,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7463},{"end":7718,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7706}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":237,"liits\u00f5na_osa":true,"start":225},{"end":269,"liits\u00f5na_osa":false,"start":257},{"end":552,"liits\u00f5na_osa":false,"start":540},{"end":743,"liits\u00f5na_osa":false,"start":731},{"end":817,"liits\u00f5na_osa":false,"start":801},{"end":1192,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1180},{"end":1410,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1398},{"end":2176,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2171}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":243,"liits\u00f5na_osa":true,"start":231},{"end":412,"liits\u00f5na_osa":false,"start":400},{"end":1886,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1874},{"end":3166,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3154}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":951,"liits\u00f5na_osa":true,"start":939}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":88,"liits\u00f5na_osa":true,"start":76},{"end":695,"liits\u00f5na_osa":false,"start":681}]},"infopiirkonnas":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4626,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4607}]},"informatsiooni":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4838,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4824}]},"informeerides":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4649,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4636}]},"informeerimist":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7772,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7758}]},"infos\u00fcsteem":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1516,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1505}]},"infos\u00fcsteemi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1109,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1097},{"end":6545,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6533},{"end":8590,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8578}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1216,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1204},{"end":2255,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2243},{"end":4145,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4133},{"end":4583,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4571},{"end":4793,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4781},{"end":5143,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5131},{"end":7475,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7463},{"end":7718,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7706}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":237,"liits\u00f5na_osa":false,"start":225},{"end":269,"liits\u00f5na_osa":false,"start":257},{"end":552,"liits\u00f5na_osa":false,"start":540},{"end":743,"liits\u00f5na_osa":false,"start":731},{"end":1192,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1180},{"end":1410,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1398}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":243,"liits\u00f5na_osa":false,"start":231},{"end":412,"liits\u00f5na_osa":false,"start":400},{"end":1886,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1874},{"end":3166,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3154}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":951,"liits\u00f5na_osa":false,"start":939}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":88,"liits\u00f5na_osa":false,"start":76}]},"infos\u00fcsteemide":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":195,"liits\u00f5na_osa":false,"start":181},{"end":6339,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6325}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":695,"liits\u00f5na_osa":false,"start":681}]},"infotehnilised":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2278,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2264}]},"infoturbe":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1947,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1938},{"end":2000,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1983}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":817,"liits\u00f5na_osa":true,"start":801}]},"infoturbeametile":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":817,"liits\u00f5na_osa":false,"start":801}]},"infoturbestandard":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2000,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1983}]},"info\u00fchiskonna":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2980,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2967},{"end":3310,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3297},{"end":3608,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3595},{"end":7836,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7823},{"end":7878,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7865}]},"infra":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4253,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4231}]},"infrastruktuuri":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4253,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4231}]},"inimeste":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1749,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1741}]},"inimestel":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":78,"liits\u00f5na_osa":false,"start":69}]},"insectifera":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2147,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2136}]},"interneti":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2950,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2935},{"end":3080,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3065},{"end":3137,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3122},{"end":3217,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3202},{"end":3283,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3268},{"end":7927,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7912},{"end":7970,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7955}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":336,"liits\u00f5na_osa":true,"start":317}]},"internetiprotokolli":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":336,"liits\u00f5na_osa":false,"start":317}]},"internetip\u00f5hine":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2950,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2935},{"end":3283,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3268}]},"internetip\u00f5hise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3080,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3065},{"end":3137,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3122},{"end":3217,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3202}]},"internetip\u00f5hist":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7927,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7912},{"end":7970,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7955}]},"intsidendi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3848,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3833},{"end":10056,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10041},{"end":10123,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10108}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":223,"liits\u00f5na_osa":true,"start":208},{"end":258,"liits\u00f5na_osa":false,"start":243},{"end":294,"liits\u00f5na_osa":false,"start":279},{"end":719,"liits\u00f5na_osa":false,"start":704},{"end":815,"liits\u00f5na_osa":false,"start":800},{"end":870,"liits\u00f5na_osa":false,"start":855},{"end":1271,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1256},{"end":2991,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2976},{"end":3158,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3143},{"end":3352,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3337},{"end":3435,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3420},{"end":3775,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3760},{"end":3856,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3841},{"end":4741,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4726},{"end":4854,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4839},{"end":4945,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4930},{"end":5204,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5189},{"end":5863,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5848},{"end":6354,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6339},{"end":7315,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7300},{"end":7580,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7565},{"end":7625,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7610},{"end":7972,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7957}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":62,"liits\u00f5na_osa":true,"start":47},{"end":139,"liits\u00f5na_osa":false,"start":124},{"end":591,"liits\u00f5na_osa":false,"start":576},{"end":675,"liits\u00f5na_osa":false,"start":660},{"end":870,"liits\u00f5na_osa":false,"start":855},{"end":1464,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1449}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1912,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1897},{"end":3721,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3706}]},"intsidendiks":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4026,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4009}]},"intsidendil":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2898,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2882},{"end":7374,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7358}]},"intsidendile":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3912,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3895}]},"intsidendist":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10213,"liits\u00f5na_osa":true,"start":10196}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2204,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2187},{"end":2338,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2321},{"end":2817,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2800},{"end":4170,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4153},{"end":4982,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4965},{"end":6467,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6450},{"end":6591,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6574},{"end":6688,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6671},{"end":7009,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6992},{"end":7800,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7783}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2227,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2210},{"end":2315,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2298},{"end":2433,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2416},{"end":3480,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3463},{"end":3557,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3540},{"end":3677,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3660}]},"intsident":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2431,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2417}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3987,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3973},{"end":4352,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4338}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2104,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2090},{"end":3357,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3343}]},"intsidente":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1575,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1560}]},"intsidenti":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":3522,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3507},{"end":3606,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3591}]},"intsidentide":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":260,"liits\u00f5na_osa":true,"start":243},{"end":2786,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2774},{"end":3774,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3762},{"end":8534,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8522},{"end":10335,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10318}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6554,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6542},{"end":6796,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6784},{"end":7279,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7267}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1325,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1308},{"end":1359,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1342},{"end":1529,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1512}]},"ise":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4624,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4621}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2209,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2206},{"end":3462,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3459}]},"isik":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2617},{"end":4029,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4025}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1660,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1656},{"end":2707,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2703}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":246,"liits\u00f5na_osa":false,"start":242},{"end":748,"liits\u00f5na_osa":false,"start":744}]},"isiklikkuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9733,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9722}]},"isiku":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1601,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1596},{"end":2648,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2643}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":3623,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3618}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1036,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1024},{"end":1116,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1104}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":303,"liits\u00f5na_osa":false,"start":298},{"end":338,"liits\u00f5na_osa":false,"start":333}]},"isikuandmete":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1036,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1024},{"end":1116,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1104}]},"isikuid":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4405,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4398}]},"isikul":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2291,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2285}]},"isikule":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7262,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7255}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1568,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1561},{"end":2615,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2608}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2523,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2516},{"end":3756,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3749}]},"isikut":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4316,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4310},{"end":4605,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4599}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":527,"liits\u00f5na_osa":false,"start":521}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1401,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1395}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3131,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3125}]},"isikutele":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":575,"liits\u00f5na_osa":false,"start":566}]},"istun":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":76,"liits\u00f5na_osa":false,"start":69},{"end":1038,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1031},{"end":2279,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2272}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1434,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1427}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":315,"liits\u00f5na_osa":false,"start":308},{"end":3140,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3133},{"end":4387,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4380}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":218,"liits\u00f5na_osa":false,"start":211},{"end":3072,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3065},{"end":3648,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3641}]},"istung":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":283,"liits\u00f5na_osa":true,"start":272}]},"istungi":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":76,"liits\u00f5na_osa":false,"start":69},{"end":1038,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1031},{"end":2279,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2272}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1434,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1427}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":315,"liits\u00f5na_osa":false,"start":308},{"end":3140,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3133},{"end":4387,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4380}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":218,"liits\u00f5na_osa":false,"start":211},{"end":3072,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3065},{"end":3648,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3641}]},"istungiks":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3030,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3021}]},"istungil":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1745,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1737}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":184,"liits\u00f5na_osa":false,"start":176},{"end":364,"liits\u00f5na_osa":false,"start":356}]},"istungit":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":128,"liits\u00f5na_osa":false,"start":120},{"end":242,"liits\u00f5na_osa":false,"start":234},{"end":501,"liits\u00f5na_osa":false,"start":493}]},"istungj\u00e4rgu":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":283,"liits\u00f5na_osa":false,"start":272}]},"jaanuaril":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":459,"liits\u00f5na_osa":false,"start":450},{"end":579,"liits\u00f5na_osa":false,"start":570}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":918,"liits\u00f5na_osa":false,"start":909}]},"jagatav":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3703,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3696}]},"jaguneb":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2476,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2469}]},"jahti":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":175,"liits\u00f5na_osa":false,"start":170}]},"jaoks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1945,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1940}]},"jooksul":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":779,"liits\u00f5na_osa":false,"start":772}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4309,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4302},{"end":4558,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4551}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":934,"liits\u00f5na_osa":false,"start":927},{"end":1260,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1253}]},"joon":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":615,"liits\u00f5na_osa":true,"start":606}]},"joone":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1295,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1285}]},"juhatab":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":167,"liits\u00f5na_osa":false,"start":160},{"end":466,"liits\u00f5na_osa":false,"start":459}]},"juhatada":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":258,"liits\u00f5na_osa":false,"start":250}]},"juhataja":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":781,"liits\u00f5na_osa":false,"start":773}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1047,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1039},{"end":2288,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2280}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1443,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1435}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3149,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3141},{"end":4396,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4388}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3657,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3649}]},"juhatamine":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":87,"liits\u00f5na_osa":false,"start":77}]},"juhindub":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1264,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1256}]},"juhinduma":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6122,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6113}]},"juhtimiseks":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5688,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5677}]},"juhtudel":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1054,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1046}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1700,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1692}]},"juhul":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":388,"liits\u00f5na_osa":false,"start":383}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1807,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1802}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1939,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1934}]},"julge":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1115,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1104}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1053,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1036},{"end":1149,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1133}]},"julgeoleku":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1053,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1036},{"end":1149,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1133}]},"julgeolekuasutus":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1149,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1133}]},"julgeolekuasutuse":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1053,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1036}]},"julgeolekut":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1115,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1104}]},"juriidiline":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2616,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2605}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":241,"liits\u00f5na_osa":false,"start":230},{"end":743,"liits\u00f5na_osa":false,"start":732}]},"juriidilise":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":332,"liits\u00f5na_osa":false,"start":321}]},"juriidilisele":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7254,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7241}]},"juunini":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1808,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1801}]},"juurde":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2124,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2107},{"end":3642,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3631}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1372,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1361}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1699,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1686}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2035,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2024},{"end":3296,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3285}]},"juurdep\u00e4\u00e4setavate":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2124,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2107}]},"juurdep\u00e4\u00e4su":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3642,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3631}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1372,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1361}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2035,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2024},{"end":3296,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3285}]},"juurdep\u00e4\u00e4suga":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1699,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1686}]},"juures":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1608,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1602},{"end":2655,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2649}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1336,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1327}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":904,"liits\u00f5na_osa":true,"start":895}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1647,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1641}]},"juurt":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2092,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2082}]},"j\u00e4etakse":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":547,"liits\u00f5na_osa":false,"start":539}]},"j\u00e4etud":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":237,"liits\u00f5na_osa":false,"start":231},{"end":237,"liits\u00f5na_osa":false,"start":231}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":466,"liits\u00f5na_osa":false,"start":460},{"end":466,"liits\u00f5na_osa":false,"start":460}]},"j\u00e4i":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1164,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1161}]},"j\u00e4ljend":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":799,"liits\u00f5na_osa":false,"start":792}]},"j\u00e4ljendi":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1995,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1987}]},"j\u00e4ljendiga":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1334,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1324}]},"j\u00e4rel":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2005,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1997}]},"j\u00e4rele":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":237,"liits\u00f5na_osa":true,"start":226},{"end":10263,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10245}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1645,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1624},{"end":2484,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2473}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":40,"liits\u00f5na_osa":true,"start":23},{"end":80,"liits\u00f5na_osa":false,"start":63},{"end":224,"liits\u00f5na_osa":false,"start":206},{"end":279,"liits\u00f5na_osa":false,"start":267},{"end":790,"liits\u00f5na_osa":false,"start":779},{"end":832,"liits\u00f5na_osa":false,"start":814},{"end":1121,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1103},{"end":1222,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1211},{"end":1314,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1303},{"end":1417,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1406},{"end":1598,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1587},{"end":1762,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1751},{"end":1851,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1840},{"end":2598,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2587},{"end":2629,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2618},{"end":3132,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3115},{"end":3192,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3175},{"end":4031,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4011},{"end":4330,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4319},{"end":4679,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4668}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1248,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1237}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":701,"liits\u00f5na_osa":true,"start":689},{"end":2518,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2503}]},"j\u00e4relevalvajana":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2518,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2503}]},"j\u00e4relevalve":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":237,"liits\u00f5na_osa":false,"start":226},{"end":10263,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10245}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1645,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1624},{"end":2484,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2473}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":40,"liits\u00f5na_osa":true,"start":23},{"end":80,"liits\u00f5na_osa":false,"start":63},{"end":790,"liits\u00f5na_osa":false,"start":779},{"end":1222,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1211},{"end":1314,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1303},{"end":1417,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1406},{"end":1598,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1587},{"end":1762,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1751},{"end":1851,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1840},{"end":2598,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2587},{"end":2629,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2618},{"end":3132,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3115},{"end":3192,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3175},{"end":4031,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4011},{"end":4330,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4319},{"end":4679,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4668}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1248,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1237}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":701,"liits\u00f5na_osa":false,"start":689}]},"j\u00e4relevalveasutust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10263,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10245}]},"j\u00e4relevalvemenetluse":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4031,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4011}]},"j\u00e4relevalvet":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":224,"liits\u00f5na_osa":true,"start":206},{"end":279,"liits\u00f5na_osa":false,"start":267},{"end":832,"liits\u00f5na_osa":false,"start":814},{"end":1121,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1103}]},"j\u00e4relevalvetoimingute":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1645,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1624}]},"j\u00e4rgede":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":827,"liits\u00f5na_osa":true,"start":816},{"end":3100,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3089}]},"j\u00e4rgi":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":314,"liits\u00f5na_osa":false,"start":309}]},"j\u00e4rgmised":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2072,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2063},{"end":3325,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3316}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":314,"liits\u00f5na_osa":false,"start":305}]},"j\u00e4rgmisel":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2264,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2255},{"end":3032,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3023}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":132,"liits\u00f5na_osa":false,"start":123},{"end":570,"liits\u00f5na_osa":false,"start":561}]},"j\u00e4rgmiselt":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4062,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4052}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":372,"liits\u00f5na_osa":false,"start":362}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":987,"liits\u00f5na_osa":false,"start":977}]},"j\u00e4rgmises":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1477,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1468}]},"j\u00e4rgmisi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9703,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9695}]},"j\u00e4rgmiste":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1656,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1647}]},"j\u00e4rgmistest":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2956,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2945}]},"j\u00e4rgneb":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":197,"liits\u00f5na_osa":false,"start":190},{"end":377,"liits\u00f5na_osa":false,"start":370}]},"j\u00e4rgneval":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":335,"liits\u00f5na_osa":false,"start":326}]},"j\u00e4rgu":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":283,"liits\u00f5na_osa":true,"start":272}]},"j\u00e4rje":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2420,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2409}]},"j\u00e4rjekorras":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2420,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2409}]},"j\u00e4rjel":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3867,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3857}]},"j\u00e4rjest":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":579,"liits\u00f5na_osa":false,"start":572}]},"j\u00e4rjestuses":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1152,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1141}]},"j\u00e4rved":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1301,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1295}]},"j\u00e4tkata":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3206,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3199}]},"j\u00e4tmise":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4069,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4062}]},"j\u00e4\u00e4b":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":126,"liits\u00f5na_osa":false,"start":122}]},"j\u00e4\u00e4lt":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":832,"liits\u00f5na_osa":false,"start":827}]},"j\u00f5gi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":747,"liits\u00f5na_osa":true,"start":739}]},"j\u00f5gitiir":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":747,"liits\u00f5na_osa":false,"start":739}]},"j\u00f5ust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":323,"liits\u00f5na_osa":false,"start":318},{"end":665,"liits\u00f5na_osa":false,"start":660},{"end":2398,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2393},{"end":5052,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5047},{"end":5617,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5612},{"end":5818,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5813},{"end":6136,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6131},{"end":6769,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6764},{"end":7708,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7703},{"end":9593,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9588}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":189,"liits\u00f5na_osa":false,"start":184},{"end":1428,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1423},{"end":1485,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1480},{"end":1748,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1743},{"end":2130,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2125},{"end":2861,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2856},{"end":5455,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5450}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1978,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1973},{"end":2519,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2514},{"end":2987,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2982}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":731,"liits\u00f5na_osa":false,"start":726},{"end":954,"liits\u00f5na_osa":false,"start":949},{"end":1179,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1174},{"end":2772,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2767},{"end":4231,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4226},{"end":4908,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4903}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":825,"liits\u00f5na_osa":false,"start":820},{"end":1283,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1278}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":682,"liits\u00f5na_osa":false,"start":677}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2155,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2150}]},"j\u00f5ustub":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":297,"liits\u00f5na_osa":false,"start":290}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1535,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1528}]},"j\u00f5ustumine":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":266,"liits\u00f5na_osa":false,"start":256}]},"j\u00f5ustumist":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1630,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1620}]},"j\u00f5ustuvad":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":434,"liits\u00f5na_osa":false,"start":425},{"end":554,"liits\u00f5na_osa":false,"start":545}]},"ka":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6858,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6856}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4666,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4664}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1704,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1702},{"end":2943,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2941}]},"kaabel":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5154,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5137},{"end":5253,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5236}]},"kaabellevi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5154,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5137},{"end":5253,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5236}]},"kaabelleviteenuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5253,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5236}]},"kaabelleviteenust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5154,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5137}]},"kaardil":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2884,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2877}]},"kaasa":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":593,"liits\u00f5na_osa":false,"start":588}]},"kabiinis":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1554,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1536}]},"kadastikud":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1320,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1310}]},"kaebuse":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4262,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4255},{"end":4427,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4420},{"end":4456,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4449},{"end":4534,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4527},{"end":4710,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4703},{"end":4800,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4793},{"end":4857,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4850}]},"kaetakse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1527,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1519}]},"kaevandamine":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1046,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1034}]},"kahe":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6568,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6564}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2942,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2924},{"end":4189,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4171},{"end":4579,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4575},{"end":5039,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5021}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3868,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3864}]},"kahekolmandikuline":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2942,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2924},{"end":4189,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4171},{"end":5039,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5021}]},"kaheks":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2553,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2547}]},"kahju":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3828,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3823}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2550,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2545},{"end":3783,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3778}]},"kahjuliku":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9987,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9978}]},"kahjusta":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1097,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1089}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2213,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2205}]},"kahjustab":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2485,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2476}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2126,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2117},{"end":3379,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3370}]},"kahjustada":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1968,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1958},{"end":2608,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2598}]},"kaitse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":507,"liits\u00f5na_osa":true,"start":488},{"end":585,"liits\u00f5na_osa":false,"start":579},{"end":3023,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3003},{"end":9824,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9818}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2459,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2446}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":765,"liits\u00f5na_osa":true,"start":752},{"end":1257,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1241},{"end":1354,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1336},{"end":1449,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1430},{"end":1630,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1614},{"end":1723,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1705},{"end":1792,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1773},{"end":2573,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2560},{"end":4305,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4292},{"end":4654,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4641}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1123,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1117},{"end":1223,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1210}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":58,"liits\u00f5na_osa":true,"start":41},{"end":109,"liits\u00f5na_osa":false,"start":92},{"end":129,"liits\u00f5na_osa":false,"start":120},{"end":380,"liits\u00f5na_osa":false,"start":374},{"end":520,"liits\u00f5na_osa":false,"start":509},{"end":651,"liits\u00f5na_osa":false,"start":639},{"end":930,"liits\u00f5na_osa":false,"start":918},{"end":1042,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1036},{"end":1747,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1736},{"end":1869,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1857},{"end":1910,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1897},{"end":2182,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2169},{"end":2387,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2378},{"end":2453,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2444},{"end":2498,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2487},{"end":2572,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2554},{"end":2619,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2609},{"end":2657,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2637},{"end":2736,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2727},{"end":2761,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2752},{"end":2835,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2826},{"end":2917,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2908},{"end":2940,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2931}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":23,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12},{"end":191,"liits\u00f5na_osa":false,"start":181},{"end":279,"liits\u00f5na_osa":false,"start":262},{"end":443,"liits\u00f5na_osa":false,"start":423},{"end":473,"liits\u00f5na_osa":false,"start":464},{"end":523,"liits\u00f5na_osa":false,"start":514},{"end":762,"liits\u00f5na_osa":false,"start":753},{"end":769,"liits\u00f5na_osa":false,"start":763},{"end":824,"liits\u00f5na_osa":false,"start":815},{"end":1043,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1033},{"end":1084,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1075},{"end":1235,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1226},{"end":1271,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1261},{"end":1842,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1833},{"end":1922,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1913},{"end":1978,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1969},{"end":2020,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2011},{"end":2068,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2059},{"end":2137,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2128},{"end":2223,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2214},{"end":2265,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2256},{"end":2542,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2533},{"end":2618,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2609},{"end":2660,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2651}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":27,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12},{"end":51,"liits\u00f5na_osa":false,"start":35},{"end":78,"liits\u00f5na_osa":false,"start":69},{"end":94,"liits\u00f5na_osa":false,"start":79},{"end":107,"liits\u00f5na_osa":false,"start":98},{"end":250,"liits\u00f5na_osa":false,"start":240},{"end":276,"liits\u00f5na_osa":false,"start":259},{"end":309,"liits\u00f5na_osa":false,"start":294},{"end":337,"liits\u00f5na_osa":false,"start":322},{"end":362,"liits\u00f5na_osa":false,"start":346},{"end":412,"liits\u00f5na_osa":false,"start":396},{"end":468,"liits\u00f5na_osa":false,"start":456},{"end":590,"liits\u00f5na_osa":false,"start":584},{"end":621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":605},{"end":692,"liits\u00f5na_osa":false,"start":680},{"end":772,"liits\u00f5na_osa":false,"start":755},{"end":924,"liits\u00f5na_osa":false,"start":915},{"end":1040,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1031},{"end":1079,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1070},{"end":1121,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1104},{"end":1212,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1200},{"end":1346,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1337},{"end":1577,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1560},{"end":1714,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1705},{"end":1783,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1766},{"end":1854,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1837}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":93,"liits\u00f5na_osa":true,"start":84},{"end":142,"liits\u00f5na_osa":false,"start":123},{"end":161,"liits\u00f5na_osa":false,"start":151},{"end":518,"liits\u00f5na_osa":false,"start":509},{"end":756,"liits\u00f5na_osa":false,"start":747},{"end":1117,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1099}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":137,"liits\u00f5na_osa":true,"start":120},{"end":201,"liits\u00f5na_osa":false,"start":182},{"end":402,"liits\u00f5na_osa":false,"start":385},{"end":454,"liits\u00f5na_osa":false,"start":435}]},"kaitse-ees":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":73,"liits\u00f5na_osa":true,"start":59},{"end":145,"liits\u00f5na_osa":false,"start":131}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":736,"liits\u00f5na_osa":true,"start":719},{"end":1897,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1882},{"end":1994,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1979},{"end":2239,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2224},{"end":2634,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2619}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":377,"liits\u00f5na_osa":true,"start":363},{"end":427,"liits\u00f5na_osa":false,"start":413},{"end":636,"liits\u00f5na_osa":false,"start":622},{"end":1325,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1308}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":312,"liits\u00f5na_osa":true,"start":298},{"end":345,"liits\u00f5na_osa":false,"start":331}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":219,"liits\u00f5na_osa":true,"start":202},{"end":472,"liits\u00f5na_osa":false,"start":455}]},"kaitse-eeskirja":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1897,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1882}]},"kaitse-eeskirjade":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":219,"liits\u00f5na_osa":false,"start":202},{"end":472,"liits\u00f5na_osa":false,"start":455}]},"kaitse-eeskirjaga":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":736,"liits\u00f5na_osa":false,"start":719}]},"kaitse-eesm\u00e4rgi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1994,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1979},{"end":2239,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2224},{"end":2634,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2619}]},"kaitse-eesm\u00e4rgile":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1325,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1308}]},"kaitse-eesm\u00e4rk":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":73,"liits\u00f5na_osa":false,"start":59},{"end":145,"liits\u00f5na_osa":false,"start":131}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":377,"liits\u00f5na_osa":false,"start":363},{"end":427,"liits\u00f5na_osa":false,"start":413},{"end":636,"liits\u00f5na_osa":false,"start":622}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":312,"liits\u00f5na_osa":false,"start":298},{"end":345,"liits\u00f5na_osa":false,"start":331}]},"kaitseala":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":58,"liits\u00f5na_osa":true,"start":41},{"end":109,"liits\u00f5na_osa":false,"start":92},{"end":129,"liits\u00f5na_osa":false,"start":120},{"end":2387,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2378},{"end":2453,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2444},{"end":2736,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2727},{"end":2761,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2752},{"end":2835,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2826},{"end":2917,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2908},{"end":2940,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2931}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":473,"liits\u00f5na_osa":false,"start":464},{"end":523,"liits\u00f5na_osa":false,"start":514},{"end":762,"liits\u00f5na_osa":false,"start":753},{"end":824,"liits\u00f5na_osa":false,"start":815},{"end":1084,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1075},{"end":1235,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1226},{"end":1842,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1833},{"end":1922,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1913},{"end":1978,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1969},{"end":2020,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2011},{"end":2068,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2059},{"end":2137,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2128},{"end":2223,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2214},{"end":2265,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2256},{"end":2542,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2533},{"end":2618,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2609},{"end":2660,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2651}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":78,"liits\u00f5na_osa":false,"start":69},{"end":107,"liits\u00f5na_osa":false,"start":98},{"end":924,"liits\u00f5na_osa":false,"start":915},{"end":1040,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1031},{"end":1079,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1070},{"end":1346,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1337},{"end":1714,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1705}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":93,"liits\u00f5na_osa":false,"start":84},{"end":518,"liits\u00f5na_osa":false,"start":509},{"end":756,"liits\u00f5na_osa":false,"start":747}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":137,"liits\u00f5na_osa":true,"start":120},{"end":402,"liits\u00f5na_osa":false,"start":385}]},"kaitsealade":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":201,"liits\u00f5na_osa":true,"start":182},{"end":454,"liits\u00f5na_osa":false,"start":435}]},"kaitsealal":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2619,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2609}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":191,"liits\u00f5na_osa":false,"start":181},{"end":1043,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1033},{"end":1271,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1261}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":250,"liits\u00f5na_osa":false,"start":240}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":161,"liits\u00f5na_osa":false,"start":151}]},"kaitsealune":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":520,"liits\u00f5na_osa":false,"start":509},{"end":1747,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1736}]},"kaitsealused":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":651,"liits\u00f5na_osa":false,"start":639},{"end":930,"liits\u00f5na_osa":false,"start":918},{"end":1869,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1857}]},"kaitsealuseid":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1910,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1897},{"end":2182,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2169}]},"kaitsealuste":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":468,"liits\u00f5na_osa":false,"start":456},{"end":692,"liits\u00f5na_osa":false,"start":680},{"end":1212,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1200}]},"kaitsekorra":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2498,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2487}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":23,"liits\u00f5na_osa":false,"start":12}]},"kaitseks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9924,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9916}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2551,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2543}]},"kaitseministeeriumi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":507,"liits\u00f5na_osa":false,"start":488}]},"kaitseorgan":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1257,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1241},{"end":1630,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1614}]},"kaitseseaduse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3023,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3003}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1354,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1336},{"end":1723,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1705}]},"kaitseseaduses":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1449,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1430},{"end":1792,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1773}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2657,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2637}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":443,"liits\u00f5na_osa":true,"start":423}]},"kaitsevahendi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1117,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1099}]},"kaitsev\u00f6\u00f6nd":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":27,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12},{"end":94,"liits\u00f5na_osa":false,"start":79},{"end":309,"liits\u00f5na_osa":false,"start":294},{"end":337,"liits\u00f5na_osa":false,"start":322}]},"kaitsev\u00f6\u00f6ndi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":51,"liits\u00f5na_osa":true,"start":35},{"end":362,"liits\u00f5na_osa":false,"start":346},{"end":412,"liits\u00f5na_osa":false,"start":396},{"end":621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":605}]},"kaitsev\u00f6\u00f6ndiks":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2572,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2554}]},"kaitsev\u00f6\u00f6ndis":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":279,"liits\u00f5na_osa":true,"start":262}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":772,"liits\u00f5na_osa":true,"start":755},{"end":1121,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1104},{"end":1577,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1560},{"end":1783,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1766},{"end":1854,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1837}]},"kaitsev\u00f6\u00f6ndisse":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":142,"liits\u00f5na_osa":true,"start":123}]},"kaitsev\u00f6\u00f6ndit":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":276,"liits\u00f5na_osa":true,"start":259}]},"kaitsmise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1924,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1915}]},"kaitsta":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":156,"liits\u00f5na_osa":false,"start":149}]},"kaks":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":258,"liits\u00f5na_osa":false,"start":254}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3799,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3795},{"end":4682,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4678}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3041,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3037},{"end":3967,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3963}]},"kala":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":159,"liits\u00f5na_osa":false,"start":155}]},"kalda":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1281,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1275}]},"kalgi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1294,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1281}]},"kalgiveelised":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1294,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1281}]},"kalju":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1967,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1956}]},"kaljukressi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1967,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1956}]},"kandidaadi":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1635,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1625},{"end":1728,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1718},{"end":1835,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1825}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":528,"liits\u00f5na_osa":false,"start":518},{"end":648,"liits\u00f5na_osa":false,"start":638},{"end":829,"liits\u00f5na_osa":false,"start":819},{"end":927,"liits\u00f5na_osa":false,"start":917},{"end":966,"liits\u00f5na_osa":false,"start":956},{"end":1122,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1112},{"end":1327,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1317},{"end":1594,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1584},{"end":1673,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1663},{"end":1711,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1701},{"end":1828,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1818},{"end":2566,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2556},{"end":3577,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3567},{"end":4630,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4620},{"end":4758,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4748}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2452,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2442},{"end":2564,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2554},{"end":2776,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2766},{"end":3913,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3903},{"end":4043,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4033}]},"kandidaadid":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":457,"liits\u00f5na_osa":false,"start":446}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2254,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2243},{"end":2357,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2346},{"end":3910,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3899}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1969,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1958}]},"kandidaadiks":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":389,"liits\u00f5na_osa":false,"start":377},{"end":502,"liits\u00f5na_osa":false,"start":490},{"end":621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":609}]},"kandidaadile":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":618,"liits\u00f5na_osa":false,"start":606}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1266,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1254}]},"kandidaat":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":348,"liits\u00f5na_osa":false,"start":339}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":289,"liits\u00f5na_osa":false,"start":280}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1491,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1482},{"end":1550,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1541},{"end":2639,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2630},{"end":2881,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2872},{"end":2977,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2968},{"end":4128,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4119},{"end":4224,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4215},{"end":4855,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4846},{"end":4978,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4969},{"end":5074,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5065}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1875,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1866},{"end":3441,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3432},{"end":3543,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3534},{"end":4137,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4128},{"end":4260,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4251},{"end":4362,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4353}]},"kandidaati":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":4693,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4683}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3978,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3968}]},"kandidaatide":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1119,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1107}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":423,"liits\u00f5na_osa":false,"start":411},{"end":682,"liits\u00f5na_osa":false,"start":670},{"end":2291,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2279},{"end":2449,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2437},{"end":2514,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2502},{"end":2834,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2822},{"end":3260,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3248},{"end":3396,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3384},{"end":3740,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3728},{"end":4081,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4069},{"end":4789,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4777}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1769,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1757},{"end":2112,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2100},{"end":2347,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2335},{"end":2598,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2586},{"end":3325,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3313},{"end":3394,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3382},{"end":4069,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4057}]},"kandidaatidele":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1989,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1975}]},"kandideerib":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":4834,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4823}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":4116,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4105}]},"kandideerida":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1180,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1168}]},"kantakse":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1448,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1440}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1106,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1098}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2771,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2763},{"end":4010,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4002},{"end":4555,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4547},{"end":4721,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4713},{"end":4901,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4893}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3249,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3241},{"end":3844,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3836},{"end":4006,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3998},{"end":4183,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4175}]},"kantavate":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2501,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2492}]},"kantselei":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":753,"liits\u00f5na_osa":true,"start":739}]},"kantseleile":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7128,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7117},{"end":7302,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7291},{"end":7678,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7667}]},"kantsleri":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7666,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7652}]},"kantud":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1706,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1700}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":805,"liits\u00f5na_osa":false,"start":799}]},"karistatakse":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":145,"liits\u00f5na_osa":false,"start":133},{"end":262,"liits\u00f5na_osa":false,"start":250},{"end":647,"liits\u00f5na_osa":false,"start":635},{"end":764,"liits\u00f5na_osa":false,"start":752}]},"karja":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1585,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1572}]},"karjamaad":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1585,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1572}]},"karjatamine":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":2007,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1996}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1483,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1472}]},"karvast":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2039,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2032}]},"kas":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3121,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3118}]},"kasti":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":976,"liits\u00f5na_osa":true,"start":964},{"end":2042,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2030},{"end":2104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2092}]},"kastis":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":387,"liits\u00f5na_osa":true,"start":374}]},"kasutab":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3201,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3194},{"end":4042,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4035}]},"kasutajal":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3342,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3333}]},"kasutajat":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5197,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5184}]},"kasutajatele":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3756,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3744}]},"kasutamine":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1638,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1628}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1140,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1130}]},"kasutamise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1913,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1903}]},"kasutamiseks":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1757,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1745}]},"kasutamist":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1356,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1346}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2008,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1998},{"end":3269,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3259}]},"kasutatakse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1457,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1446}]},"kasutatava":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5734,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5724}]},"kasutus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1740,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1722}]},"kasutusele":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1247,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1237}]},"kasutusluba":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1740,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1722}]},"katastri":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1307,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1293}]},"katastri\u00fcksuse":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1307,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1293}]},"kategooria":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":508,"liits\u00f5na_osa":false,"start":498},{"end":638,"liits\u00f5na_osa":false,"start":628},{"end":917,"liits\u00f5na_osa":false,"start":907},{"end":1735,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1725},{"end":1856,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1846},{"end":1896,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1886},{"end":2168,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2158}]},"katkestuse":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3315,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3305}]},"kauba":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4272,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4264},{"end":4331,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4323}]},"kaubaveo":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4272,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4264},{"end":4331,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4323}]},"kaudu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2090,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2085}]},"kaupleja":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3176,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3168}]},"kauplejal":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3056,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3047}]},"kauplemis":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2964,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2951},{"end":3151,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3138},{"end":3231,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3218},{"end":7942,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7928}]},"kauplemiskoha":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3151,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3138},{"end":3231,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3218}]},"kauplemiskoht":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2964,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2951}]},"kauplemiskohta":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7942,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7928}]},"kava":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1372,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1356}]},"kavandatav":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2584,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2574}]},"keelatud":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1214,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1206},{"end":1280,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1272}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1548,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1540},{"end":1589,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1581}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":811,"liits\u00f5na_osa":false,"start":803},{"end":850,"liits\u00f5na_osa":false,"start":842}]},"keeles":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3402,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3396}]},"kehtestab":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9520,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9511}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1825,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1816}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1854,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1845}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1193,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1184}]},"kehtestada":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5033,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5023}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1420,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1410}]},"kehtestatud":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":143,"liits\u00f5na_osa":false,"start":132},{"end":143,"liits\u00f5na_osa":false,"start":132},{"end":354,"liits\u00f5na_osa":false,"start":343},{"end":354,"liits\u00f5na_osa":false,"start":343},{"end":1022,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1011},{"end":1022,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1011},{"end":1545,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1534},{"end":1545,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1534}]},"kehtetu":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1398,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1391},{"end":1455,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1448},{"end":1718,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1711},{"end":5425,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5418}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":701,"liits\u00f5na_osa":false,"start":694}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":652,"liits\u00f5na_osa":false,"start":645}]},"kehtetuks":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2277,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2268}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":674,"liits\u00f5na_osa":false,"start":665}]},"kehtetute":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":465,"liits\u00f5na_osa":false,"start":456}]},"kell":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":738,"liits\u00f5na_osa":false,"start":734},{"end":771,"liits\u00f5na_osa":false,"start":767}]},"kella":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2181,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2171}]},"kellaajaga":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2181,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2171}]},"kesisus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":960,"liits\u00f5na_osa":true,"start":948}]},"kesisuse":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":511,"liits\u00f5na_osa":true,"start":498},{"end":676,"liits\u00f5na_osa":false,"start":663}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":397,"liits\u00f5na_osa":true,"start":384}]},"kesk":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5408,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5398}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1280,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1266}]},"keskhaigla":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5408,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5398}]},"keskkonna":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2967,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2954}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2455,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2432},{"end":2475,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2460},{"end":2492,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2479},{"end":2568,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2552}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":721,"liits\u00f5na_osa":true,"start":704}]},"keskkonnaamet":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2967,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2954}]},"keskkonnaametil":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2475,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2460}]},"keskkonnaministeeriumil":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2455,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2432}]},"keskkonnaminister":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":721,"liits\u00f5na_osa":false,"start":704}]},"keskkonnam\u00f5ju":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2492,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2479}]},"keskkonnan\u00f5udeid":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2568,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2552}]},"keskmise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":999,"liits\u00f5na_osa":false,"start":991}]},"keskmiselt":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":790,"liits\u00f5na_osa":false,"start":780}]},"kesktoitelised":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1280,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1266}]},"keskus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8695,"liits\u00f5na_osa":true,"start":8682},{"end":8729,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8709},{"end":8895,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8882}]},"keskuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9089,"liits\u00f5na_osa":true,"start":9075},{"end":9288,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9267}]},"keskusele":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6949,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6940},{"end":7190,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7181}]},"keskuste":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8932,"liits\u00f5na_osa":true,"start":8910}]},"kestvalt":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1085,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1077}]},"kiir":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5471,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5456},{"end":5486,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5479}]},"kiirabi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5471,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5456},{"end":5486,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5479}]},"kiirabibrigaadi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5471,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5456}]},"kindlaks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9865,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9857}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5590,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5582},{"end":7340,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7332}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":749,"liits\u00f5na_osa":true,"start":733},{"end":916,"liits\u00f5na_osa":false,"start":900}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":60,"liits\u00f5na_osa":true,"start":44},{"end":105,"liits\u00f5na_osa":false,"start":89},{"end":248,"liits\u00f5na_osa":false,"start":240},{"end":921,"liits\u00f5na_osa":false,"start":905},{"end":988,"liits\u00f5na_osa":false,"start":972},{"end":1092,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1076},{"end":1280,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1264},{"end":1375,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1359},{"end":1417,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1399}]},"kindlakstegemine":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":60,"liits\u00f5na_osa":false,"start":44},{"end":105,"liits\u00f5na_osa":false,"start":89},{"end":1375,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1359}]},"kindlakstegemise":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":749,"liits\u00f5na_osa":false,"start":733},{"end":916,"liits\u00f5na_osa":false,"start":900}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":921,"liits\u00f5na_osa":false,"start":905},{"end":1092,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1076},{"end":1280,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1264}]},"kindlakstegemiseks":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1417,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1399}]},"kindlakstegemist":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":988,"liits\u00f5na_osa":false,"start":972}]},"kinnis":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":365,"liits\u00f5na_osa":true,"start":354}]},"kinnisasjal":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":365,"liits\u00f5na_osa":false,"start":354}]},"kinnistu":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1726,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1718}]},"kinnitada":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":575,"liits\u00f5na_osa":false,"start":566}]},"kinnitamine":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":259,"liits\u00f5na_osa":false,"start":248},{"end":512,"liits\u00f5na_osa":false,"start":501}]},"kinnituse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1218,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1209}]},"kiri":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":348,"liits\u00f5na_osa":true,"start":340}]},"kirja":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1897,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1882}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1387,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1378},{"end":1500,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1492},{"end":2257,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2248}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":308,"liits\u00f5na_osa":true,"start":299}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2044,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2036}]},"kirjad":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1031,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1022}]},"kirjade":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":961,"liits\u00f5na_osa":true,"start":946}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":219,"liits\u00f5na_osa":true,"start":202},{"end":472,"liits\u00f5na_osa":false,"start":455}]},"kirjaga":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9176,"liits\u00f5na_osa":true,"start":9165}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":736,"liits\u00f5na_osa":true,"start":719}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1157,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1147},{"end":1362,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1352}]},"kirjalik":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2524,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2516}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1048,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1040}]},"kirjalikult":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4878,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4867}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2159,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2148}]},"kirjas":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2525,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2515}]},"kirjeldada":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":854,"liits\u00f5na_osa":false,"start":844}]},"kirjeldavad":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1486,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1475}]},"kirjeldavas":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3641,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3630}]},"kirjelduse":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1001,"liits\u00f5na_osa":false,"start":991}]},"kirjelduste":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":247,"liits\u00f5na_osa":false,"start":236},{"end":500,"liits\u00f5na_osa":false,"start":489}]},"kirjutamisega":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1553,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1536}]},"kirjutuse":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4052,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4039}]},"kivi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1192,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1182},{"end":1527,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1509}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":736,"liits\u00f5na_osa":true,"start":729}]},"kivimite":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":202,"liits\u00f5na_osa":true,"start":185}]},"kivipaljandid":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1527,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1509}]},"kivirannad":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1192,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1182}]},"kodakondsust":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3147,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3135}]},"kodanik":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1575,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1568}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1319,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1312}]},"kodanike":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":776,"liits\u00f5na_osa":false,"start":768},{"end":814,"liits\u00f5na_osa":false,"start":806}]},"kodanikku":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1037,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1028},{"end":1102,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1093},{"end":1169,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1160}]},"kodaniku":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":428,"liits\u00f5na_osa":false,"start":420}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1231,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1223}]},"kogu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4929,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4913},{"end":6257,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6250},{"end":6377,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6373},{"end":6684,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6677},{"end":6874,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6865},{"end":7116,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7107},{"end":8364,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8357},{"end":8766,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8759},{"end":9097,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9090},{"end":9214,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9207}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6152,"liits\u00f5na_osa":true,"start":6145},{"end":7063,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7056}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1433,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1424},{"end":2084,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2077},{"end":2808,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2801}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":862,"liits\u00f5na_osa":true,"start":855},{"end":2680,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2673},{"end":4374,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4367}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":334,"liits\u00f5na_osa":true,"start":327},{"end":410,"liits\u00f5na_osa":false,"start":403}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":614,"liits\u00f5na_osa":true,"start":607},{"end":733,"liits\u00f5na_osa":false,"start":729}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":328,"liits\u00f5na_osa":true,"start":321},{"end":951,"liits\u00f5na_osa":false,"start":944},{"end":1606,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1599}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":180,"liits\u00f5na_osa":false,"start":176},{"end":1621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1614}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":96,"liits\u00f5na_osa":true,"start":87},{"end":176,"liits\u00f5na_osa":false,"start":165},{"end":194,"liits\u00f5na_osa":false,"start":185},{"end":210,"liits\u00f5na_osa":false,"start":199}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":53,"liits\u00f5na_osa":true,"start":44},{"end":68,"liits\u00f5na_osa":false,"start":57},{"end":104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":95},{"end":119,"liits\u00f5na_osa":false,"start":108},{"end":177,"liits\u00f5na_osa":false,"start":168},{"end":218,"liits\u00f5na_osa":false,"start":209},{"end":233,"liits\u00f5na_osa":false,"start":222},{"end":303,"liits\u00f5na_osa":false,"start":294},{"end":398,"liits\u00f5na_osa":false,"start":389},{"end":476,"liits\u00f5na_osa":false,"start":467},{"end":492,"liits\u00f5na_osa":false,"start":481},{"end":527,"liits\u00f5na_osa":false,"start":518},{"end":656,"liits\u00f5na_osa":false,"start":647},{"end":672,"liits\u00f5na_osa":false,"start":661},{"end":773,"liits\u00f5na_osa":false,"start":764},{"end":789,"liits\u00f5na_osa":false,"start":778},{"end":1273,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1264},{"end":1289,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1278},{"end":1469,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1460},{"end":1485,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1474},{"end":1565,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1556},{"end":1581,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1570},{"end":1751,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1742},{"end":1767,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1756},{"end":2127,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2118},{"end":2143,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2132},{"end":2458,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2449},{"end":2474,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2463}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":264,"liits\u00f5na_osa":true,"start":255},{"end":289,"liits\u00f5na_osa":false,"start":278},{"end":1001,"liits\u00f5na_osa":false,"start":992},{"end":1017,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1006}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":70,"liits\u00f5na_osa":true,"start":61},{"end":137,"liits\u00f5na_osa":false,"start":128},{"end":220,"liits\u00f5na_osa":false,"start":211},{"end":258,"liits\u00f5na_osa":false,"start":249},{"end":297,"liits\u00f5na_osa":false,"start":288},{"end":331,"liits\u00f5na_osa":false,"start":322},{"end":363,"liits\u00f5na_osa":false,"start":354},{"end":580,"liits\u00f5na_osa":false,"start":571},{"end":610,"liits\u00f5na_osa":false,"start":601},{"end":2913,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2904},{"end":3159,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3150},{"end":4160,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4151},{"end":4406,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4397},{"end":5010,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5001},{"end":5122,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5113},{"end":5180,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5169}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":30,"liits\u00f5na_osa":true,"start":19},{"end":81,"liits\u00f5na_osa":false,"start":70},{"end":104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":95},{"end":210,"liits\u00f5na_osa":false,"start":199},{"end":248,"liits\u00f5na_osa":false,"start":237},{"end":280,"liits\u00f5na_osa":false,"start":271},{"end":339,"liits\u00f5na_osa":false,"start":328},{"end":358,"liits\u00f5na_osa":false,"start":347},{"end":376,"liits\u00f5na_osa":false,"start":367},{"end":456,"liits\u00f5na_osa":false,"start":445},{"end":533,"liits\u00f5na_osa":false,"start":525},{"end":961,"liits\u00f5na_osa":false,"start":953},{"end":1285,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1277},{"end":1366,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1358},{"end":1404,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1396},{"end":1437,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1428},{"end":1482,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1474},{"end":1624,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1616},{"end":1736,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1728},{"end":1810,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1802},{"end":2045,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2037},{"end":2206,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2198},{"end":2243,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2235},{"end":2498,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2487},{"end":2526,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2515},{"end":2720,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2711},{"end":2939,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2928},{"end":2983,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2972},{"end":3020,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3009},{"end":3064,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3053},{"end":3099,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3088},{"end":3278,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3269},{"end":3340,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3329},{"end":3499,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3488},{"end":3640,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3629},{"end":3676,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3665},{"end":4318,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4307}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":175,"liits\u00f5na_osa":true,"start":166},{"end":355,"liits\u00f5na_osa":false,"start":346}]},"kogude":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1259,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1250}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":423,"liits\u00f5na_osa":true,"start":413}]},"kogule":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":681,"liits\u00f5na_osa":true,"start":671}]},"kogumahutavusega":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4929,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4913}]},"kogumile":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3675,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3667}]},"kogunud":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2099,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2092},{"end":2099,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2092}]},"kogus":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":137,"liits\u00f5na_osa":true,"start":127},{"end":910,"liits\u00f5na_osa":false,"start":900},{"end":1177,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1165},{"end":1237,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1225},{"end":1280,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1270}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":52,"liits\u00f5na_osa":true,"start":42}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":181,"liits\u00f5na_osa":true,"start":171},{"end":619,"liits\u00f5na_osa":false,"start":609},{"end":729,"liits\u00f5na_osa":false,"start":717},{"end":1569,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1557}]},"koha":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3151,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3138},{"end":3231,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3218}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":230,"liits\u00f5na_osa":false,"start":226}]},"kohal":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":517,"liits\u00f5na_osa":true,"start":508}]},"kohaldada":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1335,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1326},{"end":1640,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1631}]},"kohaldamis":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":69,"liits\u00f5na_osa":true,"start":56},{"end":6614,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6600}]},"kohaldamisala":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":69,"liits\u00f5na_osa":false,"start":56}]},"kohaldamisalas":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6614,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6600}]},"kohaldamise":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2092,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2081}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4169,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4158}]},"kohaldamisest":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2847,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2834},{"end":3846,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3833}]},"kohaldata":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":375,"liits\u00f5na_osa":false,"start":366},{"end":717,"liits\u00f5na_osa":false,"start":708}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7916,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7907}]},"kohaldatakse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1188,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1176},{"end":1334,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1322},{"end":6855,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6843}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2698,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2686}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1080,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1068}]},"kohaliku":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6984,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6976},{"end":7018,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7010},{"end":7597,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7589}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5373,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5365}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":399,"liits\u00f5na_osa":false,"start":391},{"end":511,"liits\u00f5na_osa":false,"start":503},{"end":657,"liits\u00f5na_osa":false,"start":649},{"end":830,"liits\u00f5na_osa":false,"start":822},{"end":939,"liits\u00f5na_osa":false,"start":931},{"end":1263,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1255},{"end":1344,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1336},{"end":1382,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1374},{"end":1460,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1452},{"end":1602,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1594},{"end":2184,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2176},{"end":2221,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2213}]},"kohalolev":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":517,"liits\u00f5na_osa":false,"start":508}]},"kohane":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1132,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1122}]},"kohaseid":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9933,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9925}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5697,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5689},{"end":6303,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6291}]},"kohaselt":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1723,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1715}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3121,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3113}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2374,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2366}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1906,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1898}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2233,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2219},{"end":2233,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2219},{"end":3889,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3875},{"end":3889,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3875}]},"kohast":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":133,"liits\u00f5na_osa":true,"start":122}]},"kohasuse":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1026,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1015}]},"kohe":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":155,"liits\u00f5na_osa":false,"start":151},{"end":1606,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1602}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3175,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3171},{"end":4422,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4418}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3721,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3717}]},"koht":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2964,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2951}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2744,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2737}]},"kohta":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1040,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1035},{"end":3563,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3558},{"end":6298,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6293},{"end":6831,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6826},{"end":7942,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7928}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1197,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1192},{"end":4956,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4951}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":654,"liits\u00f5na_osa":false,"start":649}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":386,"liits\u00f5na_osa":false,"start":381},{"end":1048,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1043}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":928,"liits\u00f5na_osa":false,"start":923},{"end":1453,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1448},{"end":2239,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2234},{"end":2417,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2412},{"end":2566,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2561}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":943,"liits\u00f5na_osa":false,"start":938},{"end":1114,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1109},{"end":1487,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1482}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2003,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1998}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":716,"liits\u00f5na_osa":false,"start":711},{"end":2282,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2277}]},"kohtades":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1067,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1059}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":960,"liits\u00f5na_osa":false,"start":952}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":793,"liits\u00f5na_osa":false,"start":785}]},"kohtu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7068,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7054}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":919,"liits\u00f5na_osa":true,"start":908},{"end":1196,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1185}]},"kohtuasutusele":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7068,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7054}]},"kohtuv\u00e4line":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":919,"liits\u00f5na_osa":false,"start":908},{"end":1196,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1185}]},"kohus":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1045,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1035}]},"kohustada":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7825,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7816}]},"kohustatud":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":581,"liits\u00f5na_osa":false,"start":571},{"end":581,"liits\u00f5na_osa":false,"start":571},{"end":4277,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4267},{"end":4277,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4267},{"end":4765,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4755},{"end":4765,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4755},{"end":5114,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5104},{"end":5114,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5104},{"end":5574,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5564},{"end":5574,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5564},{"end":6112,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6102},{"end":6112,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6102}]},"kohustus":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2176,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2168},{"end":4084,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4076},{"end":6439,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6431}]},"kohustuse":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1004,"liits\u00f5na_osa":false,"start":995}]},"kohustused":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":22,"liits\u00f5na_osa":false,"start":12}]},"kohustusega":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2893,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2882}]},"kohustusest":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1297,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1286}]},"kohustuslik":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":3104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3093},{"end":3972,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3961}]},"kohustust":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4536,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4517}]},"kohustuste":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1880,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1870}]},"kokku":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3231,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3220}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1429,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1423}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1210,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1204}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":85,"liits\u00f5na_osa":true,"start":71},{"end":248,"liits\u00f5na_osa":false,"start":243},{"end":346,"liits\u00f5na_osa":false,"start":332},{"end":5168,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5163}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":45,"liits\u00f5na_osa":true,"start":31},{"end":94,"liits\u00f5na_osa":false,"start":89},{"end":263,"liits\u00f5na_osa":false,"start":249}]},"kokkukutsumine":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":85,"liits\u00f5na_osa":false,"start":71}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":45,"liits\u00f5na_osa":false,"start":31}]},"kokkukutsumist":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":346,"liits\u00f5na_osa":false,"start":332}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":263,"liits\u00f5na_osa":false,"start":249}]},"kokkuleppes":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3231,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3220}]},"kold":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2009,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2000}]},"koldrohtu":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2009,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2000}]},"kolm":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":169,"liits\u00f5na_osa":false,"start":165}]},"kolmanda":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":624,"liits\u00f5na_osa":false,"start":616}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1289,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1281}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":4349,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4341}]},"kolmandaks":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":4530,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4520}]},"kolmandas":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3288,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3279}]},"kolmandast":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6941,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6931}]},"kolmandat":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":156,"liits\u00f5na_osa":false,"start":147},{"end":594,"liits\u00f5na_osa":false,"start":585}]},"kolmandikuline":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2942,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2924},{"end":4189,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4171},{"end":5039,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5021}]},"kolmas":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":4289,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4283},{"end":4499,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4493}]},"kolmeks":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2583,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2576}]},"komisjon":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1418,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1403},{"end":1444,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1429}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":952,"liits\u00f5na_osa":true,"start":937},{"end":1209,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1194},{"end":1257,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1242},{"end":2590,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2575},{"end":2768,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2753}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":128,"liits\u00f5na_osa":true,"start":113},{"end":234,"liits\u00f5na_osa":false,"start":219},{"end":1138,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1123},{"end":1319,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1304},{"end":1509,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1494}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2205,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2190},{"end":3861,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3846}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":642,"liits\u00f5na_osa":true,"start":627}]},"komisjoni":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":947,"liits\u00f5na_osa":false,"start":938}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6228,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6219},{"end":7139,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7130}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2904,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2895}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":638,"liits\u00f5na_osa":true,"start":622},{"end":831,"liits\u00f5na_osa":false,"start":815},{"end":1315,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1299},{"end":1978,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1962}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":783,"liits\u00f5na_osa":true,"start":767},{"end":858,"liits\u00f5na_osa":false,"start":842},{"end":1583,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1567}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":392,"liits\u00f5na_osa":true,"start":376}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":309,"liits\u00f5na_osa":true,"start":293}]},"komisjonile":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1940,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1922},{"end":2515,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2497}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":887,"liits\u00f5na_osa":true,"start":869},{"end":1658,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1640}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2313,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2295}]},"komisjonilt":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2216,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2198}]},"kommunikatsiooni":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2207,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2180}]},"kommunikatsioonide":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":676,"liits\u00f5na_osa":false,"start":658}]},"kommunikatsioonitehnoloogia":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2207,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2180}]},"komplekside":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":217,"liits\u00f5na_osa":false,"start":206}]},"komponentide":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1885,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1873}]},"konfidentsiaalsust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2192,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2174}]},"konkreetses":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3395,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3384}]},"kontakt":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8287,"liits\u00f5na_osa":true,"start":8274},{"end":8315,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8303},{"end":8476,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8463}]},"kontaktandmed":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8287,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8274}]},"kontaktpunkt":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8315,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8303}]},"kontaktpunkti":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8476,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8463}]},"kontrollib":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":963,"liits\u00f5na_osa":false,"start":953}]},"kontrollile":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7151,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7135}]},"kontserni":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6883,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6874},{"end":6908,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6899}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":536,"liits\u00f5na_osa":false,"start":527}]},"konventsiooni":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2346,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2333}]},"koordineerib":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":218,"liits\u00f5na_osa":false,"start":206}]},"koordineerimis":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8729,"liits\u00f5na_osa":true,"start":8709},{"end":8932,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8910},{"end":9288,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9267},{"end":9400,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9381},{"end":9469,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9449}]},"koordineerimiskeskus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8729,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8709}]},"koordineerimiskeskuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9288,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9267}]},"koordineerimiskeskuste":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8932,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8910}]},"koordineerimis\u00fcksus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9400,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9381}]},"koordineerimis\u00fcksuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9469,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9449}]},"koos":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":560,"liits\u00f5na_osa":true,"start":551},{"end":10285,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10270},{"end":10373,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10365}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4570,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4562}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1825,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1810},{"end":1867,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1856},{"end":2095,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2081},{"end":2095,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2081}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1183,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1169},{"end":1463,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1454},{"end":1934,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1920}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1426,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1412}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":230,"liits\u00f5na_osa":true,"start":221},{"end":592,"liits\u00f5na_osa":false,"start":581},{"end":2923,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2914},{"end":4170,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4161},{"end":5020,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5011}]},"koosk\u00f5lasta":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1867,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1856}]},"koosk\u00f5lastamine":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1825,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1810}]},"koosk\u00f5lastatud":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2095,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2081},{"end":2095,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2081}]},"koosluse":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":929,"liits\u00f5na_osa":false,"start":921}]},"koosluste":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":188,"liits\u00f5na_osa":false,"start":179},{"end":569,"liits\u00f5na_osa":false,"start":560},{"end":1160,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1151},{"end":1285,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1271},{"end":1882,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1873}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":373,"liits\u00f5na_osa":false,"start":364},{"end":1376,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1367}]},"koosneb":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":366,"liits\u00f5na_osa":false,"start":359}]},"koosseisu":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1183,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1169},{"end":1463,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1454},{"end":1934,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1920}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1426,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1412}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":230,"liits\u00f5na_osa":false,"start":221},{"end":2923,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2914},{"end":4170,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4161},{"end":5020,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5011}]},"koosseisust":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":592,"liits\u00f5na_osa":false,"start":581}]},"koostada":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1355,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1347}]},"koostama":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":596,"liits\u00f5na_osa":false,"start":588}]},"koostamise":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1057,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1047}]},"koostatud":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3055,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3046},{"end":3055,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3046},{"end":3521,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3512},{"end":3521,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3512}]},"koost\u00f6\u00f6":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10285,"liits\u00f5na_osa":true,"start":10270}]},"koost\u00f6\u00f6d":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10373,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10365}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4570,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4562}]},"koost\u00f6\u00f6ks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":560,"liits\u00f5na_osa":false,"start":551}]},"koost\u00f6\u00f6p\u00f5hi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10285,"liits\u00f5na_osa":true,"start":10270}]},"koost\u00f6\u00f6p\u00f5him\u00f5te":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10285,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10270}]},"kord":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1234,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1230}]},"korda":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":755,"liits\u00f5na_osa":false,"start":750},{"end":2720,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2715}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1286,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1281}]},"kordne":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4179,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4170}]},"kordselt":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2106,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2094}]},"kordus":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2784,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2769}]},"kordush\u00e4\u00e4letuse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2784,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2769}]},"korjata":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":106,"liits\u00f5na_osa":false,"start":99}]},"korra":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4081,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4069},{"end":9510,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9505}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5000,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4995}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1257,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1241},{"end":1354,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1336},{"end":1449,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1430},{"end":1630,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1614},{"end":1723,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1705},{"end":1792,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1773},{"end":1973,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1959},{"end":2280,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2266},{"end":2375,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2361},{"end":2488,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2474}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2498,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2487}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":23,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":922,"liits\u00f5na_osa":false,"start":917},{"end":2401,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2396},{"end":2550,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2545}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":927,"liits\u00f5na_osa":false,"start":922},{"end":1098,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1093}]},"korrakaitse":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1257,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1241},{"end":1354,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1336},{"end":1449,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1430},{"end":1630,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1614},{"end":1723,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1705},{"end":1792,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1773}]},"korrakaitseorgan":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1257,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1241},{"end":1630,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1614}]},"korrakaitseseaduse":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1354,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1336},{"end":1723,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1705}]},"korrakaitseseaduses":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1449,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1430},{"end":1792,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1773}]},"korral":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10063,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10057},{"end":10400,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10394}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1328,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1322}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1919,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1913},{"end":4076,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4070}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":577,"liits\u00f5na_osa":false,"start":571}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2191,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2185}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2579,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2573},{"end":3612,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3606}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2811,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2805}]},"korraldab":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9784,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9775}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1392,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1383}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2752,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2743}]},"korraldaja":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1349,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1339}]},"korraldamine":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":887,"liits\u00f5na_osa":false,"start":875},{"end":1012,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1000}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":718,"liits\u00f5na_osa":false,"start":706}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":36,"liits\u00f5na_osa":false,"start":24}]},"korraldamise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5332,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5320},{"end":5535,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5523}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":782,"liits\u00f5na_osa":false,"start":770}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1512,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1500}]},"korraldatakse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3022,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3009},{"end":4269,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4256}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3588,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3575},{"end":4407,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4394}]},"korraldavat":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2987,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2976}]},"korraldus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1372,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1356},{"end":1403,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1381}]},"korralduskava":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1372,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1356}]},"korralduslikke":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9948,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9934}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5712,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5698}]},"korraldustoiminguid":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1403,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1381}]},"korraline":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":753,"liits\u00f5na_osa":false,"start":744},{"end":890,"liits\u00f5na_osa":false,"start":878}]},"korralise":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":271,"liits\u00f5na_osa":true,"start":259}]},"korraliselt":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":88,"liits\u00f5na_osa":false,"start":77},{"end":88,"liits\u00f5na_osa":false,"start":77},{"end":268,"liits\u00f5na_osa":false,"start":254},{"end":268,"liits\u00f5na_osa":false,"start":254}]},"korralisi":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3672,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3660}]},"korrarikkumise":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1973,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1959},{"end":2488,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2474}]},"korrarikkumist":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2280,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2266},{"end":2375,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2361}]},"korras":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1064,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1058}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1477,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1471},{"end":1820,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1814},{"end":4135,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4129}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2420,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2409}]},"kressi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1967,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1956}]},"kriitilise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5847,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5837}]},"kriminaal":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1138,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1120}]},"kriminaalmenetlust":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1138,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1120}]},"kriteeriumidest":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7183,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7168}]},"kuhu":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1439,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1435}]},"kui":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1086,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1083}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1509,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1506},{"end":2556,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2553},{"end":2919,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2916},{"end":3840,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3837},{"end":4387,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4384},{"end":4450,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4447},{"end":5254,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5251},{"end":7357,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7354},{"end":7564,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7561},{"end":7921,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7918}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1069,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1066},{"end":1762,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1759}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":393,"liits\u00f5na_osa":false,"start":390},{"end":2048,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2045},{"end":3301,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3298},{"end":4486,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4483}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":207,"liits\u00f5na_osa":false,"start":204},{"end":709,"liits\u00f5na_osa":false,"start":706},{"end":968,"liits\u00f5na_osa":false,"start":965}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1650,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1647},{"end":1696,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1693},{"end":1948,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1945},{"end":2042,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2039},{"end":2573,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2570}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":972,"liits\u00f5na_osa":false,"start":969}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":101,"liits\u00f5na_osa":false,"start":98}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":331,"liits\u00f5na_osa":false,"start":328},{"end":388,"liits\u00f5na_osa":false,"start":385},{"end":1677,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1674},{"end":1812,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1809},{"end":2054,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2051},{"end":2702,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2699}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":712,"liits\u00f5na_osa":false,"start":709},{"end":1244,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1241}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1700,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1697},{"end":2049,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2046},{"end":2587,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2584},{"end":2961,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2958},{"end":4208,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4205},{"end":4641,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4638},{"end":4800,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4797},{"end":5058,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5055}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1974,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1971},{"end":3527,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3524},{"end":3924,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3921},{"end":4080,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4077},{"end":4346,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4343}]},"kuid":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8059,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8055}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2280,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2276},{"end":2513,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2509}]},"kuivad":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1335,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1329}]},"kujundamine":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1297,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1286},{"end":2059,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2048}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":991,"liits\u00f5na_osa":false,"start":980},{"end":1535,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1524}]},"kujundatavate":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":149,"liits\u00f5na_osa":false,"start":136}]},"kujunenud":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":131,"liits\u00f5na_osa":true,"start":117}]},"kull":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":672,"liits\u00f5na_osa":true,"start":660}]},"kulud":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1466,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1454},{"end":1518,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1513}]},"kulunud":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4897,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4890},{"end":4897,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4890}]},"kuni":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":163,"liits\u00f5na_osa":false,"start":159},{"end":280,"liits\u00f5na_osa":false,"start":276},{"end":665,"liits\u00f5na_osa":false,"start":661},{"end":782,"liits\u00f5na_osa":false,"start":778}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1265,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1261}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":998,"liits\u00f5na_osa":false,"start":994}]},"kurg":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":725,"liits\u00f5na_osa":true,"start":718}]},"kus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8199,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8196}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6822,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6819}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1336,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1327}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":904,"liits\u00f5na_osa":true,"start":895}]},"kusjuures":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1336,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1327}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":904,"liits\u00f5na_osa":false,"start":895}]},"kust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3524,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3520}]},"kutsub":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":127,"liits\u00f5na_osa":false,"start":121},{"end":5112,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5106}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":88,"liits\u00f5na_osa":false,"start":82}]},"kutsumine":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":85,"liits\u00f5na_osa":true,"start":71}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":45,"liits\u00f5na_osa":true,"start":31}]},"kutsumist":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":346,"liits\u00f5na_osa":true,"start":332}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":263,"liits\u00f5na_osa":true,"start":249}]},"kuu":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1252,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1249}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":983,"liits\u00f5na_osa":false,"start":980},{"end":1066,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1058},{"end":1143,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1135},{"end":1348,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1340},{"end":2167,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2159}]},"kuulab":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":353,"liits\u00f5na_osa":false,"start":347}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":270,"liits\u00f5na_osa":false,"start":264}]},"kuulamiseks":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4791,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4777}]},"kuulu":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":122,"liits\u00f5na_osa":false,"start":117}]},"kuulutab":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1024,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1016},{"end":2297,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2289}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1426,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1418}]},"kuulutamist":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":611,"liits\u00f5na_osa":true,"start":595},{"end":2364,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2348}]},"kuuluv":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":543,"liits\u00f5na_osa":false,"start":537}]},"kuuluvate":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5374,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5365}]},"kuup\u00e4eva":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1066,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1058},{"end":1143,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1135},{"end":1348,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1340},{"end":2167,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2159}]},"k\u00e4elise":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1133,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1123},{"end":1338,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1328}]},"k\u00e4es":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":85,"liits\u00f5na_osa":true,"start":77},{"end":354,"liits\u00f5na_osa":false,"start":344},{"end":696,"liits\u00f5na_osa":false,"start":686},{"end":1199,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1189},{"end":1283,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1273},{"end":1388,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1379},{"end":1436,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1426},{"end":2918,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2907},{"end":4002,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3993},{"end":6166,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6157},{"end":6591,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6582},{"end":6800,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6790},{"end":7800,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7791},{"end":9418,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9409},{"end":10224,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10214}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1846,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1836},{"end":2769,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2760},{"end":3009,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3000},{"end":3475,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3466},{"end":4044,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4035},{"end":4195,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4186},{"end":4485,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4476},{"end":5283,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5274},{"end":6039,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6030},{"end":7883,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7874}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":176,"liits\u00f5na_osa":true,"start":166},{"end":922,"liits\u00f5na_osa":false,"start":913}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":106,"liits\u00f5na_osa":true,"start":96},{"end":318,"liits\u00f5na_osa":false,"start":309},{"end":985,"liits\u00f5na_osa":false,"start":975},{"end":1273,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1263},{"end":1495,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1486},{"end":1657,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1648},{"end":2803,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2793},{"end":2877,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2868},{"end":3044,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3034},{"end":3802,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3792},{"end":3912,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3902},{"end":4496,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4487}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":72,"liits\u00f5na_osa":true,"start":63},{"end":873,"liits\u00f5na_osa":false,"start":864},{"end":978,"liits\u00f5na_osa":false,"start":969},{"end":1149,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1140}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":112,"liits\u00f5na_osa":true,"start":103},{"end":215,"liits\u00f5na_osa":false,"start":204},{"end":282,"liits\u00f5na_osa":false,"start":274},{"end":360,"liits\u00f5na_osa":false,"start":351},{"end":477,"liits\u00f5na_osa":false,"start":468}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":216,"liits\u00f5na_osa":true,"start":207}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2658,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2649},{"end":3481,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3472},{"end":3652,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3643}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1647,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1638},{"end":1889,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1880},{"end":2672,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2663},{"end":2851,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2842},{"end":4457,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4448}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":444,"liits\u00f5na_osa":true,"start":433}]},"k\u00e4esolev":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":85,"liits\u00f5na_osa":false,"start":77}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":282,"liits\u00f5na_osa":false,"start":274}]},"k\u00e4esoleva":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1388,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1379},{"end":4002,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3993},{"end":6166,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6157},{"end":6591,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6582},{"end":7800,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7791},{"end":9418,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9409}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2769,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2760},{"end":3009,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3000},{"end":3475,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3466},{"end":4044,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4035},{"end":4195,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4186},{"end":4485,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4476},{"end":5283,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5274},{"end":6039,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6030},{"end":7883,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7874}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":922,"liits\u00f5na_osa":false,"start":913}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":318,"liits\u00f5na_osa":false,"start":309},{"end":1495,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1486},{"end":1657,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1648},{"end":2877,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2868},{"end":4496,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4487}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":72,"liits\u00f5na_osa":false,"start":63},{"end":873,"liits\u00f5na_osa":false,"start":864},{"end":978,"liits\u00f5na_osa":false,"start":969},{"end":1149,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1140}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":112,"liits\u00f5na_osa":false,"start":103},{"end":360,"liits\u00f5na_osa":false,"start":351},{"end":477,"liits\u00f5na_osa":false,"start":468}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":216,"liits\u00f5na_osa":false,"start":207}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2658,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2649},{"end":3481,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3472},{"end":3652,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3643}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1647,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1638},{"end":1889,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1880},{"end":2672,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2663},{"end":2851,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2842},{"end":4457,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4448}]},"k\u00e4esolevas":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1283,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1273},{"end":1436,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1426},{"end":6800,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6790},{"end":10224,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10214}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1846,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1836}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":176,"liits\u00f5na_osa":false,"start":166}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":106,"liits\u00f5na_osa":false,"start":96},{"end":985,"liits\u00f5na_osa":false,"start":975},{"end":1273,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1263},{"end":2803,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2793},{"end":3044,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3034},{"end":3802,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3792},{"end":3912,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3902}]},"k\u00e4esolevast":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2918,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2907}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":215,"liits\u00f5na_osa":false,"start":204}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":444,"liits\u00f5na_osa":false,"start":433}]},"k\u00e4esolevat":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":354,"liits\u00f5na_osa":false,"start":344},{"end":696,"liits\u00f5na_osa":false,"start":686},{"end":1199,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1189}]},"k\u00e4ideldavust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2146,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2134}]},"k\u00e4igus":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4038,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4032}]},"k\u00e4imas":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7609,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7598}]},"k\u00e4imasoleva":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7609,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7598}]},"k\u00e4itaja":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4507,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4500}]},"k\u00e4itatav":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4523,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4515},{"end":4523,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4515}]},"k\u00e4ive":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":848,"liits\u00f5na_osa":true,"start":838}]},"k\u00e4rbe":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2127,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2118}]},"k\u00e4rbes\u00f5it":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2127,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2118}]},"k\u00e4sitleb":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2120,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2112}]},"k\u00e4sk":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9176,"liits\u00f5na_osa":true,"start":9165}]},"k\u00e4skkirjaga":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9176,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9165}]},"k\u00e4tte":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8264,"liits\u00f5na_osa":true,"start":8250}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1997,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1985}]},"k\u00e4ttesaadavaks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8264,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8250}]},"k\u00e4ttesaamise":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1997,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1985}]},"k\u00f5ige":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":4599,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4594}]},"k\u00f5ik":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2062,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2058},{"end":3315,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3311}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2036,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2032}]},"k\u00f5lasta":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1867,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1856}]},"k\u00f5lastamine":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1825,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1810}]},"k\u00f5lastatud":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2095,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2081},{"end":2095,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2081}]},"k\u00f5lvikute":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1317,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1308}]},"k\u00f5rg":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1469,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1457}]},"k\u00f5rge":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6367,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6362}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":723,"liits\u00f5na_osa":false,"start":718}]},"k\u00f5rgendatud":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1938,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1927},{"end":1938,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1927},{"end":2248,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2237},{"end":2248,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2237},{"end":2336,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2325},{"end":2336,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2325},{"end":2453,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2442},{"end":2453,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2442}]},"k\u00f5rgrohustud":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1469,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1457}]},"k\u00f5rval":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":147,"liits\u00f5na_osa":true,"start":134}]},"k\u00f5rvaldada":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2291,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2281},{"end":2386,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2376},{"end":3533,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3523},{"end":3617,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3607}]},"k\u00f5rvaldamisega":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2503,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2489},{"end":3736,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3722}]},"k\u00f5rvaldamiseks":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1988,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1974}]},"k\u00f5rvalsaadusi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":147,"liits\u00f5na_osa":false,"start":134}]},"k\u00fcber":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":260,"liits\u00f5na_osa":true,"start":243},{"end":2431,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2417},{"end":2773,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2763},{"end":3761,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3751},{"end":3848,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3833},{"end":3912,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3895},{"end":8521,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8511},{"end":8622,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8606},{"end":8822,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8806},{"end":9015,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8999},{"end":9329,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9313},{"end":9631,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9615},{"end":9671,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9655},{"end":10056,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10041},{"end":10123,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10108},{"end":10213,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10196},{"end":10304,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10288},{"end":10335,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10318}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":39,"liits\u00f5na_osa":true,"start":23},{"end":223,"liits\u00f5na_osa":false,"start":208},{"end":258,"liits\u00f5na_osa":false,"start":243},{"end":294,"liits\u00f5na_osa":false,"start":279},{"end":719,"liits\u00f5na_osa":false,"start":704},{"end":815,"liits\u00f5na_osa":false,"start":800},{"end":870,"liits\u00f5na_osa":false,"start":855},{"end":1271,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1256},{"end":1920,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1904},{"end":2204,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2187},{"end":2338,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2321},{"end":2817,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2800},{"end":2898,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2882},{"end":2991,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2976},{"end":3158,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3143},{"end":3352,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3337},{"end":3435,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3420},{"end":3775,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3760},{"end":3856,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3841},{"end":3987,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3973},{"end":4026,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4009},{"end":4170,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4153},{"end":4352,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4338},{"end":4741,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4726},{"end":4854,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4839},{"end":4945,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4930},{"end":4982,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4965},{"end":5204,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5189},{"end":5863,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5848},{"end":6354,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6339},{"end":6467,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6450},{"end":6541,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6531},{"end":6591,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6574},{"end":6688,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6671},{"end":6783,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6773},{"end":7009,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6992},{"end":7266,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7256},{"end":7315,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7300},{"end":7374,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7358},{"end":7580,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7565},{"end":7625,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7610},{"end":7800,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7783},{"end":7972,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7957}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":28,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12},{"end":62,"liits\u00f5na_osa":false,"start":47},{"end":109,"liits\u00f5na_osa":false,"start":93},{"end":139,"liits\u00f5na_osa":false,"start":124},{"end":299,"liits\u00f5na_osa":false,"start":283},{"end":591,"liits\u00f5na_osa":false,"start":576},{"end":675,"liits\u00f5na_osa":false,"start":660},{"end":870,"liits\u00f5na_osa":false,"start":855},{"end":1325,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1308},{"end":1359,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1342},{"end":1464,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1449},{"end":1529,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1512},{"end":1575,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1560},{"end":1929,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1913},{"end":2026,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2010},{"end":2159,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2143},{"end":2224,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2208},{"end":2319,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2303},{"end":2417,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2401},{"end":2559,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2543}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1912,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1897},{"end":2104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2090},{"end":2227,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2210},{"end":2315,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2298},{"end":2433,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2416},{"end":3357,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3343},{"end":3480,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3463},{"end":3522,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3507},{"end":3557,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3540},{"end":3606,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3591},{"end":3677,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3660},{"end":3721,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3706},{"end":4608,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4592}]},"k\u00fcberintsidendi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3848,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3833},{"end":10056,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10041},{"end":10123,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10108}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":223,"liits\u00f5na_osa":false,"start":208},{"end":258,"liits\u00f5na_osa":false,"start":243},{"end":294,"liits\u00f5na_osa":false,"start":279},{"end":719,"liits\u00f5na_osa":false,"start":704},{"end":815,"liits\u00f5na_osa":false,"start":800},{"end":870,"liits\u00f5na_osa":false,"start":855},{"end":1271,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1256},{"end":2991,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2976},{"end":3158,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3143},{"end":3352,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3337},{"end":3435,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3420},{"end":3775,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3760},{"end":3856,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3841},{"end":4741,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4726},{"end":4854,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4839},{"end":4945,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4930},{"end":5204,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5189},{"end":5863,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5848},{"end":6354,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6339},{"end":7315,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7300},{"end":7580,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7565},{"end":7625,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7610},{"end":7972,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7957}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":62,"liits\u00f5na_osa":false,"start":47},{"end":139,"liits\u00f5na_osa":false,"start":124},{"end":591,"liits\u00f5na_osa":false,"start":576},{"end":675,"liits\u00f5na_osa":false,"start":660},{"end":870,"liits\u00f5na_osa":false,"start":855},{"end":1464,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1449}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1912,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1897},{"end":3721,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3706}]},"k\u00fcberintsidendiks":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4026,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4009}]},"k\u00fcberintsidendil":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2898,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2882},{"end":7374,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7358}]},"k\u00fcberintsidendile":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3912,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3895}]},"k\u00fcberintsidendist":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10213,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10196}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2204,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2187},{"end":2338,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2321},{"end":2817,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2800},{"end":4170,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4153},{"end":4982,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4965},{"end":6467,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6450},{"end":6591,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6574},{"end":6688,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6671},{"end":7009,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6992},{"end":7800,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7783}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2227,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2210},{"end":2315,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2298},{"end":2433,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2416},{"end":3480,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3463},{"end":3557,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3540},{"end":3677,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3660}]},"k\u00fcberintsident":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2431,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2417}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3987,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3973},{"end":4352,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4338}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2090},{"end":3357,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3343}]},"k\u00fcberintsidente":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1575,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1560}]},"k\u00fcberintsidenti":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":3522,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3507},{"end":3606,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3591}]},"k\u00fcberintsidentide":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":260,"liits\u00f5na_osa":false,"start":243},{"end":10335,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10318}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1325,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1308},{"end":1359,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1342},{"end":1529,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1512}]},"k\u00fcberturbe":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2773,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2763},{"end":3761,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3751},{"end":8521,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8511}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6541,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6531},{"end":6783,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6773},{"end":7266,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7256}]},"k\u00fcberturvalisuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8622,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8606},{"end":8822,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8806},{"end":9015,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8999},{"end":9329,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9313},{"end":9631,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9615},{"end":9671,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9655},{"end":10304,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10288}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":39,"liits\u00f5na_osa":false,"start":23},{"end":1920,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1904}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":28,"liits\u00f5na_osa":false,"start":12},{"end":109,"liits\u00f5na_osa":false,"start":93},{"end":299,"liits\u00f5na_osa":false,"start":283},{"end":1929,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1913},{"end":2026,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2010},{"end":2159,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2143},{"end":2224,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2208},{"end":2319,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2303},{"end":2417,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2401},{"end":2559,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2543}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4608,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4592}]},"k\u00fclmumata":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1233,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1224},{"end":1233,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1224}]},"k\u00fclmunud":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":844,"liits\u00f5na_osa":false,"start":836},{"end":844,"liits\u00f5na_osa":false,"start":836}]},"k\u00fcsimusi":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":850,"liits\u00f5na_osa":false,"start":842}]},"laevu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4935,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4930},{"end":4986,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4976}]},"lahendab":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4344,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4336}]},"lahendamine":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":85,"liits\u00f5na_osa":false,"start":74}]},"lahendamise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":286,"liits\u00f5na_osa":false,"start":275},{"end":2798,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2787},{"end":3786,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3775},{"end":8546,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8535}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":882,"liits\u00f5na_osa":false,"start":871},{"end":6566,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6555},{"end":6808,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6797},{"end":7291,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7280}]},"lahendamisega":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":898,"liits\u00f5na_osa":false,"start":885}]},"lahendamiseks":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":272,"liits\u00f5na_osa":false,"start":259},{"end":3449,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3436},{"end":4889,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4876},{"end":7639,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7626}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":608},{"end":1595,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1582}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4548,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4535}]},"lahendamisel":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10348,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10336}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4754,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4742}]},"lahendamist":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5902,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5891}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":165,"liits\u00f5na_osa":false,"start":154}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":210,"liits\u00f5na_osa":false,"start":199}]},"lahtrisse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1612,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1603},{"end":1791,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1782}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":572,"liits\u00f5na_osa":false,"start":563},{"end":727,"liits\u00f5na_osa":false,"start":718}]},"laia":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1553,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1542}]},"laialehised":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1553,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1542}]},"laiendatav":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3719,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3709},{"end":3719,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3709}]},"laienemist":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10139,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10129}]},"langetamisel":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":487,"liits\u00f5na_osa":false,"start":475}]},"laseb":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2011,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2006}]},"laskmist":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2113,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2105}]},"lautri":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1512,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1506}]},"leevendamiseks":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":396,"liits\u00f5na_osa":false,"start":382},{"end":516,"liits\u00f5na_osa":false,"start":502}]},"lehised":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1553,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1542}]},"leida":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3535,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3530}]},"lembesed":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1456,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1441}]},"lennu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4499,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4489},{"end":4533,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4524},{"end":4589,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4574},{"end":4626,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4607},{"end":4640,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4627},{"end":4703,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4693}]},"lennuinfo":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4626,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4607}]},"lennuinfopiirkonnas":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4626,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4607}]},"lennuliikluse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4640,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4627}]},"lennuliikluseks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4589,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4574}]},"lennundus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4477,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4460}]},"lennundusseaduses":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4477,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4460}]},"lennuv\u00e4li":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4533,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4524}]},"lennuv\u00e4lja":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4499,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4489},{"end":4703,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4693}]},"lepingu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3117,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3110}]},"lepinguga":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1156,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1142}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1034,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1020}]},"lepingust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1222,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1208}]},"leppes":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3231,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3220}]},"levi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5154,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5137},{"end":5253,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5236}]},"leviku":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1286,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1280}]},"levikut":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10161,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10154}]},"leviteenuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5253,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5236}]},"leviteenust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5154,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5137}]},"ligi":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":3225,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3221}]},"liidu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8180,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8175}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3948,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3943}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":790,"liits\u00f5na_osa":false,"start":785},{"end":976,"liits\u00f5na_osa":false,"start":971},{"end":2142,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2137}]},"liidule":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7047,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7040}]},"liidus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2585,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2579},{"end":6384,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6378}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":740,"liits\u00f5na_osa":false,"start":734}]},"liige":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":533,"liits\u00f5na_osa":false,"start":528},{"end":1491,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1486},{"end":1587,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1582},{"end":1773,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1768}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":616,"liits\u00f5na_osa":false,"start":611}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1372,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1367},{"end":1443,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1438},{"end":2532,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2527}]},"liigi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1381,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1370},{"end":1489,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1478}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1183,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1169},{"end":1934,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1920}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1426,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1412}]},"liigid":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":658,"liits\u00f5na_osa":false,"start":652},{"end":937,"liits\u00f5na_osa":false,"start":931},{"end":1876,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1870}]},"liigikoos":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1183,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1169},{"end":1934,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1920}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1426,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1412}]},"liigikoosseisu":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1183,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1169},{"end":1934,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1920}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1426,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1412}]},"liigirikkad":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1381,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1370},{"end":1489,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1478}]},"liik":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":525,"liits\u00f5na_osa":false,"start":521},{"end":1752,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1748}]},"liike":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":442,"liits\u00f5na_osa":false,"start":437},{"end":1916,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1911},{"end":2188,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2183}]},"liikide":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1664,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1657}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":476,"liits\u00f5na_osa":false,"start":469},{"end":700,"liits\u00f5na_osa":false,"start":693},{"end":1220,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1213}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":937,"liits\u00f5na_osa":false,"start":930}]},"liikluse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4640,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4627}]},"liikluseks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4589,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4574}]},"liikme":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9123,"liits\u00f5na_osa":true,"start":9110}]},"liikmed":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":464,"liits\u00f5na_osa":false,"start":457},{"end":3107,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3100}]},"liikmel":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":218,"liits\u00f5na_osa":false,"start":211}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":797,"liits\u00f5na_osa":false,"start":790},{"end":2151,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2144},{"end":2482,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2475}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1025,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1018}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1818,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1811},{"end":2506,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2499}]},"liikmele":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1298,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1290}]},"liikmes":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2745,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2733},{"end":8194,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8181}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3962,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3949},{"end":6749,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6737},{"end":7446,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7433},{"end":7552,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7540}]},"liikmesriigi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2745,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2733}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6749,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6737}]},"liikmesriigis":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8194,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8181}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3962,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3949},{"end":7446,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7433}]},"liikmesriiki":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7552,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7540}]},"liikmete":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":273,"liits\u00f5na_osa":false,"start":265},{"end":298,"liits\u00f5na_osa":false,"start":290}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2948,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2940},{"end":2992,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2984},{"end":3508,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3500},{"end":4327,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4319}]},"liikmetele":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":683,"liits\u00f5na_osa":false,"start":673}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3170,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3160},{"end":4417,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4407}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3687,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3677}]},"liikmetest":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":387,"liits\u00f5na_osa":false,"start":377}]},"liini":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":900,"liits\u00f5na_osa":true,"start":886}]},"liinide":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":648,"liits\u00f5na_osa":true,"start":638}]},"liinirajatiste":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":900,"liits\u00f5na_osa":false,"start":886}]},"liisku":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2125,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2119}]},"liitu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2673,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2668},{"end":8084,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8079}]},"lind":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":833,"liits\u00f5na_osa":true,"start":819}]},"lindude":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2321,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2311}]},"lingid":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3518,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3512}]},"linna":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7396,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7391},{"end":7428,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7423},{"end":7487,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7477},{"end":7510,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7502},{"end":7548,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7540}]},"linnaosa":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7510,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7502},{"end":7548,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7540}]},"linnaosale":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7487,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7477}]},"linnustiku":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":373,"liits\u00f5na_osa":false,"start":363}]},"lipp":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2051,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2040}]},"lipphernest":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2051,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2040}]},"lisada":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3642,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3636}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2841,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2835}]},"lisaks":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1647,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1641}]},"lisas":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6427,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6422},{"end":6719,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6714}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2942,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2937}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":426,"liits\u00f5na_osa":false,"start":421},{"end":1089,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1084},{"end":1636,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1631}]},"lisas4":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2899,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2893}]},"lisavad":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1094,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1087},{"end":1094,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1087}]},"lk":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1067,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1065},{"end":6411,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6409},{"end":8969,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8967}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2354,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2352}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":767,"liits\u00f5na_osa":false,"start":765}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":412,"liits\u00f5na_osa":false,"start":410},{"end":1075,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1073}]},"loa":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2675,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2665}]},"loal":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1197,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1193}]},"loeb":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":133,"liits\u00f5na_osa":false,"start":129},{"end":1303,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1299}]},"loeselii":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1704,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1696}]},"loetakse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6457,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6449}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3972,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3964}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2088,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2080}]},"loetelu":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":758,"liits\u00f5na_osa":false,"start":751}]},"lood":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1421,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1417}]},"loodus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":273,"liits\u00f5na_osa":false,"start":266},{"end":2657,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2637}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":443,"liits\u00f5na_osa":true,"start":423}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1627,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1615}]},"looduse":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":205,"liits\u00f5na_osa":false,"start":198}]},"looduskaitse":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2657,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2637}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":443,"liits\u00f5na_osa":true,"start":423}]},"looduskaitseseaduses":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2657,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2637}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":443,"liits\u00f5na_osa":false,"start":423}]},"looduslike":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":983,"liits\u00f5na_osa":false,"start":973}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":160,"liits\u00f5na_osa":false,"start":150},{"end":178,"liits\u00f5na_osa":false,"start":164},{"end":559,"liits\u00f5na_osa":false,"start":545},{"end":1150,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1136},{"end":1872,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1858}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":363,"liits\u00f5na_osa":true,"start":349},{"end":1366,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1352}]},"loodusliku":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":362,"liits\u00f5na_osa":false,"start":352},{"end":1010,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1000}]},"loodusvarade":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1627,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1615}]},"look":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1772,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1765}]},"loomade":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1995,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1988}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1471,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1464}]},"loomastiku":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1021,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1011}]},"loome":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":772,"liits\u00f5na_osa":true,"start":754}]},"loomeosakonna":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":772,"liits\u00f5na_osa":true,"start":754}]},"luba":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1596,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1586},{"end":1740,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1722},{"end":1752,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1742}]},"lubatud":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3304,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3297},{"end":3304,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3297}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":53,"liits\u00f5na_osa":false,"start":46},{"end":53,"liits\u00f5na_osa":false,"start":46},{"end":89,"liits\u00f5na_osa":false,"start":82},{"end":89,"liits\u00f5na_osa":false,"start":82},{"end":386,"liits\u00f5na_osa":false,"start":379},{"end":386,"liits\u00f5na_osa":false,"start":379},{"end":491,"liits\u00f5na_osa":false,"start":484},{"end":491,"liits\u00f5na_osa":false,"start":484},{"end":542,"liits\u00f5na_osa":false,"start":535},{"end":542,"liits\u00f5na_osa":false,"start":535},{"end":688,"liits\u00f5na_osa":false,"start":681},{"end":688,"liits\u00f5na_osa":false,"start":681},{"end":744,"liits\u00f5na_osa":false,"start":737},{"end":744,"liits\u00f5na_osa":false,"start":737},{"end":1051,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1044},{"end":1051,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1044},{"end":1184,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1177},{"end":1184,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1177}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":739,"liits\u00f5na_osa":false,"start":732},{"end":739,"liits\u00f5na_osa":false,"start":732},{"end":783,"liits\u00f5na_osa":false,"start":776},{"end":783,"liits\u00f5na_osa":false,"start":776},{"end":1023,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1016},{"end":1023,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1016},{"end":1129,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1122},{"end":1129,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1122}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":442,"liits\u00f5na_osa":false,"start":435},{"end":442,"liits\u00f5na_osa":false,"start":435},{"end":484,"liits\u00f5na_osa":false,"start":477},{"end":484,"liits\u00f5na_osa":false,"start":477},{"end":566,"liits\u00f5na_osa":false,"start":559},{"end":566,"liits\u00f5na_osa":false,"start":559}]},"lubja":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1354,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1343},{"end":1400,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1389},{"end":1527,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1509}]},"lubjakivi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1527,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1509}]},"lubjakivipaljandid":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1527,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1509}]},"lubjarikkal":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1354,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1343}]},"lubjavaesel":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1400,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1389}]},"lugemist":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2445,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2437}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1177,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1169}]},"luuakse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8805,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8798}]},"l\u00e4bi":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4276,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4263},{"end":4724,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4711},{"end":4814,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4801}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2640,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2636}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1182,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1178}]},"l\u00e4bivaatamise":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4276,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4263},{"end":4724,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4711},{"end":4814,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4801}]},"l\u00e4htudes":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":746,"liits\u00f5na_osa":false,"start":738}]},"l\u00e4htutakse":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7033,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7023}]},"l\u00e4htuva":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2441,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2434},{"end":3685,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3678}]},"l\u00e4htuvat":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2236,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2228},{"end":2324,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2316},{"end":3489,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3481},{"end":3566,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3558}]},"l\u00e4\u00e4ne":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2772,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2767}]},"l\u00f5ige":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":399,"liits\u00f5na_osa":false,"start":394}]},"l\u00f5iget":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7901,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7895}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2764,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2758}]},"l\u00f5igetele":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3513,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3504}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2704,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2695}]},"l\u00f5igetes":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":93,"liits\u00f5na_osa":false,"start":85}]},"l\u00f5ike":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6063,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6058}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3027,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3022},{"end":3493,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3488},{"end":6056,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6051},{"end":6195,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6190},{"end":7106,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7101}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2379,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2374}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2895,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2890}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":378,"liits\u00f5na_osa":false,"start":373},{"end":495,"liits\u00f5na_osa":false,"start":490}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2363,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2358}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3680,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3675}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1664,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1659},{"end":1906,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1901},{"end":2879,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2874},{"end":4484,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4479}]},"l\u00f5ikes":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6184,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6178},{"end":8407,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8401},{"end":8444,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8438},{"end":8498,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8492},{"end":9436,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9430}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2787,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2781},{"end":4062,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4056},{"end":4213,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4207},{"end":4503,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4497}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":902,"liits\u00f5na_osa":false,"start":896},{"end":1675,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1669},{"end":2720,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2714},{"end":4514,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4508}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":450,"liits\u00f5na_osa":false,"start":444},{"end":552,"liits\u00f5na_osa":false,"start":546},{"end":597,"liits\u00f5na_osa":false,"start":591}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":131,"liits\u00f5na_osa":false,"start":125}]},"l\u00f5kke":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1020,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1015},{"end":1156,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1151}]},"l\u00f5peb":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":752,"liits\u00f5na_osa":false,"start":747},{"end":3794,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3789}]},"l\u00f5pp":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5197,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5184}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":22,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12}]},"l\u00f5ppemise":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1004,"liits\u00f5na_osa":false,"start":995}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":237,"liits\u00f5na_osa":false,"start":228}]},"l\u00f5ppemist":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":848,"liits\u00f5na_osa":false,"start":839}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2635,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2626}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":184,"liits\u00f5na_osa":false,"start":175}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2337,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2328}]},"l\u00f5ppenuks":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2319,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2310},{"end":2319,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2310}]},"l\u00f5ppkasutajat":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5197,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5184}]},"l\u00f5pps\u00e4tted":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":22,"liits\u00f5na_osa":false,"start":12}]},"l\u00f5ppu":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1933,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1928}]},"l\u00f5ukad":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1128,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1115}]},"l\u00f5una":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":259,"liits\u00f5na_osa":true,"start":248}]},"l\u00f5unasadama":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":259,"liits\u00f5na_osa":false,"start":248}]},"maa":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5654,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5642}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":383,"liits\u00f5na_osa":true,"start":371}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2458,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2454}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":949,"liits\u00f5na_osa":true,"start":934},{"end":1372,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1356},{"end":1403,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1381}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1033,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1026},{"end":1072,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1053}]},"maad":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1585,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1572}]},"maakonnas":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2782,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2773}]},"maakorraldus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1372,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1356},{"end":1403,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1381}]},"maakorralduskava":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1372,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1356}]},"maakorraldustoiminguid":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1403,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1381}]},"maal":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":884,"liits\u00f5na_osa":true,"start":877},{"end":949,"liits\u00f5na_osa":false,"start":934},{"end":1173,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1166}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1173,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1166}]},"maaparandus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1072,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1053}]},"maaparanduss\u00fcsteemi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1072,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1053}]},"maastikku":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":292,"liits\u00f5na_osa":true,"start":277}]},"maastiku":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":58,"liits\u00f5na_osa":true,"start":41},{"end":109,"liits\u00f5na_osa":false,"start":92}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":630,"liits\u00f5na_osa":true,"start":613}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":527,"liits\u00f5na_osa":true,"start":515},{"end":652,"liits\u00f5na_osa":false,"start":640}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":413,"liits\u00f5na_osa":true,"start":401}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":137,"liits\u00f5na_osa":true,"start":120},{"end":201,"liits\u00f5na_osa":false,"start":182},{"end":402,"liits\u00f5na_osa":false,"start":385},{"end":454,"liits\u00f5na_osa":false,"start":435}]},"maastikuilme":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":527,"liits\u00f5na_osa":false,"start":515},{"end":652,"liits\u00f5na_osa":false,"start":640}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":413,"liits\u00f5na_osa":false,"start":401}]},"maastikukaitse":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":58,"liits\u00f5na_osa":true,"start":41},{"end":109,"liits\u00f5na_osa":false,"start":92}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":137,"liits\u00f5na_osa":true,"start":120},{"end":201,"liits\u00f5na_osa":false,"start":182},{"end":402,"liits\u00f5na_osa":false,"start":385},{"end":454,"liits\u00f5na_osa":false,"start":435}]},"maastikukaitseala":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":58,"liits\u00f5na_osa":false,"start":41},{"end":109,"liits\u00f5na_osa":false,"start":92}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":137,"liits\u00f5na_osa":false,"start":120},{"end":402,"liits\u00f5na_osa":false,"start":385}]},"maastikukaitsealade":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":201,"liits\u00f5na_osa":false,"start":182},{"end":454,"liits\u00f5na_osa":false,"start":435}]},"maastikus\u00f5idukiga":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":630,"liits\u00f5na_osa":false,"start":613}]},"maatulundus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":949,"liits\u00f5na_osa":true,"start":934}]},"maatulundusmaal":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":949,"liits\u00f5na_osa":false,"start":934}]},"maatunnusega":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5654,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5642}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":383,"liits\u00f5na_osa":false,"start":371}]},"maavara":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1033,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1026}]},"madal":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1499,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1490},{"end":1764,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1759}]},"madalsood":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1499,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1490}]},"maht":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":833,"liits\u00f5na_osa":true,"start":822}]},"mahutavusega":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4929,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4913}]},"majandab":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4221,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4213}]},"majandamise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7180,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7169}]},"majandatav":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":94},{"end":104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":94}]},"majandus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":771,"liits\u00f5na_osa":true,"start":758}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2528,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2512}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":969,"liits\u00f5na_osa":true,"start":950},{"end":993,"liits\u00f5na_osa":false,"start":974}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1611,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1596}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":500,"liits\u00f5na_osa":true,"start":485}]},"majandusaasta":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":771,"liits\u00f5na_osa":false,"start":758}]},"majandustegevus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1611,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1596}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":500,"liits\u00f5na_osa":false,"start":485}]},"majandustegevuse":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2528,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2512}]},"majandust\u00f6\u00f6del":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":969,"liits\u00f5na_osa":true,"start":950},{"end":993,"liits\u00f5na_osa":false,"start":974}]},"majutab":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1580,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1573},{"end":2627,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2620}]},"maksimaalse":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3296,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3285}]},"marju":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":112,"liits\u00f5na_osa":false,"start":107}]},"materjali":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1422,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1408}]},"matt":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":820,"liits\u00f5na_osa":false,"start":816}]},"meedet":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1772,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1763}]},"mees":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":185,"liits\u00f5na_osa":true,"start":178},{"end":200,"liits\u00f5na_osa":false,"start":190},{"end":311,"liits\u00f5na_osa":false,"start":304},{"end":326,"liits\u00f5na_osa":false,"start":316},{"end":406,"liits\u00f5na_osa":false,"start":399},{"end":646,"liits\u00f5na_osa":false,"start":639}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":866,"liits\u00f5na_osa":true,"start":859},{"end":1591,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1584}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":145,"liits\u00f5na_osa":true,"start":138},{"end":371,"liits\u00f5na_osa":false,"start":364},{"end":5130,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5123}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":112,"liits\u00f5na_osa":true,"start":105},{"end":288,"liits\u00f5na_osa":false,"start":281}]},"meetme":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2833,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2827},{"end":3074,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3068},{"end":3832,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3826},{"end":3942,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3936}]},"meetmed":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2212,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2200}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":97,"liits\u00f5na_osa":true,"start":85},{"end":5415,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5403},{"end":5526,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5514}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1233,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1223},{"end":3140,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3133}]},"meetmega":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2409,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2401},{"end":3653,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3645}]},"meetmeid":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":159,"liits\u00f5na_osa":true,"start":146},{"end":5734,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5726},{"end":6312,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6304}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1429,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1418},{"end":2742,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2734}]},"meetmete":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6292,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6284}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":557,"liits\u00f5na_osa":true,"start":544},{"end":978,"liits\u00f5na_osa":false,"start":965},{"end":1689,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1676},{"end":2020,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2007},{"end":2061,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2048},{"end":5781,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5773}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":648,"liits\u00f5na_osa":false,"start":640}]},"meetmetele":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1701,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1688}]},"meetrit":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1667,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1656}]},"mehed":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":421,"liits\u00f5na_osa":true,"start":410}]},"mehele":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":841,"liits\u00f5na_osa":true,"start":832}]},"menetleja":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":929,"liits\u00f5na_osa":false,"start":920},{"end":1206,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1197}]},"menetlus":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":856,"liits\u00f5na_osa":false,"start":848}]},"menetluse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1350,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1335}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4031,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4011}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1097,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1081}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2355,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2340}]},"menetlusele":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1321,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1304}]},"menetlust":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1138,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1120}]},"mere":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4966,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4956},{"end":5880,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5866}]},"merele":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1207,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1201}]},"mereraadio":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5880,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5866}]},"mereraadioside":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5880,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5866}]},"meres\u00f5idus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4966,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4956}]},"meri":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1934,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1923}]},"merisalatit":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1934,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1923}]},"metsa":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7168,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7158}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":133,"liits\u00f5na_osa":false,"start":128},{"end":969,"liits\u00f5na_osa":false,"start":950}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1285,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1271},{"end":1422,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1408}]},"metsad":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1560,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1554}]},"metsakoosluste":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1285,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1271}]},"metsamajandus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":969,"liits\u00f5na_osa":true,"start":950}]},"metsamajandust\u00f6\u00f6del":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":969,"liits\u00f5na_osa":false,"start":950}]},"metsamaterjali":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1422,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1408}]},"mikro":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":894,"liits\u00f5na_osa":false,"start":888},{"end":978,"liits\u00f5na_osa":false,"start":971}]},"mil":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1034,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1031},{"end":1140,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1137}]},"miljonit":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":869,"liits\u00f5na_osa":false,"start":861}]},"millal":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1478,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1472}]},"mille":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2430,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2425}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1074,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1069},{"end":1628,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1623},{"end":2183,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2178}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2233,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2228}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":750,"liits\u00f5na_osa":false,"start":745}]},"millel":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2351,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2345},{"end":4178,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4172},{"end":6599,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6593}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":533,"liits\u00f5na_osa":false,"start":527},{"end":684,"liits\u00f5na_osa":false,"start":678},{"end":740,"liits\u00f5na_osa":false,"start":734}]},"milles":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":627,"liits\u00f5na_osa":false,"start":621}]},"millest":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1678,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1671}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1436,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1429}]},"ministeeriumi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":507,"liits\u00f5na_osa":true,"start":488}]},"ministeeriumil":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2455,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2432}]},"minister":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9164,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9156},{"end":9553,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9545}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1815,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1807},{"end":5066,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5058}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1887,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1879}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":688,"liits\u00f5na_osa":true,"start":677},{"end":721,"liits\u00f5na_osa":false,"start":704}]},"mitme":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":511,"liits\u00f5na_osa":true,"start":498},{"end":676,"liits\u00f5na_osa":false,"start":663}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":397,"liits\u00f5na_osa":true,"start":384},{"end":960,"liits\u00f5na_osa":false,"start":948}]},"mitmekesisus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":960,"liits\u00f5na_osa":false,"start":948}]},"mitmekesisuse":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":511,"liits\u00f5na_osa":false,"start":498},{"end":676,"liits\u00f5na_osa":false,"start":663}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":397,"liits\u00f5na_osa":false,"start":384}]},"mitte":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":489,"liits\u00f5na_osa":true,"start":477}]},"mittevastava":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":489,"liits\u00f5na_osa":false,"start":477}]},"monorchis":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2113,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2104}]},"moodustamine":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":150,"liits\u00f5na_osa":false,"start":138},{"end":415,"liits\u00f5na_osa":false,"start":403}]},"mootor":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3294,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3284}]},"mootoriga":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":654,"liits\u00f5na_osa":false,"start":645}]},"mootorit":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7983,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7971}]},"mootorita":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":552,"liits\u00f5na_osa":false,"start":543}]},"motiveeritud":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2666,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2654},{"end":2666,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2654}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1208,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1196},{"end":1208,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1196}]},"mugul":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2092,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2082}]},"muguljuurt":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2092,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2082}]},"mullal":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1361,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1355},{"end":1407,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1401}]},"muu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1164,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1161},{"end":3459,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3456}]},"muudatused":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":325,"liits\u00f5na_osa":false,"start":315}]},"muudatusi":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2540,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2531}]},"muude":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":657,"liits\u00f5na_osa":false,"start":652}]},"muule":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":827,"liits\u00f5na_osa":false,"start":822}]},"muus":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3571,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3567}]},"muust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1232,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1227}]},"muuta":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1292,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1287},{"end":1678,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1673}]},"muutmata":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3744,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3736},{"end":3744,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3736}]},"muutmine":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1304,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1296}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":50,"liits\u00f5na_osa":false,"start":42}]},"m\u00e4rg":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2303,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2294},{"end":2421,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2414}]},"m\u00e4rgala":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2421,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2414}]},"m\u00e4rgalade":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2303,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2294}]},"m\u00e4rge":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2263,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2258}]},"m\u00e4rgi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1994,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1979},{"end":2239,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2224},{"end":2634,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2619}]},"m\u00e4rgib":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1594,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1588},{"end":1741,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1735}]},"m\u00e4rgiga":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1504,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1494}]},"m\u00e4rgile":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1325,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1308}]},"m\u00e4rgitud":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":549,"liits\u00f5na_osa":false,"start":541},{"end":549,"liits\u00f5na_osa":false,"start":541},{"end":701,"liits\u00f5na_osa":false,"start":693},{"end":701,"liits\u00f5na_osa":false,"start":693}]},"m\u00e4rk":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":73,"liits\u00f5na_osa":true,"start":59},{"end":145,"liits\u00f5na_osa":false,"start":131}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":377,"liits\u00f5na_osa":true,"start":363},{"end":427,"liits\u00f5na_osa":false,"start":413},{"end":636,"liits\u00f5na_osa":false,"start":622}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":312,"liits\u00f5na_osa":true,"start":298},{"end":345,"liits\u00f5na_osa":false,"start":331}]},"m\u00e4rkimis":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3822,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3808}]},"m\u00e4rkimisv\u00e4\u00e4rne":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3822,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3808}]},"m\u00e4rtsi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":84,"liits\u00f5na_osa":false,"start":78}]},"m\u00e4\u00e4r":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":3998,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3994},{"end":4188,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4180}]},"m\u00e4\u00e4rab":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9476,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9470}]},"m\u00e4\u00e4rama":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8133,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8126}]},"m\u00e4\u00e4rata":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":767,"liits\u00f5na_osa":false,"start":760}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2532,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2525}]},"m\u00e4\u00e4ratakse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":930,"liits\u00f5na_osa":false,"start":920}]},"m\u00e4\u00e4ratlemise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1034,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1022}]},"m\u00e4\u00e4ratletud":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5309,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5298},{"end":5309,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5298}]},"m\u00e4\u00e4ratlus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":61,"liits\u00f5na_osa":false,"start":52}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":59,"liits\u00f5na_osa":false,"start":50}]},"m\u00e4\u00e4ratlusi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":929,"liits\u00f5na_osa":false,"start":919}]},"m\u00e4\u00e4ratud":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2638,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2630},{"end":2638,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2630}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3088,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3080},{"end":3088,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3080},{"end":6974,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6966},{"end":6974,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6966}]},"m\u00e4\u00e4rus":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2284,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2278},{"end":2326,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2320}]},"m\u00e4\u00e4ruse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8774,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8767},{"end":9222,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9215}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1844,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1833},{"end":2092,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2085},{"end":2816,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2809},{"end":2936,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2929}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":870,"liits\u00f5na_osa":false,"start":863},{"end":2688,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2681},{"end":4382,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4375}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":342,"liits\u00f5na_osa":false,"start":335},{"end":418,"liits\u00f5na_osa":false,"start":411}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2892,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2885}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":224,"liits\u00f5na_osa":false,"start":217}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":41,"liits\u00f5na_osa":false,"start":34},{"end":339,"liits\u00f5na_osa":false,"start":332},{"end":527,"liits\u00f5na_osa":false,"start":520},{"end":630,"liits\u00f5na_osa":false,"start":623}]},"m\u00e4\u00e4rusega":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9563,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9554}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1835,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1826},{"end":5076,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5067}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1897,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1888}]},"m\u00e4\u00e4ruses":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7156,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7140}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2696,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2688}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":101,"liits\u00f5na_osa":false,"start":93}]},"m\u00e4\u00e4rusest":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6246,"liits\u00f5na_osa":true,"start":6229}]},"m\u00f5eldud":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1728,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1721},{"end":1728,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1721}]},"m\u00f5istliku":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4297,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4288},{"end":4546,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4537}]},"m\u00f5istlikult":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2535,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2524}]},"m\u00f5ju":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9992,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9988},{"end":10128,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10124}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":365,"liits\u00f5na_osa":false,"start":361},{"end":485,"liits\u00f5na_osa":false,"start":481},{"end":1276,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1272},{"end":2418,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2414},{"end":2443,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2439},{"end":2914,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2910},{"end":2996,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2992},{"end":4239,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4235},{"end":4950,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4946},{"end":6359,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6355},{"end":6615,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6611},{"end":7331,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7327},{"end":7390,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7386},{"end":7977,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7973}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":476,"liits\u00f5na_osa":false,"start":472},{"end":680,"liits\u00f5na_osa":false,"start":676}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2492,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2479}]},"m\u00f5juga":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4008,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4002},{"end":4337,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4331},{"end":4725,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4719}]},"m\u00f5just":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5221,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5215}]},"m\u00f5jutada":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4366,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4358}]},"m\u00f5jutatud":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4397,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4388},{"end":4397,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4388},{"end":4598,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4589},{"end":4598,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4589},{"end":7539,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7530},{"end":7539,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7530}]},"m\u00f5jutavate":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":698,"liits\u00f5na_osa":false,"start":688}]},"m\u00f5te":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9742,"liits\u00f5na_osa":true,"start":9734},{"end":9833,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9825},{"end":10013,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10005},{"end":10285,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10270}]},"m\u00f5tted":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9651,"liits\u00f5na_osa":true,"start":9641}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":37,"liits\u00f5na_osa":true,"start":24}]},"m\u00f5tteid":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9715,"liits\u00f5na_osa":true,"start":9704}]},"m\u00f6\u00f6dumisel":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3330,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3320}]},"m\u00fc\u00fcgi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3087,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3081}]},"navigatsiooni":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4684,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4660},{"end":4734,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4717}]},"navigatsiooniteenuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4684,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4660}]},"neid":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5642,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5638}]},"neli":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3779,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3775}]},"neljandal":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":726,"liits\u00f5na_osa":false,"start":717}]},"niidud":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1245,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1234},{"end":1342,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1336},{"end":1388,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1382}]},"niidur\u00fcdi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":536,"liits\u00f5na_osa":false,"start":527}]},"niiskus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1456,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1441}]},"niiskuslembesed":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1456,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1441}]},"niitmine":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1986,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1978}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1462,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1454}]},"nime":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5769,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5758}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1387,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1378},{"end":1640,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1636},{"end":2257,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2248}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":308,"liits\u00f5na_osa":true,"start":299}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":949,"liits\u00f5na_osa":true,"start":936},{"end":2525,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2515}]},"nimed":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1125,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1120}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1018,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1013},{"end":2840,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2835},{"end":4087,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4082},{"end":4636,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4631},{"end":4795,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4790}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3400,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3395},{"end":3919,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3914},{"end":4075,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4070}]},"nimede":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5686,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5673}]},"nimekirja":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1387,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1378},{"end":2257,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2248}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":308,"liits\u00f5na_osa":false,"start":299}]},"nimekirjas":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2525,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2515}]},"nimel":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2712,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2707}]},"nimeserveri":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5769,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5758}]},"nimetab":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9131,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9124}]},"nimetatud":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1872,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1860},{"end":6196,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6187},{"end":6496,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6487},{"end":8419,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8410},{"end":8456,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8447},{"end":8510,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8501},{"end":9448,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9439}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2799,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2790}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":446,"liits\u00f5na_osa":false,"start":437},{"end":1687,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1678},{"end":4526,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4517}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":564,"liits\u00f5na_osa":false,"start":555}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":143,"liits\u00f5na_osa":false,"start":134}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":436,"liits\u00f5na_osa":false,"start":427},{"end":1099,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1090},{"end":1646,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1637}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2316,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2307}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2690,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2681},{"end":3709,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3700}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2908,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2899}]},"nimetusega":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1976,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1963}]},"nimi":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1733,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1729}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":4763,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4759},{"end":4937,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4933}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":4219,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4215}]},"nisoria":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":849,"liits\u00f5na_osa":false,"start":842}]},"noa":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2792,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2783}]},"noarootsi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2792,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2783}]},"novembriks":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":186,"liits\u00f5na_osa":false,"start":176}]},"nr":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2292,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2290}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":102}]},"n\u00e4htub":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1443,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1437}]},"n\u00e4htud":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1045,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1035}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2707,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2697}]},"n\u00f5u":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6257,"liits\u00f5na_osa":true,"start":6250},{"end":6684,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6677},{"end":8364,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8357},{"end":8766,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8759},{"end":9097,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9090},{"end":9214,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9207}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6152,"liits\u00f5na_osa":true,"start":6145},{"end":7063,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7056}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2084,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2077},{"end":2808,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2801}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":862,"liits\u00f5na_osa":true,"start":855},{"end":2680,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2673},{"end":4374,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4367}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":334,"liits\u00f5na_osa":true,"start":327},{"end":410,"liits\u00f5na_osa":false,"start":403}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":614,"liits\u00f5na_osa":true,"start":607}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":328,"liits\u00f5na_osa":true,"start":321},{"end":951,"liits\u00f5na_osa":false,"start":944},{"end":1606,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1599}]},"n\u00f5ud":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1255,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1248}]},"n\u00f5ude":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4924,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4916}]},"n\u00f5uded":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":211,"liits\u00f5na_osa":false,"start":205},{"end":1125,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1119}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1962,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1956},{"end":2030,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2021},{"end":2071,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2062}]},"n\u00f5udeid":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":454,"liits\u00f5na_osa":false,"start":447}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2568,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2552}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1382,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1375}]},"n\u00f5uete":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":174,"liits\u00f5na_osa":false,"start":168},{"end":361,"liits\u00f5na_osa":false,"start":355},{"end":1084,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1078},{"end":1564,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1558}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":45,"liits\u00f5na_osa":false,"start":39},{"end":115,"liits\u00f5na_osa":false,"start":109},{"end":363,"liits\u00f5na_osa":false,"start":357},{"end":617,"liits\u00f5na_osa":false,"start":611},{"end":1054,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1048}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2233,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2219},{"end":2233,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2219},{"end":3889,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3875},{"end":3889,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3875}]},"n\u00f5uetekohaselt":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2233,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2219},{"end":2233,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2219},{"end":3889,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3875},{"end":3889,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3875}]},"n\u00f5uetele":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2713,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2705}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1310,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1302},{"end":2699,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2691}]},"n\u00f5uetes":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3265,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3258}]},"n\u00f5ukogu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6257,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6250},{"end":6684,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6677},{"end":8364,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8357},{"end":8766,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8759},{"end":9097,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9090},{"end":9214,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9207}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6152,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6145},{"end":7063,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7056}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2084,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2077},{"end":2808,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2801}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":862,"liits\u00f5na_osa":false,"start":855},{"end":2680,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2673},{"end":4374,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4367}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":334,"liits\u00f5na_osa":false,"start":327},{"end":410,"liits\u00f5na_osa":false,"start":403}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":614,"liits\u00f5na_osa":false,"start":607}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":328,"liits\u00f5na_osa":false,"start":321},{"end":951,"liits\u00f5na_osa":false,"start":944},{"end":1606,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1599}]},"n\u00f5us":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":845,"liits\u00f5na_osa":true,"start":835},{"end":1257,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1246},{"end":1480,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1470},{"end":1767,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1757},{"end":1943,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1933}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1061,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1051},{"end":1100,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1090}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":539,"liits\u00f5na_osa":true,"start":529}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1167,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1158}]},"n\u00f5usid":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9971,"liits\u00f5na_osa":true,"start":9962},{"end":10095,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10086}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":892,"liits\u00f5na_osa":true,"start":883},{"end":3682,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3673}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":716,"liits\u00f5na_osa":true,"start":707}]},"n\u00f5usoleku":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1167,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1158}]},"n\u00f5usolekul":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":845,"liits\u00f5na_osa":false,"start":835}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1061,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1051},{"end":1100,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1090}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":539,"liits\u00f5na_osa":false,"start":529}]},"n\u00f5usolekut":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1480,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1470},{"end":1767,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1757},{"end":1943,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1933}]},"n\u00f5usolekuta":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1257,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1246}]},"n\u00f5utavad":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1613},{"end":1876,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1868}]},"n\u00f5utavaid":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1761,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1752}]},"n\u00f5utavat":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2993,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2985},{"end":4240,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4232},{"end":4877,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4869},{"end":5090,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5082}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3559,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3551},{"end":4159,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4151},{"end":4378,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4370}]},"objekte":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":183,"liits\u00f5na_osa":false,"start":176}]},"objektide":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":454,"liits\u00f5na_osa":false,"start":445}]},"ohjeldamist":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3889,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3878}]},"ohtu":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2253,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2249},{"end":2341,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2337},{"end":3494,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3490},{"end":3571,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3567}]},"ohu":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":632,"liits\u00f5na_osa":true,"start":622},{"end":1607,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1597}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1942,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1939},{"end":2457,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2454},{"end":3689,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3686}]},"ohud":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9881,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9877}]},"ohustab":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2040,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2033},{"end":2471,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2464}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2112,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2105},{"end":3365,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3358}]},"ohustava":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1069,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1061},{"end":1169,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1161}]},"ohustavad":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5612,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5603}]},"ohustavaid":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":454,"liits\u00f5na_osa":false,"start":444}]},"ohuteadete":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1607,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1597}]},"ohuteateid":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":632,"liits\u00f5na_osa":false,"start":622}]},"ole":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2501,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2498},{"end":3171,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3168},{"end":4185,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4182},{"end":4412,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4409}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1780,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1777}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1711,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1708},{"end":2058,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2055},{"end":2116,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2113}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":540,"liits\u00f5na_osa":false,"start":537}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3619,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3616}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2818,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2815}]},"oleku":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1053,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1036},{"end":1149,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1133}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1167,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1158}]},"olekuasutus":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1149,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1133}]},"olekuasutuse":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1053,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1036}]},"olekul":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":845,"liits\u00f5na_osa":true,"start":835}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1061,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1051},{"end":1100,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1090}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":539,"liits\u00f5na_osa":true,"start":529}]},"olekut":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1115,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1104}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1480,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1470},{"end":1767,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1757},{"end":1943,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1933}]},"olekuta":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1257,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1246}]},"olema":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1305,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1300}]},"olemas":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1011,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1002},{"end":3566,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3556}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1691,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1679}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1500,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1487}]},"olemasolevat":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1691,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1679}]},"olemasolevate":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1500,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1487}]},"olemasolu":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1011,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1002}]},"olemasolul":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3566,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3556}]},"olev":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":85,"liits\u00f5na_osa":true,"start":77}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":282,"liits\u00f5na_osa":true,"start":274}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":517,"liits\u00f5na_osa":true,"start":508}]},"oleva":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1388,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1379},{"end":4002,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3993},{"end":6166,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6157},{"end":6591,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6582},{"end":7800,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7791},{"end":9418,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9409}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2769,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2760},{"end":3009,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3000},{"end":3475,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3466},{"end":4044,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4035},{"end":4195,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4186},{"end":4485,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4476},{"end":5283,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5274},{"end":6039,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6030},{"end":7609,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7598},{"end":7883,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7874}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":922,"liits\u00f5na_osa":true,"start":913}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":318,"liits\u00f5na_osa":true,"start":309},{"end":1495,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1486},{"end":1657,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1648},{"end":2877,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2868},{"end":4496,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4487}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":72,"liits\u00f5na_osa":true,"start":63},{"end":873,"liits\u00f5na_osa":false,"start":864},{"end":978,"liits\u00f5na_osa":false,"start":969},{"end":1149,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1140}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":112,"liits\u00f5na_osa":true,"start":103},{"end":360,"liits\u00f5na_osa":false,"start":351},{"end":477,"liits\u00f5na_osa":false,"start":468}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":216,"liits\u00f5na_osa":true,"start":207}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2658,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2649},{"end":3481,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3472},{"end":3652,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3643}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1647,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1638},{"end":1889,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1880},{"end":2672,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2663},{"end":2851,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2842},{"end":4457,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4448}]},"olevad":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6615}]},"oleval":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":353,"liits\u00f5na_osa":false,"start":347}]},"olevas":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1283,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1273},{"end":1436,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1426},{"end":6800,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6790},{"end":10224,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10214}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1846,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1836}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":176,"liits\u00f5na_osa":true,"start":166}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":106,"liits\u00f5na_osa":true,"start":96},{"end":985,"liits\u00f5na_osa":false,"start":975},{"end":1273,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1263},{"end":2803,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2793},{"end":3044,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3034},{"end":3802,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3792},{"end":3912,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3902}]},"olevast":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2918,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2907}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":215,"liits\u00f5na_osa":true,"start":204}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":444,"liits\u00f5na_osa":true,"start":433}]},"olevat":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":354,"liits\u00f5na_osa":true,"start":344},{"end":696,"liits\u00f5na_osa":false,"start":686},{"end":1199,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1189}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1691,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1679}]},"olevate":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":359,"liits\u00f5na_osa":false,"start":352}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1500,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1487}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":395,"liits\u00f5na_osa":false,"start":388}]},"olla":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":626,"liits\u00f5na_osa":false,"start":622}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1427,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1423},{"end":2542,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2538}]},"olu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4081,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4069}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1011,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1002}]},"olukorra":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4081,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4069}]},"olul":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3566,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3556}]},"oluline":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2413,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2406},{"end":2438,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2431},{"end":2909,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2902},{"end":6610,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6603},{"end":7385,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7378}]},"olulise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6465,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6458}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4001,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3994},{"end":4330,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4323},{"end":4718,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4711}]},"oluliselt":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2741,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2732}]},"olulisest":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5214,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5205}]},"olulist":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4234,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4227}]},"oluliste":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":142,"liits\u00f5na_osa":false,"start":134}]},"olulisuse":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7987,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7978}]},"oma":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1634,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1626},{"end":6997,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6985},{"end":7031,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7019},{"end":7610,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7598},{"end":10443,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10432}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5225,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5222},{"end":5386,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5374}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1099,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1096}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1133,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1123},{"end":1338,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1328}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":412,"liits\u00f5na_osa":true,"start":400},{"end":524,"liits\u00f5na_osa":false,"start":512},{"end":670,"liits\u00f5na_osa":false,"start":658},{"end":848,"liits\u00f5na_osa":false,"start":831},{"end":952,"liits\u00f5na_osa":false,"start":940},{"end":1276,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1264},{"end":1357,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1345},{"end":1395,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1383},{"end":1473,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1461},{"end":1492,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1489},{"end":1615,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1603},{"end":2197,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2185},{"end":2234,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2222}]},"omak\u00e4elise":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1133,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1123},{"end":1338,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1328}]},"omandis":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":346,"liits\u00f5na_osa":false,"start":339}]},"omaniku":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1192,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1185}]},"omast":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":265,"liits\u00f5na_osa":false,"start":260}]},"omavahel":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1634,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1626}]},"omavahelist":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10443,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10432}]},"omavalitsus":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":848,"liits\u00f5na_osa":true,"start":831}]},"omavalitsuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6997,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6985},{"end":7031,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7019},{"end":7610,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7598}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5386,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5374}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":412,"liits\u00f5na_osa":false,"start":400},{"end":524,"liits\u00f5na_osa":false,"start":512},{"end":670,"liits\u00f5na_osa":false,"start":658},{"end":952,"liits\u00f5na_osa":false,"start":940},{"end":1276,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1264},{"end":1357,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1345},{"end":1395,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1383},{"end":1473,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1461},{"end":1615,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1603},{"end":2197,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2185},{"end":2234,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2222}]},"omavalitsus\u00fcksuse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":848,"liits\u00f5na_osa":false,"start":831}]},"on":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":757,"liits\u00f5na_osa":false,"start":755},{"end":1128,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1126},{"end":2629,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2627},{"end":3683,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3681},{"end":3832,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3830},{"end":4024,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4022},{"end":4300,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4298},{"end":4536,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4534},{"end":4799,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4797},{"end":7822,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7820}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":543,"liits\u00f5na_osa":false,"start":541},{"end":2354,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2352},{"end":2901,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2899},{"end":2922,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2920},{"end":2999,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2997},{"end":3361,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3359},{"end":3759,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3757},{"end":3870,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3868},{"end":4266,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4264},{"end":4710,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4708},{"end":5103,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5101},{"end":5563,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5561},{"end":6074,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6072},{"end":6602,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6600},{"end":6825,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6823},{"end":7377,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7375},{"end":7662,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7660}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":753,"liits\u00f5na_osa":false,"start":751},{"end":1391,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1389},{"end":1676,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1674},{"end":1720,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1718},{"end":2445,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2443}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":504,"liits\u00f5na_osa":false,"start":502},{"end":593,"liits\u00f5na_osa":false,"start":591},{"end":668,"liits\u00f5na_osa":false,"start":666},{"end":3092,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3090},{"end":3174,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3172},{"end":3960,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3958},{"end":4079,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4077},{"end":4551,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4549},{"end":4640,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4638},{"end":4751,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4749}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":216,"liits\u00f5na_osa":false,"start":214},{"end":718,"liits\u00f5na_osa":false,"start":716},{"end":932,"liits\u00f5na_osa":false,"start":930},{"end":1016,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1014},{"end":1209,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1207}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":148,"liits\u00f5na_osa":false,"start":146},{"end":451,"liits\u00f5na_osa":false,"start":449},{"end":487,"liits\u00f5na_osa":false,"start":485},{"end":616,"liits\u00f5na_osa":false,"start":614},{"end":894,"liits\u00f5na_osa":false,"start":892},{"end":1713,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1711},{"end":1833,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1831},{"end":2377,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2375},{"end":2867,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2865},{"end":2953,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2951}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":81,"liits\u00f5na_osa":false,"start":79},{"end":378,"liits\u00f5na_osa":false,"start":376},{"end":483,"liits\u00f5na_osa":false,"start":481},{"end":534,"liits\u00f5na_osa":false,"start":532},{"end":680,"liits\u00f5na_osa":false,"start":678},{"end":1032,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1030},{"end":1097,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1095},{"end":1176,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1174},{"end":1260,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1258},{"end":1639,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1637},{"end":2327,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2325},{"end":2478,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2476}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":97,"liits\u00f5na_osa":false,"start":95},{"end":253,"liits\u00f5na_osa":false,"start":251},{"end":430,"liits\u00f5na_osa":false,"start":428},{"end":639,"liits\u00f5na_osa":false,"start":637},{"end":775,"liits\u00f5na_osa":false,"start":773},{"end":1015,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1013},{"end":1103,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1101},{"end":1360,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1358},{"end":1580,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1578},{"end":1857,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1855}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":83,"liits\u00f5na_osa":false,"start":81},{"end":164,"liits\u00f5na_osa":false,"start":162},{"end":348,"liits\u00f5na_osa":false,"start":346},{"end":476,"liits\u00f5na_osa":false,"start":474},{"end":542,"liits\u00f5na_osa":false,"start":540},{"end":841,"liits\u00f5na_osa":false,"start":839},{"end":1351,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1349}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":221,"liits\u00f5na_osa":false,"start":219},{"end":436,"liits\u00f5na_osa":false,"start":434},{"end":535,"liits\u00f5na_osa":false,"start":533}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":424,"liits\u00f5na_osa":false,"start":422},{"end":800,"liits\u00f5na_osa":false,"start":798},{"end":1699,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1697},{"end":2117,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2115},{"end":2448,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2446},{"end":2723,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2721}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":655,"liits\u00f5na_osa":false,"start":653},{"end":687,"liits\u00f5na_osa":false,"start":685},{"end":991,"liits\u00f5na_osa":false,"start":989},{"end":1289,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1287}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":550,"liits\u00f5na_osa":false,"start":548},{"end":1481,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1479},{"end":1553,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1551},{"end":1783,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1781}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":467,"liits\u00f5na_osa":false,"start":465},{"end":1821,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1819},{"end":2474,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2472}]},"ootust":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2385,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2379}]},"operaatoriks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6486,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6474}]},"operatiiv":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5908,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5884}]},"operatiivraadio":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5908,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5884}]},"operatiivraadioside":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5908,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5884}]},"operatiivraadiosidev\u00f5rgu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5908,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5884}]},"organ":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1257,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1241},{"end":1630,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1614}]},"organisatsioonile":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":845,"liits\u00f5na_osa":false,"start":828}]},"organisatsioonilised":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2248,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2228}]},"osa":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4297,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4290},{"end":7475,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7465},{"end":7497,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7489},{"end":7510,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7502},{"end":7535,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7527},{"end":7548,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7540}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":111,"liits\u00f5na_osa":false,"start":108}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":108,"liits\u00f5na_osa":false,"start":105}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":435,"liits\u00f5na_osa":true,"start":426}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1751,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1748}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3487,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3478},{"end":4306,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4297}]},"osakonna":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":772,"liits\u00f5na_osa":true,"start":754}]},"osale":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7487,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7477}]},"osalejaga":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":985,"liits\u00f5na_osa":false,"start":976}]},"osalenud":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3312,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3304},{"end":3312,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3304}]},"osalised":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10364,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10356}]},"osast":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4358,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4349}]},"osavalla":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7497,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7489},{"end":7535,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7527}]},"osavallale":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7475,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7465}]},"osav\u00f5tnud":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":435,"liits\u00f5na_osa":false,"start":426}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3487,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3478},{"end":4306,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4297}]},"osutab":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5136,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5130},{"end":7999,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7993},{"end":8217,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8211}]},"osutada":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1996,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1989}]},"osutaja":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2539,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2532},{"end":2706,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2699},{"end":2840,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2833},{"end":2881,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2874},{"end":3969,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3962},{"end":3992,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3985},{"end":4127,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4120},{"end":4692,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4685},{"end":4791,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4784},{"end":5235,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5228},{"end":5924,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5917},{"end":6825,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6818},{"end":7756,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7749},{"end":7790,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7783},{"end":7894,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7887},{"end":8120,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8113},{"end":9800,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9793},{"end":9851,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9844},{"end":10031,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10024}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":75,"liits\u00f5na_osa":false,"start":68},{"end":120,"liits\u00f5na_osa":false,"start":113},{"end":540,"liits\u00f5na_osa":false,"start":533},{"end":1525,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1518},{"end":1634,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1627},{"end":2167,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2160},{"end":2227,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2220},{"end":2572,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2565},{"end":2681,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2674},{"end":3392,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3385},{"end":4109,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4102},{"end":4263,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4256},{"end":4466,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4459},{"end":4707,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4700},{"end":5100,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5093},{"end":5336,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5329},{"end":5504,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5497},{"end":5560,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5553},{"end":6101,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6094},{"end":6281,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6274},{"end":6430,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6423},{"end":6501,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6494},{"end":6858,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6851},{"end":7507,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7500},{"end":7757,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7750}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1213,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1206},{"end":1244,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1237}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":496,"liits\u00f5na_osa":false,"start":489},{"end":570,"liits\u00f5na_osa":false,"start":563},{"end":657,"liits\u00f5na_osa":false,"start":650},{"end":2934,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2927}]},"osutajad":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6638,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6630}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":160,"liits\u00f5na_osa":false,"start":152}]},"osutajal":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7949,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7941}]},"osutajale":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":746,"liits\u00f5na_osa":false,"start":737}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3706,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3697},{"end":3731,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3722}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":308,"liits\u00f5na_osa":false,"start":299}]},"osutajat":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6213,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6205}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2733,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2725},{"end":4683,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4675},{"end":5178,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5170},{"end":7865,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7857}]},"osutajate":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":54,"liits\u00f5na_osa":false,"start":45}]},"osutamine":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3906,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3897}]},"osutamise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3109,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3100}]},"osutamisel":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4156,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4146},{"end":4453,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4443},{"end":4763,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4753},{"end":5022,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5012},{"end":5294,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5284},{"end":5452,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5442},{"end":5497,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5487},{"end":5587,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5577},{"end":5788,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5778},{"end":5989,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5979}]},"osutamist":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3189,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3180}]},"osutatava":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6369,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6360}]},"osutatavale":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6627,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6616}]},"osutatavate":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2102,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2091}]},"osutav":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8053,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8047}]},"osutu":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2031,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2026}]},"osutub":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1847,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1841}]},"ots":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1340,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1327}]},"otsi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3294,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3284},{"end":7983,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7971}]},"otsimootor":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3294,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3284}]},"otsimootorit":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7983,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7971}]},"otsingut":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3356,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3348}]},"otstarvet":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1340,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1327}]},"otsus":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2212,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2207}]},"otsuse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2673,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2667}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1215,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1209},{"end":1522,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1516},{"end":1561,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1555}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":474,"liits\u00f5na_osa":false,"start":468}]},"paadi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1527,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1517}]},"paadisilla":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1527,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1517}]},"paiga":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1113,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1100}]},"paigat\u00fc\u00fcpe":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1113,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1100}]},"paikade":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":994,"liits\u00f5na_osa":true,"start":984},{"end":2332,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2322}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":487,"liits\u00f5na_osa":true,"start":477},{"end":711,"liits\u00f5na_osa":false,"start":701}]},"paiku":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1673,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1665}]},"paindlikult":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3695,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3684}]},"pakub":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7911,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7906},{"end":7954,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7949}]},"pakutavat":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3241,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3232}]},"paljandeid":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":213,"liits\u00f5na_osa":false,"start":203}]},"paljandid":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1527,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1509}]},"palustris":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1824,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1815},{"end":2223,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2214}]},"paneb":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1878,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1873},{"end":1951,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1946}]},"paneku":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1867,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1857}]},"panekul":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":242,"liits\u00f5na_osa":true,"start":231}]},"pangale":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6969,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6962}]},"pank":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1225,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1215}]},"pankrannad":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1225,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1215}]},"pannud":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":229,"liits\u00f5na_osa":false,"start":223},{"end":229,"liits\u00f5na_osa":false,"start":223},{"end":731,"liits\u00f5na_osa":false,"start":725},{"end":731,"liits\u00f5na_osa":false,"start":725}]},"panu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2006,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1997}]},"paradisaea":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":793,"liits\u00f5na_osa":false,"start":783}]},"paragrahvi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6177,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6167},{"end":9429,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9419}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2780,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2770},{"end":4055,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4045},{"end":4206,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4196},{"end":4496,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4486},{"end":6050,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6040},{"end":7894,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7884}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1668,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1658},{"end":4507,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4497}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3500,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3490},{"end":3671,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3661}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1658,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1648},{"end":1900,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1890},{"end":2691,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2681},{"end":2870,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2860},{"end":4476,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4466}]},"paragrahvis":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1858,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1847}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2815,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2804},{"end":3056,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3045},{"end":3814,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3803},{"end":3924,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3913}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2678,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2667}]},"parandada":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1943,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1934}]},"parandus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1072,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1053}]},"paranduss\u00fcsteemi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1072,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1053}]},"parlamendi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6246,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6236},{"end":6673,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6663},{"end":8353,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8343},{"end":8755,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8745},{"end":9203,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9193}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6141,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6131},{"end":7052,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7042}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2073,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2063},{"end":2797,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2787}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":851,"liits\u00f5na_osa":false,"start":841},{"end":2669,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2659},{"end":4363,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4353}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":323,"liits\u00f5na_osa":false,"start":313},{"end":399,"liits\u00f5na_osa":false,"start":389}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":603,"liits\u00f5na_osa":false,"start":593}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":317,"liits\u00f5na_osa":false,"start":307}]},"pea":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3},{"end":1911,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1904}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3},{"end":688,"liits\u00f5na_osa":false,"start":677}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}]},"peab":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8125,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8121}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":125,"liits\u00f5na_osa":false,"start":121},{"end":7202,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7198}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1299,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1295}]},"peal":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":348,"liits\u00f5na_osa":true,"start":340}]},"pealkiri":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":348,"liits\u00f5na_osa":false,"start":340}]},"peaminister":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":688,"liits\u00f5na_osa":false,"start":677}]},"peat\u00fckk":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3},{"end":1911,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1904}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3}]},"peetav":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1423,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1417}]},"pere":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5564,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5556}]},"perearst":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5564,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5556}]},"perekonna":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":949,"liits\u00f5na_osa":true,"start":936}]},"perekonnanime":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":949,"liits\u00f5na_osa":false,"start":936}]},"petraea":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1986,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1979}]},"pidada":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1511,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1505}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":169,"liits\u00f5na_osa":false,"start":163}]},"pidaja":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4846,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4840},{"end":5415,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5409},{"end":5478,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5472}]},"pidamise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":204,"liits\u00f5na_osa":false,"start":196},{"end":1118,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1110}]},"pidamiseks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5723,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5713}]},"pidamisele":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":481,"liits\u00f5na_osa":false,"start":471},{"end":635,"liits\u00f5na_osa":false,"start":625}]},"pidevus":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3413,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3401}]},"pidevuse":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3257,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3244},{"end":3593,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3580},{"end":5922,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5909}]},"pidevusele":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":324,"liits\u00f5na_osa":true,"start":309},{"end":438,"liits\u00f5na_osa":false,"start":423},{"end":2405,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2390},{"end":2494,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2479},{"end":5249,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5234},{"end":6393,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6378},{"end":7425,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7410}]},"pidevust":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":687,"liits\u00f5na_osa":true,"start":674}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2975,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2962}]},"pidi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1526,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1518},{"end":2558,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2550}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1378,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1370}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":119,"liits\u00f5na_osa":true,"start":111}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1428,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1420}]},"piir":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2845,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2836}]},"piira":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4093,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4088}]},"piirama":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1336,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1329}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":3249,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3242}]},"piiramise":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2538,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2529}]},"piirangu":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2600,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2584}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":25,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12},{"end":49,"liits\u00f5na_osa":false,"start":35},{"end":80,"liits\u00f5na_osa":false,"start":67},{"end":185,"liits\u00f5na_osa":false,"start":170},{"end":215,"liits\u00f5na_osa":false,"start":202},{"end":241,"liits\u00f5na_osa":false,"start":228},{"end":273,"liits\u00f5na_osa":false,"start":260},{"end":297,"liits\u00f5na_osa":false,"start":283},{"end":330,"liits\u00f5na_osa":false,"start":316},{"end":473,"liits\u00f5na_osa":false,"start":458},{"end":558,"liits\u00f5na_osa":false,"start":543},{"end":838,"liits\u00f5na_osa":false,"start":823},{"end":1348,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1333}]},"piiranguid":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2680,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2670}]},"piiranguv\u00f6\u00f6nd":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":25,"liits\u00f5na_osa":false,"start":12},{"end":80,"liits\u00f5na_osa":false,"start":67},{"end":215,"liits\u00f5na_osa":false,"start":202},{"end":241,"liits\u00f5na_osa":false,"start":228},{"end":273,"liits\u00f5na_osa":false,"start":260}]},"piiranguv\u00f6\u00f6ndi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":49,"liits\u00f5na_osa":false,"start":35},{"end":297,"liits\u00f5na_osa":false,"start":283},{"end":330,"liits\u00f5na_osa":false,"start":316}]},"piiranguv\u00f6\u00f6ndiks":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2600,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2584}]},"piiranguv\u00f6\u00f6ndis":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":473,"liits\u00f5na_osa":false,"start":458},{"end":558,"liits\u00f5na_osa":false,"start":543},{"end":838,"liits\u00f5na_osa":false,"start":823},{"end":1348,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1333}]},"piiranguv\u00f6\u00f6ndit":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":185,"liits\u00f5na_osa":false,"start":170}]},"piirata":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2043,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2036}]},"piiratud":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1685,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1677},{"end":1685,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1677}]},"piire":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1323,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1318}]},"piiri":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7326,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7316}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":235,"liits\u00f5na_osa":true,"start":225},{"end":488,"liits\u00f5na_osa":false,"start":478}]},"piirid":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2864,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2858}]},"piiriks":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":594,"liits\u00f5na_osa":true,"start":582}]},"piiri\u00fclest":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7326,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7316}]},"piirkondliku":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5387,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5375}]},"piirkonnas":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4626,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4607}]},"pikendada":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4702,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4693}]},"pikendamisest":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4836,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4823}]},"pilli":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":817,"liits\u00f5na_osa":true,"start":809}]},"pilliroo":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":817,"liits\u00f5na_osa":false,"start":809}]},"pilosa":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2069,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2063}]},"pilvandmet\u00f6\u00f6tlusteenus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3592,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3570}]},"pilvandmet\u00f6\u00f6tlusteenust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8023,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8000}]},"pind":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1636,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1629}]},"pindala":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1636,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1629}]},"pinnaselt":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":854,"liits\u00f5na_osa":false,"start":845}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1243,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1234}]},"pitsati":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1323,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1316},{"end":1986,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1979}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":791,"liits\u00f5na_osa":false,"start":784}]},"pitseerib":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":989,"liits\u00f5na_osa":false,"start":980}]},"planeeringut":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1439,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1421},{"end":1458,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1443}]},"pool":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2659,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2649},{"end":8070,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8060}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":606,"liits\u00f5na_osa":true,"start":596}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":178,"liits\u00f5na_osa":true,"start":164},{"end":559,"liits\u00f5na_osa":false,"start":545},{"end":1150,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1136},{"end":1872,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1858}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":363,"liits\u00f5na_osa":true,"start":349},{"end":1366,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1352}]},"poole":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2727,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2722}]},"poollooduslike":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":178,"liits\u00f5na_osa":false,"start":164},{"end":559,"liits\u00f5na_osa":false,"start":545},{"end":1150,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1136},{"end":1872,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1858}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":363,"liits\u00f5na_osa":false,"start":349},{"end":1366,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1352}]},"poolt":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1891,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1886}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":940,"liits\u00f5na_osa":false,"start":935}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":772,"liits\u00f5na_osa":false,"start":767}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1660,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1655},{"end":1841,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1836}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2894,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2889},{"end":4141,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4136},{"end":4991,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4986}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3454,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3449},{"end":4273,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4268}]},"presidendi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7290,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7280}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":80,"liits\u00f5na_osa":false,"start":70},{"end":164,"liits\u00f5na_osa":false,"start":154},{"end":338,"liits\u00f5na_osa":false,"start":328},{"end":376,"liits\u00f5na_osa":false,"start":366},{"end":489,"liits\u00f5na_osa":false,"start":479},{"end":608,"liits\u00f5na_osa":false,"start":598},{"end":743,"liits\u00f5na_osa":false,"start":733},{"end":829,"liits\u00f5na_osa":false,"start":819},{"end":877,"liits\u00f5na_osa":false,"start":867},{"end":970,"liits\u00f5na_osa":false,"start":960},{"end":1076,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1066},{"end":1215,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1205},{"end":1373,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1363},{"end":1490,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1480}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":149,"liits\u00f5na_osa":false,"start":139},{"end":279,"liits\u00f5na_osa":false,"start":269},{"end":372,"liits\u00f5na_osa":false,"start":362},{"end":445,"liits\u00f5na_osa":false,"start":435}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":599,"liits\u00f5na_osa":false,"start":589}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":32,"liits\u00f5na_osa":false,"start":22},{"end":109,"liits\u00f5na_osa":false,"start":99},{"end":166,"liits\u00f5na_osa":false,"start":156},{"end":1253,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1243},{"end":3087,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3077},{"end":4331,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4321},{"end":5151,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5141}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":69,"liits\u00f5na_osa":false,"start":59},{"end":890,"liits\u00f5na_osa":false,"start":880},{"end":1556,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1546},{"end":4428,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4418}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":52,"liits\u00f5na_osa":false,"start":42},{"end":218,"liits\u00f5na_osa":false,"start":208},{"end":398,"liits\u00f5na_osa":false,"start":388}]},"presidendiks":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1203,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1191}]},"president":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":121,"liits\u00f5na_osa":false,"start":112},{"end":278,"liits\u00f5na_osa":false,"start":269},{"end":555,"liits\u00f5na_osa":false,"start":546},{"end":1160,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1151}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":120,"liits\u00f5na_osa":false,"start":111},{"end":300,"liits\u00f5na_osa":false,"start":291}]},"programmi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1714,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1705}]},"projekteerimis":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1574,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1551}]},"projekteerimistingimusi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1574,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1551}]},"proportsionaalset":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2544,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2524},{"end":3777,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3757}]},"protest":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2532,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2525}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1056,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1049}]},"protesti":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2606,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2598}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1154,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1146}]},"protestid":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2383,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2374}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":885,"liits\u00f5na_osa":false,"start":876}]},"protestide":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":198,"liits\u00f5na_osa":false,"start":188}]},"protokolli":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":336,"liits\u00f5na_osa":true,"start":317}]},"protokollimine":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":3089,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3075},{"end":3957,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3943}]},"protsenti":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4322,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4313}]},"pugnax":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":478,"liits\u00f5na_osa":false,"start":472}]},"puht":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":979,"liits\u00f5na_osa":true,"start":967}]},"puhtpuistute":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":979,"liits\u00f5na_osa":false,"start":967}]},"puhul":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6889,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6884}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2940,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2935}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1103,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1098}]},"puidu":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1203,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1198}]},"puis":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1585,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1572}]},"puiskarja":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1585,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1572}]},"puiskarjamaad":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1585,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1572}]},"puistu":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1453,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1447}]},"puistute":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":979,"liits\u00f5na_osa":true,"start":967},{"end":1010,"liits\u00f5na_osa":false,"start":995}]},"puna":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":868,"liits\u00f5na_osa":true,"start":854}]},"punaselg-\u00f5gija":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":868,"liits\u00f5na_osa":false,"start":854}]},"punast":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1999,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1989}]},"punkt":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8315,"liits\u00f5na_osa":true,"start":8303}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":386,"liits\u00f5na_osa":false,"start":381},{"end":422,"liits\u00f5na_osa":false,"start":417}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":648,"liits\u00f5na_osa":true,"start":640}]},"punkti":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1601,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1595},{"end":8476,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8463}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3036,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3030},{"end":3502,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3496}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":637,"liits\u00f5na_osa":false,"start":631}]},"punktid":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":505,"liits\u00f5na_osa":false,"start":498},{"end":537,"liits\u00f5na_osa":false,"start":530}]},"punktides":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3692,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3683}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1676,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1667},{"end":1918,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1909},{"end":2891,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2882}]},"punktile":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":4495,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4487}]},"punktis":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6073,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6066}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2905,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2898}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":237,"liits\u00f5na_osa":false,"start":230}]},"punktist":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":536,"liits\u00f5na_osa":false,"start":528}]},"putk":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1804,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1797}]},"puu":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":2017,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2013}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1493,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1489}]},"puudub":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7956,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7950}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":766,"liits\u00f5na_osa":false,"start":760}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1747,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1741}]},"puudutava":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5188,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5179}]},"p\u00e4dev":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2751,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2746},{"end":8324,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8319}]},"p\u00e4deva":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8426,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8420}]},"p\u00e4deval":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7242,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7235}]},"p\u00e4devale":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6758,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6750}]},"p\u00e4devat":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6518,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6511}]},"p\u00e4devus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8695,"liits\u00f5na_osa":true,"start":8682},{"end":8895,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8882},{"end":9089,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9075}]},"p\u00e4devuskeskus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8695,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8682},{"end":8895,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8882}]},"p\u00e4devuskeskuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9089,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9075}]},"p\u00e4eva":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":803,"liits\u00f5na_osa":false,"start":798},{"end":926,"liits\u00f5na_osa":false,"start":921}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":810,"liits\u00f5na_osa":false,"start":805},{"end":993,"liits\u00f5na_osa":false,"start":988},{"end":1066,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1058},{"end":1143,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1135},{"end":1348,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1340},{"end":2167,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2159}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1584,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1579}]},"p\u00e4eval":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4448,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4442}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":342,"liits\u00f5na_osa":false,"start":336}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":733,"liits\u00f5na_osa":false,"start":727},{"end":766,"liits\u00f5na_osa":false,"start":760},{"end":2271,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2265},{"end":3039,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3033},{"end":4282,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4276}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":139,"liits\u00f5na_osa":false,"start":133},{"end":577,"liits\u00f5na_osa":false,"start":571},{"end":1530,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1524},{"end":3601,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3595}]},"p\u00e4evale":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":245,"liits\u00f5na_osa":false,"start":238},{"end":415,"liits\u00f5na_osa":false,"start":408}]},"p\u00e4evast":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1012,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1005},{"end":1029,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1022},{"end":1135,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1128},{"end":1321,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1314}]},"p\u00e4rale":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2508,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2499}]},"p\u00e4rand":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":292,"liits\u00f5na_osa":true,"start":277}]},"p\u00e4randmaastikku":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":292,"liits\u00f5na_osa":false,"start":277}]},"p\u00e4rast":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2306,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2300},{"end":2759,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2753},{"end":6670,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6664},{"end":7730,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7724}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2378,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2367}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1856,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1850},{"end":2335,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2329},{"end":2613,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2607}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":162,"liits\u00f5na_osa":false,"start":156},{"end":1161,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1155},{"end":1613,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1607}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2278,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2272},{"end":2436,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2430},{"end":3182,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3176},{"end":4429,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4423}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":146,"liits\u00f5na_osa":false,"start":140},{"end":584,"liits\u00f5na_osa":false,"start":578},{"end":3728,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3722}]},"p\u00e4rasuse":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2416,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2403}]},"p\u00e4ringu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3482,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3475}]},"p\u00e4ringuga":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1843,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1834}]},"p\u00e4rit":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6955,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6950}]},"p\u00e4\u00e4sema":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":3220,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3213}]},"p\u00e4\u00e4setavate":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2124,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2107}]},"p\u00e4\u00e4ste":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":717,"liits\u00f5na_osa":true,"start":705}]},"p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":717,"liits\u00f5na_osa":false,"start":705}]},"p\u00e4\u00e4su":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3642,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3631}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1372,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1361}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2035,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2024},{"end":3296,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3285}]},"p\u00e4\u00e4suga":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1699,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1686}]},"p\u00f5hi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9651,"liits\u00f5na_osa":true,"start":9641},{"end":9715,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9704},{"end":9742,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9734},{"end":9833,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9825},{"end":10013,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10005},{"end":10285,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10270}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1844,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1833}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":37,"liits\u00f5na_osa":true,"start":24}]},"p\u00f5him\u00e4\u00e4ruse":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1844,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1833}]},"p\u00f5him\u00f5te":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9742,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9734},{"end":9833,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9825},{"end":10013,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10005},{"end":10285,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10270}]},"p\u00f5him\u00f5tted":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9651,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9641}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":37,"liits\u00f5na_osa":true,"start":24}]},"p\u00f5him\u00f5tteid":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9715,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9704}]},"p\u00f5hine":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2950,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2935},{"end":3283,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3268}]},"p\u00f5hise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3080,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3065},{"end":3137,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3122},{"end":3217,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3202}]},"p\u00f5hist":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7927,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7912},{"end":7970,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7955}]},"p\u00f5hja":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":202,"liits\u00f5na_osa":true,"start":185}]},"p\u00f5hjakivimite":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":202,"liits\u00f5na_osa":true,"start":185}]},"p\u00f5hjal":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7529,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7523}]},"p\u00f5hjustavate":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":742,"liits\u00f5na_osa":false,"start":730}]},"p\u00f5hjuste":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4868,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4855}]},"p\u00f5llu":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":993,"liits\u00f5na_osa":true,"start":974}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1162,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1156}]},"p\u00f5llumajandus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":993,"liits\u00f5na_osa":true,"start":974}]},"p\u00f5llumajandust\u00f6\u00f6del":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":993,"liits\u00f5na_osa":false,"start":974}]},"p\u00f5\u00f5sa":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":2031,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2021}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1507,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1497}]},"p\u00f5\u00f5sarinde":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":2031,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2021}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1507,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1497}]},"p\u00f6\u00f6rduda":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2813,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2805}]},"p\u00fcsitaimestuga":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1181,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1167}]},"p\u00fcsivalt":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8239,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8231}]},"p\u00fcstitamine":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1670,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1659}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":631,"liits\u00f5na_osa":false,"start":620}]},"p\u00fc\u00fcda":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":154,"liits\u00f5na_osa":false,"start":149}]},"raadio":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5880,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5866},{"end":5908,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5884}]},"raadioside":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5880,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5866},{"end":5908,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5884}]},"raadiosidev\u00f5rgu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5908,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5884}]},"raha":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":3993,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3984},{"end":4108,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4099},{"end":4157,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4148}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":158,"liits\u00f5na_osa":true,"start":146},{"end":275,"liits\u00f5na_osa":false,"start":263},{"end":660,"liits\u00f5na_osa":false,"start":648},{"end":777,"liits\u00f5na_osa":false,"start":765}]},"rahatrahviga":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":158,"liits\u00f5na_osa":false,"start":146},{"end":275,"liits\u00f5na_osa":false,"start":263},{"end":660,"liits\u00f5na_osa":false,"start":648},{"end":777,"liits\u00f5na_osa":false,"start":765}]},"rahne":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":236,"liits\u00f5na_osa":true,"start":227}]},"rahva":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":874,"liits\u00f5na_osa":true,"start":861},{"end":999,"liits\u00f5na_osa":false,"start":986}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":705,"liits\u00f5na_osa":true,"start":692}]},"rahva\u00fcrituste":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":874,"liits\u00f5na_osa":false,"start":861},{"end":999,"liits\u00f5na_osa":false,"start":986}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":705,"liits\u00f5na_osa":false,"start":692}]},"rahvus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":539,"liits\u00f5na_osa":true,"start":523},{"end":4560,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4544},{"end":4955,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4940},{"end":6020,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6003},{"end":6045,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6027}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5997,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5980}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2282,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2268},{"end":2402,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2388}]},"rahvusring":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6020,"liits\u00f5na_osa":true,"start":6003},{"end":6045,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6027}]},"rahvusringh\u00e4\u00e4ling":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6020,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6003}]},"rahvusringh\u00e4\u00e4lingu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6045,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6027}]},"rahvusvahelise":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2282,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2268},{"end":2402,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2388}]},"rahvusvaheliseks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":539,"liits\u00f5na_osa":false,"start":523},{"end":4560,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4544}]},"rahvusvahelises":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4955,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4940}]},"rahvusvahelistele":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5997,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5980}]},"raie":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1390,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1383}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":868,"liits\u00f5na_osa":true,"start":857},{"end":893,"liits\u00f5na_osa":false,"start":884}]},"raieaja":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1390,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1383}]},"rajada":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1609,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1603}]},"rajamine":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1704,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1696}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":685,"liits\u00f5na_osa":false,"start":677},{"end":1019,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1011},{"end":1081,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1073}]},"rajatise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4873,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4859}]},"rajatiste":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":900,"liits\u00f5na_osa":true,"start":886}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1695,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1686}]},"rakendab":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9906,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9898},{"end":10040,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10032}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6290,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6282}]},"rakendada":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3465,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3456}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":659,"liits\u00f5na_osa":false,"start":650}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2650,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2641}]},"rakendama":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":135,"liits\u00f5na_osa":false,"start":126},{"end":5668,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5659}]},"rakendamise":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":990,"liits\u00f5na_osa":false,"start":979},{"end":1701,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1690}]},"rakendamisel":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":570,"liits\u00f5na_osa":false,"start":558},{"end":6071,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6059}]},"rakendatava":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4147,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4136}]},"rakendatavad":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2227,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2215}]},"rakendatud":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4915,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4905},{"end":4915,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4905}]},"rakendus":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6246,"liits\u00f5na_osa":true,"start":6229},{"end":7156,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7140}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2918,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2905}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":26,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":24,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12}]},"rakendusaktis":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2918,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2905}]},"rakendusm\u00e4\u00e4ruses":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7156,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7140}]},"rakendusm\u00e4\u00e4rusest":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6246,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6229}]},"rakenduss\u00e4te":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":24,"liits\u00f5na_osa":false,"start":12}]},"rakenduss\u00e4tted":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":26,"liits\u00f5na_osa":false,"start":12}]},"rand":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":774,"liits\u00f5na_osa":true,"start":766}]},"randtiir":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":774,"liits\u00f5na_osa":false,"start":766}]},"ranna":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":225,"liits\u00f5na_osa":true,"start":215},{"end":1158,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1147},{"end":1245,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1234}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1295,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1285}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":615,"liits\u00f5na_osa":true,"start":606}]},"rannad":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1192,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1182},{"end":1225,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1215}]},"rannajoon":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":615,"liits\u00f5na_osa":false,"start":606}]},"rannajoone":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1295,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1285}]},"rannaniidud":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1245,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1234}]},"rannavalle":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":225,"liits\u00f5na_osa":false,"start":215}]},"rannavallid":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1158,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1147}]},"ranniku":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1128,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1115}]},"rannikul\u00f5ukad":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1128,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1115}]},"raporti":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4809,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4802},{"end":5011,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5004}]},"raske":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3136,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3131}]},"raskus":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":838,"liits\u00f5na_osa":true,"start":828},{"end":3112,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3101}]},"raskusaste":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":838,"liits\u00f5na_osa":false,"start":828}]},"raskusastme":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3112,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3101}]},"raud":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4178,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4163},{"end":4207,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4190},{"end":4253,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4231},{"end":4374,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4367},{"end":4400,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4390}]},"raudtee":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4178,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4163},{"end":4253,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4231},{"end":4374,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4367},{"end":4400,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4390}]},"raudtee-ette":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4207,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4190}]},"raudtee-ettev\u00f5tja":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4207,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4190}]},"raudteeinfra":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4253,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4231}]},"raudteeinfrastruktuuri":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4253,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4231}]},"raudteeseaduses":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4178,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4163}]},"raudteeveo":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4400,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4390}]},"reageerimist":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3925,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3913}]},"realiseerumisel":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":791,"liits\u00f5na_osa":false,"start":776}]},"register":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1334,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1326},{"end":1368,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1360},{"end":1387,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1379},{"end":1673,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1665}]},"registreerib":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2218,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2206},{"end":3874,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3862}]},"registreerimine":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":484,"liits\u00f5na_osa":false,"start":469},{"end":3321,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3306},{"end":3461,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3446}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2408,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2393},{"end":2645,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2630},{"end":2964,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2949},{"end":3008,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2993}]},"registreerimis":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1927,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1910}]},"registreerimisaja":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1927,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1910}]},"registreerimiseks":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":455,"liits\u00f5na_osa":false,"start":438},{"end":700,"liits\u00f5na_osa":false,"start":683},{"end":847,"liits\u00f5na_osa":false,"start":830},{"end":1612,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1595},{"end":1729,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1712},{"end":1846,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1829},{"end":2027,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2010},{"end":2309,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2292},{"end":2398,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2381},{"end":3292,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3275},{"end":3432,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3415},{"end":3595,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3578},{"end":3758,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3741}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2379,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2362},{"end":2616,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2599},{"end":2794,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2777}]},"registreerimist":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2465,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2450}]},"registreeritakse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2374,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2358}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3124,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3108}]},"registreeritud":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2821,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2807},{"end":3566,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3552},{"end":4068,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4054}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2765,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2751},{"end":3381,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3367}]},"registri":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5695,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5687},{"end":5712,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5704}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1717,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1703},{"end":1816,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1808}]},"registriandmed":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1717,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1703}]},"registrisse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":798,"liits\u00f5na_osa":false,"start":787}]},"regulaarseks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4573,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4561}]},"reguleerimis":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":52,"liits\u00f5na_osa":false,"start":39}]},"reguleeritud":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1141,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1129},{"end":1141,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1129}]},"reisi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4986,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4976}]},"reisijate":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4289,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4277},{"end":4348,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4336},{"end":4424,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4412}]},"reisijateveo":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4289,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4277},{"end":4348,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4336},{"end":4424,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4412}]},"reisilaevu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4986,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4976}]},"ressursside":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3666,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3643}]},"riigi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":395,"liits\u00f5na_osa":true,"start":382},{"end":569,"liits\u00f5na_osa":false,"start":564},{"end":2745,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2733},{"end":6532,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6527},{"end":7080,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7075},{"end":7116,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7107},{"end":7151,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7135},{"end":7168,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7158},{"end":7279,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7270},{"end":7373,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7359},{"end":8577,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8572}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1203,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1198},{"end":1778,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1769},{"end":2242,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2237},{"end":4132,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4127},{"end":4570,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4565},{"end":4780,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4775},{"end":5130,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5125},{"end":5361,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5356},{"end":6749,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6737},{"end":7462,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7457},{"end":7705,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7700}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":224,"liits\u00f5na_osa":false,"start":219},{"end":256,"liits\u00f5na_osa":false,"start":251},{"end":539,"liits\u00f5na_osa":false,"start":534},{"end":730,"liits\u00f5na_osa":false,"start":725},{"end":1103,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1098},{"end":1179,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1174},{"end":1397,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1392}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":230,"liits\u00f5na_osa":false,"start":225},{"end":399,"liits\u00f5na_osa":false,"start":394},{"end":630,"liits\u00f5na_osa":false,"start":625},{"end":1873,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1868},{"end":3153,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3148},{"end":4582,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4577}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":938,"liits\u00f5na_osa":false,"start":933}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":75,"liits\u00f5na_osa":false,"start":70},{"end":303,"liits\u00f5na_osa":false,"start":298}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":63,"liits\u00f5na_osa":true,"start":54},{"end":753,"liits\u00f5na_osa":false,"start":739},{"end":796,"liits\u00f5na_osa":false,"start":782}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":69,"liits\u00f5na_osa":true,"start":60},{"end":96,"liits\u00f5na_osa":false,"start":87},{"end":111,"liits\u00f5na_osa":false,"start":102},{"end":137,"liits\u00f5na_osa":false,"start":127},{"end":194,"liits\u00f5na_osa":false,"start":185},{"end":268,"liits\u00f5na_osa":false,"start":259},{"end":327,"liits\u00f5na_osa":false,"start":318},{"end":365,"liits\u00f5na_osa":false,"start":356},{"end":478,"liits\u00f5na_osa":false,"start":469},{"end":545,"liits\u00f5na_osa":false,"start":536},{"end":597,"liits\u00f5na_osa":false,"start":588},{"end":732,"liits\u00f5na_osa":false,"start":723},{"end":818,"liits\u00f5na_osa":false,"start":809},{"end":866,"liits\u00f5na_osa":false,"start":857},{"end":910,"liits\u00f5na_osa":false,"start":900},{"end":959,"liits\u00f5na_osa":false,"start":950},{"end":1045,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1035},{"end":1065,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1056},{"end":1150,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1141},{"end":1204,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1195},{"end":1280,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1270},{"end":1362,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1353},{"end":1402,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1393},{"end":1479,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1470},{"end":1542,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1528}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":53,"liits\u00f5na_osa":true,"start":44},{"end":104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":95},{"end":138,"liits\u00f5na_osa":false,"start":129},{"end":177,"liits\u00f5na_osa":false,"start":168},{"end":218,"liits\u00f5na_osa":false,"start":209},{"end":268,"liits\u00f5na_osa":false,"start":259},{"end":303,"liits\u00f5na_osa":false,"start":294},{"end":361,"liits\u00f5na_osa":false,"start":352},{"end":398,"liits\u00f5na_osa":false,"start":389},{"end":434,"liits\u00f5na_osa":false,"start":425},{"end":476,"liits\u00f5na_osa":false,"start":467},{"end":527,"liits\u00f5na_osa":false,"start":518},{"end":656,"liits\u00f5na_osa":false,"start":647},{"end":773,"liits\u00f5na_osa":false,"start":764},{"end":1273,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1264},{"end":1469,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1460},{"end":1565,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1556},{"end":1751,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1742},{"end":2127,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2118},{"end":2458,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2449}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":264,"liits\u00f5na_osa":true,"start":255},{"end":588,"liits\u00f5na_osa":false,"start":579},{"end":1001,"liits\u00f5na_osa":false,"start":992}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":21,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12},{"end":52,"liits\u00f5na_osa":false,"start":42},{"end":70,"liits\u00f5na_osa":false,"start":61},{"end":98,"liits\u00f5na_osa":false,"start":89},{"end":137,"liits\u00f5na_osa":false,"start":128},{"end":155,"liits\u00f5na_osa":false,"start":146},{"end":177,"liits\u00f5na_osa":false,"start":168},{"end":220,"liits\u00f5na_osa":false,"start":211},{"end":258,"liits\u00f5na_osa":false,"start":249},{"end":297,"liits\u00f5na_osa":false,"start":288},{"end":331,"liits\u00f5na_osa":false,"start":322},{"end":363,"liits\u00f5na_osa":false,"start":354},{"end":580,"liits\u00f5na_osa":false,"start":571},{"end":610,"liits\u00f5na_osa":false,"start":601},{"end":1190,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1181},{"end":1242,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1233},{"end":2913,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2904},{"end":3076,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3067},{"end":3159,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3150},{"end":4160,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4151},{"end":4320,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4311},{"end":4406,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4397},{"end":5010,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5001},{"end":5122,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5113},{"end":5140,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5131}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":58,"liits\u00f5na_osa":true,"start":49},{"end":104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":95},{"end":181,"liits\u00f5na_osa":false,"start":171},{"end":280,"liits\u00f5na_osa":false,"start":271},{"end":376,"liits\u00f5na_osa":false,"start":367},{"end":619,"liits\u00f5na_osa":false,"start":609},{"end":879,"liits\u00f5na_osa":false,"start":870},{"end":1437,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1428},{"end":1545,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1536},{"end":2720,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2711},{"end":3278,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3269},{"end":4417,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4408}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":41,"liits\u00f5na_osa":true,"start":32},{"end":110,"liits\u00f5na_osa":false,"start":101},{"end":175,"liits\u00f5na_osa":false,"start":166},{"end":207,"liits\u00f5na_osa":false,"start":198},{"end":290,"liits\u00f5na_osa":false,"start":281},{"end":355,"liits\u00f5na_osa":false,"start":346},{"end":387,"liits\u00f5na_osa":false,"start":378}]},"riigiasutusele":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7373,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7359}]},"riigieel":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1542,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1528}]},"riigieelarvest":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1542,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1528}]},"riigikantselei":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":753,"liits\u00f5na_osa":false,"start":739}]},"riigikogu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7116,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7107}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":96,"liits\u00f5na_osa":false,"start":87},{"end":194,"liits\u00f5na_osa":false,"start":185}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":53,"liits\u00f5na_osa":false,"start":44},{"end":104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":95},{"end":177,"liits\u00f5na_osa":false,"start":168},{"end":218,"liits\u00f5na_osa":false,"start":209},{"end":303,"liits\u00f5na_osa":false,"start":294},{"end":398,"liits\u00f5na_osa":false,"start":389},{"end":476,"liits\u00f5na_osa":false,"start":467},{"end":527,"liits\u00f5na_osa":false,"start":518},{"end":656,"liits\u00f5na_osa":false,"start":647},{"end":773,"liits\u00f5na_osa":false,"start":764},{"end":1273,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1264},{"end":1469,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1460},{"end":1565,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1556},{"end":1751,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1742},{"end":2127,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2118},{"end":2458,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2449}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":264,"liits\u00f5na_osa":false,"start":255},{"end":1001,"liits\u00f5na_osa":false,"start":992}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":70,"liits\u00f5na_osa":false,"start":61},{"end":137,"liits\u00f5na_osa":false,"start":128},{"end":220,"liits\u00f5na_osa":false,"start":211},{"end":258,"liits\u00f5na_osa":false,"start":249},{"end":297,"liits\u00f5na_osa":false,"start":288},{"end":331,"liits\u00f5na_osa":false,"start":322},{"end":363,"liits\u00f5na_osa":false,"start":354},{"end":580,"liits\u00f5na_osa":false,"start":571},{"end":610,"liits\u00f5na_osa":false,"start":601},{"end":2913,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2904},{"end":3159,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3150},{"end":4160,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4151},{"end":4406,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4397},{"end":5010,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5001},{"end":5122,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5113}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":95},{"end":280,"liits\u00f5na_osa":false,"start":271},{"end":376,"liits\u00f5na_osa":false,"start":367},{"end":1437,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1428},{"end":2720,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2711},{"end":3278,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3269}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":175,"liits\u00f5na_osa":false,"start":166},{"end":355,"liits\u00f5na_osa":false,"start":346}]},"riigikogus":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":137,"liits\u00f5na_osa":false,"start":127},{"end":910,"liits\u00f5na_osa":false,"start":900},{"end":1280,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1270}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":52,"liits\u00f5na_osa":false,"start":42}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":181,"liits\u00f5na_osa":false,"start":171},{"end":619,"liits\u00f5na_osa":false,"start":609}]},"riigikohus":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1045,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1035}]},"riigikontrollile":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7151,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7135}]},"riigile":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":484,"liits\u00f5na_osa":false,"start":477},{"end":772,"liits\u00f5na_osa":false,"start":760}]},"riigimetsa":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7168,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7158}]},"riigis":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8194,"liits\u00f5na_osa":true,"start":8181}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3962,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3949},{"end":7446,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7433}]},"riigisaladuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":395,"liits\u00f5na_osa":false,"start":382}]},"riigisekret\u00e4ri":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":796,"liits\u00f5na_osa":false,"start":782}]},"riigist":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6949,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6942}]},"riiki":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7552,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7540}]},"riiklik":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8708,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8701}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2009,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2002},{"end":2400,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2393}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":19,"liits\u00f5na_osa":false,"start":12}]},"riiklike":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8909,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8901}]},"riiklikku":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":202,"liits\u00f5na_osa":false,"start":193},{"end":266,"liits\u00f5na_osa":false,"start":257},{"end":810,"liits\u00f5na_osa":false,"start":801}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":786,"liits\u00f5na_osa":false,"start":777}]},"riikliku":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9266,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9258}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":59,"liits\u00f5na_osa":false,"start":51},{"end":1210,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1202},{"end":1302,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1294},{"end":1405,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1397},{"end":1586,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1578},{"end":1750,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1742},{"end":1839,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1831},{"end":2617,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2609},{"end":4010,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4002},{"end":4591,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4583}]},"riivava":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2400,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2393},{"end":3644,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3637}]},"rikkad":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1381,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1370},{"end":1489,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1478}]},"rikkal":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1354,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1343}]},"rikkumine":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":55,"liits\u00f5na_osa":false,"start":46},{"end":373,"liits\u00f5na_osa":false,"start":364}]},"rikkumise":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1973,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1959},{"end":2488,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2474}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":125,"liits\u00f5na_osa":false,"start":116},{"end":627,"liits\u00f5na_osa":false,"start":618}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2411,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2402},{"end":2560,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2551}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":937,"liits\u00f5na_osa":false,"start":928},{"end":1108,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1099}]},"rikkumisega":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1066,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1055}]},"rikkumist":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2280,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2266},{"end":2375,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2361}]},"rikutakse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2080,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2071}]},"rikutud":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2165,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2158},{"end":2165,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2158},{"end":2731,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2724},{"end":2731,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2724}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1297,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1290},{"end":1297,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1290}]},"rinde":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":2031,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2021}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1507,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1497}]},"ring":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5219,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5202},{"end":5275,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5258},{"end":6020,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6003},{"end":6045,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6027}]},"ringh\u00e4\u00e4ling":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6020,"liits\u00f5na_osa":true,"start":6003}]},"ringh\u00e4\u00e4lingu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5219,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5202},{"end":5275,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5258},{"end":6045,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6027}]},"ringh\u00e4\u00e4linguv\u00f5rgu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5219,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5202},{"end":5275,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5258}]},"riske":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":460,"liits\u00f5na_osa":false,"start":455}]},"riski":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":619,"liits\u00f5na_osa":true,"start":606},{"end":944,"liits\u00f5na_osa":false,"start":931},{"end":3079,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3065},{"end":3545,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3531}]},"riskianal\u00fc\u00fcsi":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":619,"liits\u00f5na_osa":false,"start":606},{"end":944,"liits\u00f5na_osa":false,"start":931}]},"riskianal\u00fc\u00fcsis":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3079,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3065},{"end":3545,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3531}]},"riskid":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5597,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5591}]},"riskide":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":750,"liits\u00f5na_osa":false,"start":743},{"end":775,"liits\u00f5na_osa":false,"start":768},{"end":5676,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5669}]},"rist":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":692,"liits\u00f5na_osa":false,"start":688}]},"risti":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1618,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1613},{"end":1797,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1792}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":555,"liits\u00f5na_osa":false,"start":550}]},"rohkem":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":968,"liits\u00f5na_osa":false,"start":962}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":708,"liits\u00f5na_osa":false,"start":702}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":4606,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4600}]},"rohtu":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2009,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2000}]},"rohustud":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1469,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1457}]},"roo":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":817,"liits\u00f5na_osa":true,"start":809},{"end":1977,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1974}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1183,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1180}]},"roo-loor":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":672,"liits\u00f5na_osa":true,"start":660}]},"roo-loorkull":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":672,"liits\u00f5na_osa":false,"start":660}]},"rootsi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2792,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2783},{"end":2792,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2783}]},"rukki":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":805,"liits\u00f5na_osa":true,"start":796}]},"rukkir\u00e4\u00e4k":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":805,"liits\u00f5na_osa":false,"start":796}]},"ruumis":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":351,"liits\u00f5na_osa":true,"start":337}]},"ruut":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1667,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1656}]},"ruutmeetrit":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1667,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1656}]},"r\u00e4nd":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":236,"liits\u00f5na_osa":true,"start":227}]},"r\u00e4ndrahne":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":236,"liits\u00f5na_osa":false,"start":227}]},"r\u00e4ts":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":592,"liits\u00f5na_osa":true,"start":585}]},"r\u00e4\u00e4k":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":805,"liits\u00f5na_osa":true,"start":796}]},"r\u00fchm":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1669,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1665}]},"s":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5295,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5294}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":934,"liits\u00f5na_osa":false,"start":933}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1727,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1726}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":885,"liits\u00f5na_osa":false,"start":884},{"end":990,"liits\u00f5na_osa":false,"start":989},{"end":1161,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1160}]},"saa":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2183,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2180},{"end":2194,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2191},{"end":2348,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2345},{"end":3436,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3433},{"end":3447,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3444},{"end":3578,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3575}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2984,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2981},{"end":4231,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4228},{"end":4868,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4865},{"end":5081,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5078}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3550,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3547},{"end":4150,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4147},{"end":4369,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4366}]},"saab":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":4668,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4664}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3953,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3949}]},"saada":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2197,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2192}]},"saadab":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3501,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3495}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":626,"liits\u00f5na_osa":false,"start":620}]},"saadakse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1833,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1825}]},"saadavaks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8264,"liits\u00f5na_osa":true,"start":8250}]},"saadusi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":147,"liits\u00f5na_osa":true,"start":134}]},"saamise":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1447,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1440}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1997,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1985}]},"saamisest":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4466,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4457}]},"saamist":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2320,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2313},{"end":2831,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2824},{"end":6702,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6695}]},"saanud":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":4619,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4613},{"end":4619,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4613}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1865,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1859},{"end":1865,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1859},{"end":1957,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1951},{"end":1957,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1951},{"end":3902,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3896},{"end":3902,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3896}]},"saanute":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":362,"liits\u00f5na_osa":false,"start":355}]},"saare":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":40,"liits\u00f5na_osa":true,"start":30},{"end":91,"liits\u00f5na_osa":false,"start":81},{"end":2810,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2800}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":293,"liits\u00f5na_osa":true,"start":283},{"end":395,"liits\u00f5na_osa":false,"start":385}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":119,"liits\u00f5na_osa":true,"start":109},{"end":162,"liits\u00f5na_osa":false,"start":152},{"end":181,"liits\u00f5na_osa":false,"start":172},{"end":384,"liits\u00f5na_osa":false,"start":374},{"end":434,"liits\u00f5na_osa":false,"start":425},{"end":605,"liits\u00f5na_osa":false,"start":595}]},"saarel":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2817,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2811}]},"saartele":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":259,"liits\u00f5na_osa":false,"start":251}]},"saavutamiseks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2349,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2336}]},"saavutamist":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2006,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1995},{"end":2251,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2240},{"end":2646,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2635}]},"sadama":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4783,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4770},{"end":4813,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4800},{"end":4839,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4833},{"end":4873,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4859},{"end":4993,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4987}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":259,"liits\u00f5na_osa":true,"start":248}]},"sadamarajatise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4873,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4859}]},"sadamaseaduse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4813,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4800}]},"sadamateenuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4783,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4770}]},"saidil":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3163,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3152},{"end":3188,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3177}]},"saitidel":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3379,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3366},{"end":3416,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3403}]},"saladuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":395,"liits\u00f5na_osa":true,"start":382}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1276,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1265}]},"salajasel":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":298,"liits\u00f5na_osa":false,"start":289}]},"salastatud":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":409,"liits\u00f5na_osa":false,"start":399},{"end":409,"liits\u00f5na_osa":false,"start":399}]},"salatit":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1934,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1923}]},"salvestatakse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1810,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1797}]},"samuti":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4597,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4591}]},"seada":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":405,"liits\u00f5na_osa":false,"start":400},{"end":520,"liits\u00f5na_osa":false,"start":515},{"end":639,"liits\u00f5na_osa":false,"start":634}]},"seade":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1616}]},"seadjad":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":868,"liits\u00f5na_osa":true,"start":857},{"end":1086,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1075}]},"seadjaks":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":661,"liits\u00f5na_osa":true,"start":649}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2577,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2565}]},"seadjate":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1012,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1000}]},"seadjatest":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1688,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1674}]},"seadmete":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1664,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1656}]},"seadmine":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":436,"liits\u00f5na_osa":true,"start":424},{"end":3273,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3261},{"end":3413,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3401}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2360,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2348}]},"seadmise":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":541,"liits\u00f5na_osa":true,"start":529}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2465,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2453}]},"seadus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":92,"liits\u00f5na_osa":false,"start":86}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":289,"liits\u00f5na_osa":false,"start":283}]},"seaduse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":38,"liits\u00f5na_osa":false,"start":31},{"end":1358,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1351},{"end":1396,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1389},{"end":1590,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1583},{"end":3023,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3003},{"end":4010,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4003},{"end":4813,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4800},{"end":5952,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5945},{"end":6053,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6046},{"end":6599,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6592},{"end":7205,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7198},{"end":7808,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7801}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3017,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3010},{"end":3483,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3476},{"end":5291,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5284}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":930,"liits\u00f5na_osa":false,"start":923},{"end":2731,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2724}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":326,"liits\u00f5na_osa":false,"start":319},{"end":1354,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1336},{"end":1503,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1496},{"end":1723,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1705},{"end":2885,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2878}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":38,"liits\u00f5na_osa":false,"start":31},{"end":80,"liits\u00f5na_osa":false,"start":73},{"end":881,"liits\u00f5na_osa":false,"start":874},{"end":986,"liits\u00f5na_osa":false,"start":979},{"end":1157,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1150}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":120,"liits\u00f5na_osa":false,"start":113},{"end":255,"liits\u00f5na_osa":false,"start":248},{"end":368,"liits\u00f5na_osa":false,"start":361},{"end":485,"liits\u00f5na_osa":false,"start":478}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2666,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2659},{"end":3489,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3482},{"end":3660,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3653}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2680,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2673},{"end":2859,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2852},{"end":4465,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4458}]},"seadusega":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1174,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1165}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1290,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1281}]},"seadusele":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2365,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2356}]},"seaduses":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1292,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1284},{"end":1445,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1437},{"end":4090,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4082},{"end":4178,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4163},{"end":4477,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4460},{"end":5099,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5091},{"end":5341,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5333},{"end":5544,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5536},{"end":6809,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6801},{"end":7853,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7845},{"end":10233,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10225}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":185,"liits\u00f5na_osa":false,"start":177}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":115,"liits\u00f5na_osa":false,"start":107},{"end":994,"liits\u00f5na_osa":false,"start":986},{"end":1282,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1274},{"end":1449,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1430},{"end":1792,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1773},{"end":4117,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4109}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2657,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2637}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":417,"liits\u00f5na_osa":true,"start":400},{"end":443,"liits\u00f5na_osa":false,"start":423}]},"seadusest":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1242,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1233},{"end":2928,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2919}]},"seadust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":362,"liits\u00f5na_osa":false,"start":355},{"end":704,"liits\u00f5na_osa":false,"start":697},{"end":1207,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1200}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1131,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1124}]},"seal":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":154,"liits\u00f5na_osa":true,"start":144}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1312,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1302}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1505,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1495}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":116,"liits\u00f5na_osa":false,"start":112}]},"sealhulgas":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":154,"liits\u00f5na_osa":false,"start":144}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1312,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1302}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1505,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1495}]},"seast":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1775,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1770}]},"seatud":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2166,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2160},{"end":2166,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2160}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1756,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1746}]},"sedel":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1071,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1056},{"end":1369,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1364},{"end":1524,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1509},{"end":2070,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2055},{"end":2226,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2221}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":671,"liits\u00f5na_osa":true,"start":656}]},"sedeli":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1177,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1161},{"end":1351,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1335},{"end":1439,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1433},{"end":1863,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1857},{"end":1895,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1889},{"end":2172,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2166}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":354,"liits\u00f5na_osa":true,"start":338}]},"sedelil":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1602,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1595},{"end":1781,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1774}]},"sedelile":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1097,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1079},{"end":1696,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1678}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2491,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2473},{"end":2790,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2772},{"end":4029,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4011},{"end":4574,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4556},{"end":4740,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4722},{"end":4920,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4902}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3268,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3250},{"end":3863,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3845},{"end":4025,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4007},{"end":4202,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4184}]},"sedelite":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":404,"liits\u00f5na_osa":false,"start":396},{"end":484,"liits\u00f5na_osa":false,"start":466},{"end":520,"liits\u00f5na_osa":false,"start":502}]},"see":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2005,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1997}]},"seej\u00e4rel":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2005,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1997}]},"seeni":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":119,"liits\u00f5na_osa":false,"start":114}]},"seire":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6939,"liits\u00f5na_osa":true,"start":6928}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1120,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1115}]},"seiret":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5945,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5939}]},"seisu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":133,"liits\u00f5na_osa":true,"start":122}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1183,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1169},{"end":1463,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1454},{"end":1934,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1920}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1426,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1412}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":230,"liits\u00f5na_osa":true,"start":221},{"end":2923,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2914},{"end":4170,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4161},{"end":5020,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5011}]},"seisukohast":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":133,"liits\u00f5na_osa":false,"start":122}]},"seisundit":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2030,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2021},{"end":2275,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2266},{"end":2670,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2661}]},"seisust":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":592,"liits\u00f5na_osa":true,"start":581}]},"seitsmendal":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1523,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1512}]},"sekret\u00e4ri":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":796,"liits\u00f5na_osa":true,"start":782}]},"sektori":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":170,"liits\u00f5na_osa":false,"start":163}]},"sektorites":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6447,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6437},{"end":6739,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6729}]},"sel":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1801,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1798}]},"selg-\u00f5gija":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":868,"liits\u00f5na_osa":true,"start":854}]},"selle":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1640,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1635},{"end":2687,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2682},{"end":3555,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3550},{"end":4875,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4870},{"end":6736,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6731}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1832,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1827}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":124,"liits\u00f5na_osa":false,"start":119},{"end":1003,"liits\u00f5na_osa":false,"start":998}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":213,"liits\u00f5na_osa":false,"start":208},{"end":715,"liits\u00f5na_osa":false,"start":710}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":581,"liits\u00f5na_osa":false,"start":576}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":995,"liits\u00f5na_osa":false,"start":990},{"end":1624,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1619},{"end":1921,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1916},{"end":2091,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2086},{"end":2687,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2682}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1229,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1224},{"end":1619,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1614}]},"seoses":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2854,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2848}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1468,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1462}]},"seotud":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1655,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1649},{"end":1655,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1649},{"end":5661,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5655},{"end":5661,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5655}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":390,"liits\u00f5na_osa":false,"start":384},{"end":390,"liits\u00f5na_osa":false,"start":384},{"end":905,"liits\u00f5na_osa":false,"start":899},{"end":905,"liits\u00f5na_osa":false,"start":899}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1023,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1017},{"end":1023,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1017}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":806,"liits\u00f5na_osa":false,"start":800},{"end":806,"liits\u00f5na_osa":false,"start":800}]},"seotust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10451,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10444}]},"sertifitseerimine":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1947,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1930}]},"sertifitseerimise":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2044,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2027},{"end":2435,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2418}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4626,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4609}]},"sertifitseerimist":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2242,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2225}]},"serveri":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5769,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5758}]},"side":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1557,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1553},{"end":1582,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1578},{"end":5090,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5086},{"end":5124,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5111},{"end":5865,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5859},{"end":5880,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5866},{"end":5908,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5884},{"end":5944,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5940}]},"sideette":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5124,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5111}]},"sideettev\u00f5tja":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5124,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5111}]},"sidev\u00f5rgu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5908,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5884}]},"siht":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2572,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2554}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":279,"liits\u00f5na_osa":true,"start":262},{"end":1340,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1327}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":27,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12},{"end":51,"liits\u00f5na_osa":false,"start":35},{"end":94,"liits\u00f5na_osa":false,"start":79},{"end":276,"liits\u00f5na_osa":false,"start":259},{"end":309,"liits\u00f5na_osa":false,"start":294},{"end":337,"liits\u00f5na_osa":false,"start":322},{"end":362,"liits\u00f5na_osa":false,"start":346},{"end":412,"liits\u00f5na_osa":false,"start":396},{"end":621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":605},{"end":772,"liits\u00f5na_osa":false,"start":755},{"end":1121,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1104},{"end":1577,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1560},{"end":1783,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1766},{"end":1854,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1837}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":142,"liits\u00f5na_osa":true,"start":123}]},"sihtkaitse":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2572,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2554}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":279,"liits\u00f5na_osa":true,"start":262}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":27,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12},{"end":51,"liits\u00f5na_osa":false,"start":35},{"end":94,"liits\u00f5na_osa":false,"start":79},{"end":276,"liits\u00f5na_osa":false,"start":259},{"end":309,"liits\u00f5na_osa":false,"start":294},{"end":337,"liits\u00f5na_osa":false,"start":322},{"end":362,"liits\u00f5na_osa":false,"start":346},{"end":412,"liits\u00f5na_osa":false,"start":396},{"end":621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":605},{"end":772,"liits\u00f5na_osa":false,"start":755},{"end":1121,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1104},{"end":1577,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1560},{"end":1783,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1766},{"end":1854,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1837}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":142,"liits\u00f5na_osa":true,"start":123}]},"sihtkaitsev\u00f6\u00f6nd":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":27,"liits\u00f5na_osa":false,"start":12},{"end":94,"liits\u00f5na_osa":false,"start":79},{"end":309,"liits\u00f5na_osa":false,"start":294},{"end":337,"liits\u00f5na_osa":false,"start":322}]},"sihtkaitsev\u00f6\u00f6ndi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":51,"liits\u00f5na_osa":false,"start":35},{"end":362,"liits\u00f5na_osa":false,"start":346},{"end":412,"liits\u00f5na_osa":false,"start":396},{"end":621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":605}]},"sihtkaitsev\u00f6\u00f6ndiks":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2572,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2554}]},"sihtkaitsev\u00f6\u00f6ndis":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":279,"liits\u00f5na_osa":false,"start":262}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":772,"liits\u00f5na_osa":false,"start":755},{"end":1121,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1104},{"end":1577,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1560},{"end":1783,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1766},{"end":1854,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1837}]},"sihtkaitsev\u00f6\u00f6ndisse":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":142,"liits\u00f5na_osa":false,"start":123}]},"sihtkaitsev\u00f6\u00f6ndit":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":276,"liits\u00f5na_osa":false,"start":259}]},"sihtots":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1340,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1327}]},"sihtotstarvet":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1340,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1327}]},"silla":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1527,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1517}]},"sisaldab":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4823,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4815}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":910,"liits\u00f5na_osa":false,"start":902}]},"sisaldama":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7212,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7203}]},"sisendi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3467,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3460}]},"siseseks":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1744,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1729}]},"sisu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3557,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3553}]},"soo":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":592,"liits\u00f5na_osa":true,"start":585},{"end":725,"liits\u00f5na_osa":false,"start":718},{"end":1686,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1675}]},"soo-neiu":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2202,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2189}]},"soo-neiuvaipa":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2202,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2189}]},"sood":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1499,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1490}]},"soohiilakas":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1686,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1675}]},"sookurg":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":725,"liits\u00f5na_osa":false,"start":718}]},"soor\u00e4ts":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":592,"liits\u00f5na_osa":false,"start":585}]},"soovituses":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":958,"liits\u00f5na_osa":false,"start":948}]},"standard":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2000,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1983}]},"standarditele":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6011,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5998}]},"statsionaarse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5429,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5416}]},"stellaris":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":580,"liits\u00f5na_osa":false,"start":571}]},"struktuuri":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4253,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4231}]},"suhtes":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":3630,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3624}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2423,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2417}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1480,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1474}]},"sunni":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":3993,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3984},{"end":4108,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4099},{"end":4157,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4148}]},"sunniraha":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":3993,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3984},{"end":4108,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4099},{"end":4157,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4148}]},"supinum":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1792,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1785}]},"surma":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2572,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2567}]},"suurem":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1646,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1640}]},"suurusega":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1009,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1000}]},"s\u00e4ilimise":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1436,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1427}]},"s\u00e4ilitada":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":920,"liits\u00f5na_osa":false,"start":911}]},"s\u00e4ilitamine":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":539,"liits\u00f5na_osa":false,"start":528},{"end":723,"liits\u00f5na_osa":false,"start":712}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":425,"liits\u00f5na_osa":false,"start":414}]},"s\u00e4ilitamiseks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2368,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2355}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":231,"liits\u00f5na_osa":false,"start":218},{"end":1248,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1235},{"end":1964,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1951}]},"s\u00e4te":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":24,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12}]},"s\u00e4testab":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":101,"liits\u00f5na_osa":false,"start":93}]},"s\u00e4testatud":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1303,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1293},{"end":1303,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1293},{"end":4101,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4091},{"end":4101,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4091},{"end":4189,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4179},{"end":4189,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4179},{"end":4488,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4478},{"end":4488,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4478},{"end":5110,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5100},{"end":5110,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5100},{"end":5352,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5342},{"end":5352,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5342},{"end":5555,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5545},{"end":5555,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5545},{"end":6087,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6077},{"end":6087,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6077},{"end":7864,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7854},{"end":7864,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7854},{"end":10244,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10234},{"end":10244,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10234}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1869,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1859},{"end":1869,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1859},{"end":3276,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3266},{"end":3276,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3266},{"end":4075,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4065},{"end":4075,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4065},{"end":4226,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4216},{"end":4226,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4216},{"end":4516,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4506},{"end":4516,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4506},{"end":7167,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7157},{"end":7167,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7157}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":196,"liits\u00f5na_osa":false,"start":186},{"end":196,"liits\u00f5na_osa":false,"start":186},{"end":947,"liits\u00f5na_osa":false,"start":937},{"end":947,"liits\u00f5na_osa":false,"start":937},{"end":1791,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1781},{"end":1791,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1781}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":167,"liits\u00f5na_osa":false,"start":157},{"end":167,"liits\u00f5na_osa":false,"start":157},{"end":915,"liits\u00f5na_osa":false,"start":905},{"end":915,"liits\u00f5na_osa":false,"start":905},{"end":1077,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1067},{"end":1077,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1067},{"end":1293,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1283},{"end":1293,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1283},{"end":1396,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1386},{"end":1396,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1386},{"end":1460,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1450},{"end":1460,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1450},{"end":1741,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1731},{"end":1741,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1731},{"end":1803,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1793},{"end":1803,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1793},{"end":2733,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2723},{"end":2733,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2723},{"end":2826,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2816},{"end":2826,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2816},{"end":2918,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2908},{"end":2918,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2908},{"end":3067,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3057},{"end":3067,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3057},{"end":3825,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3815},{"end":3825,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3815},{"end":3935,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3925},{"end":3935,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3925},{"end":4128,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4118},{"end":4128,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4118},{"end":4419,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4409},{"end":4419,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4409}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":108,"liits\u00f5na_osa":false,"start":98},{"end":108,"liits\u00f5na_osa":false,"start":98},{"end":463,"liits\u00f5na_osa":false,"start":453},{"end":463,"liits\u00f5na_osa":false,"start":453},{"end":610,"liits\u00f5na_osa":false,"start":600},{"end":610,"liits\u00f5na_osa":false,"start":600},{"end":899,"liits\u00f5na_osa":false,"start":889},{"end":899,"liits\u00f5na_osa":false,"start":889},{"end":1004,"liits\u00f5na_osa":false,"start":994},{"end":1004,"liits\u00f5na_osa":false,"start":994},{"end":1176,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1166},{"end":1176,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1166}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2669,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2659},{"end":2669,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2659}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":250,"liits\u00f5na_osa":false,"start":240},{"end":250,"liits\u00f5na_osa":false,"start":240}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1301,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1291},{"end":1301,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1291}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1691,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1681},{"end":1691,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1681},{"end":1933,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1923},{"end":1933,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1923}]},"s\u00e4testatut":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6842,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6832}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":455,"liits\u00f5na_osa":false,"start":445}]},"s\u00e4tted":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":21,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":26,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":21,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":21,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":22,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12}]},"s\u00e4tteid":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1366,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1359}]},"s\u00f5idukiga":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":501,"liits\u00f5na_osa":false,"start":492},{"end":586,"liits\u00f5na_osa":false,"start":577},{"end":630,"liits\u00f5na_osa":false,"start":613}]},"s\u00f5idus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4966,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4956}]},"s\u00f5it":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2127,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2118}]},"s\u00f5itmine":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":510,"liits\u00f5na_osa":false,"start":502},{"end":575,"liits\u00f5na_osa":false,"start":567},{"end":595,"liits\u00f5na_osa":false,"start":587},{"end":639,"liits\u00f5na_osa":false,"start":631},{"end":677,"liits\u00f5na_osa":false,"start":669}]},"s\u00f5itvaid":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4975,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4967}]},"s\u00f5jalise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":578,"liits\u00f5na_osa":false,"start":570}]},"s\u00f5jaliseks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":550,"liits\u00f5na_osa":false,"start":540}]},"s\u00f5lmida":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3064,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3057}]},"s\u00f5ltub":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5273,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5267}]},"s\u00f5ltuva":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":414,"liits\u00f5na_osa":false,"start":407}]},"s\u00f5ltuvust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10466,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10457}]},"s\u00f5na":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3443,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3434}]},"s\u00f5nad":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":559,"liits\u00f5na_osa":false,"start":554}]},"s\u00f5nastatakse":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":361,"liits\u00f5na_osa":false,"start":349}]},"s\u00fcndmus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2458,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2451}]},"s\u00fcnni":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":977,"liits\u00f5na_osa":true,"start":967}]},"s\u00fcnniaasta":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":977,"liits\u00f5na_osa":false,"start":967}]},"s\u00fcnnilt":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":413,"liits\u00f5na_osa":false,"start":406}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1561,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1554}]},"s\u00fcsteem":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1516,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1505},{"end":1534,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1527}]},"s\u00fcsteemi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1109,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1097},{"end":1960,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1952},{"end":1982,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1974},{"end":2084,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2076},{"end":2494,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2486},{"end":3728,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3720},{"end":4051,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4043},{"end":5743,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5735},{"end":6545,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6533},{"end":8590,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8578},{"end":9753,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9745},{"end":9915,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9907}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":84,"liits\u00f5na_osa":false,"start":76},{"end":337,"liits\u00f5na_osa":false,"start":329},{"end":451,"liits\u00f5na_osa":false,"start":443},{"end":605,"liits\u00f5na_osa":false,"start":597},{"end":650,"liits\u00f5na_osa":false,"start":642},{"end":930,"liits\u00f5na_osa":false,"start":922},{"end":1048,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1040},{"end":1114,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1106},{"end":1148,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1140},{"end":1216,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1204},{"end":1345,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1337},{"end":1542,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1534},{"end":1589,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1581},{"end":1675,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1667},{"end":2255,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2243},{"end":2363,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2355},{"end":2452,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2444},{"end":2589,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2581},{"end":2636,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2628},{"end":3064,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3056},{"end":3530,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3522},{"end":3606,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3598},{"end":4145,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4133},{"end":4583,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4571},{"end":4793,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4781},{"end":5143,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5131},{"end":5402,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5394},{"end":5513,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5505},{"end":5621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5613},{"end":5751,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5743},{"end":7475,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7463},{"end":7718,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7706}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":237,"liits\u00f5na_osa":true,"start":225},{"end":269,"liits\u00f5na_osa":false,"start":257},{"end":552,"liits\u00f5na_osa":false,"start":540},{"end":743,"liits\u00f5na_osa":false,"start":731},{"end":1192,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1180},{"end":1410,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1398}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":243,"liits\u00f5na_osa":true,"start":231},{"end":412,"liits\u00f5na_osa":false,"start":400},{"end":1886,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1874},{"end":1997,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1989},{"end":2141,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2133},{"end":2168,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2160},{"end":3166,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3154},{"end":3258,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3250},{"end":3394,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3386},{"end":3421,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3413}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":951,"liits\u00f5na_osa":true,"start":939}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":88,"liits\u00f5na_osa":true,"start":76}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1072,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1053}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":45,"liits\u00f5na_osa":true,"start":30}]},"s\u00fcsteemide":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":195,"liits\u00f5na_osa":true,"start":181},{"end":470,"liits\u00f5na_osa":false,"start":453},{"end":624,"liits\u00f5na_osa":false,"start":614},{"end":2323,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2313},{"end":6339,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6325},{"end":10419,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10409}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1903,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1893},{"end":2047,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2037}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":431,"liits\u00f5na_osa":false,"start":421},{"end":511,"liits\u00f5na_osa":false,"start":501}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":695,"liits\u00f5na_osa":true,"start":681}]},"s\u00fcsteemidele":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1066,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1054}]},"s\u00fcsteemile":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9892,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9882},{"end":10180,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10170}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1383,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1373}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2023,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2013},{"end":3236,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3226},{"end":3284,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3274}]},"s\u00fcsteemis":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2050,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2041},{"end":2443,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2434}]},"s\u00fc\u00fcme":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1373,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1363},{"end":1388,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1378}]},"s\u00fc\u00fcmevande":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1373,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1363},{"end":1388,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1378}]},"taani":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1922,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1917}]},"taastamine":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":580,"liits\u00f5na_osa":false,"start":570}]},"taastamiseks":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1947,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1935}]},"taastamist":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3629,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3619}]},"taga":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":827,"liits\u00f5na_osa":true,"start":816},{"end":3100,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3089},{"end":3867,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3857}]},"tagab":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1666,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1661}]},"tagada":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6314,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6308}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":670,"liits\u00f5na_osa":false,"start":664}]},"tagaj\u00e4rgede":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":827,"liits\u00f5na_osa":false,"start":816},{"end":3100,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3089}]},"tagaj\u00e4rjel":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3867,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3857}]},"tagama":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":905,"liits\u00f5na_osa":false,"start":899},{"end":1039,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1033}]},"tagamine":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":37,"liits\u00f5na_osa":false,"start":29}]},"tagamise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9640,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9632}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5772,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5764}]},"tagamiseks":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":50,"liits\u00f5na_osa":false,"start":40},{"end":1931,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1921}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":310,"liits\u00f5na_osa":false,"start":300}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1194,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1184}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1447,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1437}]},"tagamisel":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9681,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9672},{"end":10314,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10305}]},"tagamist":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9774,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9766}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":118,"liits\u00f5na_osa":false,"start":110}]},"tagant":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6581,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6575}]},"tagastamise":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2184,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2173}]},"tagastatakse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1977,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1965}]},"tagav":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4659,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4654}]},"tahes":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2016,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2011},{"end":3426,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3421}]},"taime":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1117,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1099}]},"taimekaitse":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1117,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1099}]},"taimekaitsevahendi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1117,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1099}]},"taimestiku":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1035,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1025}]},"tallinna":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4606,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4598}]},"taotletud":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3552,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3543},{"end":3552,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3543}]},"tarbeks":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1734,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1727}]},"tarbib":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5167,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5161}]},"tarbija":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3023,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3003}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2459,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2446}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":765,"liits\u00f5na_osa":true,"start":752},{"end":2573,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2560},{"end":4305,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4292},{"end":4654,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4641}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1223,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1210}]},"tarbijakaitse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3023,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3003}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2459,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2446}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":765,"liits\u00f5na_osa":false,"start":752},{"end":2573,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2560},{"end":4305,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4292},{"end":4654,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4641}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1223,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1210}]},"tarbijakaitseseaduse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3023,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3003}]},"tarbijal":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3043,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3035}]},"taristu":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5829,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5822}]},"tark":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1091,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1083},{"end":1191,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1183}]},"tarkvara":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1091,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1083},{"end":1191,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1183}]},"tarvet":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1340,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1327}]},"tase":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6372,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6368}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":728,"liits\u00f5na_osa":false,"start":724}]},"taseme":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5672,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5662},{"end":5757,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5747}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3219,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3207}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1269,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1260}]},"teabe":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":420,"liits\u00f5na_osa":true,"start":410},{"end":452,"liits\u00f5na_osa":false,"start":447}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7522,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7517}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1152,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1147}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":570,"liits\u00f5na_osa":false,"start":565}]},"teada":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2312,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2307},{"end":2823,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2818},{"end":6694,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6689}]},"teade":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6716,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6711},{"end":7197,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7192}]},"teadete":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1607,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1597}]},"teadus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8673,"liits\u00f5na_osa":true,"start":8658},{"end":8873,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8858},{"end":9066,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9051},{"end":9380,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9365}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":873,"liits\u00f5na_osa":true,"start":858}]},"teadustegevuses":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":873,"liits\u00f5na_osa":false,"start":858}]},"teadusuuringute":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8673,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8658},{"end":8873,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8858},{"end":9066,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9051},{"end":9380,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9365}]},"teatab":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3132,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3126},{"end":4379,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4373}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3664,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3658}]},"teatajas":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":312,"liits\u00f5na_osa":false,"start":304}]},"teatavaks":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2697,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2688}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":841,"liits\u00f5na_osa":false,"start":832},{"end":1239,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1230},{"end":1601,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1592}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3238,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3221},{"end":4483,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4466}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":198,"liits\u00f5na_osa":false,"start":189},{"end":3776,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3759}]},"teatavakstegemist":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3238,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3221},{"end":4483,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4466}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3776,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3759}]},"teateid":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":632,"liits\u00f5na_osa":true,"start":622}]},"teatise":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1427,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1420}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":689,"liits\u00f5na_osa":false,"start":682}]},"teave":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":8007,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8002}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1085,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1080}]},"teavet":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3542,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3536}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1139,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1133},{"end":7219,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7213}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":912,"liits\u00f5na_osa":false,"start":906}]},"teavitab":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10195,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10187}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2236,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2228},{"end":2716,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2708},{"end":6510,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6502},{"end":7456,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7448}]},"teavitada":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2186,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2177},{"end":4126,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4117},{"end":4438,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4429},{"end":4634,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4625},{"end":6449,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6440},{"end":7782,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7773}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":3025,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3016},{"end":3893,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3884}]},"teavitama":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4287,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4278},{"end":5124,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5115}]},"teavitamine":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7693,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7682}]},"teavitamis":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4536,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4517}]},"teavitamise":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4994,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4983}]},"teavitamisel":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7022,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7010}]},"teavitamisest":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4663,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4650}]},"teavitamiskohustust":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4536,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4517}]},"teavitatakse":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":432,"liits\u00f5na_osa":false,"start":420},{"end":4849,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4837}]},"teder":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":700,"liits\u00f5na_osa":false,"start":695}]},"tee":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4178,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4163},{"end":4253,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4231},{"end":4374,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4367},{"end":4400,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4390}]},"tee-ette":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4207,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4190}]},"tee-ettev\u00f5tja":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4207,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4190}]},"teeb":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9856,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9852}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":192,"liits\u00f5na_osa":false,"start":188},{"end":800,"liits\u00f5na_osa":false,"start":796},{"end":1102,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1098}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2681,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2677}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":239,"liits\u00f5na_osa":false,"start":235},{"end":831,"liits\u00f5na_osa":false,"start":827},{"end":1223,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1219},{"end":1566,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1562}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1794,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1790}]},"teede":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1506,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1501}]},"teedel":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":480,"liits\u00f5na_osa":false,"start":474}]},"teeinfra":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4253,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4231}]},"teeinfrastruktuuri":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4253,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4231}]},"teemal":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3433,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3427}]},"teenindab":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4896,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4887}]},"teenindamist":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4653,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4641}]},"teenistusele":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7100,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7081}]},"teenus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2987,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2981},{"end":3317,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3311},{"end":3615,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3609}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3219,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3207},{"end":5266,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5260}]},"teenuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":736,"liits\u00f5na_osa":false,"start":729},{"end":2531,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2524},{"end":2698,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2691},{"end":2832,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2825},{"end":2873,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2866},{"end":3099,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3092},{"end":3961,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3954},{"end":3984,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3977},{"end":4119,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4112},{"end":4145,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4138},{"end":4442,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4435},{"end":4684,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4660},{"end":4752,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4745},{"end":4783,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4770},{"end":5011,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5004},{"end":5227,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5220},{"end":5253,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5236},{"end":5283,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5276},{"end":5777,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5770},{"end":5916,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5909},{"end":6204,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6197},{"end":6473,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6466},{"end":6629,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6622},{"end":6817,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6810},{"end":7748,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7741},{"end":7782,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7775},{"end":7844,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7837},{"end":7886,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7879},{"end":8112,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8105},{"end":9792,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9785},{"end":9843,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9836},{"end":10023,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10016}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":67,"liits\u00f5na_osa":false,"start":60},{"end":112,"liits\u00f5na_osa":false,"start":105},{"end":308,"liits\u00f5na_osa":false,"start":301},{"end":422,"liits\u00f5na_osa":false,"start":415},{"end":532,"liits\u00f5na_osa":false,"start":525},{"end":673,"liits\u00f5na_osa":false,"start":666},{"end":1517,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1510},{"end":1626,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1619},{"end":2159,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2152},{"end":2219,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2212},{"end":2389,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2382},{"end":2478,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2471},{"end":2564,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2557},{"end":2673,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2666},{"end":2724,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2717},{"end":3179,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3172},{"end":3243,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3236},{"end":3284,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3277},{"end":3384,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3377},{"end":3400,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3393},{"end":3579,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3572},{"end":3696,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3689},{"end":3721,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3714},{"end":3743,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3736},{"end":3878,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3871},{"end":3896,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3889},{"end":4101,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4094},{"end":4255,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4248},{"end":4458,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4451},{"end":4674,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4667},{"end":4699,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4692},{"end":5092,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5085},{"end":5169,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5162},{"end":5233,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5226},{"end":5328,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5321},{"end":5496,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5489},{"end":5552,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5545},{"end":6093,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6086},{"end":6273,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6266},{"end":6377,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6370},{"end":6422,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6415},{"end":6493,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6486},{"end":6850,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6843},{"end":7409,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7402},{"end":7499,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7492},{"end":7749,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7742},{"end":7856,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7849},{"end":7940,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7933}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1205,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1198},{"end":1236,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1229}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":298,"liits\u00f5na_osa":false,"start":291},{"end":488,"liits\u00f5na_osa":false,"start":481},{"end":562,"liits\u00f5na_osa":false,"start":555},{"end":649,"liits\u00f5na_osa":false,"start":642},{"end":2926,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2919},{"end":2961,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2954}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":44,"liits\u00f5na_osa":false,"start":37},{"end":151,"liits\u00f5na_osa":false,"start":144}]},"teenusele":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6650,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6641}]},"teenusest":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5346,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5337}]},"teenust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3261,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3242},{"end":5154,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5137},{"end":8046,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8039},{"end":8210,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8203}]},"teenustaseme":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3219,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3207}]},"teenuste":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2133,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2125},{"end":5319,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5301},{"end":5522,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5504},{"end":5978,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5970},{"end":10431,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10423}]},"teeseaduses":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4178,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4163}]},"teevad":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10355,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10349}]},"teeveo":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4400,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4390}]},"tegema":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8230,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8224}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5581,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5575},{"end":7837,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7831}]},"tegemine":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":89,"liits\u00f5na_osa":false,"start":81}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1029,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1021},{"end":1165,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1157}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":60,"liits\u00f5na_osa":true,"start":44},{"end":105,"liits\u00f5na_osa":false,"start":89},{"end":1375,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1359}]},"tegemise":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":749,"liits\u00f5na_osa":true,"start":733},{"end":916,"liits\u00f5na_osa":false,"start":900}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":921,"liits\u00f5na_osa":true,"start":905},{"end":1092,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1076},{"end":1280,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1264}]},"tegemiseks":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1656,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1646}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1325,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1315},{"end":2640,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2630}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1417,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1399}]},"tegemisel":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1608,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1599},{"end":3202,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3193}]},"tegemist":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":988,"liits\u00f5na_osa":true,"start":972}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3238,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3221},{"end":4483,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4466}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3776,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3759}]},"tegev":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":652,"liits\u00f5na_osa":true,"start":640}]},"tegevus":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2675,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2665}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":61,"liits\u00f5na_osa":false,"start":54},{"end":1222,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1215},{"end":2201,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2194},{"end":2324,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2317},{"end":2592,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2585}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":747,"liits\u00f5na_osa":false,"start":740},{"end":1264,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1257},{"end":1556,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1549},{"end":1611,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1596},{"end":1833,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1826}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":450,"liits\u00f5na_osa":false,"start":443},{"end":500,"liits\u00f5na_osa":false,"start":485},{"end":819,"liits\u00f5na_osa":false,"start":812},{"end":1329,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1322}]},"tegevuse":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1078,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1070},{"end":1178,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1170}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2528,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2512}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1809,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1801},{"end":2402,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2394}]},"tegevusele":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2027,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2017}]},"tegevuses":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":873,"liits\u00f5na_osa":true,"start":858},{"end":2109,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2100}]},"tegevusloa":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2675,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2665}]},"tegevust":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1876,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1868},{"end":2051,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2043}]},"tegevv\u00e4elast":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":652,"liits\u00f5na_osa":false,"start":640}]},"tegu":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1013,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1005}]},"tegutseb":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6227,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6219}]},"tegutsema":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2648,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2639}]},"tegutsemisele":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2635,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2622}]},"tegutsevad":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6654,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6644}]},"teha":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3347,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3343}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7345,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7341}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4561,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4557}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1380,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1376}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2530,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2526}]},"tehakse":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":382,"liits\u00f5na_osa":false,"start":375}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":304,"liits\u00f5na_osa":false,"start":297}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2247,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2240}]},"tehes":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":188,"liits\u00f5na_osa":false,"start":183}]},"tehnilise":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5821,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5812}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2472,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2463}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":778,"liits\u00f5na_osa":false,"start":769},{"end":2586,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2577},{"end":4318,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4309},{"end":4667,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4658}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1236,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1227}]},"tehnilised":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2278,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2264}]},"tehnilisi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9961,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9952}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5725,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5716}]},"tehnoloogia":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8654,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8643},{"end":8854,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8843},{"end":9047,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9036},{"end":9361,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9350}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2207,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2180}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1406,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1395}]},"teid":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":611,"liits\u00f5na_osa":false,"start":607}]},"teine":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1655,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1650},{"end":2702,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2697}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3045,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3040},{"end":3957,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3952}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3607,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3602},{"end":3791,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3786}]},"teise":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":406,"liits\u00f5na_osa":false,"start":401},{"end":1595,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1590},{"end":2642,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2637},{"end":3376,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3371},{"end":3713,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3708},{"end":3888,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3883}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2132,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2127},{"end":3385,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3380},{"end":4576,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4571}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3102,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3097},{"end":3816,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3811},{"end":3921,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3916},{"end":4435,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4430}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3693,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3688}]},"teiseks":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3329,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3322},{"end":3360,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3353},{"end":3985,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3978}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2742,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2735},{"end":3819,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3812}]},"teisel":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":759,"liits\u00f5na_osa":false,"start":753}]},"teisele":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10169,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10162}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1560,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1553},{"end":2607,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2600}]},"teises":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8166,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8160}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7432,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7426}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":4586,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4580},{"end":4648,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4642},{"end":4807,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4801}]},"teisiti":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1799,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1792}]},"teist":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":561,"liits\u00f5na_osa":false,"start":556}]},"teki":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2284,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2280}]},"tekitata":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2515,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2507},{"end":3748,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3740}]},"tekke":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4868,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4855}]},"tekkep\u00f5hjuste":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4868,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4855}]},"tekkida":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3807,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3800}]},"tekkimist":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":729,"liits\u00f5na_osa":false,"start":720}]},"tekkinud":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3790,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3782},{"end":3790,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3782}]},"tekkiva":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":799,"liits\u00f5na_osa":false,"start":792}]},"tekstist":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":224,"liits\u00f5na_osa":false,"start":216}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":453,"liits\u00f5na_osa":false,"start":445}]},"telkimine":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1011,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1002},{"end":1147,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1138}]},"teo":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":197,"liits\u00f5na_osa":false,"start":194},{"end":699,"liits\u00f5na_osa":false,"start":696},{"end":907,"liits\u00f5na_osa":false,"start":900},{"end":1097,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1081},{"end":1184,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1177}]},"teomenetluse":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1097,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1081}]},"teostab":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":282,"liits\u00f5na_osa":false,"start":275}]},"teostatavas":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":857,"liits\u00f5na_osa":false,"start":846}]},"termineid":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1467,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1458}]},"terminid":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1422,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1414}]},"territooriumil":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":869,"liits\u00f5na_osa":true,"start":849}]},"tervikliku":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9817,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9807}]},"terviklust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2170,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2160}]},"tervis":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5319,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5301},{"end":5522,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5504}]},"tervishoiu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5319,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5301},{"end":5522,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5504}]},"tervishoiuteenuste":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5319,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5301},{"end":5522,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5504}]},"testimist":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5973,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5964}]},"tetrix":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":715,"liits\u00f5na_osa":false,"start":709}]},"tiir":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":747,"liits\u00f5na_osa":true,"start":739},{"end":774,"liits\u00f5na_osa":false,"start":766}]},"tiiru":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":261,"liits\u00f5na_osa":false,"start":256}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":321,"liits\u00f5na_osa":false,"start":316},{"end":604,"liits\u00f5na_osa":false,"start":599},{"end":1765,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1760}]},"tingimused":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2083,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2073},{"end":3336,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3326}]},"tingimusi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1574,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1551},{"end":2176,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2167}]},"tingimuste":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1234,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1221}]},"tingimustele":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":476,"liits\u00f5na_osa":false,"start":464}]},"tingimustest":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2969,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2957}]},"tipp":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5672,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5662},{"end":5757,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5747}]},"tipptaseme":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5672,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5662},{"end":5757,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5747}]},"toetavad":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3934,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3926}]},"toime":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":324,"liits\u00f5na_osa":true,"start":309},{"end":438,"liits\u00f5na_osa":false,"start":423},{"end":687,"liits\u00f5na_osa":false,"start":674},{"end":2405,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2390},{"end":2494,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2479},{"end":3257,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3244},{"end":3413,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3401},{"end":3593,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3580},{"end":5249,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5234},{"end":5922,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5909},{"end":6393,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6378},{"end":7425,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7410}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2975,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2962}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":222,"liits\u00f5na_osa":false,"start":217},{"end":724,"liits\u00f5na_osa":false,"start":719}]},"toimepidevus":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3413,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3401}]},"toimepidevuse":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3257,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3244},{"end":3593,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3580},{"end":5922,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5909}]},"toimepidevusele":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":324,"liits\u00f5na_osa":false,"start":309},{"end":438,"liits\u00f5na_osa":false,"start":423},{"end":2405,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2390},{"end":2494,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2479},{"end":5249,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5234},{"end":6393,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6378},{"end":7425,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7410}]},"toimepidevust":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":687,"liits\u00f5na_osa":false,"start":674}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2975,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2962}]},"toimimise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":121,"liits\u00f5na_osa":false,"start":112},{"end":4384,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4375},{"end":4434,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4425},{"end":4713,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4704},{"end":4744,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4735},{"end":5003,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4994}]},"toimingud":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2288,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2279},{"end":3944,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3935}]},"toiminguid":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1403,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1381}]},"toimingute":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1645,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1624}]},"toimub":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1699,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1693}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":769,"liits\u00f5na_osa":false,"start":763},{"end":917,"liits\u00f5na_osa":false,"start":911},{"end":1244,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1238}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3383,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3377}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1727,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1721},{"end":2652,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2646}]},"toimumise":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1313,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1304}]},"toimumist":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1474,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1465}]},"toimuv":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2450,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2444}]},"toitelised":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1280,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1266}]},"toodud":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3659,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3653}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2949,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2943}]},"toote":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2704,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2699}]},"torni":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":201,"liits\u00f5na_osa":true,"start":192}]},"trahvi":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":180,"liits\u00f5na_osa":true,"start":168},{"end":682,"liits\u00f5na_osa":false,"start":670}]},"trahviga":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":158,"liits\u00f5na_osa":true,"start":146},{"end":275,"liits\u00f5na_osa":false,"start":263},{"end":660,"liits\u00f5na_osa":false,"start":648},{"end":777,"liits\u00f5na_osa":false,"start":765}]},"trahvi\u00fchikut":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":180,"liits\u00f5na_osa":false,"start":168},{"end":682,"liits\u00f5na_osa":false,"start":670}]},"tropis":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2062,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2053}]},"tule":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":201,"liits\u00f5na_osa":true,"start":192}]},"tuleb":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":633,"liits\u00f5na_osa":false,"start":628},{"end":3455,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3450},{"end":5795,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5790},{"end":6722,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6717}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2853,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2848},{"end":3852,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3847}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2625,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2620}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":910,"liits\u00f5na_osa":false,"start":905}]},"tulemuse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":88,"liits\u00f5na_osa":true,"start":70},{"end":826,"liits\u00f5na_osa":false,"start":808},{"end":904,"liits\u00f5na_osa":false,"start":886},{"end":971,"liits\u00f5na_osa":false,"start":956},{"end":1075,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1057},{"end":1263,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1245},{"end":1358,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1343},{"end":1398,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1383},{"end":1481,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1466}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3220,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3205},{"end":4465,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4450}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3758,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3743}]},"tulemuste":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":732,"liits\u00f5na_osa":true,"start":716},{"end":899,"liits\u00f5na_osa":false,"start":883}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":43,"liits\u00f5na_osa":true,"start":27}]},"tuleneb":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2906,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2899}]},"tuleneva":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":994,"liits\u00f5na_osa":false,"start":986}]},"tulenevate":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1253,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1243}]},"tuletorni":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":201,"liits\u00f5na_osa":false,"start":192}]},"tulundus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":949,"liits\u00f5na_osa":true,"start":934}]},"tulundusmaal":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":949,"liits\u00f5na_osa":true,"start":934}]},"tund":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2328,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2324}]},"tundi":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2299,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2294},{"end":2752,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2747}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3785,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3780},{"end":3805,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3800}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3047,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3042}]},"tunnistas":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1055,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1046}]},"tunnistatakse":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2267,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2254}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":664,"liits\u00f5na_osa":false,"start":651}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2871,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2858},{"end":4118,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4105},{"end":4968,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4955}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3431,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3418},{"end":4250,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4237}]},"tunnusega":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5654,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5642}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":383,"liits\u00f5na_osa":true,"start":371}]},"turbe":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2773,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2763},{"end":3761,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3751},{"end":8521,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8511}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1947,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1938},{"end":2000,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1983},{"end":6541,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6531},{"end":6783,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6773},{"end":7266,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7256}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":817,"liits\u00f5na_osa":true,"start":801}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":893,"liits\u00f5na_osa":true,"start":884}]},"turbeametile":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":817,"liits\u00f5na_osa":true,"start":801}]},"turberaie":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":893,"liits\u00f5na_osa":false,"start":884}]},"turbestandard":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2000,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1983}]},"turu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4297,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4290},{"end":4358,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4349}]},"turuosa":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4297,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4290}]},"turuosast":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4358,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4349}]},"turva":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2212,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2200}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":97,"liits\u00f5na_osa":true,"start":85},{"end":159,"liits\u00f5na_osa":false,"start":146},{"end":557,"liits\u00f5na_osa":false,"start":544},{"end":961,"liits\u00f5na_osa":false,"start":946},{"end":978,"liits\u00f5na_osa":false,"start":965},{"end":1689,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1676},{"end":2020,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2007},{"end":2061,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2048},{"end":5415,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5403},{"end":5526,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5514}]},"turvaees":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":961,"liits\u00f5na_osa":true,"start":946}]},"turvaeeskirjade":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":961,"liits\u00f5na_osa":false,"start":946}]},"turvalisus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1971,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1961}]},"turvalisuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2335,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2324},{"end":6351,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6340},{"end":8622,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8606},{"end":8822,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8806},{"end":9015,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8999},{"end":9329,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9313},{"end":9631,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9615},{"end":9671,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9655},{"end":9765,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9754},{"end":10304,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10288}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":39,"liits\u00f5na_osa":true,"start":23},{"end":1920,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1904},{"end":3618,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3607},{"end":5763,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5752}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":28,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12},{"end":109,"liits\u00f5na_osa":false,"start":93},{"end":299,"liits\u00f5na_osa":false,"start":283},{"end":1929,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1913},{"end":2026,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2010},{"end":2159,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2143},{"end":2224,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2208},{"end":2319,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2303},{"end":2417,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2401},{"end":2559,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2543}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4608,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4592}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":707,"liits\u00f5na_osa":false,"start":696}]},"turvalisusele":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":351,"liits\u00f5na_osa":false,"start":338},{"end":465,"liits\u00f5na_osa":false,"start":452},{"end":2377,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2364},{"end":2466,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2453}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":525,"liits\u00f5na_osa":false,"start":512}]},"turvalisust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2506,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2495}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":662,"liits\u00f5na_osa":false,"start":651},{"end":1060,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1049},{"end":1160,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1149},{"end":5633,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5622},{"end":5841,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5830}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":443,"liits\u00f5na_osa":false,"start":432}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2153,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2142},{"end":3406,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3395}]},"turvameetmed":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2212,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2200}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":97,"liits\u00f5na_osa":false,"start":85},{"end":5415,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5403},{"end":5526,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5514}]},"turvameetmeid":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":159,"liits\u00f5na_osa":false,"start":146}]},"turvameetmete":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":557,"liits\u00f5na_osa":false,"start":544},{"end":978,"liits\u00f5na_osa":false,"start":965},{"end":1689,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1676},{"end":2020,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2007},{"end":2061,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2048}]},"tutkas":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":458,"liits\u00f5na_osa":false,"start":452}]},"tutvustab":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":612}]},"tuvastab":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6559,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6551}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":102,"liits\u00f5na_osa":false,"start":94}]},"tuvastamine":{"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":66,"liits\u00f5na_osa":false,"start":55}]},"tuvastamiseks":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1105,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1092},{"end":8001,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7988}]},"tuvastamist":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3860,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3849}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5887,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5876}]},"t\u00e4henduses":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1488,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1478},{"end":1614,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1604},{"end":3034,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3024},{"end":4021,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4011},{"end":4824,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4814},{"end":5963,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5953},{"end":6518,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6508},{"end":7819,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7809},{"end":8998,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8988},{"end":9257,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9247}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2392,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2382}]},"t\u00e4hestikulises":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1140,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1126}]},"t\u00e4histamata":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":784,"liits\u00f5na_osa":false,"start":773},{"end":784,"liits\u00f5na_osa":false,"start":773}]},"t\u00e4histanud":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1136,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1126},{"end":1136,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1126}]},"t\u00e4histatud":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":951,"liits\u00f5na_osa":false,"start":941},{"end":951,"liits\u00f5na_osa":false,"start":941}]},"t\u00e4ht":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4284,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4277},{"end":4733,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4725},{"end":4822,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4815}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":994,"liits\u00f5na_osa":true,"start":981}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2327,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2320}]},"t\u00e4htaeg":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4284,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4277}]},"t\u00e4htaega":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4733,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4725}]},"t\u00e4htaegse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":994,"liits\u00f5na_osa":true,"start":981}]},"t\u00e4htaja":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4822,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4815}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2327,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2320}]},"t\u00e4htsa":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4111,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4102},{"end":4137,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4128}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2953,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2944}]},"t\u00e4htsusega":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5858,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5848}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2293,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2283},{"end":2413,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2403}]},"t\u00e4ida":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4475,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4470}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":463,"liits\u00f5na_osa":false,"start":458}]},"t\u00e4idab":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8571,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8565},{"end":9306,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9300}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":341,"liits\u00f5na_osa":false,"start":335}]},"t\u00e4idetakse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1535,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1525}]},"t\u00e4idetud":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2931,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2923},{"end":2931,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2923}]},"t\u00e4iendava":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":307,"liits\u00f5na_osa":false,"start":298}]},"t\u00e4itma":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1117,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1111}]},"t\u00e4itmata":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4061,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4053}]},"t\u00e4itmise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9504,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9496}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1889,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1881}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":183,"liits\u00f5na_osa":false,"start":175},{"end":370,"liits\u00f5na_osa":false,"start":362},{"end":1093,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1085},{"end":1573,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1565},{"end":4095,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4080}]},"t\u00e4itmiseks":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1015,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1005}]},"t\u00e4itmisel":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6106,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6097}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2193,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2184}]},"t\u00e4itmist":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1872,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1864}]},"t\u00e4iuse":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1473,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1467}]},"t\u00f5endab":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2620,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2613}]},"t\u00f5endava":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1410,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1402}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3156,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3148}]},"t\u00f5endavad":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1536,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1527}]},"t\u00f5mmu":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2240,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2228}]},"t\u00f5mmuvaerast":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2240,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2228}]},"t\u00f5rjuda":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2261,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2254},{"end":2356,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2349},{"end":3502,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3495},{"end":3586,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3579}]},"t\u00f5rjumisega":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2469,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2458},{"end":3701,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3690}]},"t\u00f5rjumiseks":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1954,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1943}]},"t\u00f5ttu":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":300,"liits\u00f5na_osa":false,"start":295},{"end":3164,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3159},{"end":3358,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3353},{"end":3781,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3776}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2022,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2017}]},"t\u00f6\u00f6":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1901,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1898},{"end":10285,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10270}]},"t\u00f6\u00f6d":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10373,"liits\u00f5na_osa":true,"start":10365}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4570,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4562}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1530,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1519}]},"t\u00f6\u00f6del":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":717,"liits\u00f5na_osa":true,"start":705},{"end":751,"liits\u00f5na_osa":false,"start":745},{"end":813,"liits\u00f5na_osa":false,"start":807},{"end":930,"liits\u00f5na_osa":false,"start":924},{"end":969,"liits\u00f5na_osa":false,"start":950},{"end":993,"liits\u00f5na_osa":false,"start":974}]},"t\u00f6\u00f6deldakse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1823,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1812}]},"t\u00f6\u00f6deldavate":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2063,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2051}]},"t\u00f6\u00f6ks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":560,"liits\u00f5na_osa":true,"start":551}]},"t\u00f6\u00f6p\u00f5hi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10285,"liits\u00f5na_osa":true,"start":10270}]},"t\u00f6\u00f6p\u00f5him\u00f5te":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10285,"liits\u00f5na_osa":true,"start":10270}]},"t\u00f6\u00f6stuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8641,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8633},{"end":8841,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8833},{"end":9034,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9026},{"end":9348,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9340}]},"t\u00f6\u00f6taja":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":806,"liits\u00f5na_osa":false,"start":799}]},"t\u00f6\u00f6tlejale":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6897,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6887},{"end":6921,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6911}]},"t\u00f6\u00f6tlemine":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1766,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1756}]},"t\u00f6\u00f6tlemise":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1047,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1037}]},"t\u00f6\u00f6tlemisele":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":433,"liits\u00f5na_osa":false,"start":421}]},"t\u00f6\u00f6tlus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":470,"liits\u00f5na_osa":true,"start":453},{"end":3261,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3242},{"end":3666,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3643}]},"t\u00f6\u00f6tlusressursside":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3666,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3643}]},"t\u00f6\u00f6tluss\u00fcsteemide":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":470,"liits\u00f5na_osa":false,"start":453}]},"t\u00f6\u00f6tlusteenust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3261,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3242}]},"t\u00fckk":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3},{"end":1911,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1904}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":10,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3}]},"t\u00fc\u00fcpe":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1113,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1100}]},"ujuv":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":566,"liits\u00f5na_osa":true,"start":553},{"end":668,"liits\u00f5na_osa":false,"start":655}]},"ujuvvahendiga":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":566,"liits\u00f5na_osa":false,"start":553},{"end":668,"liits\u00f5na_osa":false,"start":655}]},"ulatuse":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2100,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2093}]},"ulatuses":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":205,"liits\u00f5na_osa":false,"start":197}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":924,"liits\u00f5na_osa":false,"start":916}]},"uni":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1772,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1765}]},"unilook":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1772,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1765}]},"uuendus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":868,"liits\u00f5na_osa":true,"start":857}]},"uuendusraie":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":868,"liits\u00f5na_osa":false,"start":857}]},"uuesti":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1333,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1327}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2078,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2072},{"end":2148,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2142}]},"uuringute":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8673,"liits\u00f5na_osa":true,"start":8658},{"end":8873,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8858},{"end":9066,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9051},{"end":9380,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9365}]},"uus":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2220,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2217}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3400,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3397}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":100,"liits\u00f5na_osa":false,"start":97},{"end":280,"liits\u00f5na_osa":false,"start":277}]},"uut":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1613,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1610}]},"uute":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1649,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1645}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":577,"liits\u00f5na_osa":false,"start":573}]},"vaatab":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2597,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2591}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1145,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1139}]},"vaatamise":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4276,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4263},{"end":4724,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4711},{"end":4814,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4801}]},"vaatlust":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":409,"liits\u00f5na_osa":false,"start":401}]},"vaba":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7279,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7270}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1778,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1769}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":63,"liits\u00f5na_osa":true,"start":54}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":69,"liits\u00f5na_osa":true,"start":60},{"end":111,"liits\u00f5na_osa":false,"start":102},{"end":268,"liits\u00f5na_osa":false,"start":259},{"end":327,"liits\u00f5na_osa":false,"start":318},{"end":365,"liits\u00f5na_osa":false,"start":356},{"end":478,"liits\u00f5na_osa":false,"start":469},{"end":545,"liits\u00f5na_osa":false,"start":536},{"end":597,"liits\u00f5na_osa":false,"start":588},{"end":732,"liits\u00f5na_osa":false,"start":723},{"end":818,"liits\u00f5na_osa":false,"start":809},{"end":866,"liits\u00f5na_osa":false,"start":857},{"end":959,"liits\u00f5na_osa":false,"start":950},{"end":1065,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1056},{"end":1150,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1141},{"end":1204,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1195},{"end":1362,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1353},{"end":1402,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1393},{"end":1479,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1470}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":138,"liits\u00f5na_osa":true,"start":129},{"end":268,"liits\u00f5na_osa":false,"start":259},{"end":361,"liits\u00f5na_osa":false,"start":352},{"end":434,"liits\u00f5na_osa":false,"start":425}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":588,"liits\u00f5na_osa":true,"start":579}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":21,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12},{"end":98,"liits\u00f5na_osa":false,"start":89},{"end":155,"liits\u00f5na_osa":false,"start":146},{"end":177,"liits\u00f5na_osa":false,"start":168},{"end":1190,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1181},{"end":1242,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1233},{"end":3076,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3067},{"end":4320,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4311},{"end":5140,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5131}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":58,"liits\u00f5na_osa":true,"start":49},{"end":879,"liits\u00f5na_osa":false,"start":870},{"end":1545,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1536},{"end":4417,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4408}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":41,"liits\u00f5na_osa":true,"start":32},{"end":110,"liits\u00f5na_osa":false,"start":101},{"end":207,"liits\u00f5na_osa":false,"start":198},{"end":290,"liits\u00f5na_osa":false,"start":281},{"end":387,"liits\u00f5na_osa":false,"start":378}]},"vabad":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":493,"liits\u00f5na_osa":false,"start":488}]},"vabariigi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7279,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7270}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1778,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1769}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":63,"liits\u00f5na_osa":false,"start":54}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":69,"liits\u00f5na_osa":false,"start":60},{"end":111,"liits\u00f5na_osa":false,"start":102},{"end":268,"liits\u00f5na_osa":false,"start":259},{"end":327,"liits\u00f5na_osa":false,"start":318},{"end":365,"liits\u00f5na_osa":false,"start":356},{"end":478,"liits\u00f5na_osa":false,"start":469},{"end":545,"liits\u00f5na_osa":false,"start":536},{"end":597,"liits\u00f5na_osa":false,"start":588},{"end":732,"liits\u00f5na_osa":false,"start":723},{"end":818,"liits\u00f5na_osa":false,"start":809},{"end":866,"liits\u00f5na_osa":false,"start":857},{"end":959,"liits\u00f5na_osa":false,"start":950},{"end":1065,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1056},{"end":1150,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1141},{"end":1204,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1195},{"end":1362,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1353},{"end":1402,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1393},{"end":1479,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1470}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":138,"liits\u00f5na_osa":false,"start":129},{"end":268,"liits\u00f5na_osa":false,"start":259},{"end":361,"liits\u00f5na_osa":false,"start":352},{"end":434,"liits\u00f5na_osa":false,"start":425}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":588,"liits\u00f5na_osa":false,"start":579}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":21,"liits\u00f5na_osa":false,"start":12},{"end":98,"liits\u00f5na_osa":false,"start":89},{"end":155,"liits\u00f5na_osa":false,"start":146},{"end":177,"liits\u00f5na_osa":false,"start":168},{"end":1190,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1181},{"end":1242,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1233},{"end":3076,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3067},{"end":4320,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4311},{"end":5140,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5131}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":58,"liits\u00f5na_osa":false,"start":49},{"end":879,"liits\u00f5na_osa":false,"start":870},{"end":1545,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1536},{"end":4417,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4408}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":41,"liits\u00f5na_osa":false,"start":32},{"end":110,"liits\u00f5na_osa":false,"start":101},{"end":207,"liits\u00f5na_osa":false,"start":198},{"end":290,"liits\u00f5na_osa":false,"start":281},{"end":387,"liits\u00f5na_osa":false,"start":378}]},"vaerast":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2240,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2228}]},"vaesel":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1400,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1389}]},"vahe":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1457,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1450}]},"vaheaja":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1457,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1450}]},"vahel":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1634,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1626}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2118,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2113}]},"vahelise":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2282,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2268},{"end":2402,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2388}]},"vaheliseks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":539,"liits\u00f5na_osa":true,"start":523},{"end":4560,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4544}]},"vahelises":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4955,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4940}]},"vahelist":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10443,"liits\u00f5na_osa":true,"start":10432}]},"vahelistele":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5997,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5980}]},"vahendi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1117,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1099}]},"vahendid":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2301,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2293}]},"vahendiga":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":566,"liits\u00f5na_osa":true,"start":553},{"end":668,"liits\u00f5na_osa":false,"start":655}]},"vahetu":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1926,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1920}]},"vaipa":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2202,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2189}]},"vaja":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4556,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4552}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1716,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1712}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3624,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3620}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2823,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2819}]},"vajab":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1912,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1907}]},"vajaduse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10393,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10385}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1321,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1313}]},"vajalik":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7670,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7663}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4759,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4752}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1256,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1249},{"end":1825,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1818},{"end":1905,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1898}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1321,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1314},{"end":1397,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1390}]},"vajalike":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":613,"liits\u00f5na_osa":false,"start":605}]},"vajalikel":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":923,"liits\u00f5na_osa":false,"start":914}]},"vajalikku":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10073,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10064}]},"valdaja":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4881,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4874}]},"valdkonna":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8632,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8623},{"end":8832,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8823},{"end":9025,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9016},{"end":9141,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9132},{"end":9339,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9330},{"end":9530,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9521}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5043,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5034}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1864,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1855},{"end":2569,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2560}]},"valib":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":86,"liits\u00f5na_osa":false,"start":81},{"end":153,"liits\u00f5na_osa":false,"start":148}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1488,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1483}]},"valijate":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":323,"liits\u00f5na_osa":false,"start":315},{"end":444,"liits\u00f5na_osa":false,"start":436}]},"valikul":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5789,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5782}]},"valimata":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":146,"liits\u00f5na_osa":false,"start":138},{"end":146,"liits\u00f5na_osa":false,"start":138},{"end":1186,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1178},{"end":1186,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1178}]},"valimine":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":762,"liits\u00f5na_osa":false,"start":754},{"end":899,"liits\u00f5na_osa":false,"start":891},{"end":1224,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1216}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":41,"liits\u00f5na_osa":false,"start":33}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":553,"liits\u00f5na_osa":false,"start":545},{"end":1720,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1712},{"end":4437,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4429}]},"valimis":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7100,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7081}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":45,"liits\u00f5na_osa":true,"start":30},{"end":176,"liits\u00f5na_osa":false,"start":165},{"end":210,"liits\u00f5na_osa":false,"start":199},{"end":1177,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1165},{"end":1237,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1225},{"end":1418,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1403},{"end":1444,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1429},{"end":1466,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1454}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":68,"liits\u00f5na_osa":true,"start":57},{"end":119,"liits\u00f5na_osa":false,"start":108},{"end":233,"liits\u00f5na_osa":false,"start":222},{"end":492,"liits\u00f5na_osa":false,"start":481},{"end":638,"liits\u00f5na_osa":false,"start":622},{"end":672,"liits\u00f5na_osa":false,"start":661},{"end":732,"liits\u00f5na_osa":false,"start":716},{"end":789,"liits\u00f5na_osa":false,"start":778},{"end":831,"liits\u00f5na_osa":false,"start":815},{"end":899,"liits\u00f5na_osa":false,"start":883},{"end":952,"liits\u00f5na_osa":false,"start":937},{"end":976,"liits\u00f5na_osa":false,"start":964},{"end":1209,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1194},{"end":1257,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1242},{"end":1289,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1278},{"end":1315,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1299},{"end":1485,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1474},{"end":1581,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1570},{"end":1767,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1756},{"end":1940,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1922},{"end":1978,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1962},{"end":2042,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2030},{"end":2104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2092},{"end":2143,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2132},{"end":2216,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2198},{"end":2474,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2463},{"end":2515,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2497},{"end":2590,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2575},{"end":2768,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2753}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":43,"liits\u00f5na_osa":true,"start":27},{"end":128,"liits\u00f5na_osa":false,"start":113},{"end":234,"liits\u00f5na_osa":false,"start":219},{"end":289,"liits\u00f5na_osa":false,"start":278},{"end":387,"liits\u00f5na_osa":false,"start":374},{"end":783,"liits\u00f5na_osa":false,"start":767},{"end":858,"liits\u00f5na_osa":false,"start":842},{"end":971,"liits\u00f5na_osa":false,"start":956},{"end":1017,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1006},{"end":1138,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1123},{"end":1319,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1304},{"end":1358,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1343},{"end":1398,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1383},{"end":1481,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1466},{"end":1509,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1494},{"end":1583,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1567}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":392,"liits\u00f5na_osa":true,"start":376},{"end":887,"liits\u00f5na_osa":false,"start":869},{"end":1658,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1640},{"end":2205,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2190},{"end":3220,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3205},{"end":3861,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3846},{"end":4465,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4450},{"end":5180,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5169}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":30,"liits\u00f5na_osa":true,"start":19},{"end":81,"liits\u00f5na_osa":false,"start":70},{"end":210,"liits\u00f5na_osa":false,"start":199},{"end":248,"liits\u00f5na_osa":false,"start":237},{"end":309,"liits\u00f5na_osa":false,"start":293},{"end":339,"liits\u00f5na_osa":false,"start":328},{"end":358,"liits\u00f5na_osa":false,"start":347},{"end":456,"liits\u00f5na_osa":false,"start":445},{"end":642,"liits\u00f5na_osa":false,"start":627},{"end":729,"liits\u00f5na_osa":false,"start":717},{"end":1569,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1557},{"end":2313,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2295},{"end":2498,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2487},{"end":2526,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2515},{"end":2939,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2928},{"end":2983,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2972},{"end":3020,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3009},{"end":3064,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3053},{"end":3099,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3088},{"end":3340,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3329},{"end":3499,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3488},{"end":3640,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3629},{"end":3676,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3665},{"end":3758,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3743},{"end":4318,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4307}]},"valimise":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":711,"liits\u00f5na_osa":false,"start":703},{"end":1338,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1330},{"end":1382,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1374},{"end":1499,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1491}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3096,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3088},{"end":4340,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4332}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":899,"liits\u00f5na_osa":false,"start":891},{"end":1578,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1570},{"end":2276,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2268}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":407,"liits\u00f5na_osa":false,"start":399}]},"valimiseks":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":120,"liits\u00f5na_osa":false,"start":110},{"end":5162,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5152}]},"valimisel":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":159,"liits\u00f5na_osa":false,"start":150}]},"valimiskasti":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":976,"liits\u00f5na_osa":false,"start":964},{"end":2042,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2030},{"end":2104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2092}]},"valimiskastis":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":387,"liits\u00f5na_osa":false,"start":374}]},"valimiskogu":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":176,"liits\u00f5na_osa":false,"start":165},{"end":210,"liits\u00f5na_osa":false,"start":199}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":68,"liits\u00f5na_osa":false,"start":57},{"end":119,"liits\u00f5na_osa":false,"start":108},{"end":233,"liits\u00f5na_osa":false,"start":222},{"end":492,"liits\u00f5na_osa":false,"start":481},{"end":672,"liits\u00f5na_osa":false,"start":661},{"end":789,"liits\u00f5na_osa":false,"start":778},{"end":1289,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1278},{"end":1485,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1474},{"end":1581,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1570},{"end":1767,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1756},{"end":2143,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2132},{"end":2474,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2463}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":289,"liits\u00f5na_osa":false,"start":278},{"end":1017,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1006}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":5180,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5169}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":30,"liits\u00f5na_osa":false,"start":19},{"end":81,"liits\u00f5na_osa":false,"start":70},{"end":210,"liits\u00f5na_osa":false,"start":199},{"end":248,"liits\u00f5na_osa":false,"start":237},{"end":339,"liits\u00f5na_osa":false,"start":328},{"end":358,"liits\u00f5na_osa":false,"start":347},{"end":456,"liits\u00f5na_osa":false,"start":445},{"end":2498,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2487},{"end":2526,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2515},{"end":2939,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2928},{"end":2983,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2972},{"end":3020,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3009},{"end":3064,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3053},{"end":3099,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3088},{"end":3340,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3329},{"end":3499,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3488},{"end":3640,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3629},{"end":3676,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3665},{"end":4318,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4307}]},"valimiskogus":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1177,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1165},{"end":1237,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1225}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":729,"liits\u00f5na_osa":false,"start":717},{"end":1569,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1557}]},"valimiskomisjon":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1418,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1403},{"end":1444,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1429}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":952,"liits\u00f5na_osa":false,"start":937},{"end":1209,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1194},{"end":1257,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1242},{"end":2590,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2575},{"end":2768,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2753}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":128,"liits\u00f5na_osa":false,"start":113},{"end":234,"liits\u00f5na_osa":false,"start":219},{"end":1138,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1123},{"end":1319,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1304},{"end":1509,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1494}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2205,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2190},{"end":3861,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3846}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":642,"liits\u00f5na_osa":false,"start":627}]},"valimiskomisjoni":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":638,"liits\u00f5na_osa":false,"start":622},{"end":831,"liits\u00f5na_osa":false,"start":815},{"end":1315,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1299},{"end":1978,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1962}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":783,"liits\u00f5na_osa":false,"start":767},{"end":858,"liits\u00f5na_osa":false,"start":842},{"end":1583,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1567}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":392,"liits\u00f5na_osa":false,"start":376}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":309,"liits\u00f5na_osa":false,"start":293}]},"valimiskomisjonile":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1940,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1922},{"end":2515,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2497}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":887,"liits\u00f5na_osa":false,"start":869},{"end":1658,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1640}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2313,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2295}]},"valimiskomisjonilt":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2216,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2198}]},"valimiskulud":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1466,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1454}]},"valimiss\u00fcsteemi":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":45,"liits\u00f5na_osa":false,"start":30}]},"valimisteenistusele":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7100,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7081}]},"valimistulemuse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":971,"liits\u00f5na_osa":false,"start":956},{"end":1358,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1343},{"end":1398,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1383},{"end":1481,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1466}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3220,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3205},{"end":4465,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4450}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3758,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3743}]},"valimistulemuste":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":732,"liits\u00f5na_osa":false,"start":716},{"end":899,"liits\u00f5na_osa":false,"start":883}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":43,"liits\u00f5na_osa":false,"start":27}]},"valinud":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1335,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1328},{"end":1335,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1328}]},"valitakse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":288,"liits\u00f5na_osa":false,"start":279}]},"valitseja":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2927,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2918},{"end":2950,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2941}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":834,"liits\u00f5na_osa":false,"start":825},{"end":1094,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1085},{"end":1245,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1236},{"end":1852,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1843},{"end":1932,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1923},{"end":2147,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2138}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":934,"liits\u00f5na_osa":false,"start":925},{"end":1050,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1041},{"end":1089,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1080}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":528,"liits\u00f5na_osa":false,"start":519},{"end":766,"liits\u00f5na_osa":false,"start":757}]},"valitsejaga":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2080,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2069}]},"valitsejal":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1357,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1347}]},"valitsemis":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":522,"liits\u00f5na_osa":true,"start":508}]},"valitsemisalas":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":522,"liits\u00f5na_osa":false,"start":508}]},"valitsemisega":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":799,"liits\u00f5na_osa":false,"start":786}]},"valitsus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7327,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7310},{"end":7346,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7331}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1787,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1779}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":848,"liits\u00f5na_osa":true,"start":831}]},"valitsusasutuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7346,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7331}]},"valitsusasutusele":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7327,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7310}]},"valitsuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6997,"liits\u00f5na_osa":true,"start":6985},{"end":7031,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7019},{"end":7610,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7598}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5386,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5374}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":73,"liits\u00f5na_osa":false,"start":64}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":187,"liits\u00f5na_osa":false,"start":178}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":412,"liits\u00f5na_osa":true,"start":400},{"end":524,"liits\u00f5na_osa":false,"start":512},{"end":670,"liits\u00f5na_osa":false,"start":658},{"end":952,"liits\u00f5na_osa":false,"start":940},{"end":1276,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1264},{"end":1357,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1345},{"end":1395,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1383},{"end":1473,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1461},{"end":1615,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1603},{"end":2197,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2185},{"end":2234,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2222}]},"valitsus\u00fcksuse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":848,"liits\u00f5na_osa":true,"start":831}]},"valitud":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":96,"liits\u00f5na_osa":false,"start":89},{"end":276,"liits\u00f5na_osa":false,"start":269}]},"valituks":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2857,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2849},{"end":4104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4096},{"end":4954,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4946}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1840,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1832},{"end":2064,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2056},{"end":3417,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3409},{"end":4236,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4228}]},"valla":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7386,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7381},{"end":7418,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7413},{"end":7497,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7489},{"end":7535,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7527}]},"vallale":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7475,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7465}]},"vallas":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2799,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2793}]},"valle":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":225,"liits\u00f5na_osa":true,"start":215}]},"vallid":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1158,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1147}]},"valmistamata":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":743,"liits\u00f5na_osa":true,"start":727}]},"valmistamine":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":570,"liits\u00f5na_osa":true,"start":554}]},"valmistamiseks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":604,"liits\u00f5na_osa":true,"start":586}]},"valmistanud":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1122,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1111},{"end":1122,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1111}]},"valmistatud":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":911,"liits\u00f5na_osa":true,"start":896}]},"valvajana":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2518,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2503}]},"valve":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":237,"liits\u00f5na_osa":true,"start":226},{"end":10263,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10245}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1645,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1624},{"end":2484,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2473}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":40,"liits\u00f5na_osa":true,"start":23},{"end":80,"liits\u00f5na_osa":false,"start":63},{"end":790,"liits\u00f5na_osa":false,"start":779},{"end":1222,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1211},{"end":1314,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1303},{"end":1417,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1406},{"end":1598,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1587},{"end":1762,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1751},{"end":1851,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1840},{"end":2598,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2587},{"end":2629,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2618},{"end":3132,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3115},{"end":3192,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3175},{"end":4031,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4011},{"end":4330,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4319},{"end":4679,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4668}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1248,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1237}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":701,"liits\u00f5na_osa":true,"start":689}]},"valveasutust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10263,"liits\u00f5na_osa":true,"start":10245}]},"valvemenetluse":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4031,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4011}]},"valvet":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":224,"liits\u00f5na_osa":true,"start":206},{"end":279,"liits\u00f5na_osa":false,"start":267},{"end":832,"liits\u00f5na_osa":false,"start":814},{"end":1121,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1103}]},"valvetoimingute":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1645,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1624}]},"vana":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":460,"liits\u00f5na_osa":false,"start":456}]},"vanad":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1541,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1536}]},"vande":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1373,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1363},{"end":1388,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1378},{"end":1497,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1492}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":146,"liits\u00f5na_osa":true,"start":136},{"end":326,"liits\u00f5na_osa":false,"start":316}]},"vanema":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":4747,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4741}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":4032,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4026}]},"vanemate":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":4776,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4768}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":4056,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4048}]},"vanim":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":507,"liits\u00f5na_osa":false,"start":502}]},"vanuse":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":947,"liits\u00f5na_osa":false,"start":941}]},"vara":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1091,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1083},{"end":1191,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1183}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1033,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1026}]},"varade":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1627,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1615}]},"varem":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1394,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1389}]},"varemalt":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":778,"liits\u00f5na_osa":false,"start":770}]},"varumine":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":803,"liits\u00f5na_osa":false,"start":795},{"end":826,"liits\u00f5na_osa":false,"start":818}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1192,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1184}]},"vasta":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2648,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2643}]},"vastab":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1232,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1226}]},"vastava":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":489,"liits\u00f5na_osa":true,"start":477}]},"vastavalt":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2486,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2477}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2338,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2329}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1307,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1298}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":3471,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3462}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2662,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2653},{"end":4447,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4438}]},"vastavus":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2592,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2570},{"end":2621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2596},{"end":2664,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2639}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":512,"liits\u00f5na_osa":true,"start":490}]},"vastavusdeklaratsiooni":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":512,"liits\u00f5na_osa":false,"start":490}]},"vastavuse":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2723,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2714}]},"vastavushindamis":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2592,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2570},{"end":2621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2596},{"end":2664,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2639}]},"vastavushindamisasutus":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2592,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2570}]},"vastavushindamisasutusele":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2664,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2639}]},"vastavushindamisasutusena":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2596}]},"vastavust":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6021,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6012}]},"vastu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2006,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1997}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2879,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2874}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2653,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2648}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1195,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1190},{"end":1515,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1510}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1406,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1395},{"end":1817,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1807}]},"vastupanu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2006,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1997}]},"vastuseks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3511,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3502}]},"vastutab":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1618,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1610},{"end":2665,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2657}]},"vastutav":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9155,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9147},{"end":9544,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9536}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5057,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5049}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1878,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1870}]},"vastutavale":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6886,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6875}]},"vastutus":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":20,"liits\u00f5na_osa":false,"start":12}]},"vastutuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":222,"liits\u00f5na_osa":false,"start":213}]},"vastuv\u00f5tja":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1817,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1807}]},"vastuv\u00f5tnud":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1406,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1395}]},"vead":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1904,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1900}]},"vedu":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1223,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1214}]},"vee":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2321,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2311},{"end":2468,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2462}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":531,"liits\u00f5na_osa":true,"start":524},{"end":1621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1614}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1259,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1250},{"end":1269,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1260}]},"vee-eri":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1740,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1722}]},"vee-erikasutus":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1740,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1722}]},"vee-erikasutusluba":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1740,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1722}]},"veeala":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2468,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2462}]},"veealal":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":531,"liits\u00f5na_osa":false,"start":524}]},"veebi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3163,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3152},{"end":3188,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3177},{"end":3379,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3366},{"end":3416,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3403}]},"veebisaidil":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3163,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3152},{"end":3188,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3177}]},"veebisaitidel":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3379,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3366},{"end":3416,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3403}]},"veekogu":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1614}]},"veekogude":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1259,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1250}]},"veel":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3920,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3916}]},"veelindude":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2321,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2311}]},"veelised":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1294,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1281}]},"veetaseme":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1269,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1260}]},"veo":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4272,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4264},{"end":4289,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4277},{"end":4331,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4323},{"end":4348,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4336},{"end":4400,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4390},{"end":4424,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4412}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1441,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1433}]},"veri":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1999,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1989}]},"veripunast":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1999,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1989}]},"vigu":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1788,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1784}]},"viibida":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":97,"liits\u00f5na_osa":false,"start":90}]},"viibimine":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":375,"liits\u00f5na_osa":false,"start":366}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1759,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1750}]},"viiendiku":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":210,"liits\u00f5na_osa":false,"start":201}]},"viiendikul":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":570,"liits\u00f5na_osa":false,"start":560}]},"viis":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1655,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1651}]},"viivitamata":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2274,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2263},{"end":2274,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2263},{"end":6663,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6652},{"end":6663,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6652}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2325,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2314},{"end":2325,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2314}]},"voli":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":423,"liits\u00f5na_osa":true,"start":413},{"end":533,"liits\u00f5na_osa":false,"start":525},{"end":681,"liits\u00f5na_osa":false,"start":671},{"end":961,"liits\u00f5na_osa":false,"start":953},{"end":1285,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1277},{"end":1366,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1358},{"end":1404,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1396},{"end":1482,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1474},{"end":1624,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1616},{"end":1736,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1728},{"end":1810,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1802},{"end":2045,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2037},{"end":2206,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2198},{"end":2243,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2235}]},"volikogu":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":533,"liits\u00f5na_osa":false,"start":525},{"end":961,"liits\u00f5na_osa":false,"start":953},{"end":1285,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1277},{"end":1366,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1358},{"end":1404,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1396},{"end":1482,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1474},{"end":1624,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1616},{"end":1736,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1728},{"end":1810,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1802},{"end":2045,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2037},{"end":2206,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2198},{"end":2243,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2235}]},"volikogude":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":423,"liits\u00f5na_osa":false,"start":413}]},"volikogule":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":681,"liits\u00f5na_osa":false,"start":671}]},"volitab":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1533,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1526},{"end":2580,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2573}]},"volitatud":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6910,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6901}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1806,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1797}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":3212,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3203}]},"volituste":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":980,"liits\u00f5na_osa":false,"start":971}]},"voor":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2729,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2717},{"end":3058,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3046},{"end":3970,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3958},{"end":4302,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4290},{"end":4512,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4500}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3207,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3195},{"end":3620,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3608},{"end":3804,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3792}]},"vooru":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1303,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1290}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":804,"liits\u00f5na_osa":true,"start":791},{"end":3116,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3103},{"end":3204,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3191},{"end":3830,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3817},{"end":3935,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3922},{"end":4363,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4350},{"end":4449,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4436}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":170,"liits\u00f5na_osa":true,"start":157},{"end":608,"liits\u00f5na_osa":false,"start":595},{"end":3707,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3694},{"end":3742,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3737}]},"vooruks":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":510,"liits\u00f5na_osa":true,"start":495},{"end":2762,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2747},{"end":2806,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2799},{"end":3345,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3330},{"end":3376,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3361},{"end":3551,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3544},{"end":4001,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3986},{"end":4053,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4038},{"end":4546,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4531}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2434,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2419},{"end":2750,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2743},{"end":3240,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3225},{"end":3366,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3351},{"end":3835,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3820}]},"voorus":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":241,"liits\u00f5na_osa":true,"start":227}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":4593,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4587},{"end":4663,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4649},{"end":4822,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4808}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1795,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1781},{"end":3303,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3289},{"end":3884,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3878},{"end":3948,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3934},{"end":4104,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4090}]},"vormi":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5017,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5012}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1183,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1178}]},"vormis":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3474,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3468}]},"v\u00e4elast":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":652,"liits\u00f5na_osa":true,"start":640}]},"v\u00e4etiste":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1129,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1121}]},"v\u00e4he":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":1260,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1255}]},"v\u00e4hem":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2392,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2387},{"end":3636,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3631}]},"v\u00e4hemalt":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1687,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1679},{"end":4309,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4301},{"end":5176,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5168}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2940,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2932},{"end":3130,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3122},{"end":3929,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3921}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":445,"liits\u00f5na_osa":false,"start":437}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":200,"liits\u00f5na_osa":false,"start":192},{"end":559,"liits\u00f5na_osa":false,"start":551},{"end":4677,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4669}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2483,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2475},{"end":3962,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3954}]},"v\u00e4hendada":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6338,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6329}]},"v\u00e4hendamise":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10004,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9993}]},"v\u00e4hendamiseks":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1300,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1287}]},"v\u00e4hendavaid":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":706,"liits\u00f5na_osa":false,"start":695}]},"v\u00e4ike":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1493,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1481},{"end":1780,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1768}]},"v\u00e4ikeehitise":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1493,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1481},{"end":1780,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1768}]},"v\u00e4ikeste":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":906,"liits\u00f5na_osa":false,"start":898},{"end":987,"liits\u00f5na_osa":false,"start":979}]},"v\u00e4li":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4533,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4524}]},"v\u00e4line":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":919,"liits\u00f5na_osa":true,"start":908},{"end":1196,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1185}]},"v\u00e4lis":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":420,"liits\u00f5na_osa":true,"start":410},{"end":1156,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1142},{"end":1222,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1208}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":772,"liits\u00f5na_osa":true,"start":760},{"end":1034,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1020}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2845,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2836}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":235,"liits\u00f5na_osa":true,"start":225},{"end":488,"liits\u00f5na_osa":false,"start":478},{"end":594,"liits\u00f5na_osa":false,"start":582}]},"v\u00e4lislepinguga":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1156,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1142}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1034,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1020}]},"v\u00e4lislepingust":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1222,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1208}]},"v\u00e4lispiir":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2845,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2836}]},"v\u00e4lispiiri":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":235,"liits\u00f5na_osa":false,"start":225},{"end":488,"liits\u00f5na_osa":false,"start":478}]},"v\u00e4lispiiriks":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":594,"liits\u00f5na_osa":false,"start":582}]},"v\u00e4lisriigile":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":772,"liits\u00f5na_osa":false,"start":760}]},"v\u00e4listeabe":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":420,"liits\u00f5na_osa":false,"start":410}]},"v\u00e4lja":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4499,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4489},{"end":4703,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4693}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":230,"liits\u00f5na_osa":false,"start":225}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":198,"liits\u00f5na_osa":false,"start":193}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":131,"liits\u00f5na_osa":true,"start":117},{"end":1441,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1433},{"end":1677,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1672}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":875,"liits\u00f5na_osa":false,"start":870},{"end":1147,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1142},{"end":1223,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1214}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":553,"liits\u00f5na_osa":false,"start":548}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":611,"liits\u00f5na_osa":true,"start":595},{"end":1030,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1025},{"end":2364,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2348}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1449,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1444}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2547,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2542}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":459,"liits\u00f5na_osa":false,"start":454}]},"v\u00e4ljakujunenud":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":131,"liits\u00f5na_osa":false,"start":117}]},"v\u00e4ljakuulutamist":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":611,"liits\u00f5na_osa":false,"start":595},{"end":2364,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2348}]},"v\u00e4ljas":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2659,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2649},{"end":8070,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8060}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":606,"liits\u00f5na_osa":true,"start":596}]},"v\u00e4ljaspool":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2659,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2649},{"end":8070,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8060}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":606,"liits\u00f5na_osa":false,"start":596}]},"v\u00e4ljastamise":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":525,"liits\u00f5na_osa":false,"start":513}]},"v\u00e4ljavedu":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1223,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1214}]},"v\u00e4ljaveo":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1441,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1433}]},"v\u00e4ltida":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10107,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10100}]},"v\u00e4ltivaid":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":690,"liits\u00f5na_osa":false,"start":681}]},"v\u00e4\u00e4r":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":907,"liits\u00f5na_osa":true,"start":900},{"end":1013,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1005},{"end":1097,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1081},{"end":1184,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1177}]},"v\u00e4\u00e4rne":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3822,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3808}]},"v\u00e4\u00e4rtegu":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1013,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1005}]},"v\u00e4\u00e4rteo":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":907,"liits\u00f5na_osa":false,"start":900},{"end":1097,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1081},{"end":1184,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1177}]},"v\u00e4\u00e4rteomenetluse":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":1097,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1081}]},"v\u00f5etakse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2128,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2120}]},"v\u00f5etud":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":2886,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2880},{"end":2886,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2880}]},"v\u00f5i":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":837,"liits\u00f5na_osa":false,"start":834},{"end":1160,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1157},{"end":1226,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1223},{"end":1625,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1622},{"end":1648,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1645},{"end":1771,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1768},{"end":1847,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1844},{"end":1928,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1925},{"end":2075,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2072},{"end":2106,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2103},{"end":2292,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2289},{"end":2475,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2472},{"end":2604,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2601},{"end":2762,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2759},{"end":3091,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3088},{"end":3167,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3164},{"end":3383,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3380},{"end":3455,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3452},{"end":4257,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4254},{"end":4276,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4273},{"end":4335,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4332},{"end":4850,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4847},{"end":4939,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4936},{"end":5257,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5254},{"end":7390,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7387},{"end":7422,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7419},{"end":7501,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7498},{"end":7539,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7536},{"end":7987,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7984},{"end":8153,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8150}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":328,"liits\u00f5na_osa":false,"start":325},{"end":400,"liits\u00f5na_osa":false,"start":397},{"end":442,"liits\u00f5na_osa":false,"start":439},{"end":1082,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1079},{"end":1182,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1179},{"end":1360,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1357},{"end":1572,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1569},{"end":1791,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1788},{"end":2381,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2378},{"end":2470,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2467},{"end":2619,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2616},{"end":3235,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3232},{"end":3549,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3546},{"end":3597,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3594},{"end":3735,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3732},{"end":3794,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3791},{"end":3882,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3879},{"end":4371,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4368},{"end":4609,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4606},{"end":6530,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6527},{"end":6772,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6769},{"end":6925,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6922},{"end":7255,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7252},{"end":7597,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7594},{"end":7815,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7812}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":694,"liits\u00f5na_osa":false,"start":691},{"end":776,"liits\u00f5na_osa":false,"start":773},{"end":821,"liits\u00f5na_osa":false,"start":818},{"end":962,"liits\u00f5na_osa":false,"start":959},{"end":1019,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1016},{"end":1119,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1116},{"end":1217,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1214}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1958,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1955},{"end":2012,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2009},{"end":2116,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2113},{"end":2187,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2184},{"end":2265,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2262},{"end":2473,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2470},{"end":3273,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3270},{"end":3369,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3366},{"end":3440,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3437},{"end":3506,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3503},{"end":3705,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3702}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":534,"liits\u00f5na_osa":false,"start":531}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":307,"liits\u00f5na_osa":false,"start":304},{"end":973,"liits\u00f5na_osa":false,"start":970},{"end":1516,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1513},{"end":1672,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1669},{"end":1756,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1753},{"end":2010,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2007},{"end":2099,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2096},{"end":2255,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2252},{"end":2459,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2456},{"end":2650,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2647}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":135,"liits\u00f5na_osa":false,"start":132}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":198,"liits\u00f5na_osa":false,"start":195},{"end":509,"liits\u00f5na_osa":false,"start":506},{"end":628,"liits\u00f5na_osa":false,"start":625},{"end":1016,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1013},{"end":1122,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1119}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":189,"liits\u00f5na_osa":false,"start":186},{"end":249,"liits\u00f5na_osa":false,"start":246},{"end":315,"liits\u00f5na_osa":false,"start":312},{"end":480,"liits\u00f5na_osa":false,"start":477},{"end":660,"liits\u00f5na_osa":false,"start":657},{"end":777,"liits\u00f5na_osa":false,"start":774},{"end":1277,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1274},{"end":1473,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1470},{"end":1569,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1566},{"end":1755,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1752},{"end":2131,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2128},{"end":2462,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2459}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":277,"liits\u00f5na_osa":false,"start":274},{"end":744,"liits\u00f5na_osa":false,"start":741},{"end":1005,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1002}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":191,"liits\u00f5na_osa":false,"start":188},{"end":287,"liits\u00f5na_osa":false,"start":284},{"end":1377,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1374},{"end":1775,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1772},{"end":1899,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1896},{"end":2472,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2469},{"end":2583,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2580},{"end":4767,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4764}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1422,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1419},{"end":1637,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1634},{"end":1879,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1876},{"end":2256,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2253},{"end":2734,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2731},{"end":4047,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4044}]},"v\u00f5ib":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2732,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2728},{"end":3529,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3525}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2523,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2519},{"end":3799,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3795},{"end":4357,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4353},{"end":4564,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4560},{"end":5022,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5018},{"end":7699,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7695}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1262,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1258},{"end":1613,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1609},{"end":1896,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1892},{"end":2608,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2604}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1957,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1953},{"end":2597,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2593}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":394,"liits\u00f5na_osa":false,"start":390}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":617}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2537,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2533}]},"v\u00f5imaldab":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3002,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2993},{"end":3332,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3323},{"end":3630,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3621}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7234,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7225}]},"v\u00f5imaldavad":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":649,"liits\u00f5na_osa":false,"start":638}]},"v\u00f5imalik":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3198,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3190},{"end":4421,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4413}]},"v\u00f5imalikku":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10153,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10143}]},"v\u00f5imalikud":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9876,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9866}]},"v\u00f5imalikult":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6328,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6317}]},"v\u00f5imalusel":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":3015,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3005},{"end":3883,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3873}]},"v\u00f5ime":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1988,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1983}]},"v\u00f5imetuks":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1095,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1086}]},"v\u00f5iva":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":480,"liits\u00f5na_osa":false,"start":475}]},"v\u00f5rdse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":4700,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4694}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3985,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3979}]},"v\u00f5rdselt":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2085,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2077}]},"v\u00f5rdsuse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2016,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2008}]},"v\u00f5rgu":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":177,"liits\u00f5na_osa":false,"start":171},{"end":1093,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1087},{"end":1501,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1495},{"end":5219,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5202},{"end":5275,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5258},{"end":5908,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5884},{"end":6321,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6315}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":797,"liits\u00f5na_osa":false,"start":791}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":677,"liits\u00f5na_osa":false,"start":671}]},"v\u00f5rgustik":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8942,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8933}]},"v\u00f5rk":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1562,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1558}]},"v\u00f5rku":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5364,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5353}]},"v\u00f5rra":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4743,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4738}]},"v\u00f5tab":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2647,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2642}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1189,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1184},{"end":1493,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1488}]},"v\u00f5tavad":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":10384,"liits\u00f5na_osa":false,"start":10377}]},"v\u00f5tja":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":4207,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4190},{"end":5124,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5111}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6921,"liits\u00f5na_osa":true,"start":6909},{"end":6965,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6956}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":590,"liits\u00f5na_osa":true,"start":578}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1817,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1807}]},"v\u00f5tjate":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":918,"liits\u00f5na_osa":true,"start":907},{"end":1021,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1010}]},"v\u00f5tma":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1236,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1231}]},"v\u00f5tme":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3443,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3434}]},"v\u00f5tmes\u00f5na":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3443,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3434}]},"v\u00f5tnud":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":435,"liits\u00f5na_osa":true,"start":426}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1406,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1395}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3487,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3478},{"end":4306,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4297}]},"v\u00f6\u00f6nd":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":27,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12},{"end":94,"liits\u00f5na_osa":false,"start":79},{"end":309,"liits\u00f5na_osa":false,"start":294},{"end":337,"liits\u00f5na_osa":false,"start":322}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":25,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12},{"end":80,"liits\u00f5na_osa":false,"start":67},{"end":215,"liits\u00f5na_osa":false,"start":202},{"end":241,"liits\u00f5na_osa":false,"start":228},{"end":273,"liits\u00f5na_osa":false,"start":260}]},"v\u00f6\u00f6ndi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":51,"liits\u00f5na_osa":true,"start":35},{"end":362,"liits\u00f5na_osa":false,"start":346},{"end":412,"liits\u00f5na_osa":false,"start":396},{"end":621,"liits\u00f5na_osa":false,"start":605}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":49,"liits\u00f5na_osa":true,"start":35},{"end":297,"liits\u00f5na_osa":false,"start":283},{"end":330,"liits\u00f5na_osa":false,"start":316}]},"v\u00f6\u00f6ndiks":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2572,"liits\u00f5na_osa":true,"start":2554},{"end":2600,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2584}]},"v\u00f6\u00f6ndis":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":279,"liits\u00f5na_osa":true,"start":262}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":772,"liits\u00f5na_osa":true,"start":755},{"end":1121,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1104},{"end":1577,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1560},{"end":1783,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1766},{"end":1854,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1837}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":473,"liits\u00f5na_osa":true,"start":458},{"end":558,"liits\u00f5na_osa":false,"start":543},{"end":838,"liits\u00f5na_osa":false,"start":823},{"end":1348,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1333}]},"v\u00f6\u00f6ndisse":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":142,"liits\u00f5na_osa":true,"start":123}]},"v\u00f6\u00f6ndit":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":276,"liits\u00f5na_osa":true,"start":259}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":185,"liits\u00f5na_osa":true,"start":170}]},"v\u00f6\u00f6ndite":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":2857,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2849}]},"v\u00f6\u00f6t-p\u00f5\u00f5sa":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":833,"liits\u00f5na_osa":true,"start":819}]},"v\u00f6\u00f6t-p\u00f5\u00f5salind":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":833,"liits\u00f5na_osa":false,"start":819}]},"\u00a7":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":25,"liits\u00f5na_osa":false,"start":24},{"end":1408,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1407},{"end":1592,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1591},{"end":3948,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3947},{"end":6055,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6054},{"end":7724,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7723},{"end":8291,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8290},{"end":8599,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8598},{"end":9609,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9608}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":54,"liits\u00f5na_osa":false,"start":53},{"end":2146,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2145},{"end":3019,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3018},{"end":3485,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3484},{"end":5294,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5292},{"end":5350,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5349},{"end":5471,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5470},{"end":6397,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6396}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":40,"liits\u00f5na_osa":false,"start":39},{"end":933,"liits\u00f5na_osa":false,"start":931},{"end":1301,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1300},{"end":1994,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1993},{"end":2535,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2534},{"end":2734,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2732},{"end":2754,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2753}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":44,"liits\u00f5na_osa":false,"start":43},{"end":329,"liits\u00f5na_osa":false,"start":327},{"end":1195,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1194},{"end":1357,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1355},{"end":1506,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1504},{"end":1726,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1724},{"end":1824,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1823},{"end":2887,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2886},{"end":3108,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3107},{"end":3976,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3975},{"end":4247,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4246}],"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":24,"liits\u00f5na_osa":false,"start":23},{"end":82,"liits\u00f5na_osa":false,"start":81},{"end":297,"liits\u00f5na_osa":false,"start":296},{"end":841,"liits\u00f5na_osa":false,"start":840},{"end":884,"liits\u00f5na_osa":false,"start":882},{"end":989,"liits\u00f5na_osa":false,"start":987},{"end":1160,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1158}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":30,"liits\u00f5na_osa":false,"start":29},{"end":122,"liits\u00f5na_osa":false,"start":121},{"end":190,"liits\u00f5na_osa":false,"start":189},{"end":198,"liits\u00f5na_osa":false,"start":197},{"end":241,"liits\u00f5na_osa":false,"start":240},{"end":370,"liits\u00f5na_osa":false,"start":369},{"end":391,"liits\u00f5na_osa":false,"start":390},{"end":404,"liits\u00f5na_osa":false,"start":403},{"end":413,"liits\u00f5na_osa":false,"start":412},{"end":487,"liits\u00f5na_osa":false,"start":486},{"end":516,"liits\u00f5na_osa":false,"start":515},{"end":526,"liits\u00f5na_osa":false,"start":525}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":25,"liits\u00f5na_osa":false,"start":24},{"end":2722,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2721},{"end":2903,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2902}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":41,"liits\u00f5na_osa":false,"start":40},{"end":226,"liits\u00f5na_osa":false,"start":225},{"end":1201,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1200},{"end":1796,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1795}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":30,"liits\u00f5na_osa":false,"start":29},{"end":341,"liits\u00f5na_osa":false,"start":340},{"end":727,"liits\u00f5na_osa":false,"start":726},{"end":1534,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1533},{"end":1812,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1811}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":29,"liits\u00f5na_osa":false,"start":28},{"end":277,"liits\u00f5na_osa":false,"start":276},{"end":429,"liits\u00f5na_osa":false,"start":428},{"end":797,"liits\u00f5na_osa":false,"start":796},{"end":1308,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1307}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":28,"liits\u00f5na_osa":false,"start":27}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":25,"liits\u00f5na_osa":false,"start":24},{"end":313,"liits\u00f5na_osa":false,"start":312},{"end":698,"liits\u00f5na_osa":false,"start":697},{"end":1325,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1324},{"end":1449,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1448}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":39,"liits\u00f5na_osa":false,"start":38},{"end":537,"liits\u00f5na_osa":false,"start":536},{"end":1051,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1050},{"end":1213,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1212},{"end":2368,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2367}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":64,"liits\u00f5na_osa":false,"start":63},{"end":870,"liits\u00f5na_osa":false,"start":869},{"end":1337,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1336}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":55,"liits\u00f5na_osa":false,"start":54},{"end":405,"liits\u00f5na_osa":false,"start":404},{"end":2703,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2702},{"end":3242,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3241},{"end":3946,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3945},{"end":4487,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4486}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":13,"liits\u00f5na_osa":false,"start":12},{"end":322,"liits\u00f5na_osa":false,"start":321},{"end":497,"liits\u00f5na_osa":false,"start":496},{"end":2329,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2328},{"end":2922,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2921},{"end":3181,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3180},{"end":3780,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3779}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":[{"end":26,"liits\u00f5na_osa":false,"start":25},{"end":419,"liits\u00f5na_osa":false,"start":418},{"end":427,"liits\u00f5na_osa":false,"start":426}]},"\u00dc\u00fcgu":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":168,"liits\u00f5na_osa":false,"start":164},{"end":421,"liits\u00f5na_osa":false,"start":417}]},"\u00e4ra":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4791,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4777}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":375,"liits\u00f5na_osa":false,"start":372}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":292,"liits\u00f5na_osa":false,"start":289}]},"\u00e4rakuulamiseks":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4791,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4777}]},"\u00e4ri":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1252,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1245},{"end":1276,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1265}]},"\u00e4rihuve":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1252,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1245}]},"\u00e4risaladuse":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1276,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1265}]},"\u00f5hu":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":648,"liits\u00f5na_osa":true,"start":638}]},"\u00f5huliinide":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":648,"liits\u00f5na_osa":false,"start":638}]},"\u00f5igel":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":2200,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2195},{"end":3453,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3448}]},"\u00f5igus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7666,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7652}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":759,"liits\u00f5na_osa":false,"start":754},{"end":1773,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1763}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":156,"liits\u00f5na_osa":true,"start":144},{"end":1035,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1023},{"end":1557,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1546},{"end":4692,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4687}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":417,"liits\u00f5na_osa":true,"start":400},{"end":2378,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2367},{"end":2416,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2403},{"end":2524,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2519}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1366,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1361}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":772,"liits\u00f5na_osa":true,"start":754}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":806,"liits\u00f5na_osa":false,"start":801},{"end":2157,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2152},{"end":2488,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2483}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":1031,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1026}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":547,"liits\u00f5na_osa":false,"start":542}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2471,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2466}]},"\u00f5igusaktide":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":1557,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1546}]},"\u00f5igusaktides":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":156,"liits\u00f5na_osa":false,"start":144},{"end":1035,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1023}]},"\u00f5igusaktis":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1773,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1763}]},"\u00f5igusest":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":985,"liits\u00f5na_osa":false,"start":977}]},"\u00f5iguskantsleri":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7666,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7652}]},"\u00f5iguslike":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":767,"liits\u00f5na_osa":true,"start":753}]},"\u00f5iguslikku":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1021,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1006},{"end":1086,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1071},{"end":1153,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1138}]},"\u00f5igusliku":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":320,"liits\u00f5na_osa":true,"start":308}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1216,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1202}]},"\u00f5igusloome":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":772,"liits\u00f5na_osa":true,"start":754}]},"\u00f5igusloomeosakonna":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":772,"liits\u00f5na_osa":false,"start":754}]},"\u00f5igusp\u00e4rast":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2378,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2367}]},"\u00f5igusp\u00e4rasuse":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":2416,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2403}]},"\u00f5igusseaduses":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":417,"liits\u00f5na_osa":true,"start":400}]},"\u00f5igust":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":4116,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4110}]},"\u00f5ue":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":884,"liits\u00f5na_osa":true,"start":877},{"end":1173,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1166}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1173,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1166}]},"\u00f5uemaal":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":884,"liits\u00f5na_osa":false,"start":877},{"end":1173,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1166}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":1173,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1166}]},"\u00fche":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1248,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1245}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1717,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1714}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":637,"liits\u00f5na_osa":false,"start":634}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2553,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2550}]},"\u00fchendatud":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1644,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1635},{"end":1644,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1635}]},"\u00fches":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":1692,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1688}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":3934,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3930}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1780,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1776}]},"\u00fchikut":{"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":[{"end":180,"liits\u00f5na_osa":true,"start":168},{"end":682,"liits\u00f5na_osa":false,"start":670}]},"\u00fchis":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7630,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7619}]},"\u00fchisametile":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7630,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7619}]},"\u00fchiskonna":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":111,"liits\u00f5na_osa":false,"start":102},{"end":2980,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2967},{"end":3310,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3297},{"end":3608,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3595},{"end":7836,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7823},{"end":7878,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7865}]},"\u00fchiskonnale":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":497,"liits\u00f5na_osa":false,"start":486}]},"\u00fchte":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":562,"liits\u00f5na_osa":false,"start":556},{"end":717,"liits\u00f5na_osa":false,"start":713}]},"\u00fchtlaselt":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6361,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6352}],"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":[{"end":717,"liits\u00f5na_osa":false,"start":708}]},"\u00fchtlasi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":495,"liits\u00f5na_osa":false,"start":488},{"end":624,"liits\u00f5na_osa":false,"start":617},{"end":902,"liits\u00f5na_osa":false,"start":895},{"end":1721,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1714},{"end":1841,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1834}]},"\u00fchtne":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8302,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8297}]},"\u00fchtse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8462,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8457}]},"\u00fcks":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2944,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2941}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":245,"liits\u00f5na_osa":false,"start":242}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":2323,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2320}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1662,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1659},{"end":2967,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2962},{"end":4214,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4209},{"end":4845,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4842},{"end":5064,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5059}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1825,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1822},{"end":3533,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3528},{"end":4127,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4124},{"end":4352,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4347}]},"\u00fckski":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":2967,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2962},{"end":4214,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4209},{"end":5064,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5059}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":3533,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3528},{"end":4352,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4347}]},"\u00fcksnes":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":1030,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1024}]},"\u00fcksus":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":2804,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2799},{"end":3792,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3787},{"end":9400,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9381}]},"\u00fcksuse":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8553,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8547},{"end":9469,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9449}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":5393,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5387}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1307,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1293}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":848,"liits\u00f5na_osa":true,"start":831}]},"\u00fcksusel":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7299,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7292}]},"\u00fcksusele":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7006,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6998}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6817,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6809}]},"\u00fcksust":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":6573,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6567}]},"\u00fcksuste":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":7039,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7032},{"end":7618,"liits\u00f5na_osa":false,"start":7611}]},"\u00fcld":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":21,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12},{"end":5576,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5565}],"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1976,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1963},{"end":2030,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2021}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":21,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":37,"liits\u00f5na_osa":true,"start":24},{"end":1458,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1443}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":21,"liits\u00f5na_osa":true,"start":12}]},"\u00fcldarsti":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5576,"liits\u00f5na_osa":true,"start":5565}]},"\u00fcldarstiabi":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":5576,"liits\u00f5na_osa":false,"start":5565}]},"\u00fcldnimetusega":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":1976,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1963}]},"\u00fcldn\u00f5uded":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":2030,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2021}]},"\u00fcldplaneeringut":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":1458,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1443}]},"\u00fcldp\u00f5hi":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":37,"liits\u00f5na_osa":true,"start":24}]},"\u00fcldp\u00f5him\u00f5tted":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":[{"end":37,"liits\u00f5na_osa":false,"start":24}]},"\u00fclds\u00e4tted":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":21,"liits\u00f5na_osa":false,"start":12}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":[{"end":21,"liits\u00f5na_osa":false,"start":12}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":21,"liits\u00f5na_osa":false,"start":12}]},"\u00fcle":{"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":1533,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1530}],"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":187,"liits\u00f5na_osa":false,"start":184},{"end":374,"liits\u00f5na_osa":false,"start":371},{"end":1097,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1094},{"end":1577,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1574}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1193,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1190}]},"\u00fclem":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4188,"liits\u00f5na_osa":true,"start":4180}]},"\u00fclemm\u00e4\u00e4r":{"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":[{"end":4188,"liits\u00f5na_osa":false,"start":4180}]},"\u00fcles":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3829,"liits\u00f5na_osa":true,"start":3819},{"end":6096,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6088},{"end":8564,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8554},{"end":9299,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9289},{"end":9495,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9485}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":958,"liits\u00f5na_osa":true,"start":948}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":808,"liits\u00f5na_osa":true,"start":797}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":399,"liits\u00f5na_osa":false,"start":395},{"end":514,"liits\u00f5na_osa":false,"start":510},{"end":633,"liits\u00f5na_osa":false,"start":629},{"end":1110,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1100}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":383,"liits\u00f5na_osa":true,"start":373}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":436,"liits\u00f5na_osa":true,"start":424},{"end":541,"liits\u00f5na_osa":false,"start":529},{"end":661,"liits\u00f5na_osa":false,"start":649},{"end":868,"liits\u00f5na_osa":false,"start":857},{"end":1012,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1000},{"end":1086,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1075},{"end":1688,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1674},{"end":3273,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3261},{"end":3413,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3401}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1756,"liits\u00f5na_osa":true,"start":1746},{"end":2360,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2348},{"end":2465,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2453},{"end":2577,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2565}]},"\u00fclesande":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":6096,"liits\u00f5na_osa":false,"start":6088}]},"\u00fclesandeid":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":8564,"liits\u00f5na_osa":false,"start":8554},{"end":9299,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9289}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":[{"end":1110,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1100}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":383,"liits\u00f5na_osa":false,"start":373}]},"\u00fclesandeks":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":3829,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3819}]},"\u00fclesannete":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":9495,"liits\u00f5na_osa":false,"start":9485}],"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":[{"end":958,"liits\u00f5na_osa":false,"start":948}]},"\u00fclesannetes":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":[{"end":808,"liits\u00f5na_osa":false,"start":797}]},"\u00fclesseadjad":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":868,"liits\u00f5na_osa":false,"start":857},{"end":1086,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1075}]},"\u00fclesseadjaks":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":661,"liits\u00f5na_osa":false,"start":649}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2577,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2565}]},"\u00fclesseadjate":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1012,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1000}]},"\u00fclesseadjatest":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":1688,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1674}]},"\u00fclesseadmine":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":436,"liits\u00f5na_osa":false,"start":424},{"end":3273,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3261},{"end":3413,"liits\u00f5na_osa":false,"start":3401}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2360,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2348}]},"\u00fclesseadmise":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":[{"end":541,"liits\u00f5na_osa":false,"start":529}],"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":2465,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2453}]},"\u00fclesseatud":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":[{"end":1756,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1746}]},"\u00fclest":{"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":[{"end":7326,"liits\u00f5na_osa":true,"start":7316}]},"\u00fcleta":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":[{"end":857,"liits\u00f5na_osa":false,"start":852}]},"\u00fcmbriku":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1362,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1355},{"end":2029,"liits\u00f5na_osa":false,"start":2022}]},"\u00fcmbrikul":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":[{"end":759,"liits\u00f5na_osa":false,"start":751}]},"\u00fcmbrikule":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1961,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1952}]},"\u00fcmbrikusse":{"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":[{"end":1906,"liits\u00f5na_osa":false,"start":1896}]},"\u00fcrituste":{"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":[{"end":874,"liits\u00f5na_osa":true,"start":861},{"end":999,"liits\u00f5na_osa":false,"start":986}],"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":[{"end":705,"liits\u00f5na_osa":true,"start":692}]}},"sources":{"kuberturvalisuse-seadus_1_peatukk":{"content":"1. peat\u00fckk\n\n\u00dclds\u00e4tted \n\n\u00a7 1.   Seaduse reguleerimis- ja kohaldamisala\n\n  (1) K\u00e4esolev seadus s\u00e4testab \u00fchiskonna toimimise seisukohast oluliste, sealhulgas avaliku sektori v\u00f5rgu- ja infos\u00fcsteemide pidamise n\u00f5uded, vastutuse ja j\u00e4relevalve ning k\u00fcberintsidentide ennetamise ja lahendamise alused.\n[RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n\n  (2) K\u00e4esolevat seadust ei kohaldata:\n  1) riigisaladuse ja salastatud v\u00e4listeabe t\u00f6\u00f6tlemisele ning sellise teabe t\u00f6\u00f6tluss\u00fcsteemide pidamisele;\n  2) Kaitseministeeriumi valitsemisalas rahvusvaheliseks s\u00f5jaliseks koost\u00f6\u00f6ks ja riigi s\u00f5jalise kaitse ettevalmistamiseks vajalike s\u00fcsteemide pidamisele.\n[RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n\n  (3) K\u00e4esolevat seadust ei kohaldata digitaalse teenuse osutajale, kellel on majandusaasta jooksul keskmiselt alla 50 t\u00f6\u00f6taja ja kelle aasta bilansimaht v\u00f5i aastak\u00e4ive ei \u00fcleta 10 miljonit eurot, arvestades mikro- ja v\u00e4ikeste ettev\u00f5tjate m\u00e4\u00e4ratlusi Euroopa Komisjoni soovituses 2003/361/E\u00dc mikro-, v\u00e4ikeste ja keskmise suurusega ettev\u00f5tjate m\u00e4\u00e4ratlemise kohta (ELT L 124, 20.05.2003, lk 36\u201341).\n\n  (4) Kui v\u00f5rgu- ja infos\u00fcsteemi pidamise n\u00f5uded on reguleeritud v\u00e4lislepinguga v\u00f5i muu seadusega, kohaldatakse k\u00e4esolevat seadust v\u00e4lislepingust v\u00f5i muust seadusest tulenevate erisustega.\n\n  (5) K\u00e4esolevas seaduses s\u00e4testatud haldusmenetlusele kohaldatakse haldusmenetluse seaduse s\u00e4tteid, arvestades k\u00e4esoleva seaduse erisusi.\n\n\u00a7 2.   Terminid\n\n  K\u00e4esolevas seaduses kasutatakse termineid j\u00e4rgmises t\u00e4henduses:\n  1) v\u00f5rgu- ja infos\u00fcsteem (edaspidi s\u00fcsteem) \u2013 elektroonilise side v\u00f5rk elektroonilise side seaduse \u00a7 2 punkti 8 t\u00e4henduses, seade v\u00f5i omavahel \u00fchendatud v\u00f5i seotud seadmete r\u00fchm, millest v\u00e4hemalt \u00fches toimub m\u00f5ne programmi kohaselt digitaalsete andmete automaatne t\u00f6\u00f6tlemine, v\u00f5i digitaalsed andmed, mida salvestatakse, t\u00f6\u00f6deldakse, saadakse p\u00e4ringuga v\u00f5i edastatakse eelnimetatud komponentide poolt nende t\u00f6\u00f6, kasutamise, kaitsmise v\u00f5i hooldamise jaoks;\n  2) s\u00fcsteemi turvalisus \u2013 s\u00fcsteemi v\u00f5ime osutada vastupanu mis tahes tegevusele, mis ohustab s\u00fcsteemis t\u00f6\u00f6deldavate andmete v\u00f5i s\u00fcsteemi kaudu osutatavate v\u00f5i juurdep\u00e4\u00e4setavate teenuste k\u00e4ideldavust, autentsust, terviklust ja konfidentsiaalsust;\n  21) turvameetmed \u2013 rakendatavad organisatsioonilised, f\u00fc\u00fcsilised ja infotehnilised toimingud v\u00f5i vahendid andmete ja s\u00fcsteemide turvalisuse saavutamiseks ning s\u00e4ilitamiseks;\n[RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n  3) k\u00fcberintsident \u2013 s\u00fcsteemis toimuv s\u00fcndmus, mis ohustab v\u00f5i kahjustab s\u00fcsteemi turvalisust;\n  4) digitaalse teenuse osutaja esindaja (edaspidi esindaja) \u2013 Euroopa Liidus asuv f\u00fc\u00fcsiline v\u00f5i juriidiline isik, kes on m\u00e4\u00e4ratud tegutsema v\u00e4ljaspool Euroopa Liitu asuva digitaalse teenuse osutaja nimel ja kelle poole v\u00f5ib liikmesriigi p\u00e4dev asutus v\u00f5i k\u00fcberturbe intsidentide lahendamise \u00fcksus p\u00f6\u00f6rduda digitaalse teenuse osutaja asemel seoses digitaalse teenuse osutaja kohustusega, mis tuleneb k\u00e4esolevast seadusest;\n  5) internetip\u00f5hine kauplemiskoht \u2013 info\u00fchiskonna teenus, mis v\u00f5imaldab tarbijakaitseseaduse t\u00e4henduses tarbijal ja kauplejal s\u00f5lmida internetip\u00f5hise m\u00fc\u00fcgi- v\u00f5i teenuse osutamise lepingu kas internetip\u00f5hise kauplemiskoha veebisaidil v\u00f5i kaupleja veebisaidil, mis kasutab internetip\u00f5hise kauplemiskoha pakutavat andmet\u00f6\u00f6tlusteenust;\n  6) internetip\u00f5hine otsimootor \u2013 info\u00fchiskonna teenus, mis v\u00f5imaldab kasutajal teha otsingut k\u00f5ikidel veebisaitidel v\u00f5i konkreetses keeles veebisaitidel mis tahes teemal v\u00f5tmes\u00f5na, fraasi v\u00f5i muu sisendi vormis p\u00e4ringu alusel ning saadab vastuseks lingid, kust v\u00f5ib leida teavet taotletud sisu kohta;\n  7) pilvandmet\u00f6\u00f6tlusteenus \u2013 info\u00fchiskonna teenus, mis v\u00f5imaldab juurdep\u00e4\u00e4su andmet\u00f6\u00f6tlusressursside kogumile, mis on paindlikult jagatav ning laiendatav s\u00fcsteemi ennast muutmata;\n  8) k\u00fcberturbe intsidentide lahendamise \u00fcksus \u2013 ekspertide grupp, kelle \u00fclesandeks on k\u00fcberintsidendi tuvastamist, anal\u00fc\u00fcsimist ja ohjeldamist ning k\u00fcberintsidendile reageerimist toetavad toimingud.\n\n\u00a7 3.   Teenuse osutaja\n\n  (1) Teenuse osutaja k\u00e4esoleva seaduse t\u00e4henduses on isik, kes kasutab s\u00fcsteemi j\u00e4rgmiselt:\n  1) h\u00e4daolukorra seaduses s\u00e4testatud elut\u00e4htsa teenuse osutaja elut\u00e4htsa teenuse osutamisel;\n  2) raudteeseaduses s\u00e4testatud raudtee-ettev\u00f5tja, kes majandab avalikku raudteeinfrastruktuuri v\u00f5i kelle kaubaveo v\u00f5i reisijateveo turuosa on v\u00e4hemalt 20 protsenti kaubaveo v\u00f5i reisijateveo turuosast avaliku raudtee toimimise ning raudteeveo ja avaliku reisijateveo toimimise teenuse osutamisel;\n  3) lennundusseaduses s\u00e4testatud lennuv\u00e4lja k\u00e4itaja, kelle k\u00e4itatav lennuv\u00e4li on avatud rahvusvaheliseks regulaarseks lennuliikluseks, samuti Tallinna lennuinfopiirkonnas lennuliikluse teenindamist tagav aeronavigatsiooniteenuse osutaja lennuv\u00e4lja toimimise ja aeronavigatsiooni toimimise teenuse osutamisel;\n  4) sadamateenuse osutaja, kes on sadamaseaduse t\u00e4henduses sellise sadama pidaja v\u00f5i sellise sadamarajatise valdaja, mis teenindab 500-se ja enama kogumahutavusega laevu v\u00f5i rahvusvahelises meres\u00f5idus s\u00f5itvaid reisilaevu sadama toimimise teenuse osutamisel;\n[RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n  5) elektroonilise side seaduses s\u00e4testatud sideettev\u00f5tja, kes osutab kaabelleviteenust, mida tarbib v\u00e4hemalt 10 000 l\u00f5ppkasutajat, ja ringh\u00e4\u00e4linguv\u00f5rgu teenuse osutaja kaabelleviteenuse v\u00f5i ringh\u00e4\u00e4linguv\u00f5rgu teenuse osutamisel;\n  6) tervishoiuteenuste korraldamise seaduses s\u00e4testatud haiglav\u00f5rku kuuluvate piirkondliku haigla ja keskhaigla pidaja statsionaarse eriarstiabi osutamisel ja kiirabibrigaadi pidaja kiirabi osutamisel;\n  7) tervishoiuteenuste korraldamise seaduses s\u00e4testatud perearst \u00fcldarstiabi osutamisel;\n[RT I, 22.05.2018, 1 - j\u00f5ust. 01.01.2022]\n  8) Eesti maatunnusega seotud tipptaseme domeeninimede registri haldaja registri pidamiseks kasutatava s\u00fcsteemi ja tipptaseme nimeserveri teenuse osutamisel;\n[RT I, 22.05.2018, 1 - j\u00f5ust. 01.01.2020]\n  9) kriitilise t\u00e4htsusega side-, mereraadioside ja operatiivraadiosidev\u00f5rgu teenuse osutaja elektroonilise side seaduse t\u00e4henduses nende teenuste osutamisel;\n  10) Eesti Rahvusringh\u00e4\u00e4ling Eesti Rahvusringh\u00e4\u00e4lingu seaduse \u00a7 5 l\u00f5ike 1 punktis 10 s\u00e4testatud \u00fclesande t\u00e4itmisel.\n[RT I, 22.05.2018, 1 - j\u00f5ust. 01.01.2022]\n\n  (2) K\u00e4esoleva paragrahvi l\u00f5ikes 1 nimetatud teenuse osutajat, kes tegutseb Euroopa Parlamendi ja n\u00f5ukogu direktiivi (EL) 2016/1148 meetmete kohta, millega tagada v\u00f5rgu- ja infos\u00fcsteemide turvalisuse \u00fchtlaselt k\u00f5rge tase kogu liidus (ELT L 194, 19.07.2016, lk 1\u201330), II lisas esitatud sektorites, loetakse olulise teenuse operaatoriks nimetatud direktiivi t\u00e4henduses.\n\n  (3) Riigi Infos\u00fcsteemi Amet tuvastab iga kahe aasta tagant k\u00e4esoleva seaduse kohaldamisalas olevad teenuse osutajad, kes tegutsevad Euroopa Parlamendi ja n\u00f5ukogu direktiivi (EL) 2016/1148 II lisas esitatud sektorites.\n[RT I, 22.05.2018, 1 - j\u00f5ust. 01.01.2020]\n\n  (4) K\u00e4esolevas seaduses teenuse osutaja kohta s\u00e4testatut kohaldatakse ka:\n  1) andmekogu vastutavale t\u00f6\u00f6tlejale ja volitatud t\u00f6\u00f6tlejale;\n  2) Arenguseire Keskusele;\n  3) Eesti Pangale;\n  4) kohaliku omavalitsuse \u00fcksusele ja kohaliku omavalitsuse \u00fcksuste liidule;\n  5) kohtuasutusele;\n  6) riigi valimisteenistusele;\n  7) Riigikogu Kantseleile;\n  8) Riigikontrollile;\n  9) Riigimetsa Majandamise Keskusele;\n  10) seaduse alusel asutatud avalik-\u00f5iguslikule juriidilisele isikule;\n  11) Vabariigi Presidendi Kantseleile;\n  12) valitsusasutusele ja valitsusasutuse hallatavale riigiasutusele;\n  13) valla v\u00f5i linna ametiasutusele, valla v\u00f5i linna ametiasutuse hallatavale asutusele, osavallale, linnaosale, osavalla v\u00f5i linnaosa ametiasutusele, osavalla v\u00f5i linnaosa ametiasutuse hallatavale asutusele ning kohaliku omavalitsuse \u00fcksuste \u00fchisametile ja -asutusele;\n  14) \u00d5iguskantsleri Kantseleile.\n[RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n\n\u00a7 4.   Digitaalse teenuse osutaja\n\n  (1) Digitaalse teenuse osutaja k\u00e4esoleva seaduse t\u00e4henduses on info\u00fchiskonna teenuse seaduses s\u00e4testatud info\u00fchiskonna teenuse osutaja, kes:\n  1) pakub internetip\u00f5hist kauplemiskohta;\n  2) pakub internetip\u00f5hist otsimootorit v\u00f5i\n  3) osutab pilvandmet\u00f6\u00f6tlusteenust.\n\n  (2) Eestis teenust osutav, kuid v\u00e4ljaspool Euroopa Liitu asutatud digitaalse teenuse osutaja peab m\u00e4\u00e4rama esindaja Eestis v\u00f5i m\u00f5nes teises Euroopa Liidu liikmesriigis, kus ta teenust osutab, ning tegema p\u00fcsivalt avalikult k\u00e4ttesaadavaks esindaja kontaktandmed.\n\n\u00a7 5.   \u00dchtne kontaktpunkt ja p\u00e4dev asutus\n\n  Euroopa Parlamendi ja n\u00f5ukogu direktiivi (EL) 2016/1148 artikli 8 l\u00f5ikes 1 nimetatud p\u00e4deva asutuse ja l\u00f5ikes 3 nimetatud \u00fchtse kontaktpunkti ning artikli 9 l\u00f5ikes 1 nimetatud k\u00fcberturbe intsidentide lahendamise \u00fcksuse \u00fclesandeid t\u00e4idab Riigi Infos\u00fcsteemi Amet.\n\n\u00a7 51.   K\u00fcberturvalisuse valdkonna t\u00f6\u00f6stuse, tehnoloogia ja teadusuuringute Euroopa p\u00e4devuskeskus ning riiklik koordineerimiskeskus\n\n  (1) Euroopa Parlamendi ja n\u00f5ukogu m\u00e4\u00e4ruse (EL) 2021/887, millega luuakse k\u00fcberturvalisuse valdkonna t\u00f6\u00f6stuse, tehnoloogia ja teadusuuringute Euroopa p\u00e4devuskeskus ning riiklike koordineerimiskeskuste v\u00f5rgustik (ELT L 202, 08.06.2021, lk 1\u201331), artikli 12 t\u00e4henduses k\u00fcberturvalisuse valdkonna t\u00f6\u00f6stuse, tehnoloogia ja teadusuuringute Euroopa p\u00e4devuskeskuse n\u00f5ukogu esindaja ja asendusliikme nimetab valdkonna eest vastutav minister k\u00e4skkirjaga.\n\n  (2) Euroopa Parlamendi ja n\u00f5ukogu m\u00e4\u00e4ruse (EL) 2021/887 artikli 6 t\u00e4henduses riikliku koordineerimiskeskuse \u00fclesandeid t\u00e4idab Eesti k\u00fcberturvalisuse valdkonna t\u00f6\u00f6stuse, tehnoloogia ja teadusuuringute koordineerimis\u00fcksus.\n\n  (3) K\u00e4esoleva paragrahvi l\u00f5ikes 2 nimetatud koordineerimis\u00fcksuse m\u00e4\u00e4rab ja tema \u00fclesannete t\u00e4itmise korra kehtestab valdkonna eest vastutav minister m\u00e4\u00e4rusega.\n[RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n\n\u00a7 6.   K\u00fcberturvalisuse tagamise p\u00f5him\u00f5tted\n\n  K\u00fcberturvalisuse tagamisel arvestatakse j\u00e4rgmisi p\u00f5him\u00f5tteid:\n  1) isiklikkuse p\u00f5him\u00f5te \u2013 s\u00fcsteemi turvalisuse tagamist korraldab teenuse osutaja;\n  2) tervikliku kaitse p\u00f5him\u00f5te \u2013 teenuse osutaja teeb kindlaks v\u00f5imalikud ohud s\u00fcsteemile ning rakendab s\u00fcsteemi kaitseks kohaseid korralduslikke ja tehnilisi abin\u00f5usid;\n  3) kahjuliku m\u00f5ju v\u00e4hendamise p\u00f5him\u00f5te \u2013 teenuse osutaja rakendab k\u00fcberintsidendi korral vajalikku hoolsust ja abin\u00f5usid, et v\u00e4ltida k\u00fcberintsidendi m\u00f5ju laienemist ja v\u00f5imalikku levikut teisele s\u00fcsteemile, ning teavitab k\u00fcberintsidendist k\u00e4esolevas seaduses s\u00e4testatud j\u00e4relevalveasutust;\n  4) koost\u00f6\u00f6p\u00f5him\u00f5te \u2013 k\u00fcberturvalisuse tagamisel ja k\u00fcberintsidentide lahendamisel teevad osalised koost\u00f6\u00f6d ja v\u00f5tavad vajaduse korral arvesse s\u00fcsteemide ja teenuste omavahelist seotust ning s\u00f5ltuvust.\n"},"kuberturvalisuse-seadus_2_peatukk":{"content":"2. peat\u00fckk\n\nKohustused k\u00fcberturvalisuse tagamiseks \n\n\u00a7 7.   Teenuse osutaja s\u00fcsteemi turvameetmed\n\n  (1) Teenuse osutaja peab rakendama alaliselt turvameetmeid:\n[RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n  1) k\u00fcberintsidendi ennetamiseks;\n  2) k\u00fcberintsidendi lahendamiseks;\n  3) k\u00fcberintsidendi t\u00f5ttu teenuse toimepidevusele v\u00f5i s\u00fcsteemi turvalisusele avalduva m\u00f5ju ennetamiseks ja leevendamiseks v\u00f5i teise s\u00f5ltuva teenuse toimepidevusele v\u00f5i s\u00fcsteemi turvalisusele avalduda v\u00f5iva m\u00f5ju ennetamiseks ja leevendamiseks.\n\n  (2) Teenuse osutaja on turvameetmete rakendamisel kohustatud:\n  1) koostama s\u00fcsteemi riskianal\u00fc\u00fcsi, milles tuleb esitada s\u00fcsteemi turvalisust ja teenuse toimepidevust m\u00f5jutavate ning k\u00fcberintsidendi tekkimist p\u00f5hjustavate riskide loetelu, m\u00e4\u00e4rata riskide realiseerumisel tekkiva k\u00fcberintsidendi tagaj\u00e4rgede raskusaste ning kirjeldada k\u00fcberintsidendi lahendamise abin\u00f5usid;\n  2) tagama dokumenteeritud s\u00fcsteemi riskianal\u00fc\u00fcsi, turvaeeskirjade ja turvameetmete rakendamise kirjelduse olemasolu ja ajakohasuse;\n  3) tagama s\u00fcsteemi turvalisust ohustava tegevuse v\u00f5i tarkvara tuvastamiseks s\u00fcsteemi seire ja edastama teavet s\u00fcsteemi turvalisust ohustava tegevuse v\u00f5i tarkvara kohta Riigi Infos\u00fcsteemi Ametile;\n  4) v\u00f5tma kasutusele abin\u00f5ud k\u00fcberintsidendi m\u00f5ju ja leviku v\u00e4hendamiseks, sealhulgas vajaduse korral piirama s\u00fcsteemi kasutamist v\u00f5i juurdep\u00e4\u00e4su s\u00fcsteemile.\n  5) [kehtetu - RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n  6) [kehtetu - RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n\n  (3) Kui teenuse osutaja volitab s\u00fcsteemi haldamise teisele isikule v\u00f5i majutab s\u00fcsteemi teise isiku juures, vastutab teenuse osutaja selle eest, et teine isik tagab s\u00fcsteemi turvameetmete rakendamise.\n\n  (4) [Kehtetu - RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n\n  (5) Vabariigi Valitsus v\u00f5i tema volitatud minister kehtestab m\u00e4\u00e4rusega k\u00e4esolevas paragrahvis s\u00e4testatud kohustuste t\u00e4itmise ja s\u00fcsteemide k\u00fcberturvalisuse tagamiseks:\n  1) infoturbe halduse n\u00f5uded \u00fcldnimetusega Eesti infoturbestandard;\n  2) turvameetmete \u00fcldn\u00f5uded;\n  3) s\u00fcsteemide turvameetmete erin\u00f5uded ja nende kohaldamise ulatuse.\n[RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n\n\u00a7 8.   Teenuse osutaja kohustus teavitada k\u00fcberintsidendist\n\n  (1) Teenuse osutaja teavitab Riigi Infos\u00fcsteemi Ametit viivitamata, kuid hiljemalt 24 tundi p\u00e4rast teada saamist k\u00fcberintsidendist:\n  1) millel on s\u00fcsteemi turvalisusele v\u00f5i teenuse toimepidevusele oluline m\u00f5ju;\n  2) mille oluline m\u00f5ju s\u00fcsteemi turvalisusele v\u00f5i teenuse toimepidevusele ei ole ilmne, kuid seda v\u00f5ib m\u00f5istlikult eeldada.\n\n  (11) Kui teenuse osutaja volitab s\u00fcsteemi haldamise teisele isikule v\u00f5i majutab s\u00fcsteemi teise isiku juures, vastutab teenuse osutaja selle eest, et teine isik teavitab teenuse osutajat hiljemalt 24 tundi p\u00e4rast k\u00e4esoleva paragrahvi l\u00f5ikes 1 nimetatud k\u00fcberintsidendist teada saamist.\n[RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n\n  (2) K\u00fcberintsidendil on oluline m\u00f5ju, kui on t\u00e4idetud v\u00e4hemalt \u00fcks j\u00e4rgmistest tingimustest:\n  1) k\u00fcberintsidendi m\u00f5ju on k\u00e4esoleva seaduse \u00a7 7 l\u00f5ike 2 punkti 1 alusel koostatud s\u00fcsteemi riskianal\u00fc\u00fcsis m\u00e4\u00e4ratud tagaj\u00e4rgede raskusastme kohaselt v\u00e4hemalt raske;\n  2) k\u00fcberintsidendi t\u00f5ttu ei ole teenuse osutamist v\u00f5imalik j\u00e4tkata teenustaseme kokkuleppes v\u00f5i teenuse toimepidevuse n\u00f5uetes s\u00e4testatud teenuse maksimaalse lubatud katkestuse aja m\u00f6\u00f6dumisel;\n  3) k\u00fcberintsidendi t\u00f5ttu on h\u00e4iritud teise teenuse osutaja teenuse toimepidevus;\n  4) k\u00fcberintsidendi lahendamiseks tuleb rakendada k\u00e4esoleva seaduse \u00a7 7 l\u00f5ike 2 punkti 1 alusel koostatud s\u00fcsteemi riskianal\u00fc\u00fcsis v\u00f5i selle olemasolul muus teenuse toimepidevuse v\u00f5i s\u00fcsteemi turvalisuse taastamist kirjeldavas dokumendis toodud erakorralisi abin\u00f5usid;\n  5) teenuse osutajale, teise teenuse osutajale v\u00f5i teenuse kasutajatele on k\u00fcberintsidendi t\u00f5ttu tekkinud v\u00f5i v\u00f5ib tekkida m\u00e4rkimisv\u00e4\u00e4rne kahju.\n\n  (3) Kui k\u00fcberintsidendi tagaj\u00e4rjel on teenuse v\u00f5i teise teenuse osutamine h\u00e4iritud veel v\u00e4hemalt \u00fches Euroopa Liidu liikmesriigis, loetakse k\u00fcberintsident alati olulise m\u00f5juga k\u00fcberintsidendiks.\n\n  (4) K\u00e4esoleva paragrahvi l\u00f5ikes 1 s\u00e4testatud kohustus ei piira teenuse osutaja \u00f5igust teavitada Riigi Infos\u00fcsteemi Ametit k\u00fcberintsidendist, millel ei ole k\u00e4esoleva paragrahvi l\u00f5ikes 2 s\u00e4testatud olulist m\u00f5ju.\n\n  (5) Teenuse osutaja on kohustatud teavitama m\u00f5istliku aja jooksul isikut, keda olulise m\u00f5juga k\u00fcberintsident v\u00f5ib m\u00f5jutada, v\u00f5i avalikkust, kui m\u00f5jutatud isikuid ei ole v\u00f5imalik eraldi teavitada.\n\n  (6) Kui teenuse osutaja ei t\u00e4ida k\u00e4esoleva paragrahvi l\u00f5ikes 5 s\u00e4testatud teavitamiskohustust m\u00f5istliku aja jooksul, v\u00f5ib Riigi Infos\u00fcsteemi Amet m\u00f5jutatud isikut v\u00f5i avalikkust ise teavitada, informeerides teavitamisest ka teenuse osutajat.\n\n  (7) Teenuse osutaja on olulise m\u00f5juga k\u00fcberintsidendi lahendamisel kohustatud edastama Riigi Infos\u00fcsteemi Ametile raporti, mis sisaldab informatsiooni k\u00fcberintsidendi tekkep\u00f5hjuste, selle lahendamiseks kulunud aja ja rakendatud abin\u00f5ude ning k\u00fcberintsidendi m\u00f5ju kohta.\n\n  (8) K\u00fcberintsidendist teavitamise korra ja raporti vormi v\u00f5ib kehtestada valdkonna eest vastutav minister m\u00e4\u00e4rusega.\n\n  (9) Teenuse osutaja on kohustatud teavitama Riigi Infos\u00fcsteemi Ametit digitaalse teenuse osutajat puudutava k\u00fcberintsidendi olulisest m\u00f5just oma teenuse toimepidevusele, kui tema teenus s\u00f5ltub k\u00e4esoleva seaduse \u00a7-s 4 m\u00e4\u00e4ratletud digitaalse teenuse osutaja teenusest.\n\n\u00a7 9.   Riigi ja kohaliku omavalitsuse \u00fcksuse s\u00fcsteemi turvameetmed\n\n[Kehtetu - RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n\n\u00a7 10.   Digitaalse teenuse osutaja s\u00fcsteemi turvameetmed\n\n  (1) Digitaalse teenuse osutaja on kohustatud tegema kindlaks riskid, mis ohustavad s\u00fcsteemi turvalisust, ja neid anal\u00fc\u00fcsima ning rakendama riskide juhtimiseks kohaseid korralduslikke ja tehnilisi meetmeid.\n\n  (2) S\u00fcsteemi turvalisuse tagamise meetmete valikul tuleb arvestada:\n  1) tehnilise taristu turvalisust;\n  2) k\u00fcberintsidendi ennetamist, tuvastamist ja lahendamist;\n  3) toimepidevuse haldamist;\n  4) seiret, auditeerimist ja testimist;\n  5) rahvusvahelistele standarditele vastavust.\n\n  (3) K\u00e4esoleva paragrahvi l\u00f5ike 2 rakendamisel on digitaalse teenuse osutaja kohustatud juhinduma Euroopa Parlamendi ja n\u00f5ukogu direktiivi (EL) 2016/1148 artikli 16 l\u00f5ike 8 alusel antud Euroopa Komisjoni rakendusm\u00e4\u00e4rusest.\n\n  (4) Digitaalse teenuse osutaja rakendab asjakohaseid meetmeid, et v\u00f5imalikult v\u00e4hendada k\u00fcberintsidendi m\u00f5ju osutatava teenuse toimepidevusele.\n\n\u00a7 11.   Digitaalse teenuse osutaja kohustus teavitada k\u00fcberintsidendist\n\n  (1) Digitaalse teenuse osutaja teavitab p\u00e4devat asutust v\u00f5i k\u00fcberturbe intsidentide lahendamise \u00fcksust k\u00fcberintsidendist, millel on oluline m\u00f5ju osutatavale digitaalsele teenusele, viivitamata p\u00e4rast k\u00fcberintsidendist teada saamist.\n\n  (2) Teade tuleb esitada selle liikmesriigi p\u00e4devale asutusele v\u00f5i k\u00fcberturbe intsidentide lahendamise \u00fcksusele, kus on:\n  1) digitaalse teenuse osutaja asutatud;\n  2) kontserni puhul asutatud kontserni emaettev\u00f5tja v\u00f5i\n  3) kolmandast riigist p\u00e4rit ettev\u00f5tja m\u00e4\u00e4ratud esindaja.\n\n  (3) K\u00fcberintsidendist teavitamisel l\u00e4htutakse Euroopa Parlamendi ja n\u00f5ukogu direktiivi (EL) 2016/1148 artikli 16 l\u00f5ike 8 alusel antud Euroopa Komisjoni rakendusm\u00e4\u00e4ruses s\u00e4testatud kriteeriumidest.\n\n  (4) Teade peab sisaldama teavet, mis v\u00f5imaldab p\u00e4deval asutusel v\u00f5i k\u00fcberturbe intsidentide lahendamise \u00fcksusel k\u00fcberintsidendi piiri\u00fclest m\u00f5ju kindlaks teha.\n\n  (5) Kui k\u00fcberintsidendil on oluline m\u00f5ju digitaalse teenuse toimepidevusele teises liikmesriigis, teavitab Riigi Infos\u00fcsteemi Amet digitaalse teenuse osutaja esitatud teabe p\u00f5hjal m\u00f5jutatud liikmesriiki.\n\n  (6) Kui k\u00fcberintsidendi ennetamiseks v\u00f5i k\u00e4imasoleva k\u00fcberintsidendi lahendamiseks ja avalikes huvides on vajalik avalikkuse teavitamine, v\u00f5ib Riigi Infos\u00fcsteemi Amet p\u00e4rast digitaalse teenuse osutaja informeerimist teavitada k\u00fcberintsidendist avalikkust v\u00f5i kohustada seda tegema digitaalse teenuse osutajat.\n\n  (7) K\u00e4esoleva paragrahvi l\u00f5iget 1 ei kohaldata, kui digitaalse teenuse osutajal puudub k\u00fcberintsidendi m\u00f5ju olulisuse tuvastamiseks teave.\n"},"kuberturvalisuse-seadus_3_peatukk":{"content":"3. peat\u00fckk\n\nK\u00fcberturvalisuse tagamine\n\n\u00a7 12.   K\u00fcberintsidendi ennetus ja lahendamine\n\n  (1) K\u00fcberturvalisuse tagamist ning k\u00fcberintsidendi ennetamist ja lahendamist k\u00e4esolevas seaduses s\u00e4testatud ulatuses koordineerib Riigi Infos\u00fcsteemi Amet.\n\n  (2) Riigi Infos\u00fcsteemi Amet teostab k\u00fcberturvalisuse tagamiseks Eesti internetiprotokolli aadressiruumis olevate ning Eesti maatunnusega seotud domeenide vaatlust, anal\u00fc\u00fcsib s\u00fcsteemide turvalisust ohustavaid riske ning nende m\u00f5ju riigile, \u00fchiskonnale ja s\u00fcsteemide turvalisusele.\n\n  (3) Riigi Infos\u00fcsteemi Amet edastab isikutele k\u00fcberintsidendi ennetamiseks ja lahendamiseks ohuteateid, mis v\u00f5imaldavad rakendada k\u00fcberintsidendi m\u00f5ju v\u00e4ltivaid v\u00f5i v\u00e4hendavaid abin\u00f5usid.\n\n  (4) Riigi Infos\u00fcsteemi Ametil on \u00f5igus v\u00e4lisriigile v\u00f5i Euroopa Liidu V\u00f5rgu- ja Infoturbeametile v\u00f5i muule organisatsioonile edastada k\u00fcberintsidendi ennetamise ja lahendamisega seotud teavet k\u00e4esoleva seaduse \u00a7-s 5 s\u00e4testatud \u00fclesannete v\u00f5i Euroopa Liidu \u00f5igusest tuleneva kohustuse t\u00e4itmiseks v\u00f5i v\u00e4lislepinguga etten\u00e4htud juhtudel ja korras, kui edastatav teave ei kahjusta riigi julgeolekut v\u00f5i kriminaalmenetlust.\n\n  (5) Teabe edastamisel arvestab Riigi Infos\u00fcsteemi Amet teenuse osutaja v\u00f5i digitaalse teenuse osutaja \u00e4rihuve ja juhindub \u00e4risaladuse hoidmise kohustusest.\n\n\u00a7 13.   K\u00fcberintsidentide register\n\n  (1) K\u00fcberintsidentide register (edaspidi register) on Riigi Infos\u00fcsteemi Ameti peetav andmekogu, kuhu kantakse k\u00fcberintsidendi toimumist kirjeldavad andmed eesm\u00e4rgiga pidada k\u00fcberintsidentide \u00fcle arvestust ning anal\u00fc\u00fcsida k\u00fcberintsidente nende lahendamiseks, ohuteadete edastamiseks ja j\u00e4relevalvetoimingute tegemiseks.\n\n  (2) Register on piiratud juurdep\u00e4\u00e4suga ja registriandmed on m\u00f5eldud asutusesiseseks kasutamiseks, kui \u00f5igusaktis ei ole s\u00e4testatud teisiti.\n\n  (3) Registri asutab ja selle p\u00f5him\u00e4\u00e4ruse kehtestab valdkonna eest vastutav minister m\u00e4\u00e4rusega.\n\n31. peat\u00fckk\n\nK\u00fcberturvalisuse sertifitseerimine \n\n[RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n\n\u00a7 131.   Riiklik k\u00fcberturvalisuse sertifitseerimise asutus\n\n  Euroopa Parlamendi ja n\u00f5ukogu m\u00e4\u00e4ruse (EL) 2019/881, mis k\u00e4sitleb ENISAt (Euroopa Liidu K\u00fcberturvalisuse Amet) ning info- ja kommunikatsioonitehnoloogia k\u00fcberturvalisuse sertifitseerimist ja millega tunnistatakse kehtetuks m\u00e4\u00e4rus (EL) nr 526/2013 (k\u00fcberturvalisuse m\u00e4\u00e4rus) (ELT L 151, 07.06.2019, lk 15\u201369), artikli 58 l\u00f5ike 1 t\u00e4henduses riiklik k\u00fcberturvalisuse sertifitseerimise asutus on Tarbijakaitse ja Tehnilise J\u00e4relevalve Amet.\n[RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n\n\u00a7 132.   K\u00fcberturvalisuse valdkonna vastavushindamisasutus\n\n  Vastavushindamisasutusena tegutsemisele ja vastavushindamisasutusele tegevusloa andmisele kohaldatakse toote n\u00f5uetele vastavuse seaduse \u00a7-e 22\u201331 ja 33 ning \u00a7 35 l\u00f5iget 1, arvestades Euroopa Parlamendi ja n\u00f5ukogu m\u00e4\u00e4ruse (EL) 2019/881 artiklites 60 ja 61 ning artikli 61 alusel vastu v\u00f5etud Euroopa Komisjoni rakendusaktis ning sama m\u00e4\u00e4ruse lisas toodud erisusi.\n[RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]"},"kuberturvalisuse-seadus_4_peatukk":{"content":"4. peat\u00fckk\n\nRiiklik ja haldusj\u00e4relevalve \n\n\u00a7 14.   Riikliku ja haldusj\u00e4relevalve tegemine\n  (1) K\u00e4esolevas seaduses ja selle alusel kehtestatud \u00f5igusaktides s\u00e4testatud n\u00f5uete t\u00e4itmise \u00fcle teeb riiklikku ja haldusj\u00e4relevalvet Riigi Infos\u00fcsteemi Amet.\n\n  (2) Riiklikku j\u00e4relevalvet digitaalse teenuse osutajale k\u00e4esoleva seaduse \u00a7-dega 10 ja 11 kehtestatud n\u00f5uete t\u00e4itmise \u00fcle tehakse juhul, kui Riigi Infos\u00fcsteemi Ametit teavitatakse, et nimetatud n\u00f5udeid ei t\u00e4ida:\n  1) digitaalse teenuse osutaja, kes on asutatud Eestis;\n  2) kontserni kuuluv digitaalse teenuse osutaja, kelle emaettev\u00f5tja on asutatud Eestis;\n  3) kolmanda riigi digitaalse teenuse osutaja, kellel on Eestis esindaja.\n\n  (3) [Kehtetu - RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n\n  (4) Tarbijakaitse ja Tehnilise J\u00e4relevalve Amet teeb riiklikku ja haldusj\u00e4relevalvet Euroopa Parlamendi ja n\u00f5ukogu m\u00e4\u00e4ruse (EL) 2019/881 artikli 58 l\u00f5ikes 7 s\u00e4testatud ulatuses.\n[RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n\n  (5) K\u00e4esolevas seaduses ja selle alusel kehtestatud \u00f5igusaktides julgeolekuasutuse s\u00fcsteemidele s\u00e4testatud n\u00f5uete t\u00e4itmise \u00fcle teeb haldusj\u00e4relevalvet asjakohane julgeolekuasutus.\n[RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n\n\u00a7 15.   Riikliku j\u00e4relevalve erimeetmed\n\n  (1) Korrakaitseorgan v\u00f5ib k\u00e4esolevas seaduses s\u00e4testatud riikliku j\u00e4relevalve tegemiseks kohaldada korrakaitseseaduse \u00a7-des 30, 31, 32, 49, 50 ja 51 s\u00e4testatud riikliku j\u00e4relevalve erimeetmeid korrakaitseseaduses s\u00e4testatud alusel ja korras.\n\n  (2) K\u00e4esoleva seaduse \u00a7-de 7 ja 8 ning nende alusel kehtestatud \u00f5igusaktide n\u00f5uete t\u00e4itmise \u00fcle riikliku j\u00e4relevalve tegemisel v\u00f5ib korrakaitseorgan kohaldada lisaks k\u00e4esoleva paragrahvi l\u00f5ikes 1 nimetatud erimeetmetele ka korrakaitseseaduse \u00a7-s 52 s\u00e4testatud riikliku j\u00e4relevalve erimeedet korrakaitseseaduses s\u00e4testatud alusel ja korras.\n\n\u00a7 16.   Riikliku j\u00e4relevalve erisused\n\n  (1) Riigi Infos\u00fcsteemi Amet v\u00f5ib k\u00fcberintsidendi korral vahetu k\u00f5rgendatud ohu t\u00f5rjumiseks v\u00f5i korrarikkumise k\u00f5rvaldamiseks s\u00fcsteemi kasutamist v\u00f5i s\u00fcsteemile juurdep\u00e4\u00e4su piirata, kui esinevad k\u00f5ik j\u00e4rgmised tingimused:\n  1) k\u00fcberintsident ohustab v\u00f5i kahjustab teise s\u00fcsteemi turvalisust;\n  2) s\u00fcsteemi haldaja ei saa v\u00f5i ei saa \u00f5igel ajal ise k\u00fcberintsidendist l\u00e4htuvat k\u00f5rgendatud ohtu t\u00f5rjuda v\u00f5i korrarikkumist k\u00f5rvaldada;\n  3) k\u00fcberintsidendist l\u00e4htuvat k\u00f5rgendatud ohtu ei saa t\u00f5rjuda ega korrarikkumist k\u00f5rvaldada v\u00e4hem riivava meetmega;\n  4) k\u00fcberintsidendist l\u00e4htuva k\u00f5rgendatud ohu t\u00f5rjumisega v\u00f5i korrarikkumise k\u00f5rvaldamisega ei tekitata isikule ebaproportsionaalset kahju.\n\n  (11) Tarbijakaitse ja Tehnilise J\u00e4relevalve Amet v\u00f5ib riikliku j\u00e4relevalve tegemiseks rakendada Euroopa Parlamendi ja n\u00f5ukogu m\u00e4\u00e4ruse (EL) 2019/881 artikli 58 l\u00f5ikes 8 s\u00e4testatud meetmeid.\n[RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n\n  (2) K\u00e4esolevas paragrahvis s\u00e4testatud meetme kohaldamisest tuleb adressaati ja k\u00e4esoleva seaduse \u00a7 3 l\u00f5ike 1 punktis 1 s\u00e4testatud teenuse osutaja puhul ka elut\u00e4htsa teenuse toimepidevust korraldavat asutust esimesel v\u00f5imalusel teavitada.\n\n  (3) K\u00e4esolevas paragrahvis s\u00e4testatud meetme protokollimine on kohustuslik.\n\n\u00a7 17.   Haldusj\u00e4relevalve meetmed\n\n  (1) Riigi Infos\u00fcsteemi Amet on haldusj\u00e4relevalve tegemisel volitatud p\u00e4\u00e4sema ligi s\u00fcsteemile ning piirama s\u00fcsteemi kasutamist v\u00f5i s\u00fcsteemile juurdep\u00e4\u00e4su, kui esinevad k\u00f5ik j\u00e4rgmised tingimused:\n  1) k\u00fcberintsident ohustab v\u00f5i kahjustab teise s\u00fcsteemi turvalisust;\n  2) s\u00fcsteemi haldaja ei saa v\u00f5i ei saa \u00f5igel ajal ise k\u00fcberintsidendist l\u00e4htuvat ohtu t\u00f5rjuda v\u00f5i k\u00fcberintsidenti k\u00f5rvaldada;\n  3) k\u00fcberintsidendist l\u00e4htuvat ohtu ei saa t\u00f5rjuda ega k\u00fcberintsidenti k\u00f5rvaldada isiku suhtes v\u00e4hem riivava meetmega;\n  4) k\u00fcberintsidendist l\u00e4htuva ohu t\u00f5rjumisega v\u00f5i k\u00fcberintsidendi k\u00f5rvaldamisega ei tekitata isikule ebaproportsionaalset kahju.\n\n  (2) K\u00e4esolevas paragrahvis s\u00e4testatud meetme kohaldamisest tuleb adressaati esimesel v\u00f5imalusel teavitada.\n\n  (3) K\u00e4esolevas paragrahvis s\u00e4testatud meetme protokollimine on kohustuslik.\n\n\u00a7 171.   Sunniraha m\u00e4\u00e4r\n\n  Riikliku j\u00e4relevalvemenetluse k\u00e4igus ettekirjutuse t\u00e4itmata j\u00e4tmise korral on asendust\u00e4itmise ja sunniraha seaduses s\u00e4testatud korras rakendatava sunniraha kohaldamise igakordne \u00fclemm\u00e4\u00e4r 20 000 eurot.\n[RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n\n\u00a7 172.   Kaebuse l\u00e4bivaatamise t\u00e4htaeg\n\n  (1) Tarbijakaitse ja Tehnilise J\u00e4relevalve Amet lahendab Euroopa Parlamendi ja n\u00f5ukogu m\u00e4\u00e4ruse (EL) 2019/881 artiklis 63 s\u00e4testatud kaebuse hiljemalt 90. p\u00e4eval kaebuse saamisest arvates.\n\n  (2) Kui k\u00e4esoleva paragrahvi l\u00f5ikes 1 nimetatud kaebuse lahendamiseks on vaja teha koost\u00f6\u00f6d teise riigi riikliku k\u00fcberturvalisuse sertifitseerimise asutusega, on Tarbijakaitse ja Tehnilise J\u00e4relevalve Ametil \u00f5igus pikendada kaebuse l\u00e4bivaatamise t\u00e4htaega aja v\u00f5rra, mis on vajalik asutuse arvamuse \u00e4rakuulamiseks. Kaebuse l\u00e4bivaatamise t\u00e4htaja pikendamisest teavitatakse kaebuse esitajat kirjalikult.\n[RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n"},"kuberturvalisuse-seadus_5_peatukk":{"content":"5. peat\u00fckk\n\nVastutus \n\n\u00a7 18.   Seaduse n\u00f5uete rikkumine\n\n  (1) K\u00e4esoleva seaduse \u00a7 7 l\u00f5igetes 1\u20133 s\u00e4testatud n\u00f5uete rikkumise eest \u2013\nkaristatakse rahatrahviga kuni 200 trahvi\u00fchikut.\n\n  (2) Sama teo eest, kui selle on toime pannud juriidiline isik, \u2013\nkaristatakse rahatrahviga kuni 20 000 eurot.\n\n\u00a7 181.   Euroopa Parlamendi ja n\u00f5ukogu m\u00e4\u00e4ruse (EL) 2019/881 n\u00f5uete rikkumine\n\n  (1) Euroopa Parlamendi ja n\u00f5ukogu m\u00e4\u00e4ruse (EL) 2019/881 artikli 53 l\u00f5ikes 2 s\u00e4testatud tingimustele mittevastava vastavusdeklaratsiooni v\u00e4ljastamise eest v\u00f5i artikli 55 l\u00f5ikes 1 nimetatud teabe korral sama artikli l\u00f5ikes 2 s\u00e4testatud n\u00f5uete rikkumise eest \u2013\nkaristatakse rahatrahviga kuni 200 trahvi\u00fchikut.\n\n  (2) Sama teo eest, kui selle on toime pannud juriidiline isik, \u2013\nkaristatakse rahatrahviga kuni 20 000 eurot.\n[RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]\n\n\u00a7 19.   Menetlus\n\n  (1) K\u00e4esoleva seaduse \u00a7-s 18 s\u00e4testatud v\u00e4\u00e4rteo kohtuv\u00e4line menetleja on Riigi Infos\u00fcsteemi Amet.\n\n  (2) Kui k\u00e4esoleva seaduse \u00a7-s 18 s\u00e4testatud v\u00e4\u00e4rtegu on seotud isikuandmete t\u00f6\u00f6tlemise n\u00f5uete rikkumisega, kohaldatakse v\u00e4\u00e4rteomenetluse puhul isikuandmete kaitse seadust.\n\n  (3) K\u00e4esoleva seaduse \u00a7-s 181 s\u00e4testatud v\u00e4\u00e4rteo kohtuv\u00e4line menetleja on Tarbijakaitse ja Tehnilise J\u00e4relevalve Amet.\n[RT I, 06.08.2022, 2 - j\u00f5ust. 16.08.2022]"},"kuberturvalisuse-seadus_6_peatukk":{"content":"6. peat\u00fckk\n\nRakenduss\u00e4tted \n\n\u00a7 20.   Teenuse osutajate tuvastamine\n\n  Riigi Infos\u00fcsteemi Amet tuvastab k\u00e4esoleva seaduse \u00a7 3 l\u00f5ikes 3 nimetatud teenuse osutajad 2018. aasta 9. novembriks.\n\n\u00a7 21. - \u00a7 28. [K\u00e4esolevast tekstist v\u00e4lja j\u00e4etud]\n\n\u00a7 29.   Seaduse j\u00f5ustumine\n\n  (1) K\u00e4esolev seadus j\u00f5ustub Riigi Teatajas avaldamisele j\u00e4rgneval p\u00e4eval.\n\n  (2) K\u00e4esoleva seaduse \u00a7 3 l\u00f5ike 1 punkt 8, \u00a7 3 l\u00f5ige 3, \u00a7 9 ning \u00a7 23 punkt 3 j\u00f5ustuvad 2020. aasta 1. jaanuaril.\n\n  (3) K\u00e4esoleva seaduse \u00a7 3 l\u00f5ike 1 punktid 7 ja 10, \u00a7 21 ning \u00a7 28 punktid 1 ja 5 j\u00f5ustuvad 2022. aasta 1. jaanuaril.\n\n\n1 Euroopa Parlamendi ja n\u00f5ukogu direktiiv (EL) 2016/1148 meetmete kohta, millega tagada v\u00f5rgu- ja infos\u00fcsteemide turvalisuse \u00fchtlaselt k\u00f5rge tase kogu liidus (ELT L 194, 19.07.2016, lk 1\u201330).\n"},"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_1_peatukk":{"content":"1. peat\u00fckk\n\n\u00dcLDS\u00c4TTED \n\n\u00a7 1.  Osmussaare maastikukaitseala kaitse-eesm\u00e4rk\n\n  (1) Osmussaare maastikukaitseala (edaspidi kaitseala) kaitse-eesm\u00e4rk on kaitsta:\n  1) geoloogilisi objekte (alusp\u00f5hjakivimite paljandeid, rannavalle, r\u00e4ndrahne), L\u00e4\u00e4ne-Eesti saartele omast loodus- ja p\u00e4randmaastikku;\n  2) Euroopa Parlamendi ja n\u00f5ukogu direktiivi 2009/147/E\u00dc loodusliku linnustiku kaitse kohta (ELT L 20, 26.01.2010, lk 7\u201325) I lisas nimetatud liike. Need on tutkas (Philomachus pugnax), mis on \u00fchtlasi I kategooria kaitsealune liik; niidur\u00fcdi (Calidris alpina), h\u00fc\u00fcp (Botaurus stellaris) ja soor\u00e4ts (Asio flammeus), mis on \u00fchtlasi II kategooria kaitsealused liigid; roo-loorkull (Circus aeruginosus), teder (Tetrao tetrix), sookurg (Grus grus), j\u00f5gitiir (Sterna hirundo), randtiir (Sterna paradisaea), rukkir\u00e4\u00e4k (Crex crex), v\u00f6\u00f6t-p\u00f5\u00f5salind (Sylvia nisoria) ja punaselg-\u00f5gija (Lanius collurio), mis on \u00fchtlasi III kategooria kaitsealused liigid;\n  3) n\u00f5ukogu direktiivi 92/43/EM\u00dc looduslike elupaikade ning loodusliku loomastiku ja taimestiku kaitse kohta (E\u00dcT L 206, 22.07.1992, lk 7\u201350) I lisas nimetatud elupaigat\u00fc\u00fcpe: rannikul\u00f5ukad (1150*)3, esmased rannavallid (1210), p\u00fcsitaimestuga kivirannad (1220), merele avatud pankrannad (1230), rannaniidud (1630*), v\u00e4he- kuni kesktoitelised kalgiveelised j\u00e4rved (3140), kadastikud (5130), kuivad niidud lubjarikkal mullal (6210), liigirikkad niidud lubjavaesel mullal (6270*), lood (alvarid) (6280*), niiskuslembesed k\u00f5rgrohustud (6430), liigirikkad madalsood (7230*), lubjakivipaljandid (8210), vanad laialehised metsad (9020*) ja puiskarjamaad (9070);\n  4) n\u00f5ukogu direktiivi 92/43/EM\u00dc II lisas nimetatud j\u00e4rgmiste liikide elupaiku: soohiilakas (Liparis loeselii), mis on \u00fchtlasi II kategooria kaitsealune liik, ning madal unilook (Sisymbrium supinum) ja emaputk (Angelica palustris), mis on \u00fchtlasi III kategooria kaitsealused liigid;\n  5) II kategooria kaitsealuseid liike taani merisalatit (Cochlearia danica), kaljukressi (Hornungia petraea), veripunast koldrohtu (Anthyllis coccinea), karvast lipphernest (Oxytropis pilosa), harilikku muguljuurt (Herminium monorchis) ja k\u00e4rbes\u00f5it (Ophrys insectifera) ning III kategooria kaitsealuseid liike soo-neiuvaipa (Epipactis palustris) ja t\u00f5mmuvaerast (Melanitta fusca).\n\n  (2) \u00abRahvusvahelise t\u00e4htsusega m\u00e4rgalade, eriti veelindude elupaikade konventsiooni\u00bb artikli 2 l\u00f5ike 1 kohaselt on kaitseala rahvusvahelise t\u00e4htsusega m\u00e4rgala (Ramsari ala).\n\n  (3) Kaitseala maa- ja veeala jaguneb vastavalt kaitsekorra erip\u00e4rale ja majandustegevuse piiramise astmele kaheks sihtkaitsev\u00f6\u00f6ndiks ja kolmeks piiranguv\u00f6\u00f6ndiks.\n\n  (4) Kaitsealal tuleb arvestada \u00abLooduskaitseseaduses\u00bb s\u00e4testatud piiranguid selles m\u00e4\u00e4ruses etten\u00e4htud erisustega.\n\n\u00a7 2.  Kaitseala asukoht\n\n  (1) Kaitseala asub L\u00e4\u00e4ne maakonnas Noarootsi vallas Osmussaare saarel.\n\n  (2) Kaitseala v\u00e4lispiir ja v\u00f6\u00f6ndite piirid on esitatud kaardil m\u00e4\u00e4ruse lisas4.\n\n\u00a7 3.  Kaitseala valitseja\n\n  Kaitseala valitseja on Keskkonnaamet."},"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_2_peatukk":{"content":"2. peat\u00fckk\n\nKAITSEKORRA \u00dcLDP\u00d5HIM\u00d5TTED \n\n\u00a7 4.  Lubatud tegevus\n\n  (1) Inimestel on lubatud viibida, korjata marju, seeni ja muid metsa k\u00f5rvalsaadusi, p\u00fc\u00fcda kala ja pidada jahti kogu kaitsealal, v\u00e4lja arvatud k\u00e4esoleva m\u00e4\u00e4ruse \u00a7 10 punktis 3 s\u00e4testatud ajal Tiiru sihtkaitsev\u00f6\u00f6ndis.\n\n  (2) F\u00fc\u00fcsilise isiku v\u00f5i era\u00f5igusliku juriidilise isiku omandis oleval kinnisasjal viibimine on lubatud, arvestades \u00abAsja\u00f5igusseaduses\u00bb ja \u00abLooduskaitseseaduses\u00bb s\u00e4testatut.\n\n  (3) Kaitseala teedel on lubatud s\u00f5idukiga s\u00f5itmine ja kaitseala veealal on lubatud mootorita ujuvvahendiga s\u00f5itmine. S\u00f5idukiga s\u00f5itmine v\u00e4ljaspool teid, maastikus\u00f5idukiga s\u00f5itmine ning mootoriga ujuvvahendiga s\u00f5itmine on lubatud j\u00e4relevalve- ja p\u00e4\u00e4stet\u00f6\u00f6del, kaitse-eeskirjaga lubatud t\u00f6\u00f6del, kaitseala kaitse korraldamise ja valitsemisega seotud t\u00f6\u00f6del, kaitseala valitseja n\u00f5usolekul teostatavas teadustegevuses ja \u00f5uemaal, liinirajatiste hooldamiseks vajalikel t\u00f6\u00f6del ja maatulundusmaal metsamajandust\u00f6\u00f6del v\u00f5i p\u00f5llumajandust\u00f6\u00f6del.\n\n  (4) Telkimine ja l\u00f5kke tegemine on kaitsealal lubatud ainult kohtades, mille kaitseala valitseja on selleks ette valmistanud ja t\u00e4histanud. Telkimine ja l\u00f5kke tegemine \u00f5uemaal on lubatud omaniku loal.\n\n\u00a7 5.  Keelatud tegevus\n\n  Kaitseala valitseja n\u00f5usolekuta on kaitsealal keelatud:\n  1) muuta katastri\u00fcksuse k\u00f5lvikute piire ja sihtotstarvet;\n  2) koostada maakorralduskava ja teha maakorraldustoiminguid;\n  3) kehtestada detailplaneeringut ja \u00fcldplaneeringut;\n  4) anda n\u00f5usolekut v\u00e4ikeehitise, sealhulgas lautri v\u00f5i paadisilla ehitamiseks;\n  5) anda projekteerimistingimusi;\n  6) anda ehitusluba;\n  7) rajada uut veekogu, mille pindala on suurem kui viis ruutmeetrit, v\u00f5i muuta olemasolevat, kui selleks ei ole vaja anda vee-erikasutusluba, ehitusluba v\u00f5i n\u00f5usolekut v\u00e4ikeehitise ehitamiseks.\n\n\u00a7 6.  Tegevuse koosk\u00f5lastamine\n\n  (1) Kaitseala valitseja ei koosk\u00f5lasta tegevust, mis kaitse-eeskirja kohaselt vajab kaitseala valitseja n\u00f5usolekut, kui see v\u00f5ib kahjustada kaitseala kaitse-eesm\u00e4rgi saavutamist v\u00f5i kaitseala seisundit.\n\n  (2) Kui tegevust ei ole kaitseala valitsejaga koosk\u00f5lastatud v\u00f5i tegevuses ei ole arvestatud kaitseala valitseja kirjalikult seatud tingimusi, mille t\u00e4itmisel tegevus ei kahjusta kaitseala kaitse-eesm\u00e4rgi saavutamist v\u00f5i kaitseala seisundit, ei teki isikul, kelle huvides nimetatud tegevus on, vastavalt \u00abHaldusmenetluse seadusele\u00bb \u00f5igusp\u00e4rast ootust sellise tegevuse \u00f5igusp\u00e4rasuse suhtes.\n\n  (3) Keskkonnaministeeriumil v\u00f5i Keskkonnaametil on keskkonnam\u00f5ju hindamise j\u00e4relevalvajana \u00f5igus m\u00e4\u00e4rata kaitseala kaitseks keskkonnan\u00f5udeid, kui kavandatav tegevus v\u00f5ib kahjustada kaitseala kaitse-eesm\u00e4rgi saavutamist v\u00f5i kaitseala seisundit."},"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_3_peatukk":{"content":"3. peat\u00fckk\n\nSIHTKAITSEV\u00d6\u00d6ND\n\n\u00a7 7.  Sihtkaitsev\u00f6\u00f6ndi m\u00e4\u00e4ratlus\n\n  (1) Kaitseala sihtkaitsev\u00f6\u00f6nd on kaitseala osa seal v\u00e4ljakujunenud v\u00f5i kujundatavate looduslike ja poollooduslike koosluste ja eluta looduse komplekside s\u00e4ilitamiseks.\n\n  (2) Kaitsealal on kaks sihtkaitsev\u00f6\u00f6ndit:\n  1) Osmussaare sihtkaitsev\u00f6\u00f6nd;\n  2) Tiiru sihtkaitsev\u00f6\u00f6nd.\n\n\u00a7 8.  Sihtkaitsev\u00f6\u00f6ndi kaitse-eesm\u00e4rk\n\n  (1) Osmussaare sihtkaitsev\u00f6\u00f6ndi kaitse-eesm\u00e4rk on geoloogiliste objektide, kaitsealuste liikide elupaikade, elustiku mitmekesisuse ja maastikuilme s\u00e4ilitamine ning poollooduslike koosluste taastamine ja kaitse.\n\n  (2) Tiiru sihtkaitsev\u00f6\u00f6ndi kaitse-eesm\u00e4rk on maastikuilme, elustiku mitmekesisuse ja kaitsealuste liikide elupaikade s\u00e4ilitamine.\n\n\u00a7 9.  Lubatud tegevus\n\n  (1) Sihtkaitsev\u00f6\u00f6ndis on lubatud:\n  1) adru varumine ning pilliroo varumine j\u00e4\u00e4lt ja k\u00fclmunud pinnaselt;\n  2) rahva\u00fcrituste korraldamine selleks ettevalmistatud ja kaitseala valitseja poolt t\u00e4histatud kohtades. Rohkem kui 50 osalejaga rahva\u00fcrituste korraldamine on lubatud \u00fcksnes kaitseala valitseja n\u00f5usolekul.\n\n  (2) Kaitseala valitseja n\u00f5usolekul on sihtkaitsev\u00f6\u00f6ndis lubatud:\n  1) poollooduslike koosluste ilme ja liigikoosseisu tagamiseks ning kaitsealuste liikide elutingimuste s\u00e4ilitamiseks vajalik tegevus;\n  2) metsakoosluste kujundamine vastavalt kaitse-eesm\u00e4rgile, kusjuures kaitseala valitsejal on \u00f5igus esitada n\u00f5udeid raieaja ja -tehnoloogia, metsamaterjali kokku- ja v\u00e4ljaveo ning puistu koosseisu ja t\u00e4iuse suhtes;\n  3) olemasolevate teede ja ehitiste hooldust\u00f6\u00f6d.\n\n\u00a7 10.  Keelatud tegevus\n\n  Sihtkaitsev\u00f6\u00f6ndis on keelatud:\n  1) majandustegevus ja loodusvarade kasutamine;\n  2) uute ehitiste p\u00fcstitamine, v\u00e4lja arvatud rajatiste rajamine kaitseala ja kinnistu tarbeks;\n  3) inimeste viibimine Tiiru sihtkaitsev\u00f6\u00f6ndis 1. aprillist 30. juunini.\n\n\u00a7 11.  Vajalik tegevus\n\n  Sihtkaitsev\u00f6\u00f6ndis on poollooduslike koosluste esinemisaladel vajalik nende ilme ja liigikoosseisu taastamiseks ja s\u00e4ilitamiseks heina ja roo niitmine, loomade karjatamine ning puu- ja p\u00f5\u00f5sarinde harvendamine ja kujundamine."},"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_4_peatukk":{"content":"4. peat\u00fckk\n\nPIIRANGUV\u00d6\u00d6ND \n\n\u00a7 12.  Piiranguv\u00f6\u00f6ndi m\u00e4\u00e4ratlus\n\n  (1) Piiranguv\u00f6\u00f6nd on kaitseala majandatav osa, mis ei kuulu sihtkaitsev\u00f6\u00f6ndisse.\n\n  (2) Kaitsealal on kolm piiranguv\u00f6\u00f6ndit:\n  1) Tuletorni piiranguv\u00f6\u00f6nd;\n  2) Bieni piiranguv\u00f6\u00f6nd;\n  3) L\u00f5unasadama piiranguv\u00f6\u00f6nd.\n\n\u00a7 13.  Piiranguv\u00f6\u00f6ndi kaitse-eesm\u00e4rk\n\n  Piiranguv\u00f6\u00f6ndi kaitse-eesm\u00e4rk on poollooduslike koosluste, elustiku mitmekesisuse ja maastikuilme s\u00e4ilitamine.\n\n\u00a7 14.  Lubatud tegevus\n\n  (1) Piiranguv\u00f6\u00f6ndis on lubatud majandustegevus.\n\n  (2) Kaitseala valitseja n\u00f5usolekul on piiranguv\u00f6\u00f6ndis lubatud:\n  1) uute ehitiste, kaasa arvatud ajutiste ehitiste p\u00fcstitamine;\n  2) \u00f5huliinide ja muude kommunikatsioonide rajamine;\n  3) rahva\u00fcrituste korraldamine selleks ettevalmistamata ja kaitseala valitseja poolt t\u00e4histamata kohtades.\n\n\u00a7 15.  Keelatud tegevus\n\n  Piiranguv\u00f6\u00f6ndis on keelatud:\n  1) uuendusraie, v\u00e4lja arvatud turberaie, kusjuures tuleb s\u00e4ilitada koosluse liikide ja vanuse mitmekesisus;\n  2) puhtpuistute kujundamine ja energiapuistute rajamine;\n  3) maavara kaevandamine;\n  4) maaparanduss\u00fcsteemi rajamine;\n  5) biotsiidi, taimekaitsevahendi ja v\u00e4etiste kasutamine, v\u00e4lja arvatud p\u00f5llu- ja \u00f5uemaal;\n  6) roo varumine ning puidu kokku- ja v\u00e4ljavedu k\u00fclmumata pinnaselt;\n  7) veekogude veetaseme ning kalda- ja rannajoone muutmine.\n\n\u00a7 16.  Vajalik tegevus\n\n  Piiranguv\u00f6\u00f6ndis on poollooduslike koosluste esinemisalal vajalik nende ilme ja liigikoosseisu s\u00e4ilimise tagamiseks heina niitmine, loomade karjatamine ning puu- ja p\u00f5\u00f5sarinde harvendamine ja kujundamine."},"osmussaare-maastikukaitseala-kaitse-eeskiri_5_peatukk":{"content":"5. peat\u00fckk\n\nRAKENDUSS\u00c4TE \n\n\u00a7 17.  M\u00e4\u00e4ruse muutmine\n\n  Vabariigi Valitsuse 14. m\u00e4rtsi 1996. a m\u00e4\u00e4ruses nr 78 \u00abOsmussaare maastikukaitseala moodustamine, Osmussaare, \u00dc\u00fcgu ja Ohessaare maastikukaitsealade kaitse-eeskirjade ning v\u00e4lispiiri kirjelduste kinnitamine\u00bb (RT I 1996, 21, 421; 2010, 48, 294) tehakse j\u00e4rgmised muudatused:\n  1) m\u00e4\u00e4ruse pealkiri s\u00f5nastatakse j\u00e4rgmiselt:\u00abOsmussaare maastikukaitseala moodustamine, \u00dc\u00fcgu ja Ohessaare maastikukaitsealade kaitse-eeskirjade ning v\u00e4lispiiri kirjelduste kinnitamine\u00bb;\n  2) m\u00e4\u00e4ruse punktist 1 j\u00e4etakse v\u00e4lja s\u00f5nad \u00abning kinnitada selle v\u00e4lispiiriks Osmussaare rannajoon\u00bb;\n  3) m\u00e4\u00e4ruse punkti 2 alapunkt 1 tunnistatakse kehtetuks.\n\nPeaminister Andrus ANSIP\n\n\nKeskkonnaminister Jaanus TAMKIVI\n\n\nRiigikantselei \u00f5igusloomeosakonna juhataja\nriigisekret\u00e4ri \u00fclesannetes Margus MATT\n\n"},"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_1_peatukk":{"content":"1. peat\u00fckk\n\n\u00dcLDS\u00c4TTED \n\n\u00a7 1.  Valimiss\u00fcsteemi alused\n\n  (1) Vabariigi Presidendi valib Riigikogu. Kui Vabariigi President j\u00e4\u00e4b Riigikogus valimata, valib presidendi valimiskogu.\n\n  (2) Riigikogu v\u00f5i valimiskogu liikmel on igas h\u00e4\u00e4letusvoorus \u00fcks h\u00e4\u00e4l.\n\n  (3) Vabariigi President valitakse salajasel h\u00e4\u00e4letusel.\n\n\u00a7 2.  Vabariigi Presidendi kandidaat\n\n  (1) Vabariigi Presidendi kandidaadiks v\u00f5ib \u00fcles seada s\u00fcnnilt Eesti kodaniku, kes on v\u00e4hemalt 40 aastat vana.\n\n  (2) Vabariigi Presidendi kandidaadiks ei v\u00f5i \u00fcles seada isikut, kes on Vabariigi President teist ametiaega j\u00e4rjest.\n\n  (3) Vabariigi Presidendi kandidaadiks ei v\u00f5i \u00fcles seada tegevv\u00e4elast.\n[RT I, 10.07.2012, 3 - j\u00f5ust. 01.04.2013]\n\n\u00a7 3.  Valimise aeg\n\n  (1) Vabariigi Presidendi korraline valimine toimub varemalt 60 ja hiljemalt 10 p\u00e4eva enne Vabariigi Presidendi ametiaja l\u00f5ppemist.\n\n  (2) Vabariigi Presidendi erakorraline valimine Riigikogus toimub 14 p\u00e4eva jooksul, arvates:\n  1) Vabariigi Presidendi volituste ennet\u00e4htaegse l\u00f5ppemise p\u00e4evast v\u00f5i\n  2) p\u00e4evast, mil Riigikohus tunnistas Vabariigi Presidendi kestvalt v\u00f5imetuks oma \u00fclesandeid t\u00e4itma, v\u00f5i\n  3) p\u00e4evast, mil Vabariigi President j\u00e4i valimiskogus valimata.\n\n  (3) Vabariigi Presidendi valimine valimiskogus toimub \u00fche kuu jooksul, arvates Riigikogus kolmanda h\u00e4\u00e4letusvooru toimumise p\u00e4evast.\n\n\u00a7 4.  Valimise korraldaja\n\n  Vabariigi Presidendi valimise korraldab Vabariigi Valimiskomisjon (edaspidi valimiskomisjon).\n\n\u00a7 5.  Valimiskulud\n\n  Vabariigi Presidendi valimise korraldamise kulud kaetakse riigieelarvest.\n"},"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_2_peatukk":{"content":"2. peat\u00fckk\n\nH\u00c4\u00c4LETAMISE KORRALDAMINE\n\n\u00a7 6.  Riigikogu ja valimiskogu istungi juhatamine\n\n  (1) Riigikogu ja valimiskogu istungit Vabariigi Presidendi valimisel juhatab Riigikogu esimees v\u00f5i aseesimees.\n\n  (2) Riigikogu ja valimiskogu istungit ei v\u00f5i juhatada Vabariigi Presidendi kandidaat ega Riigikogu esimees v\u00f5i aseesimees, kui ta t\u00e4idab ajutiselt Vabariigi Presidendi \u00fclesandeid. Kui Riigikogu esimees ja aseesimehed on Vabariigi Presidendi kandidaadid, juhatab Riigikogu v\u00f5i valimiskogu istungit vanim kohalolev Riigikogu liige.\n\n\u00a7 7.  H\u00e4\u00e4letamise ettevalmistamine\n\n  (1) Enne h\u00e4\u00e4letamise v\u00e4ljakuulutamist tutvustab valimiskomisjoni esimees Riigikogu v\u00f5i valimiskogu liikmetele h\u00e4\u00e4letamise ning h\u00e4\u00e4letamis- ja valimistulemuste kindlakstegemise korda.\n\n  (2) Riigikogu v\u00f5i valimiskogu liikmel on \u00f5igus esitada valimiskomisjoni esimehele k\u00fcsimusi h\u00e4\u00e4letamise ning h\u00e4\u00e4letamis- ja valimistulemuste kindlakstegemise korra kohta.\n\n  (3) Valimiskomisjon kontrollib valimiskasti ja pitseerib selle.\n\n  (4) H\u00e4\u00e4letamise kuulutab v\u00e4lja istungi juhataja.\n\n\u00a7 8.  H\u00e4\u00e4letamissedel\n\n  (1) H\u00e4\u00e4letamissedelile kantakse kandidaatide nimed t\u00e4hestikulises j\u00e4rjestuses.\n\n  (2) H\u00e4\u00e4letamissedeli vormi kehtestab valimiskomisjon.\n\n\u00a7 9.  H\u00e4\u00e4letamise kord\n\n  (1) Valimiskomisjon annab Riigikogu v\u00f5i valimiskogu liikmele valimiskomisjoni pitsati j\u00e4ljendiga h\u00e4\u00e4letamissedeli ja \u00fcmbriku. Sedel antakse nimekirja alusel isikut t\u00f5endava dokumendi esitamisel. Sedeli saamise kohta annab Riigikogu v\u00f5i valimiskogu liige allkirja.\n\n  (2) H\u00e4\u00e4letamissedel t\u00e4idetakse h\u00e4\u00e4letamiskabiinis. Riigikogu v\u00f5i valimiskogu liige m\u00e4rgib sedelil lahtrisse risti selle kandidaadi nime juures, kelle poolt ta h\u00e4\u00e4letab. Kui h\u00e4\u00e4letamissedelile on kantud ainult \u00fche kandidaadi nimi, m\u00e4rgib Riigikogu v\u00f5i valimiskogu liige sedelil lahtrisse risti sel juhul, kui ta h\u00e4\u00e4letab kandidaadi poolt.\n\n  (3) P\u00e4rast sedeli t\u00e4itmist paneb h\u00e4\u00e4letaja sedeli \u00fcmbrikusse ja annab selle valimiskomisjonile, kes paneb \u00fcmbrikule valimiskomisjoni pitsati j\u00e4ljendi. Seej\u00e4rel laseb h\u00e4\u00e4letaja \u00fcmbriku valimiskasti.\n\n  (4) Kui h\u00e4\u00e4letamissedel rikutakse enne selle valimiskasti laskmist, on Riigikogu v\u00f5i valimiskogu liikmel \u00f5igus rikutud sedeli tagastamise korral saada valimiskomisjonilt uus sedel, mille kohta tehakse nimekirja m\u00e4rge.\n\n  (5) Istungi juhataja kuulutab h\u00e4\u00e4letamise l\u00f5ppenuks \u00fcks tund p\u00e4rast h\u00e4\u00e4letamise v\u00e4ljakuulutamist.\n\n\u00a7 10.  Protestid h\u00e4\u00e4letamise korra rikkumise kohta\n\n  (1) Enne h\u00e4\u00e4lte lugemist on Riigikogu v\u00f5i valimiskogu liikmel \u00f5igus esitada valimiskomisjonile kirjalik protest h\u00e4\u00e4letamise korra rikkumise kohta.\n\n  (2) Valimiskomisjon vaatab protesti p\u00e4rast h\u00e4\u00e4letamise l\u00f5ppemist l\u00e4bi, v\u00f5tab vastu motiveeritud otsuse ja teeb selle teatavaks. Kui h\u00e4\u00e4letamise korda on rikutud oluliselt, korraldab valimiskomisjon kordush\u00e4\u00e4letuse.\n"},"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_3_peatukk":{"content":"3. peat\u00fckk\n\nH\u00c4\u00c4LETAMIS- JA VALIMISTULEMUSTE KINDLAKSTEGEMINE \n\n\u00a7 11.  H\u00e4\u00e4letamistulemuse kindlakstegemine\n\n  (1) Valimiskomisjon loeb h\u00e4\u00e4led avalikult kohe p\u00e4rast h\u00e4\u00e4letamise l\u00f5ppemist ja protestide lahendamist.\n\n  (2) Valimiskomisjon teeb kindlaks:\n  1) Riigikogu liikmete v\u00f5i valimiskogu liikmete nimekirja j\u00e4rgi valijate arvu ja neist h\u00e4\u00e4letamissedeli saanute arvu;\n  2) valimiskastis olevate sedelite alusel h\u00e4\u00e4letamisest osav\u00f5tnud valijate arvu;\n  3) kehtetute h\u00e4\u00e4letamissedelite arvu;\n  4) nende h\u00e4\u00e4letamissedelite arvu, millel ei ole m\u00e4rgitud risti \u00fchtegi lahtrisse;\n  5) Vabariigi Presidendi igale kandidaadile antud h\u00e4\u00e4lte arvu.\n\n  (3) Kehtetu on h\u00e4\u00e4letamissedel:\n  1) millel on rist m\u00e4rgitud rohkem kui \u00fchte lahtrisse;\n  2) millel v\u00f5i mille \u00fcmbrikul puudub valimiskomisjoni pitsati j\u00e4ljend.\n\n  (4) H\u00e4\u00e4letamistulemuse teeb teatavaks valimiskomisjoni esimees.\n\n\u00a7 12.  Protestid h\u00e4\u00e4letamistulemuse kindlakstegemise korra rikkumise kohta\n\n  (1) Enne valimistulemuse kindlakstegemist on Riigikogu v\u00f5i valimiskogu liikmel \u00f5igus esitada kirjalik protest h\u00e4\u00e4letamistulemuse kindlakstegemise korra rikkumise kohta.\n\n  (2) Valimiskomisjon vaatab protesti p\u00e4rast h\u00e4\u00e4lte lugemist l\u00e4bi, v\u00f5tab vastu motiveeritud otsuse ja teeb selle teatavaks. Kui h\u00e4\u00e4letamistulemuse kindlakstegemise korda on rikutud, loeb valimiskomisjon h\u00e4\u00e4led uuesti.\n\n\u00a7 13.  Valimistulemuse kindlakstegemine\n\n  (1) Valimistulemuse kindlakstegemiseks kuulutab istungi juhataja v\u00e4lja vaheaja.\n\n  (2) Valimistulemuse kohta v\u00f5tab valimiskomisjon vastu otsuse, mis j\u00f5ustub allakirjutamisega. Otsuse teeb valimiskomisjoni esimees teatavaks kohe p\u00e4rast selle j\u00f5ustumist.\n"},"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_4_peatukk":{"content":"4. peat\u00fckk\n\nVABARIIGI PRESIDENDI VALIMINE RIIGIKOGUS\n\n\u00a7 14.  Riigikogu kokkukutsumine\n\n  Vabariigi Presidendi valimiseks kutsub Riigikogu esimees Vabariigi Presidendi, Vabariigi Valitsuse v\u00f5i v\u00e4hemalt viiendiku Riigikogu koosseisu ettepanekul kokku Riigikogu erakorralise istungj\u00e4rgu v\u00f5i Riigikogu t\u00e4iendava istungi. Enne Riigikogu kokkukutsumist kuulab Riigikogu esimees \u00e4ra valimiskomisjoni arvamuse.\n\n\u00a7 15.  Kandidaatide \u00fclesseadmine, registreerimiseks esitamine ja registreerimine esimeseks h\u00e4\u00e4letusvooruks\n\n  (1) Kandidaadi \u00fclesseadmise \u00f5igus on v\u00e4hemalt viiendikul Riigikogu koosseisust.\n\n  (2) Riigikogu liige v\u00f5ib olla ainult \u00fche kandidaadi \u00fclesseadjaks.\n\n  (3) Kandidaatide registreerimiseks esitamine algab neljandal p\u00e4eval kell 9.00 ja l\u00f5peb teisel p\u00e4eval kell 18.00 enne esimese h\u00e4\u00e4letusvooru p\u00e4eva.\n\n  (4) Kandidaadi registreerimiseks esitavad \u00fclesseadjad valimiskomisjonile esildise, mis sisaldab:\n  1) kandidaadi ees- ja perekonnanime;\n  2) kandidaadi s\u00fcnniaasta, -kuu ja -p\u00e4eva;\n  3) \u00fclesseadjate nimed ja allkirjad;\n  4) esildise koostamise kuup\u00e4eva.\n\n  (5) \u00dclesseadjad lisavad esildisele:\n  1) kandidaadi omak\u00e4elise, kuup\u00e4eva ja allkirjaga n\u00f5usoleku kandideerida Vabariigi Presidendiks ning kinnituse, et ta vastab Vabariigi Presidendi kandidaadile esitatavatele seadusega s\u00e4testatud n\u00f5uetele;\n  2) kandidaadi omak\u00e4elise, kuup\u00e4eva ja allkirjaga s\u00fc\u00fcmevande v\u00f5i s\u00fc\u00fcmevande varem vastuv\u00f5tnud ametiasutuse teatise, millest n\u00e4htub, kellele, millega seoses ja millal on kandidaat vande andnud;\n  3) dokumendid, mis t\u00f5endavad, et kandidaat on s\u00fcnnilt Eesti kodanik.\n\n  (6) Kandidaadi registreerimiseks n\u00f5utavad dokumendid esitab valimiskomisjonile \u00fcks kandidaadi \u00fclesseadjatest.\n\n  (7) Kui kandidaadi registreerimiseks esitamisel puudub osa n\u00f5utavaid dokumente v\u00f5i neis on vigu, teeb dokumentide vastuv\u00f5tja kandidaadi registreerimiseks esitajale ettepaneku n\u00f5utavad dokumendid esitada v\u00f5i vead enne registreerimisaja l\u00f5ppu parandada. Esitatud dokumendid tagastatakse. Nende k\u00e4ttesaamise kohta annab registreerimiseks esitaja allkirja. Kui dokumendid esitatakse uuesti, loetakse need esmakordselt esitatuks ja v\u00f5etakse arvele nende uuesti esitamise kuup\u00e4eva ja kellaajaga.\n\n  (8) Valimiskomisjon registreerib n\u00f5uetekohaselt esitatud kandidaadid j\u00e4rgmisel p\u00e4eval p\u00e4rast kandidaatide registreerimiseks esitamise t\u00e4htaja l\u00f5ppemist.\n\n  (9) Kandidaadid registreeritakse nende registreerimiseks esitamise j\u00e4rjekorras.\n\n  (10) P\u00e4rast kandidaatide registreerimist ei v\u00f5i h\u00e4\u00e4letamissedelile kantavate kandidaatide nimekirjas teha muudatusi, v\u00e4lja arvatud kandidaadi surma korral v\u00f5i kui esitatakse dokument, mis t\u00f5endab, et m\u00f5ni kandidaat ei vasta k\u00e4esoleva seaduse paragrahvis 2 nimetatud n\u00f5uetele.\n\n\u00a7 16.  Esimene h\u00e4\u00e4letusvoor\n\n  (1) Esimeseks h\u00e4\u00e4letusvooruks kantakse h\u00e4\u00e4letamissedelile selleks vooruks registreeritud kandidaatide nimed.\n\n  (2) Valituks tunnistatakse kandidaat, kelle poolt h\u00e4\u00e4letab Riigikogu koosseisu kahekolmandikuline enamus.\n\n  (3) Kui \u00fckski kandidaat ei saa n\u00f5utavat h\u00e4\u00e4lteenamust, korraldatakse j\u00e4rgmisel p\u00e4eval teine h\u00e4\u00e4letusvoor.\n\n  (4) Vabariigi Presidendi valimise teise h\u00e4\u00e4letusvooru algusaja teatab istungi juhataja Riigikogu liikmetele kohe p\u00e4rast esimese h\u00e4\u00e4letusvooru valimistulemuse teatavakstegemist.\n\n\u00a7 17.  Kandidaatide \u00fclesseadmine, registreerimiseks esitamine ja registreerimine teiseks h\u00e4\u00e4letusvooruks\n\n  (1) Teiseks h\u00e4\u00e4letusvooruks toimub kandidaatide uus \u00fclesseadmine, registreerimiseks esitamine ja registreerimine vastavalt k\u00e4esoleva seaduse paragrahvi 15 l\u00f5igetele 1, 2, 4\u20137, 9 ja 10. Esimeseks vooruks registreeritud kandidaadi registreerimiseks esitamise korral ei ole vaja esildisele lisada k\u00e4esoleva seaduse paragrahvi 15 l\u00f5ike 5 punktides 2 ja 3 nimetatud dokumente.\n\n  (2) Kandidaatide registreerimiseks esitamine algab neli tundi ja l\u00f5peb kaks tundi enne teise h\u00e4\u00e4letusvooru algust.\n\n  (3) Valimiskomisjon registreerib n\u00f5uetekohaselt esitatud kandidaadid enne teise h\u00e4\u00e4letusvooru algust.\n\n\u00a7 18.  Teine h\u00e4\u00e4letusvoor\n\n  (1) Teiseks h\u00e4\u00e4letusvooruks kantakse h\u00e4\u00e4letamissedelile selleks h\u00e4\u00e4letusvooruks registreeritud kandidaatide nimed.\n\n  (2) Valituks tunnistatakse kandidaat, kelle poolt h\u00e4\u00e4letab Riigikogu koosseisu kahekolmandikuline enamus.\n\n  (3) Kui \u00fckski kandidaat ei saa n\u00f5utavat h\u00e4\u00e4lteenamust, korraldatakse samal p\u00e4eval kolmas h\u00e4\u00e4letusvoor.\n\n  (4) Vabariigi Presidendi valimise kolmanda h\u00e4\u00e4letusvooru algusaja teatab istungi juhataja Riigikogu liikmetele kohe p\u00e4rast teise h\u00e4\u00e4letusvooru valimistulemuse teatavakstegemist.\n\n\u00a7 19.  Kolmas h\u00e4\u00e4letusvoor\n\n  (1) Kolmandaks h\u00e4\u00e4letusvooruks kantakse h\u00e4\u00e4letamissedelile kahe teises voorus k\u00f5ige rohkem h\u00e4\u00e4li saanud kandidaadi nimed. Kui teises h\u00e4\u00e4letusvoorus saab v\u00e4hemalt kaks kandidaati v\u00f5rdse arvu h\u00e4\u00e4li, kantakse h\u00e4\u00e4letamissedelile vanema kandidaadi nimi v\u00f5i vanemate kandidaatide nimed. Kui teises h\u00e4\u00e4letusvoorus kandideerib ainult \u00fcks kandidaat ja ta ei saa n\u00f5utavat h\u00e4\u00e4lteenamust, kantakse h\u00e4\u00e4letamissedelile ainult tema nimi.\n\n  (2) Valituks tunnistatakse kandidaat, kelle poolt h\u00e4\u00e4letab Riigikogu koosseisu kahekolmandikuline enamus.\n\n  (3) Kui \u00fckski kandidaat ei saa n\u00f5utavat h\u00e4\u00e4lteenamust, kutsub Riigikogu esimees Vabariigi Presidendi valimiseks kokku valimiskogu.\n"},"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_5_peatukk":{"content":"5. peat\u00fckk\n\n\u00a7 20.  Valimiskogu kokkukutsumine\n\n  Vabariigi Presidendi valimiskogu kutsub kokku Riigikogu esimees hiljemalt j\u00e4rgmisel p\u00e4eval p\u00e4rast kolmandat h\u00e4\u00e4letusvooru Riigikogus, tehes teatavaks valimiskogu istungi aja ja koha. Enne valimiskogu kokkukutsumist kuulab Riigikogu esimees \u00e4ra valimiskomisjoni arvamuse.\n\n\u00a7 21.  Valimiskogu\n\n  (1) Valimiskogu koosneb Riigikogu liikmetest ja kohaliku omavalitsuse volikogude esindajatest.\n\n  (2) Valimiskogu liikmed on otsuse langetamisel vabad.\n\n\u00a7 22.  Kohaliku omavalitsuse volikogu esindajate valimine\n\n  (1) J\u00e4rgmisel p\u00e4eval p\u00e4rast kolmandat h\u00e4\u00e4letusvooru Riigikogus saadab valimiskomisjon igale kohaliku omavalitsuse volikogule teatise tema esindajate arvu kohta valimiskogus.\n\n  (2) L\u00e4htudes Eesti h\u00e4\u00e4le\u00f5iguslike kodanike riiklikku registrisse kantud kodanike arvust kohaliku omavalitsus\u00fcksuse haldusterritooriumil Vabariigi Presidendi valimise aasta 1. jaanuaril, m\u00e4\u00e4ratakse kohaliku omavalitsuse volikogu esindajate arv j\u00e4rgmiselt:\n  1) kuni 10 000 h\u00e4\u00e4le\u00f5iguslikku Eesti kodanikku \u2013 1 esindaja;\n  2) 10 001\u201350 000 h\u00e4\u00e4le\u00f5iguslikku Eesti kodanikku \u2013 2 esindajat;\n  3) 50 001\u2013100 000 h\u00e4\u00e4le\u00f5iguslikku Eesti kodanikku \u2013 4 esindajat;\n  4) \u00fcle 100 000 h\u00e4\u00e4le\u00f5igusliku Eesti kodaniku \u2013 10 esindajat.\n\n  (3) Kohaliku omavalitsuse volikogu esindaja peab olema Eesti kodanik ja teda valinud kohaliku omavalitsuse volikogu liige. Kohaliku omavalitsuse volikogu esindajaks ei v\u00f5i olla Riigikogu liige.\n\n  (4) Kohaliku omavalitsuse volikogu valib oma esindaja hiljemalt seitsmendal p\u00e4eval enne Vabariigi Presidendi valimiskogus valimise p\u00e4eva.\n\n  (41) Kohaliku omavalitsuse volikogu esindaja v\u00f5i k\u00e4esoleva paragrahvi l\u00f5ike 2 punktides 2\u20134 s\u00e4testatud juhtudel esindajate valimine toimub volikogu istungil \u00fclesseatud kandidaatide seast \u00fches h\u00e4\u00e4letusvoorus. Igal volikogu liikmel on \u00fcks h\u00e4\u00e4l. Valituks osutub enim h\u00e4\u00e4li saanud kandidaat v\u00f5i k\u00e4esoleva paragrahvi l\u00f5ike 2 punktides 2\u20134 s\u00e4testatud juhul enim h\u00e4\u00e4li saanud kandidaadid. Kui kandidaatidele antud h\u00e4\u00e4lte arvu v\u00f5rdsuse t\u00f5ttu ei osutu k\u00f5ik volikogu esindajad valituks, heidetakse v\u00f5rdselt h\u00e4\u00e4li kogunud kandidaatide vahel liisku.\n[RT I, 16.11.2010, 2 - j\u00f5ust. 26.11.2010]\n\n  (5) Kohaliku omavalitsuse volikogu otsus kohaliku omavalitsuse volikogu esindaja v\u00f5i esindajate valimise kohta edastatakse valimiskomisjonile viivitamata.\n\n\u00a7 23.  Kandidaatide \u00fclesseadmine, registreerimiseks esitamine ja registreerimine esimeseks h\u00e4\u00e4letusvooruks\n\n  (1) Kandidaadi \u00fclesseadmise \u00f5igus on v\u00e4hemalt 21 valimiskogu liikmel.\n\n  (2) Valimiskogu liige v\u00f5ib olla ainult \u00fche kandidaadi \u00fclesseadjaks.\n\n  (3) Kandidaatide registreerimiseks esitamine ja registreerimine toimub vastavalt k\u00e4esoleva seaduse paragrahvi 15 l\u00f5igetele 3\u201310. Riigikogu esimeseks v\u00f5i teiseks vooruks registreeritud kandidaadi registreerimiseks esitamise korral ei ole vaja esildisele lisada k\u00e4esoleva seaduse paragrahvi 15 l\u00f5ike 5 punktides 2 ja 3 nimetatud dokumente.\n\n\u00a7 24.  Valimiskogu liikmete registreerimine\n\n  (1) Valimiskogu liikmete registreerimine valimiskogu istungiks algab kaks tundi enne valimiskogu istungi algust.\n\n  (2) Valimiskogu liikmed registreeritakse isikut ja kodakondsust t\u00f5endava dokumendi esitamisel.\n\n\u00a7 25.  Esimene h\u00e4\u00e4letusvoor\n\n  (1) Esimeseks h\u00e4\u00e4letusvooruks kantakse h\u00e4\u00e4letamissedelile Riigikogu kolmandas h\u00e4\u00e4letusvoorus osalenud kandidaatide ja valimiskogu esimeseks h\u00e4\u00e4letusvooruks registreeritud kandidaatide nimed.\n\n  (2) Valituks tunnistatakse kandidaat, kelle poolt h\u00e4\u00e4letab h\u00e4\u00e4letamisest osav\u00f5tnud valimiskogu liikmete enamus.\n\n  (3) Kui \u00fckski kandidaat ei saa n\u00f5utavat h\u00e4\u00e4lteenamust, korraldatakse samal p\u00e4eval teine h\u00e4\u00e4letusvoor.\n\n  (4) Valimiskogu istungi juhataja teatab valimiskogu liikmetele teise h\u00e4\u00e4letusvooru algusaja kohe p\u00e4rast esimese vooru valimistulemuse teatavakstegemist.\n\n\u00a7 26.  Teine h\u00e4\u00e4letusvoor\n\n  (1) Teiseks h\u00e4\u00e4letusvooruks kantakse h\u00e4\u00e4letamissedelile kahe esimeses voorus enim h\u00e4\u00e4li saanud kandidaadi nimed. Kui esimeses h\u00e4\u00e4letusvoorus saab v\u00e4hemalt kaks kandidaati v\u00f5rdse arvu h\u00e4\u00e4li, kantakse h\u00e4\u00e4letamissedelile vanema kandidaadi v\u00f5i vanemate kandidaatide nimed. Kui esimeses h\u00e4\u00e4letusvoorus kandideerib ainult \u00fcks kandidaat ja ta ei saa n\u00f5utavat h\u00e4\u00e4lteenamust, kantakse h\u00e4\u00e4letamissedelile ainult tema nimi.\n\n  (2) Valituks tunnistatakse kandidaat, kelle poolt h\u00e4\u00e4letab h\u00e4\u00e4letamisest osav\u00f5tnud valimiskogu liikmete enamus.\n\n  (3) Kui \u00fckski kandidaat ei saa n\u00f5utavat h\u00e4\u00e4lteenamust, korraldatakse Vabariigi Presidendi valimine vastavalt k\u00e4esoleva seaduse paragrahvi 3 l\u00f5ike 2 punktile 3.\n"},"vabariigi-presidendi-valimise-seadus_6_peatukk":{"content":"6. peat\u00fckk\n\nL\u00d5PPS\u00c4TTED \n\n\u00a7 27.  Vabariigi Presidendi ametisseastumine\n\n  (1) Korraliselt valitud uus Vabariigi President astub ametisse ametivande andmisega esimesel Riigikogu istungil, mis j\u00e4rgneb Vabariigi Presidendi ametiaja l\u00f5ppemise p\u00e4evale.\n\n  (2) Erakorraliselt valitud uus Vabariigi President astub ametisse ametivande andmisega esimesel Riigikogu istungil, mis j\u00e4rgneb Vabariigi Presidendi valimise p\u00e4evale.\n\n\u00a7 28. \u2013 \u00a7 29. [K\u00e4esolevast tekstist v\u00e4lja j\u00e4etud.]"}}}
